<resources>
    <string name="app_name">Droid Dashcam - ယာဉ်မောင်း DVR</string>

    <string name="any_text">တစ်ခုခု</string>
    <string name="close">ပိတ်လိုက်</string>
    <string name="default_text">ပုံသေ</string>
    <string name="disabled_text">မသန်စွမ်း</string>
    <string name="no_ads_text">(ကြော်ငြာမပါဘဲ)</string>
    <string name="zoom_text">ချဲ့ပါ။</string>
    <string name="reset">ဥတု</string>
    <string name="unknown">မသိ</string>

    <string name="camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">အနောက်ကင်မရာ</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">နောက်ခံတွင် ကင်မရာကို ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုနိုင်စေရန် အက်ပ်ကို တစ်ကြိမ်လုပ်ဆောင်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">နောက်ခံတွင် ရိုက်ကူးခြင်းကို မစတင်မီ Android 11+ တွင်၊ အပလီကေးရှင်းသည် နောက်ခံတွင် ကင်မရာကို သုံးနိုင်စေရန် အနည်းဆုံးတစ်ကြိမ် လုပ်ဆောင်နေပြီး မြင်နိုင်ရပါမည်။ ထို့ကြောင့်၊ စက်ပစ္စည်းကို ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက်၊ အပလီကေးရှင်းကိုမြင်အောင်ပြုလုပ်ပြီး အသံသွင်းခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို မပိတ်ဘဲ၊ ၎င်းသည် အကြောင်းကြားချက်စင်တာတွင် ရှိနေသင့်သည်။</string>
    <string name="camera_error_busy">DroidDashcam- အခြားအပလီကေးရှင်းမှကင်မရာကိုအသုံးပြုနေသောကြောင့် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို ရပ်သွားပါပြီ။</string>
    <string name="camera_error_text">DroidDashcam- စက်ပစ္စည်း၏ကင်မရာ အလုပ်မလုပ်သောကြောင့် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို ရပ်သွားသည်။</string>
    <string name="camera_external">ပြင်ပ USB ကင်မရာ</string>
    <string name="camera_focal_length">ဆုံမှတ်အရှည်</string>
    <string name="camera_fov_text">ရှုထောင့် (၁၆:၉)၊</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">ဒေါင်လိုက်</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">အလျားလိုက်</string>
    <string name="camera_front">ရှေ့ကင်မရာ</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">ကင်မရာကို အခြားသော အပလီကေးရှင်းတစ်ခုမှ အသုံးပြုနေပါသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ဗီဒီယိုရိုက်ကူးနေစဉ် ကင်မရာကိုအသုံးပြုနေသည့် အခြားသောအက်ပ်များကို မဖွင့်ပါနှင့်။ Android သည် တစ်ကြိမ်လျှင် ကင်မရာကို အသုံးပြုရန် အက်ပ်တစ်ခုကိုသာ ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">ကင်မရာသည် သင့်စက်တွင် ဖွင့်ရန် ယာယီ (ဖြစ်ခဲ့သည်) မရရှိနိုင်ပါ (ကင်မရာစနစ် အမှားအယွင်း)</string>
    <string name="camera_support_error">ကင်မရာကို အသုံးပြုနေစဉ် အမှားအယွင်းတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။</string>

    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">ဤစက်ပစ္စည်းတွင် တပ်ဆင်ထားသောကင်မရာမပါဝင်သည့်အပြင် ပြင်ပကင်မရာများကို မပံ့ပိုးပါ။ ပိတ်ခြင်း…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">ကင်မရာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">ဆက်တင်များကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">ချွတ်ယွင်းချက်တစ်ခု သတင်းပို့ပါ။</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">ကင်မရာကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="dialog_skip_btn_title">ကျော်သွားပါ။</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">လက်ရှိဗီဒီယိုကို ထပ်ရေးမရအောင် လော့ခ်ဖွင့်မလား။</string>

    <string name="donate_success_thanks_msg_text">သင့်အားပေးမှုအတွက် ကျေးဇူးအများကြီးတင်ပါတယ်။</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">ကြော်ငြာများကို ဖယ်ရှားရန်၊ လှူဒါန်းမှု သို့မဟုတ် ထို့ထက်မက ရှိရပါမည်။</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">သင့်တွင် ကြော်ငြာများမရှိပါ။</string>
    <string name="donation_level_text">သင်၏လှူဒါန်းမှုအဆင့်-</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">စျေးဝယ်အချက်အလက်ကို မတင်ရသေးပါ။ သင်သည် အွန်လိုင်းနှင့် သင့် Google အကောင့်သို့ အကောင့်ဝင်ထားပါသလား။</string>
    <string name="donation_subs_check_box_text">လစဉ်ထိန်းသိမ်းပါ (မည်သည့်ပမာဏအတွက်မျှ ကြော်ငြာမထည့်ပါ)</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">စာရင်းမှဖြုတ်ပါ။</string>

    <string name="format_altitude">အရပ်အမြင့်</string>
    <string name="format_degrees">သြဒိနိတ်များ</string>
    <string name="format_gb">ဂစ်ဂါဘိုက်</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">ဍ</string>
    <string name="format_minutes">မိ</string>
    <string name="format_gps_speed">GPS မြန်နှုန်း</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">ကီလိုမီတာ /နာရီ</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">တစ်နာရီမိုင်</string>

    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Droid Dashcam အား ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ခြင်းမှ မပါဝင်ပါ။ ကင်မရာသည် နောက်ခံတွင် သို့မဟုတ် အခြားအရာတစ်ခုခုတွင် အလုပ်မလုပ်ပါက၊ ပါဝါချွေတာသည့်မုဒ်၏ခြွင်းချက်များတွင် ဤအက်ပ်ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">အပလီကေးရှင်းကို Android 11 တွင် ပြန်လည်ထည့်သွင်းပါက၊ ဖိုင်ဟောင်းများကို ကိုယ်တိုင်ဖျက်ပစ်ရပါမည်။</string>
    <string name="msg_app_has_lost_camera_control_text">DroidDashcam အတွက် ကင်မရာထိန်းချုပ်မှု ပျောက်ဆုံးသွားပါသည်။ ကင်မရာကို ပြန်လည်ထိန်းချုပ်နိုင်စေရန် DroidDashcam ကို ထပ်မံဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ခြင်း -&gt; အက်ပ်များအားလုံး -&gt; Droid Dashcam -&gt; ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် မလုပ်ပါနှင့်/သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="msg_camera_died_text">DroidDashcam- ကင်မရာသည် မမျှော်လင့်ဘဲ အလုပ်မလုပ်တော့ဘဲ ပြန်လည်စတင်နေသည်…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">ကင်မရာက မလည်ပတ်ဘူး။</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းမစတင်မီ အပလီကေးရှင်း စိတ်ကြိုက်ရွေးချယ်မှုများကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">မိုက်ခရိုဖုန်းကို ဖွင့်၍မရပါ၊ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းသည် အသံမပါဘဲ ဆက်သွားပါမည်။</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">ဤဆက်တင်များကို ဤအပလီကေးရှင်းမှ မဖွင့်နိုင်ပါ၊ ကျေးဇူးပြု၍ ပုံသေ စက်စနစ်ဆက်တင်များ မူရင်းအက်ပ်ကို အသုံးပြု၍ ၎င်းတို့ကို ရှာကြည့်ပါ။</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">အပလီကေးရှင်းကိုဖွင့်၍မရပါ…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">ရေပေါ်ဝင်းဒိုးကို စတင်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor သည် တုန်လှုပ်ခြင်းကို တွေ့ရှိခဲ့ပြီး၊ ဗီဒီယိုကို ထပ်ရေးခြင်းမှ ပိတ်ဆို့သွားမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="msg_dlg_found_old_videos_message">သင်သည် အက်ပ်ကို ပြန်လည်ထည့်သွင်းထားပုံရသည်။ ကွင်းဆက်ရိုက်ကူးနေစဉ် အက်ပ်က မဖျက်နိုင်သော ဗီဒီယိုဟောင်းများ သင့်တွင်ရှိသည်။ ဗီဒီယိုအသစ်များမရိုက်ကူးမီ ၎င်းတို့ကို ဗီဒီယိုစခရင်ပေါ်တွင် ကိုယ်တိုင်ဖယ်ရှားပါ။ Android 11+ မှစတင်၍ အပလီကေးရှင်းသည် ပြန်လည်ထည့်သွင်းပြီးနောက် ဖိုင်ဟောင်းများသို့ ဝင်ရောက်ခွင့်ဆုံးရှုံးသွားပါသည်။ သို့မဟုတ် သင်သည် အသံသွင်းဖိုင်ကို ရေးရန် ခွင့်ပြုချက်ပေးနိုင်သည်။</string>
    <string name="msg_dlg_found_old_videos_title">ဗီဒီယိုဖိုင်ဟောင်းများကို တွေ့ရှိခဲ့သည်။</string>
    <string name="msg_dlg_incorrect_folder_path">မမှန်ကန်သောဖိုင်တွဲ။ ကျေးဇူးပြုပြီး လမ်းကြောင်းမပြောင်းပါနဲ့။ သီးခြားဖိုင်တွဲတစ်ခုအတွက် သင်ခွင့်ပြုချက်ပေးရပါမည်။ ဆက်တင်များတွင် ရိုက်ကူးရေးဖိုင်တွဲကို သင်ပြောင်းနိုင်သည်။</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">စတင်နေသည်… ခဏစောင့်ပါ။</string>
    <string name="msg_no_browser">လင့်ခ်ကိုဖွင့်ရန် ဝဘ်အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">GPS အချက်ပြခြင်းမရှိပါ။</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">လိပ်စာရယူရန် ကွန်ရက်မရှိပါ၊ သို့မဟုတ် စက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">ဗီဒီယိုဖိုင်ကို ဖျက်၍မရပါ။ သင်သည် အပလီကေးရှင်းကို ပြန်လည်ထည့်သွင်းပြီးဖြစ်၍ ဖိုင်ခွင့်ပြုချက် ဆုံးရှုံးသွားကြောင်း၊ ကျေးဇူးပြု၍ ၎င်းကို ကိုယ်တိုင်ပြန်ဖြုတ်ရန် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">ဗီဒီယိုဆက်လက်ရိုက်ကူးရန် နေရာလွတ်တစ်ခုထားပါ။</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">မှတ်ဉာဏ်မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">ဓာတ်ပုံရိုက်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">ဓာတ်ပုံကို သိမ်းဆည်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">ကင်မရာကိုအသုံးပြု၍ အခြားအပလီကေးရှင်းများကိုပိတ်ပြီး ဤအပလီကေးရှင်းကို ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="msg_record_path_has_changed_text">ရိုက်ကူးရေးဖိုင်တွဲကို ပြောင်းပြီးပါပြီ။ မရရှိနိုင်ပါ သို့မဟုတ် သိမ်းဆည်းရန် ခွင့်ပြုချက်မရှိသောကြောင့် (ရေးသားခြင်း) ကို ခွင့်ပြုထားပါသည်။</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">ဗီဒီယိုဟောင်းများကို ဖျက်ပါ၊ သင်၏ SD ကတ်ကို ဖော်မတ်လုပ်ပါ သို့မဟုတ် အခြားတစ်ခုကို စမ်းကြည့်ပါ။ ထို့အပြင်၊ အများဆုံးဗီဒီယိုရိုက်ကူးရန်နေရာကိုကန့်သတ်ပါ (နည်းသည်ပိုကောင်းသည်)။ သိမ်းဆည်းထားသော ဗီဒီယိုအများအပြားသည် ထိုကဲ့သို့သော ပြဿနာများကို ဖြစ်စေနိုင်သည်။ ဆက်တင်များ /FAQ တွင် SD ကတ်များအကြောင်း FAQ ကိုလည်း ကြည့်ပါ။ ပြင်ပကတ်အစား ဖုန်းမမ်မိုရီကို စာရေးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ပါ။ ဆက်ရန် မှတ်ဉာဏ် မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ရန်… (ဆက်တင်များကို ဖွင့်ထားသည်)</string>
    <string name="msg_should_stop_recording_before_closing_service">ပထမဆုံး အသံသွင်းခြင်းကို ရပ်ပါ၊ ထို့နောက် ဝန်ဆောင်မှုကို ပိတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">စတင်ပြီးပြီးချင်း ရိုက်ကူးမှုကို မရပ်မီ တစ်စက္ကန့်စောင့်ပါ။</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">ကင်မရာကိုပြောင်းရန်၊ လက်ရှိရိုက်ကူးမှုကို ရပ်ရပါမည်။</string>
    <string name="msg_to_close_this_service_close_app">ဤဝန်ဆောင်မှုကိုပိတ်ရန်၊ ပထမဦးစွာ Droid Dashcam အက်ပ်ကို အနည်းဆုံးချပါ သို့မဟုတ် ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">ဗီဒီယိုကို ထပ်ရေးခြင်းမှ ပိတ်ဆို့သွားပါမည်။</string>
    <string name="msg_video_folder_size">ခွင့်ပြုထားသော အများဆုံးအရွယ်အစားမှ ဗီဒီယိုအားလုံး၏ အရွယ်အစား</string>
    <string name="msg_video_has_locked_text">ဗီဒီယိုကို လော့ခ်ချပြီး သိမ်းဆည်းထားပြီး၊ နောက်ဗီဒီယိုကိုလည်း လော့ခ်ချသည်ဟု အမှတ်အသားပြုပါမည် (ခလုတ်ကိုနှိပ်ခြင်းဖြင့် ပယ်ဖျက်နိုင်သည်)</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">စက်တွင် ဘက်ထရီ လုံလောက်စွာ မရှိပါ။ အခကြေးငွေ 1%% အထက်ရှိပါက အားသွင်းပါ သို့မဟုတ် စတင်မှတ်တမ်းတင်ပါ</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">ဗီဒီယိုဖမ်းစက်တွင် တစ်ခုခုမှားသွားသည်။</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">TTS (Android Text-to-Speech) အတွက် ဘာသာစကားအစုံကို ထည့်သွင်းမထားပါ။ ဒေါင်းလုဒ်စတင်ရန် အင်တာနက်ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">သင်သည် အလိုအလျောက်စတင်သည့် ဗီဒီယိုနောက်ခံဝန်ဆောင်မှုကို ရပ်တန့်လိုက်ပါပြီ။ ၎င်းကိုထပ်မံစတင်ရန် DroidDashcam အက်ပ်ကိုဖွင့်ပါ။</string>

    <string name="notification_service_aux_checker">အသံပေါက် (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="notification_service_checker">ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာခြင်း</string>
    <string name="notification_service_power_checker">Charging</string>
    <string name="notification_start_service_error_sub_text">အပလီကေးရှင်းကိုဖွင့်ရန် အကြောင်းကြားချက်ကို နှိပ်ပါ။ အပလီကေးရှင်းအားလုံး၏ထိပ်တွင် သင့်တွင်ခွင့်ပြုချက်မရှိပါ သို့မဟုတ် စက်ကို လော့ခ်ချထားသည်။</string>
    <string name="notification_start_service_error_text">စက်စတင်ဖွင့်ချိန်တွင် အသံသွင်းခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="notification_stop_text">ရပ်</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">အော်တိုဖွင့်/ပိတ် ရိုက်ကူးခြင်းအတွက်</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">အသံသွင်းခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်၍မရပါ။ ဤအက်ပ်အတွက် ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ခြင်းကို ပိတ်ရန် တို့ပါ။</string>

    <string name="permission_audio_dlg_msg">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးသည့်အခါ အသံလမ်းကြောင်းတစ်ခုကို မှတ်တမ်းတင်ရန်အတွက် အသံလိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="permission_audio_dlg_title">အသံပိုင်းဆိုင်ရာ ကြည်လင်ပြတ်သားမှု</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းနှင့် ကင်မရာအစမ်းကြည့်ရှုခြင်းအတွက် ကင်မရာလိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="permission_camera_dlg_title">ကင်မရာ ကြည်လင်ပြတ်သားမှု</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">ဤအပလီကေးရှင်းသည် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးရန်အတွက် ကင်မရာကိုအသုံးပြုရန် ခွင့်ပြုချက်လိုအပ်သည်။ ဒါပေမယ့် သင်က ငြင်းပယ်ခဲ့တယ်။ ပိတ်ခြင်း… ဤအပလီကေးရှင်း၏ စနစ်ဆက်တင်များတွင် ကင်မရာအား ခွင့်ပြုချက်ပေးရန် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="permission_location_dlg_explanation_msg">လျှော့ချလိုက်သောအခါ၊ Droid Dashcam သည် မှတ်တမ်းတင်ထားသော ဗီဒီယိုတွင် သြဒိနိတ်များ၊ လိပ်စာနှင့် အမြန်နှုန်းကိုဆွဲရန် နောက်ခံတည်နေရာကို အသုံးပြုသည်။</string>
    <string name="permission_location_dlg_explanation_settings_msg">Android 11 (R) တွင် နောက်ခံတည်နေရာကို ခွင့်ပြုရန် စနစ်ရွေးချယ်မှုများတွင် \"အချိန်တိုင်း (မည်သည့်မုဒ်)\" ကို ကိုယ်တိုင်ရွေးချယ်ရန် လိုအပ်သည်။ ဤဝင်းဒိုးပြီးနောက် ဆက်တင်များကို ဖွင့်ပါမည်။</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">တည်နေရာသည် GPS ဒေတာ၊ မျက်နှာပြင်ပေါ်တွင်ပြသရန် လက်ရှိလိပ်စာနှင့် သြဒီနိတ်များကို အသုံးပြု၍ သယ်ယူပို့ဆောင်ရေးအမြန်နှုန်းကို ဆုံးဖြတ်ရန် လိုအပ်သည်</string>
    <string name="permission_location_dlg_title">တည်နေရာခွင့်ပြုချက်</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">ဗီဒီယိုကို မျှဝေထားသောဖိုင်တွဲတစ်ခုတွင် သိမ်းဆည်းရန်နှင့် ကွင်းဆက်မှတ်တမ်းတင်မုဒ်အတွက် သိုလှောင်မှုလိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="permission_storage_dlg_title">သိုလှောင်ခွင့်</string>
    <string name="permissions_audio_location_dlg_title">အသံနှင့် တည်နေရာ ကြည်လင်ပြတ်သားမှု</string>
    <string name="permissions_audio_location_storage_dlg_title">အသံ၊ တည်နေရာနှင့် ခွင့်ပြုချက်စတိုး</string>
    <string name="permissions_audio_storage_dlg_title">အသံနှင့် ခွင့်ပြုချက်သိုလှောင်မှု</string>
    <string name="permissions_camera_location_dlg_title">ကင်မရာနှင့် တည်နေရာ ကြည်လင်ပြတ်သားမှု</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">အခွင့်အရေးပေးသည်။</string>
    <string name="permissions_location_storage_dlg_title">တည်နေရာနှင့် သိုလှောင်မှု ခွင့်ပြုချက်များ</string>

    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">စက်ပစ္စည်းသည် ဘူမိကုဒ်ကို မပံ့ပိုးနိုင်သောကြောင့် ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="prefs_animated_rec_circle_sum_text">ရိုက်ကူးခြင်းစတင်ရန် ခလုတ်တစ်ဝိုက်တွင် ကာတွန်းကိုပြသပါ။</string>
    <string name="prefs_animated_rec_circle_text">ကာတွန်းရိုက်ကူးခြင်း။</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">ဘစ်နှုန်း (အရည်အသွေး)</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">နမူနာအကြိမ်ရေ</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">အသံသွင်းခြင်း။</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">အရည်အသွေး၊ အသံဖမ်း/ပိတ်</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">အသံဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">စတီရီယို</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">အက်ပ်စတင်သောအခါ အလိုအလျောက် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို စတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">လျှောက်လွှာကိုစတင်သောအခါ</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (အသံပေါက်)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">ဘလူးတုသ် စက်ပစ္စည်း သို့မဟုတ် တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">ဘလူးတုသ် ကိရိယာကို ချိတ်ဆက်ထားသောအခါ အလိုအလျောက် စတင်မှတ်တမ်းတင်သည်။ စက်ပစ္စည်းကို ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက် ဘလူးတုသ်ခြေရာခံခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ရန်အတွက် စကားဝှက်တစ်ခုရှိပါက စက် (စခရင်) ကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">ဘလူးတုသ် ကိရိယာကို ချိတ်ဆက်သည့်အခါ စတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">စနစ်စတင်သောအခါတွင် အလိုအလျောက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်းစတင်သည်၊ စကားဝှက်ရှိပါက စက် (မျက်နှာပြင်) ကို လော့ခ်ဖွင့်ရပါမည်။ တင်ပြီးနောက်၊ စနစ်သည် အပလီကေးရှင်းကို မစတင်မီတွင် မိနစ်အနည်းငယ်ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">System boot တက်သောအခါ</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">အားသွင်းတဲ့အခါ</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">အားသွင်းသည့်အခါ အလိုအလျောက် အသံသွင်းသည်။ စက်ပစ္စည်းကို ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက် အားသွင်းခြေရာခံခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ရန်အတွက် စကားဝှက်တစ်ခုရှိပါက စက် (မျက်နှာပြင်) ကို လော့ခ်ဖွင့်ရပါမည်။</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">အားသွင်းခြင်းကိုချိတ်ဆက်သောအခါ စတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">ဘလူးတုသ်ကိရိယာကို ပလပ်ဖြုတ်သည့်အခါ ရပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">အားသွင်းခြင်းကို ဖြုတ်လိုက်သောအခါ ရပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">အော်ဒီယိုပေါက် (AUX) တွင် ပလပ်ထိုးထားသည့်အခါ အလိုအလျောက် အသံဖမ်းသည်</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">အော်ဒီယိုအပေါက် (AUX) တွင် ပလပ်ထိုးထားလျှင် ပြေးပါ</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">အော်ဒီယိုပေါက် (AUX) မှ ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သောအခါ ရပ်ပါ</string>
    <string name="prefs_background_location_sum_text">ခွင့်မပြု။ နောက်ခံတွင် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးနေစဉ် အမြန်နှုန်း၊ လိပ်စာနှင့် သြဒိနိတ်များကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် လိုအပ်သည်။ ယခုပြင်ရန် ဤနေရာကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_background_location_text">တည်နေရာနောက်ခံ</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ခြင်းက အက်ပ်ကို မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်ခြင်းမှ တားဆီးနိုင်သည် (ဥပမာ၊ ကင်မရာကို အသုံးပြုခြင်း သို့မဟုတ် နောက်ခံတွင် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးနေစဉ် တည်နေရာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်း)။ ဤအပလီကေးရှင်းအတွက် ယခုပိတ်ရန် ဤနေရာကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">အလိုအလျောက် (နေ့ /ည) အချိန်အားဖြင့်</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">နေ့</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">ည</string>
    <string name="prefs_donate_action_text">လှူပါ။</string>
    <string name="prefs_donate_disable_ads_text">လှူဒါန်းခြင်း၊ ကြော်ငြာများကိုဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">လျှောက်လွှာဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကိုပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="prefs_donate_text">လှူဒါန်းခြင်း။</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">မေးလေ့ရှိသောမေးခွန်းများ</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">ရေပေါ်ပြတင်းပေါက်ရှိ ခလုတ်များ၏ အရွယ်အစား</string>
    <string name="from">ထံမှ</string>
    <string name="to">မီ</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(တစ်နေ့သာ တည်ငြိမ်သည်)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(နေ့နဲ့ည)</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(မကြာခဏကွန်ရက်တောင်းဆိုမှုများ)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">မြင့်သည်။</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">နိမ့်သည်။</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">ပုံမှန်</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">အရမ်းမြင့်</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">အလွန်နိမ့်</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">အထက်ပါ အမှားဖြင့် GPS ဒေတာကို လစ်လျူရှုပါ။</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">GPS နှင့် Google ဘူမိတည်နေရာကို ပိတ်ထားသည့်အခါ သတိပေးချက်ပြပါ။</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">GPS ကိုပိတ်ထားမှသာသတိပေးချက်ပြပါ။</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">သတိပေးချက် ခလုတ်ကို မပြပါနှင့်</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">GPS ပိတ်ထားရန် သတိပေးချက်၊ ပြင်ဆင်ရန် ခလုတ်</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">အချက်အလက် /More…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">အက်ပ်များကို နောက်ခံတွင် အော်တိုဖွင့်ပြီး ဖွင့်ခွင့်ပြုရန် သင့်စက်ပေါ်တွင် ဆက်တင်များရှိသည်။ ဤနေရာကိုနှိပ်ပြီး အက်ပ်အား ခြွင်းချက်များတွင် ထည့်ပါ (အော်တိုစတင်ခွင့်ပြုပါ စသည်ဖြင့်) ၎င်းအား နောက်ခံတွင် လည်ပတ်ခွင့်ပြုရန်နှင့် တားမြစ်ပါက မျက်နှာပြင်ပိတ်သည့်အခါ၊</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">နောက်ခံအလုပ်လုပ်ခွင့်ပြုခြင်း။</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">မရွေးဘူး။</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">ခလုတ် Launcher လျှောက်လွှာ</string>
    <string name="prefs_location_manager">တည်နေရာမန်နေဂျာ (ကန့်ကွက်ထားသည်)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">GPS သုံးပြီး တည်နေရာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ (ကွန်ရက်ကို မသုံးပါနှင့်)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">မြန်နှုန်းတန်ဖိုးများ မကောင်းပါက နည်းလမ်းဟောင်းကို စမ်းကြည့်ပါ။ တန်ဖိုးများသည် သုည သို့မဟုတ် အပ်ဒိတ်လုပ်ခဲပါက၊ ထို့နောက် နည်းလမ်းအသစ်ကို စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">တည်နေရာရယူခြင်းနည်းလမ်း (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">GPS အပ်ဒိတ်နှုန်း</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">တိကျမှုမီတာ</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Optical Zoom (Zoom) /Focal Length</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">အခင်းအကျင်း</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">အခွေပြောင်းပြန်</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">ပုံတူ</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">ဗီဒီယိုအသစ်များအတွက် နေရာအလုံအလောက်မရှိပါက ရိုက်ကူးနေစဉ် အဟောင်းဆုံးဗီဒီယိုများကို အလိုအလျောက်ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">ကွင်းဆက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">မျက်နှာပြင်ကိုဖွင့်ထားလိုက်ပါ။</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">ကီလိုမီတာအစား မိုင်များကို အသုံးပြုရန် ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">မိုင်၊ ခြေထောက်များတွင်ပြသပါ။</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">ဓာတ်ပုံတည်နေရာ (ဖိုင်တွဲ/လမ်းကြောင်း)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">ဗီဒီယိုတည်နေရာ (ဖိုင်တွဲ/လမ်းကြောင်း)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">ဗီဒီယိုတည်နေရာ (ဖိုင်တွဲသိမ်းဆည်းရန်)၊ ဗီဒီယိုကြာချိန်၊ ကွင်းဆက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း၊ G-အာရုံခံကိရိယာ၊ GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">အခြားဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">လက်ရှိတည်နေရာလိပ်စာ</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">ပင်လယ်ရေမျက်နှာပြင်အထက်အမြင့်</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">သြဒိနိတ်များ</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">လက်ရှိအရှိန်</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">မျက်နှာပြင်ပေါ်တွင်ပြသရန်အရာများ</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">ဗီဒီယိုကြာချိန် - မည်မျှမကြာခဏသိမ်းဆည်းရန်</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">လျှောက်လွှာကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">ရေပေါ်ပြတင်းပေါက်တွင် ခလုတ်များ/ဒြပ်စင်များ</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">ပြတင်းပေါက်ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">ပြတင်းပေါက်ကို ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">အရှိန်ပြပါ။</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">ဗီဒီယိုစခရင်ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ချဲ့ပါ။</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">မျက်နှာပြင်ချဲ့ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_policy_text">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်မူဝါဒ</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Play Store တွင် အက်ပ်ကို အဆင့်သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_rate_text">ခန့်မှန်းချက်</string>
    <string name="prefs_recommendations_category_text">အကြံပြုချက်များ</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">ကင်မရာဖြင့် လှုပ်ရှားမှုကို သိရှိခြင်း</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">hit တွေ့ရှိသောအခါတွင် ဗီဒီယိုကို အလိုအလျောက်ဖျက်ခြင်း (overwrite) မှပိတ်ဆို့ပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (ရှော့ခ်အာရုံခံကိရိယာ)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">G-sensor အာရုံခံနိုင်စွမ်း</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">ရှော့ခ်တွေ့ရှိသောအခါ တုန်ခါမှု</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">လှုပ်ရှားမှုကို တွေ့ရှိသောအခါ စတင်ရိုက်ကူးပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">အမြန်နှုန်း ညီသည် /ပိုမြင့်သောအခါ (GPS ကိုအခြေခံ၍) မှတ်တမ်းတင်ခြင်းစတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">အသံသွင်းပြီးနောက် ရပ်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">လှုပ်ရှားမှုမရှိသည့်အခါ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">မြန်နှုန်းနိမ့်သောအခါ (GPS ကိုအခြေခံ၍) မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">ဗီဒီယိုအားလုံး၏ အများဆုံးမှတ်ဉာဏ်ပမာဏ (loop recording)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">အပလီကေးရှင်းကိုစတင်သောအခါ အားသွင်းခြင်းအားဖွင့်/ပိတ်ပါ၊ စနစ်ကိုစတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">အလိုအလျောက်စတင်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">မျက်နှာပြင်ကို အမြန်/ကြာကြာ နှိပ်ခြင်း၊ မျက်နှာပြင်ပိတ်ခြင်း၊ လိပ်စာနှင့် မြန်နှုန်းပြသမှု၊ ပေါ့ပ်အပ်ဝင်းဒိုးများ၊ ခလုတ်များနှင့် အခြားအရာများ</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">မျက်နှာပြင် (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">သတ်မှတ်ထားသောအချိန်များတွင် ကင်မရာ နေ့/ည မုဒ်များကို အလိုအလျောက်ပြောင်းသည်။</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">အလိုအလျောက် နေ့/ည ဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">ပိုမြင့်သော ဘစ်နှုန်း- အရည်အသွေး ပိုကောင်းသော်လည်း ဗီဒီယိုဖိုင်အရွယ်အစား ပိုကြီးသည်။</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">ပိုများသော FPS - ပိုမိုချောမွေ့သောဗီဒီယို၊ ဒါပေမယ့် ဘက်ထရီကုန်တာ ပိုမြန်တယ်။ အမှောင်ထဲတွင် ပိုမိုကောင်းမွန်စွာ ရိုက်ကူးနိုင်စေရန် ပထမတန်ဖိုးကို အနိမ့်ဆုံး (ဒုတိယ ပိုမြင့်နိုင်သည်) ဟု သတ်မှတ်ခြင်းသည် ပိုကောင်းပါတယ်။</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">ဤအက်ပ်ကို သင့်သူငယ်ချင်းများထံ ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="prefs_share_text">ဒါကို မျှဝေပါ။</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">အသံဖမ်းခြင်းကို ဖွင့်/ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_show_buttons_sum_text">ကင်မရာများကို ပြောင်းလဲခြင်း၊ အသံဖမ်းယူခြင်း အဖွင့်/ပိတ်၊ ဖလက်ရှ်၊ ညမုဒ်၊ ဗီဒီယိုကို ထပ်ရေးခြင်းမှ ပိတ်ဆို့ခြင်းအတွက် ခလုတ်များ</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">မျက်နှာပြင်ပေါ်ရှိခလုတ်များ</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">ကင်မရာပြောင်းလဲမှု</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">နေ့/ည/အော်တိုမုဒ်များ</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">ဖလက်ရှ် အဖွင့်/အပိတ်</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">ဗီဒီယိုများကို ထပ်မရေးရန် ပိတ်ဆို့ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">အပလီကေးရှင်းအားလုံး၏ထိပ်တွင် ထိန်းချုပ်ခလုတ်များဖြင့် ပြတင်းပေါက်ကိုပြသသည်။</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">ရေပေါ်ပြတင်းပေါက်ကိုပြပါ။</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">စနစ်အခြေအနေဘားကိုပြသပါ။</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">ဓာတ်ပုံရိုက်ရန်</string>
    <string name="prefs_show_ui_elements_sum_text">လိပ်စာ၊ မြန်နှုန်း၊ သြဒိနိတ်များ</string>
    <string name="prefs_stabilization_eis_text">အီလက်ထရွန်နစ် (ဒစ်ဂျစ်တယ်၊ EIS) - အကြံပြုထားသည်။</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">လက်ရှိကင်မရာကို မပံ့ပိုးပါ။ ထုတ်လုပ်သူသည် ၎င်း၏အသုံးပြုမှုကို ကန့်သတ်လေ့ရှိသည် - ၎င်းကို စံကင်မရာအပလီကေးရှင်းတွင်သာ ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_stabilization_ois_text">Optical (OIS)</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">စတင်ချိန်တွင် အသံထွက်ခြင်း၊ ရပ်ခြင်း သို့မဟုတ် အသံသွင်းခြင်း အမှားအယွင်း</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">အသံဖမ်းမှုအခြေအနေ</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">လိပ်စာ</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">စာတန်းထိုးအရောင်ကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">သြဒိနိတ်များ</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">ဥပမာ လိုင်စင်နံပါတ်ပြား</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">ထပ်လောင်းစာသား</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">နေ့စွဲပုံစံ</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">ရက်စွဲ အချိန်)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">စနစ်တကျ</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">အင်္ဂလိပ်စာတန်းများ</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">ထပ်ဆင့်ဗီဒီယိုစာတန်းများ- ရက်စွဲ (အချိန်)၊ တည်နေရာလိပ်စာ၊ သြဒိနိတ်များနှင့် အမြန်နှုန်း</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">စာတန်းထိုးဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">စာသားအရွယ်အစားကို မြှင့်တင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">အရှိန်</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(အဖြူရောင်)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">အချိန်ပုံစံ</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">စာသား၏ပွင့်လင်းမြင်သာမှု</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">အပ်ဒိတ်များ မကြာခဏပြုလုပ်လေ၊ ဘက်ထရီပိုမြန်လေဖြစ်သည်။</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">လိပ်စာ အပ်ဒိတ်နှုန်း</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">ချို့ယွင်းချက်တစ်ခုကို သတင်းပို့ပါ၊ ပျက်စီးသွားပါ သို့မဟုတ် ကမ်းလှမ်းချက်တစ်ခု ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_support_text">ပံ့ပိုးမှု (တုံ့ပြန်ချက်)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">ဤအက်ပ်ကို အခြားအက်ပ်အားလုံး၏ထိပ်တွင် ပေါ်စေရန် ခွင့်ပြုပါ။ ၎င်းသည် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို အလိုအလျောက် စတင်/ရပ်ရန် သို့မဟုတ် ရေပေါ်ဝင်းဒိုးကို ပြသရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">ပြတင်းပေါက်အားလုံး၏ထိပ်တွင် ကြည်လင်ပြတ်သားမှု</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">ဤဆက်တင်ကို အသုံးပြုပြီး ခြေရာခံခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ရန် ပင်မစခရင်သို့ ပြန်သွားပါ။</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">ဘာမှလုပ်စရာမရှိဘူး။</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်း စတင်/ရပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">မျက်နှာပြင်ပေါ်တွင် အမြန်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">စခရင်ပေါ်တွင် အကြာကြီးနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">စက္ကန့်</string>
    <string name="prefs_value_secs_many_text">စက္ကန့်</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">ဒုတိယ</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">စက္ကန့်</string>
    <string name="prefs_version_text">လျှောက်လွှာဗားရှင်း</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">ဘစ်နှုန်း (အရည်အသွေး)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">ကင်မရာထိန်းချုပ်မှု မြင်ကွင်းမုဒ် (ည)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">ကင်မရာထိန်းချုပ်မှု မြင်ကွင်းမုဒ် (နေ့)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">အထွေထွေ/မျက်နှာ ဦးစားပေး</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (High Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">ည (အလင်းရောင်နည်းသောအခြေအနေများအတွက်)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">နေထွက်ချိန် (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">နေဝင်ချိန် (နေဝင်ချိန်)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">နေ့၊ ည သို့မဟုတ် အော်တိုမုဒ်</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">ထိတွေ့မှုလျော်ကြေးငွေ (ည)၊</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">ထိတွေ့မှုလျော်ကြေးငွေ (ရက်)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">ဗီဒီယို၏အလျားလိုက်ပုံတူ။ ရုပ်ပုံသည် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးမှုအတွက်သာ ပြောင်းလဲသည်၊ အကြိုကြည့်ရှုမှုမှာ မပြောင်းလဲပါ။</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">ဗီဒီယိုကို အလျားလိုက်လှန်ပါ။</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">အဆက်မပြတ်ပုံရိပ်</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">အဆက်မပြတ် ဗီဒီယို (နေ့စဉ်အတွင်း အကြံပြုထားသည်)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (ညတွင် အကြံပြုထားသည်)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">ကင်မရာအာရုံစူးစိုက်မှု (ည)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">ကင်မရာအာရုံစူးစိုက်မှု (နေ့)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">တစ်စက္ကန့်လျှင်ဘောင်များ (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_hevc_sum_text">နေရာသိမ်းရန် HEVC (H.265) ဖော်မတ်ဖြင့် မှတ်တမ်းတင်ပါ။ သင်သည် အခြားဗီဒီယိုဖွင့်စက်များ သို့မဟုတ် အပလီကေးရှင်းများတွင် ထိုကဲ့သို့သောဗီဒီယိုများကို ဖွင့်၍မရပါ။ ပြောင်းလဲပြီးနောက် ကြည်လင်ပြတ်သားမှုနှင့် ဘစ်နှုန်းကို ပြန်လည်သတ်မှတ်ပါမည်။</string>
    <string name="prefs_video_hevc_text">အလွန်ထိရောက်သောဗီဒီယိုကုဒ်</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">ဗီဒီယိုနှင့် ဖုန်းလမ်းကြောင်း</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">ဗီဒီယို ကြည်လင်ပြတ်သားမှု</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">ကြည်လင်ပြတ်သားမှု၊ ဘစ်နှုန်း၊ တိမ်းညွှတ်မှု၊ အာရုံစူးစိုက်မှု၊ ကင်မရာ၊ ညမုဒ်</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">ဗီဒီယို ဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">ပိုကြီးသောအရွယ်အစား - ဘက်ထရီပိုကုန်သည်။</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">အကန့်အသတ်</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">ဗီဒီယိုတည်ငြိမ်မှု</string>
    <string name="prefs_zoom_text">ဒစ်ဂျစ်တယ် ဇူးမ် (Zoom)</string>

    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">အော်တို</string>
    <string name="rec_fix_short_text">ပြုပြင်ရန်</string>
    <string name="rec_fix_text">ပြုပြင်ရန်</string>
    <string name="rec_free_space_text">အခမဲ့</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">ဂြိုလ်တုများ</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_many_text">ဂြိုလ်တုများ</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">ဂြိုလ်တု</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">ဂြိုလ်တုများ</string>
    <string name="rec_location_text">တည်နေရာ</string>
    <string name="rec_gps_text">ဂျီပီအက်စ်</string>
    <string name="rec_network_text">ပိုက်ကွန်</string>
    <string name="rec_off_text">ပိတ်သည်။</string>
    <string name="rec_on_text">အပါအဝင်</string>

    <string name="recording_start_text">စတင်ရိုက်ကူးပါ။</string>
    <string name="recording_started_failed_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို စတင်ရာတွင် အမှားအယွင်းရှိနေသည်။</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">အသံဖမ်းယူမှုဖြင့် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးမှုအသစ်ကို စတင်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="recording_started_with_text">စတင်ရိုက်ကူးခဲ့သည်။</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">အသံမသွင်းဘဲ ဗီဒီယိုရိုက်ကူးမှုအသစ် စတင်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">သိုလှောင်မှု မလုံလောက်ပါ။ နေရာလွတ်</string>
    <string name="recording_stop_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ပါ။</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">မှန်ကန်စွာ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ပြီးမြောက်အောင် မလုပ်နိုင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်း ရပ်သွားသည်။</string>
    <string name="recording_text">ရိုက်ကူးခြင်း…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်း စတင်ပါပြီ။</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">ရိုက်ကူးမှု ရပ်သွားခဲ့သည်။</string>

    <string name="service_no_system_alert_window_granted_text">SYSTEM_ALERT_WINDOW ခွင့်ပြုချက် (အခြားအပလီကေးရှင်းအားလုံး၏ ပြတင်းပေါက်များပေါ်တွင် ပြသခြင်း) ကို မပေးသောကြောင့် အလိုအလျောက် စတင်/ရပ်တန့်ရန် Droid Dashcam ဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ရန် မအောင်မြင်ပါ။ သို့မဟုတ် ဤအချက်တွင် စက်ပစ္စည်းကို လော့ခ်ချထားခြင်းဖြစ်သည် (Android ကန့်သတ်ချက်မှာ စက်ပစ္စည်းကို ဦးစွာသော့ဖွင့်ရမည်ဖြစ်ပြီး အလိုအလျောက် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို မစတင်မီ ၎င်း၏မျက်နှာပြင်ကို ဖွင့်ထားရမည်)</string>
    <string name="service_watch_on_boot_completed_text">စက်ကိုဖွင့်သောအခါ</string>

    <string name="storage_external_single">MicroSD ကတ်</string>
    <string name="storage_external_single_free">MicroSD ကတ်</string>
    <string name="storage_phone">ဖုန်းမှတ်ဉာဏ်</string>
    <string name="storage_phone_free">ဖုန်းမှတ်ဉာဏ်</string>

    <string name="videos_count_one">ဗီဒီယို</string>
    <string name="videos_count_other">ဗီဒီယို</string>
    <string name="videos_deleting_text">ဖိုင်များကိုဖျက်နေသည်… ကျေးဇူးပြု၍ ခဏစောင့်ပါ။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">ဤဗီဒီယိုဖိုင်ကို ဖျက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">ဤဗီဒီယိုဖိုင်များကို ဖျက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">ဤဗီဒီယိုဖိုင်တွဲကို ဖျက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">ဗီဒီယိုဖိုင်တွဲဒေတာကို ဖျက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">ဗီဒီယိုဖိုင်များကိုဖျက်ပါ။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">ဗီဒီယိုဖိုင်တွဲများကို ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="videos_empty_text">ဗီဒီယိုများ ပျောက်ဆုံးနေပါသည်။</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">ဤဗီဒီယိုကို အလိုအလျောက် (ပြန်ရေး) ဖျက်ခြင်းမှ ပိတ်ဆို့မလား။</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">မုဒ်ကိုဖျက်ပါ။</string>
    <string name="videos_file_item_share">ဒါကို မျှဝေပါ။</string>
    <string name="videos_file_item_watch">ကင်း</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">ကြီးနေအောင် စီပါ။</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">ကြီးစဉ်ငယ်လိုက်</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">ဗီဒီယိုဖိုင်ကို ကာကွယ်ထားသော ဖိုဒါတစ်ခုသို့ ရွှေ့လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">ဖျက်မုဒ်မှ ထွက်ပါ။</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Overwrite ကာကွယ်ထားသည်။</string>
    <string name="videos_menu_delete">ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="videos_menu_refresh">ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="videos_menu_select_all">အားလုံးရွေးပါ။</string>
    <string name="videos_menu_sorting">စီခြင်း။</string>
    <string name="videos_menu_storage">ဉာဏ်</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">ကျေးဇူးပြု၍ အပလီကေးရှင်းဆက်တင်များကိုဖွင့်ပြီး ဖုန်းမမ်မိုရီအတွင်းရှိ သိုလှောင်မှုကို ဝင်ရောက်ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">သိုလှောင်ခွင့်မရှိပါ။</string>
    <string name="videos_select_files_for_deleting">ဖျက်ရန် ဗီဒီယိုဖိုင်များကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">ဗီဒီယိုသိုလှောင်မှုကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">အချိန်သတ်မှတ်ထားသော ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">ဗီဒီယိုမှတ်တမ်းများ</string>
</resources>