<resources>
    <string name="accept_text">ကျွန်တော်လက်ခံသည်</string>
    <string name="any_text">တစ်ခုခု</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">အသံ</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">ဘက်ထရီ ဆက်တင်များ</string>
    <string name="app_alternative_name_media">မီဒီယာ</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">မီဒီယာပလေယာ</string>
    <string name="app_alternative_name_video">ဗီဒီယို</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">နောက်ခံဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်း။</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - ယာဉ်မောင်း DVR</string>
    <string name="camera">ကင်မရာ</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">အနောက်ကင်မရာ</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">နောက်ခံတွင် ကင်မရာကို ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုနိုင်စေရန် အက်ပ်ကို တစ်ကြိမ်လုပ်ဆောင်ရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">နောက်ခံတွင် ရိုက်ကူးခြင်းကို မစတင်မီ Android 11+ တွင်၊ အပလီကေးရှင်းသည် နောက်ခံတွင် ကင်မရာကို သုံးနိုင်စေရန် အနည်းဆုံးတစ်ကြိမ် လုပ်ဆောင်နေပြီး မြင်နိုင်ရပါမည်။ ထို့ကြောင့်၊ စက်ပစ္စည်းကို ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက်၊ အပလီကေးရှင်းကိုမြင်အောင်ပြုလုပ်ပြီး အသံသွင်းခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို မပိတ်ဘဲ၊ ၎င်းသည် အကြောင်းကြားချက်စင်တာတွင် ရှိနေသင့်သည်။</string>
    <string name="camera_error_busy">အခြားအပလီကေးရှင်းမှကင်မရာကိုအသုံးပြုနေသောကြောင့် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို ရပ်သွားပါပြီ။</string>
    <string name="camera_error_text">စက်ပစ္စည်း၏ကင်မရာ အလုပ်မလုပ်သောကြောင့် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို ရပ်သွားသည်။</string>
    <string name="camera_external">ပြင်ပ USB ကင်မရာ</string>
    <string name="camera_focal_length">ဆုံမှတ်အရှည်</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">အလျားလိုက်</string>
    <string name="camera_fov_text">ရှုထောင့် (၁၆:၉)၊</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">ဒေါင်လိုက်</string>
    <string name="camera_front">ရှေ့ကင်မရာ</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">ကင်မရာကို အခြားသော အပလီကေးရှင်းတစ်ခုမှ အသုံးပြုနေပါသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ဗီဒီယိုရိုက်ကူးနေစဉ် ကင်မရာကိုအသုံးပြုနေသည့် အခြားသောအက်ပ်များကို မဖွင့်ပါနှင့်။ Android သည် တစ်ကြိမ်လျှင် ကင်မရာကို အသုံးပြုရန် အက်ပ်တစ်ခုကိုသာ ခွင့်ပြုသည်။</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">ရွေးချယ်ထားသောကင်မရာကို ဖွင့်၍မရပါ။ မည်သည့် အပလီကေးရှင်းမှ လျှို့ဝှက်ကင်မရာအားလုံးကို အသုံးမပြုနိုင်သောကြောင့် ဖြစ်ပေသည်။ ထုတ်လုပ်သူအများအပြားသည် ၎င်းတို့၏ မူလအက်ပ်လီကေးရှင်းများတွင်သာ ၎င်းတို့၏အသုံးပြုမှုကို ခွင့်ပြုသည်။ မူရင်းကင်မရာပွင့်လာပါမည်။</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">ကင်မရာသည် သင့်စက်တွင် ဖွင့်ရန် ယာယီ (ဖြစ်ခဲ့သည်) မရရှိနိုင်ပါ (ကင်မရာစနစ် အမှားအယွင်း)</string>
    <string name="camera_support_error">ကင်မရာကို အသုံးပြုနေစဉ် အမှားအယွင်းတစ်ခု ဖြစ်ပေါ်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="close">ပိတ်လိုက်</string>
    <string name="days">နေ့ရက်များ</string>
    <string name="default_text">ပုံသေ</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">ဤစက်ပစ္စည်းတွင် တပ်ဆင်ထားသောကင်မရာမပါဝင်သည့်အပြင် ပြင်ပကင်မရာများကို မပံ့ပိုးပါ။ ပိတ်ခြင်း…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">ကင်မရာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">ဆက်တင်များကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">ချွတ်ယွင်းချက်တစ်ခု သတင်းပို့ပါ။</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">ကင်မရာကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">လက်ရှိဗီဒီယိုကို ထပ်ရေးမရအောင် လော့ခ်ဖွင့်မလား။</string>
    <string name="disabled_text">မသန်စွမ်း</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(ကြော်ငြာမပါဘဲ)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">လှူဒါန်းခြင်း၊ ကြော်ငြာများကိုဖယ်ရှားပါ။</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">သင့်အားပေးမှုအတွက် ကျေးဇူးအများကြီးတင်ပါတယ်။</string>
    <string name="donate_text">လှူဒါန်းခြင်း။</string>
    <string name="donation_any_amount_text">မည်သည့်ပမာဏကိုမျှ ကြော်ငြာခြင်းမရှိပါ။</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">ကြော်ငြာများကို ဖယ်ရှားရန်၊ လှူဒါန်းမှု သို့မဟုတ် ထို့ထက်မက ရှိရပါမည်။</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">သေးငယ်သောအလှူများအတွက်၊ ကြော်ငြာကို ပင်မစခရင်ပေါ်တွင်သာ ဖယ်ရှားသည်။</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">သင့်တွင် ကြော်ငြာများမရှိပါ။</string>
    <string name="donation_level_text">သင်၏လှူဒါန်းမှုအဆင့်-</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">စျေးဝယ်အချက်အလက်ကို မတင်ရသေးပါ။ သင်သည် အွန်လိုင်းနှင့် သင့် Google အကောင့်သို့ အကောင့်ဝင်ထားပါသလား။</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">မည်သည့်ပမာဏမဆို တစ်ကြိမ်လှူဒါန်းခြင်းဖြင့် ကြော်ငြာများကို ထာဝရဖယ်ရှားပါ။ ကြော်ငြာများကို ဖယ်ရှားရန် လစဉ်လည်း လှူဒါန်းနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">လစဉ်မည်သည့်ပမာဏအတွက် စာရင်းသွင်းမှုပြုလုပ်နေချိန်တွင် ကြော်ငြာခြင်းကို လုံးဝဖယ်ရှားထားသည်။</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">စာရင်းမှဖြုတ်ပါ။</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">အပလီကေးရှင်းသည် စာရင်းသွင်းမှုများအတွက် အစမ်းသုံးကာလကို မပေးဆောင်ထားသောကြောင့် အပလီကေးရှင်း၏လုပ်ဆောင်ချက်အားလုံးသည် အခမဲ့ဖြစ်ပြီး၊ စာရင်းသွင်းမှုသည် ကြော်ငြာကိုသာ ဖယ်ရှားသည်</string>
    <string name="donation_subs_one_text">စာရင်းသွင်းမှုဖွင့်နေချိန်တွင် ကြော်ငြာခြင်းကို လုံးဝဖယ်ရှားထားသည်။</string>
    <string name="donation_subs_text">လစဉ်လှူဒါန်းပါသည်။</string>
    <string name="format_altitude">အရပ်အမြင့်</string>
    <string name="format_degrees">သြဒိနိတ်များ</string>
    <string name="format_gb">ဂစ်ဂါဘိုက်</string>
    <string name="format_gps_speed">GPS မြန်နှုန်း</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">ဍ</string>
    <string name="format_minutes">မိ</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">ကီလိုမီတာ /နာရီ</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">တစ်နာရီမိုင်</string>
    <string name="from">ထံမှ</string>
    <string name="hour">နာရီ</string>
    <string name="hours">နာရီ</string>
    <string name="month">လ</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">အပလီကေးရှင်းအား ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ခြင်းမှ မပါဝင်ပါ။ ကင်မရာသည် နောက်ခံတွင် သို့မဟုတ် အခြားအရာတစ်ခုခုတွင် မလည်ပတ်ပါက၊ ထို့နောက် ပါဝါချွေတာသည့်မုဒ်၏ခြွင်းချက်များတွင် ဤအက်ပ်ကို ထည့်ပါ။</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">အပလီကေးရှင်းကို Android 11 တွင် ပြန်လည်ထည့်သွင်းပါက၊ ဖိုင်ဟောင်းများကို ကိုယ်တိုင်ဖျက်ပစ်ရပါမည်။</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို အလိုအလျောက်စတင်ရန်အတွက် နောက်ခံဝန်ဆောင်မှုကို သင်သည် ရပ်တန့်လိုက်ပါပြီ။ ၎င်းကိုပြန်ဖွင့်ရန် အက်ပ်ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ခြင်း -&gt; အက်ပ်များအားလုံး -&gt; အက်ပ်ကို ရှာပါ -&gt; ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် လုပ်ဆောင်ခြင်း/သိမ်းဆည်းခြင်း မပြုပါနှင့်</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">၎င်းသည် အပလီကေးရှင်း၏ beta ဗားရှင်းဖြစ်သောကြောင့် အချို့အရာများသည် အလုပ်မလုပ် သို့မဟုတ် မတည်မငြိမ်ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">အမှားအယွင်းများကိုရှောင်ရှားရန် play store မှတည်ငြိမ်သောဗားရှင်းကိုထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="msg_camera_died_text">ကင်မရာသည် မမျှော်လင့်ဘဲ အလုပ်မလုပ်တော့ဘဲ ပြန်လည်စတင်နေသည်…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">ကင်မရာက မလည်ပတ်ဘူး။</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းမစတင်မီ အပလီကေးရှင်း စိတ်ကြိုက်ရွေးချယ်မှုများကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">မိုက်ခရိုဖုန်းကို ဖွင့်၍မရပါ၊ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းသည် အသံမပါဘဲ ဆက်သွားပါမည်။</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">ဤဆက်တင်များကို ဤအပလီကေးရှင်းမှ မဖွင့်နိုင်ပါ၊ ကျေးဇူးပြု၍ ပုံသေ စက်စနစ်ဆက်တင်များ မူရင်းအက်ပ်ကို အသုံးပြု၍ ၎င်းတို့ကို ရှာကြည့်ပါ။</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">အပလီကေးရှင်းကိုဖွင့်၍မရပါ…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">ရေပေါ်ဝင်းဒိုးကို စတင်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor သည် တုန်လှုပ်ခြင်းကို တွေ့ရှိခဲ့ပြီး၊ ဗီဒီယိုကို ထပ်ရေးခြင်းမှ ပိတ်ဆို့သွားမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">အနာဂတ် ကင်မရာအမှားအယွင်းများကို ရှောင်ရှားရန် သင့်စက်ဆက်တင်များတွင် ဤအက်ပ်အတွက် ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ခြင်းကို ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">ကင်မရာကို အသုံးပြုနေစဉ် အမှားအယွင်းတစ်ခု ဖြစ်ပွားခဲ့သည်။ ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ခြင်းကို ဖွင့်ထားသည်။</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">စတင်နေသည်… ခဏစောင့်ပါ။</string>
    <string name="msg_no_browser">လင့်ခ်ကိုဖွင့်ရန် ဝဘ်အက်ပ်ကို ထည့်သွင်းပါ။</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">GPS အချက်ပြခြင်းမရှိပါ။</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">လိပ်စာရယူရန် ကွန်ရက်မရှိပါ၊ သို့မဟုတ် စက်ကို ပြန်လည်စတင်ရန် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">ဗီဒီယိုဖိုင်ကို ဖျက်၍မရပါ။ သင်သည် အပလီကေးရှင်းကို ပြန်လည်ထည့်သွင်းပြီးဖြစ်၍ ဖိုင်ခွင့်ပြုချက် ဆုံးရှုံးသွားကြောင်း၊ ကျေးဇူးပြု၍ ၎င်းကို ကိုယ်တိုင်ပြန်ဖြုတ်ရန် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">ဗီဒီယိုဆက်လက်ရိုက်ကူးရန် နေရာလွတ်တစ်ခုထားပါ။</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">မှတ်ဉာဏ်မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">SYSTEM_ALERT_WINDOW (အခြားအပလီကေးရှင်းဝင်းဒိုးအားလုံး၏အပေါ်ဘက်တွင်ပြသထားသည်) ခွင့်ပြုချက်မပေးထားသောကြောင့် အပလီကေးရှင်း၏ပင်မစခရင်ကိုဖွင့်၍မရပါ သို့မဟုတ် စက်၏မျက်နှာပြင်ကိုပိတ်ထားပါသည်</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">\"အပလီကေးရှင်းအားလုံး၏ထိပ်တွင်ပြသရန်\" ခွင့်ပြုချက်မပေးခဲ့သောကြောင့် သတ်မှတ်ထားသော အပလီကေးရှင်းကို အလိုအလျောက်ဖွင့်ရန် မလုပ်ဆောင်နိုင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">မျက်နှာပြင်ကို ပိတ်ထား (သော့ခတ်ထား) သောကြောင့် အပလီကေးရှင်းကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">စခရင်ကို ပိတ်ထားသည် (လော့ခ်ချထားသည်) ဖြင့် အသံဖမ်းခြင်းကို စတင်ရန် အပလီကေးရှင်းကို ဖွင့်၍မရပါ။ ၎င်းကိုဖြေရှင်းရန် နောက်ခံမှတ်တမ်းတင်ခြင်းဝန်ဆောင်မှု (AutoStart) ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">\"အက်ပ်အားလုံး၏ထိပ်တွင်ပြသရန်\" ခွင့်ပြုချက်မပေးခဲ့သောကြောင့် အသံဖမ်းခြင်းစတင်ရန် အက်ပ်ကိုဖွင့်၍မရပါ။ ပေးဆောင်ရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">ဓာတ်ပုံရိုက်ရန် မအောင်မြင်ပါ။</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">ဓာတ်ပုံကို သိမ်းဆည်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">ကင်မရာကိုအသုံးပြု၍ အခြားအပလီကေးရှင်းများကိုပိတ်ပြီး ဤအပလီကေးရှင်းကို ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">ဗီဒီယိုဟောင်းများကို ဖျက်ပါ၊ သင်၏ SD ကတ်ကို ဖော်မတ်လုပ်ပါ သို့မဟုတ် အခြားတစ်ခုကို စမ်းကြည့်ပါ။ ထို့အပြင်၊ အများဆုံးဗီဒီယိုရိုက်ကူးရန်နေရာကိုကန့်သတ်ပါ (နည်းသည်ပိုကောင်းသည်)။ သိမ်းဆည်းထားသော ဗီဒီယိုအများအပြားသည် ထိုကဲ့သို့သော ပြဿနာများကို ဖြစ်စေနိုင်သည်။ ဆက်တင်များ /FAQ တွင် SD ကတ်များအကြောင်း FAQ ကိုလည်း ကြည့်ပါ။ ပြင်ပကတ်အစား ဖုန်းမမ်မိုရီကို စာရေးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ပါ။ ဆက်ရန် မှတ်ဉာဏ် မလုံလောက်ပါ။</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ရန်… (ဆက်တင်များကို ဖွင့်ထားသည်)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">စတင်ပြီးပြီးချင်း ရိုက်ကူးမှုကို မရပ်မီ တစ်စက္ကန့်စောင့်ပါ။</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">ကင်မရာကိုပြောင်းရန်၊ လက်ရှိရိုက်ကူးမှုကို ရပ်ရပါမည်။</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">ဗီဒီယိုကို ထပ်ရေးခြင်းမှ ပိတ်ဆို့သွားပါမည်။</string>
    <string name="msg_video_folder_size">ခွင့်ပြုထားသော အများဆုံးအရွယ်အစားမှ ဗီဒီယိုအားလုံး၏ အရွယ်အစား</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">စက်တွင် ဘက်ထရီ လုံလောက်စွာ မရှိပါ။ အခကြေးငွေ 1%% အထက်ရှိပါက အားသွင်းပါ သို့မဟုတ် စတင်မှတ်တမ်းတင်ပါ</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">ဗီဒီယိုဖမ်းစက်တွင် တစ်ခုခုမှားသွားသည်။</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">TTS (Android Text-to-Speech) အတွက် ဘာသာစကားအစုံကို ထည့်သွင်းမထားပါ။ ဒေါင်းလုဒ်စတင်ရန် အင်တာနက်ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">အသံသွင်းခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်၍မရပါ။ ဤအက်ပ်အတွက် ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင်ပြုလုပ်ခြင်းကို ပိတ်ရန် တို့ပါ။</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">အသံပေါက် (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="notification_service_power_checker">Charging</string>
    <string name="notification_stop_text">ရပ်</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">အော်တိုဖွင့်/ပိတ် ရိုက်ကူးခြင်းအတွက်</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးသည့်အခါ အသံလမ်းကြောင်းတစ်ခုကို မှတ်တမ်းတင်ရန်အတွက် အသံလိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းနှင့် ကင်မရာအစမ်းကြည့်ရှုခြင်းအတွက် ကင်မရာလိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">ဤအပလီကေးရှင်းသည် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးရန်အတွက် ကင်မရာကိုအသုံးပြုရန် ခွင့်ပြုချက်လိုအပ်သည်။ ဒါပေမယ့် သင်က ငြင်းပယ်ခဲ့တယ်။ ပိတ်ခြင်း… ဤအပလီကေးရှင်း၏ စနစ်ဆက်တင်များတွင် ကင်မရာအား ခွင့်ပြုချက်ပေးရန် ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">မှတ်တမ်းတင်ထားသော ဗီဒီယိုတွင် သြဒိနိတ်များ၊ လိပ်စာနှင့် အမြန်နှုန်းကို ဆွဲရန် သို့မဟုတ် ပင်မစခရင်ပေါ်တွင် ဤဒေတာကို ပြသရန် (သင့်ဆက်တင်များပေါ် မူတည်၍) တည်နေရာ လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">အကြောင်းကြားချက်ဘောင်တွင် နောက်ခံမှတ်တမ်းတင်ခြင်းဝန်ဆောင်မှုနှင့် မှတ်တမ်းတင်ခြင်းအခြေအနေတို့ကို ပြသနိုင်စေရန် အကြောင်းကြားချက်များ လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">ဗီဒီယိုကို မျှဝေထားသောဖိုင်တွဲတစ်ခုတွင် သိမ်းဆည်းရန်နှင့် ကွင်းဆက်မှတ်တမ်းတင်မုဒ်အတွက် သိုလှောင်မှုလိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">အလိုအလျောက်ဖြစ်ရပ်ကို မှတ်တမ်းတင်ရန်အတွက် သင်သည် အနီးနားရှိ စက်ကိရိယာများ (ဘလူးတုသ်) ခွင့်ပြုချက် ပေးရပါမည်။ ၎င်းကို အပလီကေးရှင်း၏ စနစ်ဆက်တင်များတွင် လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">အခွင့်အရေးပေးသည်။</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">ကျေးဇူးပြု၍ အခြားလမ်းကြောင်းတစ်ခုကို ရွေးချယ်ရန် ကြိုးစားပါ (စက်တွင်းသိုလှောင်မှု)</string>
    <string name="photos_count_one">ဓာတ်ပုံ</string>
    <string name="photos_count_other">ဓာတ်ပုံများ</string>
    <string name="photos_folder_name">ဓာတ်ပုံများ</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">စက်ပစ္စည်းသည် ဘူမိကုဒ်ကို မပံ့ပိုးနိုင်သောကြောင့် ပိတ်ထားသည်။</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">ဘစ်နှုန်း (အရည်အသွေး)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Bluetooth စက်မှ အသံကို ဖမ်းယူပါ။</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Bluetooth နားကြပ်များဖြင့်သာ အသုံးပြုပါ။ ဘလူးတုသ်မှတစ်ဆင့် head unit (ကားရေဒီယို) သို့ ချိတ်ဆက်ပါက၊ အကြောင်းတစ်ခုခုကြောင့် ၎င်းသည် ဤစက်ပစ္စည်းပေါ်ရှိ စံနံပါတ်ထံသို့ ဖုန်းခေါ်ဆိုမှုကို အလိုအလျောက် အစပျိုးနိုင်သည်</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">ခေါင်းယူနစ် (ကားရေဒီယို) ဖြင့် အသုံးမပြုပါနှင့်။</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">အသံကုဒ်ဒက်</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">ဖွင့်ထားလျှင် အခြားအပလီကေးရှင်းများက မိုက်ခရိုဖုန်းကို သုံးနိုင်မည်မဟုတ်ပေ။ ပိတ်ထားပါက၊ ဤအပလီကေးရှင်းသည် မိုက်ခရိုဖုန်းကို အသုံးပြု၍ အပလီကေးရှင်းများစွာကို အသုံးပြုနေချိန်တွင် အသံကို မှတ်တမ်းတင်နိုင်မည်မဟုတ်ပါ (Android သည် မိုက်ခရိုဖုန်းကို အမြဲတမ်းတစ်ပြိုင်နက်အသုံးပြုခြင်းကို ခွင့်မပြုပါ)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">ဤအက်ပ်အတွက် အသံကို ဦးစားပေးပါ။</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">နမူနာအကြိမ်ရေ</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">အသံသွင်းခြင်း။</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">အရည်အသွေး၊ အသံဖမ်း/ပိတ်</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">အသံဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">CAMCORDER မှ အသံဖမ်းယူခြင်းကို အချို့သောစက်ပစ္စည်းများတွင် အလုပ်မလုပ်နိုင်ပါ၊ ဤအခြေအနေတွင် MIC သို့ပြောင်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">အသံအရင်းအမြစ်</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">စတီရီယို</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">အက်ပ်စတင်သောအခါ အလိုအလျောက် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို စတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">လျှောက်လွှာကိုစတင်သောအခါ</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (အသံပေါက်)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">ဘလူးတုသ်</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">ဘလူးတုသ် စက်ပစ္စည်း သို့မဟုတ် တစ်ခုခုကို ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">ဘလူးတုသ် ကိရိယာကို ချိတ်ဆက်ထားသောအခါ အလိုအလျောက် စတင်မှတ်တမ်းတင်သည်။ စက်ပစ္စည်းကို ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက် ဘလူးတုသ်ခြေရာခံခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ရန်အတွက် စကားဝှက်တစ်ခုရှိပါက စက် (စခရင်) ကို လော့ခ်ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">ဘလူးတုသ် ကိရိယာကို ချိတ်ဆက်သည့်အခါ စတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">စနစ်စတင်သောအခါတွင် အလိုအလျောက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်းစတင်သည်၊ စကားဝှက်ရှိပါက စက် (မျက်နှာပြင်) ကို လော့ခ်ဖွင့်ရပါမည်။ တင်ပြီးနောက်၊ စနစ်သည် အပလီကေးရှင်းကို မစတင်မီတွင် မိနစ်အနည်းငယ်ကြာနိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">System boot တက်သောအခါ</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">အားသွင်းတဲ့အခါ</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">အားသွင်းသည့်အခါ အလိုအလျောက် အသံသွင်းသည်။ စက်ပစ္စည်းကို ပြန်လည်စတင်ပြီးနောက် အားသွင်းခြေရာခံခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ရန်အတွက် စကားဝှက်တစ်ခုရှိပါက စက် (မျက်နှာပြင်) ကို လော့ခ်ဖွင့်ရပါမည်။</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">အားသွင်းခြင်းကိုချိတ်ဆက်သောအခါ စတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">ဘလူးတုသ်ကိရိယာကို ပလပ်ဖြုတ်သည့်အခါ ရပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">အားသွင်းခြင်းကို ဖြုတ်လိုက်သောအခါ ရပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">အော်ဒီယိုပေါက် (AUX) တွင် ပလပ်ထိုးထားသည့်အခါ အလိုအလျောက် အသံဖမ်းသည်</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">အော်ဒီယိုအပေါက် (AUX) တွင် ပလပ်ထိုးထားလျှင် ပြေးပါ</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">အော်ဒီယိုပေါက် (AUX) မှ ချိတ်ဆက်မှု ပြတ်တောက်သောအခါ ရပ်ပါ</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ခြင်းက အက်ပ်ကို မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်ခြင်းမှ တားဆီးနိုင်သည် (ဥပမာ၊ ကင်မရာကို အသုံးပြုခြင်း သို့မဟုတ် နောက်ခံတွင် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးနေစဉ် တည်နေရာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ခြင်း)။ ဤအပလီကေးရှင်းအတွက် ယခုပိတ်ရန် ဤနေရာကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ခြင်းသည် အပလီကေးရှင်းကို မှန်ကန်စွာ အလုပ်လုပ်ခြင်းမှ တားဆီးနိုင်သည် (ဥပမာ၊ ကင်မရာနှင့် မိုက်ခရိုဖုန်းကို အသုံးပြုခြင်း)။ ဤအပလီကေးရှင်းအတွက် ယခုပိတ်ရန် ဤနေရာကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">ဘက်ထရီ ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် ပြုလုပ်ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">နောက်ဗီဒီယိုဖိုင်ကို ရိုက်ကူးခြင်း၏အစတွင် အချက်ပြပါ။</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">အသံသွင်းသည့်အခါ Beep</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">စက်ပစ္စည်းထုတ်လုပ်သူသည် ကင်မရာအားလုံးကို အသုံးပြုခွင့်မပေးသောကြောင့် အချို့ကို ဖွင့်၍မရပါ။</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">စက်ပစ္စည်းထုတ်လုပ်သူသည် အပလီကေးရှင်းအားလုံးအတွက် ကျယ်ပြန့်သော မှန်ဘီလူးကင်မရာကို ပံ့ပိုးပေးမည်မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">အလိုအလျောက် (နေ့ /ည) အချိန်အားဖြင့်</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">နေ့</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">ည</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">လျှောက်လွှာဖွံ့ဖြိုးတိုးတက်မှုကိုပံ့ပိုးပါ။</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">မေးလေ့ရှိသောမေးခွန်းများ</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">ရိုက်ကူးသည့်အခါ ဓာတ်မီးကို အလိုအလျောက်ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">ရေပေါ်ပြတင်းပေါက်ရှိ ခလုတ်များ၏ အရွယ်အစား</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(တစ်နေ့သာ တည်ငြိမ်သည်)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(နေ့နဲ့ည)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">စက်ပစ္စည်းထုတ်လုပ်သူသည် အပလီကေးရှင်းအားလုံးအတွက် 60 FPS မပေးနိုင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(မကြာခဏကွန်ရက်တောင်းဆိုမှုများ)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">မြင့်သည်။</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">နိမ့်သည်။</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">ပုံမှန်</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">အရမ်းမြင့်</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">အလွန်နိမ့်</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">အထက်ပါ အမှားဖြင့် GPS ဒေတာကို လစ်လျူရှုပါ။</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">GPS နှင့် Google ဘူမိတည်နေရာကို ပိတ်ထားသည့်အခါ သတိပေးချက်ပြပါ။</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">GPS ကိုပိတ်ထားမှသာသတိပေးချက်ပြပါ။</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">သတိပေးချက် ခလုတ်ကို မပြပါနှင့်</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">GPS ပိတ်ထားရန် သတိပေးချက်၊ ပြင်ဆင်ရန် ခလုတ်</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">အချက်အလက် /More…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">အက်ပ်များကို နောက်ခံတွင် အော်တိုဖွင့်ပြီး ဖွင့်ခွင့်ပြုရန် သင့်စက်ပေါ်တွင် ဆက်တင်များရှိသည်။ ဤနေရာကိုနှိပ်ပြီး အက်ပ်အား ခြွင်းချက်များတွင် ထည့်ပါ (အော်တိုစတင်ခွင့်ပြုပါ စသည်ဖြင့်) ၎င်းအား နောက်ခံတွင် လည်ပတ်ခွင့်ပြုရန်နှင့် တားမြစ်ပါက မျက်နှာပြင်ပိတ်သည့်အခါ၊</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">နောက်ခံအလုပ်လုပ်ခွင့်ပြုခြင်း။</string>
    <string name="prefs_language">ဘာသာစကား</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">အသံဖမ်းခြင်းကို အလိုအလျောက်စတင်သည့်အခါ အပလီကေးရှင်းကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးမှုစတင်သည့်အခါ အက်ပ်ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Android 11 နှင့်အထက်တွင်၊ စနစ်ကိုယ်တိုင်က အက်ပ်၏မြင်နိုင်စွမ်းကို ကန့်သတ်ထားသောကြောင့် သင်ထည့်သွင်းထားသည့်အက်ပ်များကိုမဆို ရွေးချယ်နိုင်မည်မဟုတ်ပေ။</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">မရွေးဘူး။</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">ခလုတ် Launcher လျှောက်လွှာ</string>
    <string name="prefs_location_manager">တည်နေရာမန်နေဂျာ (ကန့်ကွက်ထားသည်)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">GPS သုံးပြီး တည်နေရာကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ (ကွန်ရက်ကို မသုံးပါနှင့်)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">မြန်နှုန်းတန်ဖိုးများ မကောင်းပါက နည်းလမ်းဟောင်းကို စမ်းကြည့်ပါ။ တန်ဖိုးများသည် သုည သို့မဟုတ် အပ်ဒိတ်လုပ်ခဲပါက၊ ထို့နောက် နည်းလမ်းအသစ်ကို စမ်းကြည့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">တည်နေရာတိကျမှု (coordinates)၊ မြန်နှုန်းနှင့် ဘက်ထရီ ပါဝါသုံးစွဲမှုကြား ချိန်ခွင်လျှာ။</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">ဘက်ထရီ ပါဝါသုံးစွဲမှု ပိုများခြင်းကြောင့် အတိကျဆုံး တည်နေရာ (coordinates) နှင့် မြန်နှုန်း။</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">ဘက်ထရီ ပါဝါသုံးစွဲမှု နည်းခြင်းကြောင့် တည်နေရာ တိကျမှု နည်းပါးခြင်း (coordinates) နှင့် မြန်နှုန်း။</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">GPS ဦးစားပေး (ဘက်ထရီ သို့မဟုတ် တိကျမှု)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">တည်နေရာရယူခြင်းနည်းလမ်း (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">GPS အပ်ဒိတ်နှုန်း</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">တိကျမှုမီတာ</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Open Source သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Optical Zoom (Zoom) /Focal Length</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">အခင်းအကျင်း</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">အခွေပြောင်းပြန်</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">ပုံတူ</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">အလိုအလျောက်</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">ဗီဒီယိုအသစ်များအတွက် နေရာအလုံအလောက်မရှိပါက ရိုက်ကူးနေစဉ် အဟောင်းဆုံးဗီဒီယိုများကို အလိုအလျောက်ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">ကွင်းဆက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">ရက်စွဲနှင့်အချိန်</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">မျက်နှာပြင်ကိုဖွင့်ထားလိုက်ပါ။</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">မှတ်တမ်းတင်သည့်အခါမှသာ စခရင်ကိုဖွင့်ထားပါ။</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">ကီလိုမီတာအစား မိုင်များကို အသုံးပြုရန် ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">မိုင်၊ ခြေထောက်များတွင်ပြသပါ။</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">ရိုက်ကူးရေးလမ်းကြောင်းကို သတ်မှတ်မထားပါ၊ သတ်မှတ်ရန် ဤနေရာကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">ဓာတ်ပုံတည်နေရာ (ဖိုင်တွဲ/လမ်းကြောင်း)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">ဗီဒီယိုတည်နေရာ (ဖိုင်တွဲ/လမ်းကြောင်း)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">ဗီဒီယိုတည်နေရာ (ဖိုင်တွဲသိမ်းဆည်းရန်)၊ ဗီဒီယိုကြာချိန်၊ ကွင်းဆက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း၊ G-အာရုံခံကိရိယာ၊ GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးမှုများ၏တည်နေရာ (သိမ်းဆည်းရန်ဖိုင်တွဲ)၊ ဗီဒီယိုကြာချိန်၊ ကွင်းဆက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း၊ အများဆုံးဗီဒီယိုအရွယ်အစား</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">အခြားဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">လက်ရှိတည်နေရာလိပ်စာ</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">ပင်လယ်ရေမျက်နှာပြင်အထက်အမြင့်</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">သြဒိနိတ်များ</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">လက်ရှိအရှိန်</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">မျက်နှာပြင်ပေါ်တွင်ပြသရန်အရာများ</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">ဗီဒီယိုကြာချိန် - မည်မျှမကြာခဏသိမ်းဆည်းရန်</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">လျှောက်လွှာကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">ရေပေါ်ပြတင်းပေါက်တွင် ခလုတ်များ/ဒြပ်စင်များ</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">ပြတင်းပေါက်ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">ပြတင်းပေါက်ကို ဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">အရှိန်ပြပါ။</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">ဗီဒီယိုစခရင်ကိုဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">လက်နှစ်ချောင်းဖြင့် ချဲ့ပါ။</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">မျက်နှာပြင်ချဲ့ခြင်းကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="prefs_policy_text">ကိုယ်ရေးအချက်အလက်မူဝါဒ</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Play Store တွင် အက်ပ်ကို အဆင့်သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_rate_text">ခန့်မှန်းချက်</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">ကင်မရာဖြင့် လှုပ်ရှားမှုကို သိရှိခြင်း</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">hit တွေ့ရှိသောအခါတွင် ဗီဒီယိုကို အလိုအလျောက်ဖျက်ခြင်း (overwrite) မှပိတ်ဆို့ပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (ရှော့ခ်အာရုံခံကိရိယာ)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">G-sensor အာရုံခံနိုင်စွမ်း</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">ရှော့ခ်တွေ့ရှိသောအခါ တုန်ခါမှု</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">လှုပ်ရှားမှုကို တွေ့ရှိသောအခါ စတင်ရိုက်ကူးပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">ဘလူးတုသ်ဖြစ်ရပ်များအတွက် \"အားသွင်းချိန်တွင်သာ မှတ်တမ်းတင်ရန်\" ရွေးချယ်မှုကို ပိတ်ထားမှသာ ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">အဖြစ်အပျက်များကို အလိုအလျောက်စတင်မှတ်တမ်းတင်ရန် စောင့်ဆိုင်းနေစဉ် ဘက်ထရီချွေတာရန် AutoStart အက်ပ်ဝန်ဆောင်မှုကို မစတင်ပါနှင့်။ Android 8+ အတွက် Bluetooth အစီအစဉ်များကိုသာ ဖွင့်ထားပြီး ကျန်အရာများကို ပိတ်ထားပါက ၎င်းသည် ဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* အက်ပ်၏ နောက်ခံဝန်ဆောင်မှု (AutoStart) လုပ်ဆောင်နေချိန်တွင်သာ အက်ပ်အား အလိုအလျောက် အသံဖမ်းယူနိုင်စေရန် ဤရွေးချယ်မှုကို သင်ပိတ်နိုင်သည်။\n- အားသွင်းခြင်း၊ Bluetooth သို့မဟုတ် AUX ကဲ့သို့သော ဖြစ်ရပ်များအတွက် အလိုအလျောက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို Android 7.1 အထိ ပြဿနာမရှိဘဲ လုပ်ဆောင်နိုင်သည်။\n- Android 8+ မှစတင်၍ နောက်ခံအပလီကေးရှင်းဝန်ဆောင်မှုမပါဘဲ အလိုအလျောက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း (AutoStart) ကို Bluetooth ဖြစ်ရပ်များအတွက်သာ လုပ်ဆောင်နိုင်မည်ဖြစ်ပြီး အခြားကိစ္စများတွင် (အားသွင်းသည့်အခါ သို့မဟုတ် AUX) တွင် သင်သည် နောက်ခံအပလီကေးရှင်းဝန်ဆောင်မှု (AutoStart) ကို ဦးစွာစတင်ရန်လိုအပ်သည် - စတင်ခြင်းဖြင့် လျှောက်လွှာကိုယ်တိုင်က တစ်ကြိမ်။\n- နောက်ခံအက်ပ်ဝန်ဆောင်မှု (AutoStart) မပါဘဲ Android 11+ မှစတင်၍ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းစတင်ရန်အတွက် အသုံးပြုသူအပြန်အလှန်တုံ့ပြန်မှုမရှိဘဲ ကင်မရာကိုဝင်ရောက်ကြည့်ရှုခြင်းသည် \"အက်ပ်များအားလုံး၏ထိပ်တွင်\" ခွင့်ပြုချက်ရရှိမှသာဖြစ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">နောက်ခံဝန်ဆောင်မှုမလုပ်ဆောင်သော်လည်း အလိုအလျောက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">အမြန်နှုန်း ညီသည် /ပိုမြင့်သောအခါ (GPS ကိုအခြေခံ၍) မှတ်တမ်းတင်ခြင်းစတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">အသံသွင်းပြီးနောက် ရပ်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">လှုပ်ရှားမှုမရှိသည့်အခါ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">မြန်နှုန်းနိမ့်သောအခါ (GPS ကိုအခြေခံ၍) မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ပါ</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">စက်ပစ္စည်းအား အားသွင်းနေချိန်တွင်သာ မှတ်တမ်းတင်ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">ဗီဒီယိုအားလုံး၏ အများဆုံးမှတ်ဉာဏ်ပမာဏ (loop recording)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">အပလီကေးရှင်းကိုစတင်သောအခါ အားသွင်းခြင်းအားဖွင့်/ပိတ်ပါ၊ စနစ်ကိုစတင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">အလိုအလျောက်စတင်မှတ်တမ်းတင်ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">မျက်နှာပြင်ကို အမြန်/ကြာကြာ နှိပ်ခြင်း၊ မျက်နှာပြင်ပိတ်ခြင်း၊ လိပ်စာနှင့် မြန်နှုန်းပြသမှု၊ ပေါ့ပ်အပ်ဝင်းဒိုးများ၊ ခလုတ်များနှင့် အခြားအရာများ</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">စတင်ရိုက်ကူးရန် ဖြတ်လမ်းလင့်ခ်၊ စခရင်ပေါ်တွင် အမြန်နှင့်ကြာကြာ နှိပ်ပါ၊ ပေါ်လာသောဝင်းဒိုး၊ အသံသွင်းသည့်အခါ တုန်ခါမှု၊ အသံသတိပေးချက်၊ တုန်ခါမှု၊ ဖန်သားပြင်ပေါ်ရှိ ခလုတ်များ၊ မျက်နှာပြင်ကို ပိတ်ခြင်းနှင့် အခြားအရာများ</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">မျက်နှာပြင် (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">သတ်မှတ်ထားသောအချိန်များတွင် ကင်မရာ နေ့/ည မုဒ်များကို အလိုအလျောက်ပြောင်းသည်။</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">အလိုအလျောက် နေ့/ည ဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">ပိုမြင့်သော ဘစ်နှုန်း- အရည်အသွေး ပိုကောင်းသော်လည်း ဗီဒီယိုဖိုင်အရွယ်အစား ပိုကြီးသည်။</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">ပိုများသော FPS - ပိုမိုချောမွေ့သောဗီဒီယို၊ ဒါပေမယ့် ဘက်ထရီကုန်တာ ပိုမြန်တယ်။ အမှောင်ထဲတွင် ပိုမိုကောင်းမွန်စွာ ရိုက်ကူးနိုင်စေရန် ပထမတန်ဖိုးကို အနိမ့်ဆုံး (ဒုတိယ ပိုမြင့်နိုင်သည်) ဟု သတ်မှတ်ခြင်းသည် ပိုကောင်းပါတယ်။</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">ဤအက်ပ်ကို သင့်သူငယ်ချင်းများထံ ပေးပို့ပါ။</string>
    <string name="prefs_share_text">ဒါကို မျှဝေပါ။</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">ဖြတ်လမ်းလင့်ခ် (လောင်ချာ) ကို ထည့်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">ပင်မစခရင်ကို မဖွင့်ဘဲ အသံဖမ်းခြင်းကို စတင်/ရပ်ရန်</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">ဖြတ်လမ်းလင့်ခ် (ဖွင့်စက်) ထည့်ပါ</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">အသံဖမ်းခြင်းကို ဖွင့်/ပိတ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">မျက်နှာပြင်ပေါ်ရှိခလုတ်များ</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">ကင်မရာပြောင်းလဲမှု</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">နေ့/ည/အော်တိုမုဒ်များ</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">ဖလက်ရှ် အဖွင့်/အပိတ်</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">ဗီဒီယိုများကို ထပ်မရေးရန် ပိတ်ဆို့ခြင်း။</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">အပလီကေးရှင်းအားလုံး၏ထိပ်တွင် ထိန်းချုပ်ခလုတ်များဖြင့် ပြတင်းပေါက်ကိုပြသသည်။</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">ရေပေါ်ပြတင်းပေါက်ကိုပြပါ။</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">အသံသွင်းခြင်း လုပ်ဆောင်နေချိန်တွင်သာ ရေပေါ်ဝင်းဒိုးကို ပြသပါ (ရပ်တန့်သည့်အခါ အလိုအလျောက်ပိတ်ပါ)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">စနစ်အခြေအနေဘားကိုပြသပါ။</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">ဓာတ်ပုံရိုက်ရန်</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">လက်ရှိကင်မရာကို မပံ့ပိုးပါ။ ထုတ်လုပ်သူသည် ၎င်း၏အသုံးပြုမှုကို ကန့်သတ်လေ့ရှိသည် - ၎င်းကို စံကင်မရာအပလီကေးရှင်းတွင်သာ ရနိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">နောက်ခံရိုက်ကူးနေစဉ် မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို စတင်ခြင်း သို့မဟုတ် ရပ်တန့်သည့်အခါ မက်ဆေ့ချ်ကို ပြသပါ။</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">စတင်ချိန်တွင် အသံထွက်ခြင်း၊ ရပ်ခြင်း သို့မဟုတ် အသံသွင်းခြင်း အမှားအယွင်း</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">အသံဖမ်းမှုအခြေအနေ</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">လိပ်စာ</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">စာတန်းထိုးအရောင်ကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">သြဒိနိတ်များ</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">ဥပမာ လိုင်စင်နံပါတ်ပြား</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">ထပ်လောင်းစာသား</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">နေ့စွဲပုံစံ</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">ရက်စွဲ အချိန်)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">စနစ်တကျ</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX အနည်းဆုံး အပ်ဒိတ်နှုန်း</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">ညှိနှိုင်း အပ်ဒိတ်များအားလုံး</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - ဆော့ဖ်ဝဲလ်အပလီကေးရှင်းများအတွက် ဘုံ GPS ဒေတာဖော်မတ်တစ်ခုအဖြစ် ဒီဇိုင်းထုတ်ထားသည့် XML အစီအစဉ်တစ်ခု။ လမ်းကြောင်းများ၊ လမ်းကြောင်းများနှင့် လမ်းကြောင်းများကို ဖော်ပြရန်အတွက် ၎င်းကို အသုံးပြုနိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">ဗီဒီယိုတစ်ခုစီအတွက် GPX ဖိုင်ကို ဖန်တီးပါ။</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">အင်္ဂလိပ်စာတန်းများ</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">ဗီဒီယို၏အောက်ခြေတွင် စာတန်းထိုးများ ထပ်ပေးပါ။</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">အောက်ခြေတွင် စာတန်းများ</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">ထပ်ဆင့်ဗီဒီယိုစာတန်းများ- ရက်စွဲ (အချိန်)၊ တည်နေရာလိပ်စာ၊ သြဒိနိတ်များနှင့် အမြန်နှုန်း</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">ဗီဒီယိုများတွင် ထပ်ဆင့်စာတန်းများ- ရက်စွဲ (အချိန်တံဆိပ်တုံး)၊ စိတ်ကြိုက်စာသား</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">စာတန်းထိုးဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">စာသားအရွယ်အစားကို မြှင့်တင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">အရှိန်</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(အဖြူရောင်)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">အချိန်ပုံစံ</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">စာသား၏ပွင့်လင်းမြင်သာမှု</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">အပ်ဒိတ်များ မကြာခဏပြုလုပ်လေ၊ ဘက်ထရီပိုမြန်လေဖြစ်သည်။</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">လိပ်စာ အပ်ဒိတ်နှုန်း</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">ချို့ယွင်းချက်တစ်ခုကို သတင်းပို့ပါ၊ ပျက်စီးသွားပါ သို့မဟုတ် ကမ်းလှမ်းချက်တစ်ခု ပြုလုပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_support_text">ပံ့ပိုးမှု (တုံ့ပြန်ချက်)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">ဤအက်ပ်ကို အခြားအက်ပ်အားလုံး၏ထိပ်တွင် ပေါ်စေရန် ခွင့်ပြုပါ။ ၎င်းသည် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို အလိုအလျောက် စတင်/ရပ်ရန် သို့မဟုတ် ရေပေါ်ဝင်းဒိုးကို ပြသရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">ဤအက်ပ်ကို အခြားအက်ပ်အားလုံး၏ထိပ်တွင် ပေါ်စေရန် ခွင့်ပြုပါ။ ၎င်းသည် floating window ကိုပြသရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">အခြားအပလီကေးရှင်းများ၏ထိပ်တွင်ပြသပါ။</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">အမှောင် အပြင်အဆင်</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">တက်ကြွသော</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">အလင်းအပြင်အဆင်</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">စနစ် (အလိုအလျောက်) တွင်ကဲ့သို့၊</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">ဤဆက်တင်ကို အသုံးပြုပြီး ခြေရာခံခြင်းဝန်ဆောင်မှုကို စတင်ရန် ပင်မစခရင်သို့ ပြန်သွားပါ။</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">သင့်ဘာသာစကားဖြင့် စာသားဘာသာပြန်ဆိုမှုကို ပိုမိုကောင်းမွန်အောင် သို့မဟုတ် ပြုပြင်ရန် ကူညီပေးပါ။</string>
    <string name="prefs_translate_text">လျှောက်လွှာဘာသာပြန်</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">စနစ်အတွင်းရှိ အပလီကေးရှင်း၏ အိုင်ကွန်နှင့် အမည်ကို ပြောင်းလဲပါ။</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">အပြောင်းအလဲပြီးနောက်၊ အပလီကေးရှင်းကိုပိတ်နိုင်ပြီး၊ ဖုန်း၏ပင်မစခရင်တွင် အိုင်ကွန်ဟောင်းကို ဖယ်ရှားလိုက်မည် (သို့မဟုတ် အက်ပ်များအားလုံးစာရင်းတွင်) နှင့် အသစ်တစ်ခုပေါ်လာပါမည်။</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">launcher ၏အိုင်ကွန်နှင့်အမည်ကိုသတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">အကြောင်းကြားချက် သင်္ကေတနှင့် အမည်ကို ပြောင်းပါ။</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">ပင်မအက်ပ်စခရင်တွင် ကင်မရာအစမ်းကြည့်ရှုမှုကို ပြသပါ။</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">ကင်မရာအစမ်းကြည့်ရှုခြင်း။</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">ဘာမှလုပ်စရာမရှိဘူး။</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်း စတင်/ရပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">မျက်နှာပြင်ပေါ်တွင် အမြန်နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">စခရင်ပေါ်တွင် အကြာကြီးနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">စက္ကန့်</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">ဒုတိယ</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">စက္ကန့်</string>
    <string name="prefs_version_text">လျှောက်လွှာဗားရှင်း</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">စတင်ခြင်း သို့မဟုတ် မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်သည့်အခါ တုန်ခါမှု</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">ဘစ်နှုန်း (အရည်အသွေး)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">ကင်မရာထိန်းချုပ်မှု မြင်ကွင်းမုဒ် (ည)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">ကင်မရာထိန်းချုပ်မှု မြင်ကွင်းမုဒ် (နေ့)</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">H.265 HEVC နှင့် AV1 ကုဒ်ဒစ်များသည် H.264 AVC ထက်နိမ့်သောဘစ်နှုန်းများဖြင့် အရည်အသွေးပိုကောင်းစေသောကြောင့် ဘစ်နှုန်းကိုလျှော့ချခြင်းဖြင့် နေရာလွတ်ကို ချွေတာနိုင်သည်။ သို့သော် အချို့သော ဗီဒီယိုပလေယာများတွင် ဗီဒီယိုများ မဖွင့်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">ဗီဒီယိုကုဒ်ဒက်</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">ကမ်းခြေ (တောက်ပသောရာသီဥတု)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">အထွေထွေ/မျက်နှာ ဦးစားပေး</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (High Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">ည (အလင်းရောင်နည်းသောအခြေအနေများအတွက်)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">နှင်း</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">နေဝင်ချိန်</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">နေထွက်ချိန် (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">နေဝင်ချိန် (နေဝင်ချိန်)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">နေ့၊ ည သို့မဟုတ် အော်တိုမုဒ်</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">အာရုံခံဘောင်ကြာချိန်၊ ထိတွေ့ချိန်၊ အာရုံခံနိုင်စွမ်းနှင့် အလင်းဝင်ပေါက်တို့ကို ကိုယ်တိုင်ထိန်းချုပ်လိုပါက ပိတ်ပါ</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">အလိုအလျောက် ထိတွေ့မှုမုဒ်</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">ထိတွေ့မှုလျော်ကြေးငွေ (ည)၊</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">ထိတွေ့မှုလျော်ကြေးငွေ (ရက်)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">ဗီဒီယို၏အလျားလိုက်ပုံတူ။ ရုပ်ပုံသည် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးမှုအတွက်သာ ပြောင်းလဲသည်၊ အကြိုကြည့်ရှုမှုမှာ မပြောင်းလဲပါ။</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">ဗီဒီယိုကို အလျားလိုက်လှန်ပါ။</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">အဆက်မပြတ်ပုံရိပ်</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">အဆက်မပြတ် ဗီဒီယို (နေ့စဉ်အတွင်း အကြံပြုထားသည်)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (ညတွင် အကြံပြုထားသည်)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">ကင်မရာအာရုံစူးစိုက်မှု (ည)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">ကင်မရာအာရုံစူးစိုက်မှု (နေ့)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">တစ်စက္ကန့်လျှင်ဘောင်များ (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">ဗီဒီယိုနှင့် ဖုန်းလမ်းကြောင်း</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">ဗီဒီယို ကြည်လင်ပြတ်သားမှု</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">ကြည်လင်ပြတ်သားမှု၊ ဘစ်နှုန်း၊ တိမ်းညွှတ်မှု၊ အာရုံစူးစိုက်မှု၊ ကင်မရာ၊ ညမုဒ်</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">ဗီဒီယို ဆက်တင်များ</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">ပိုကြီးသောအရွယ်အစား - ဘက်ထရီပိုကုန်သည်။</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">အကန့်အသတ်</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">ဗီဒီယိုတည်ငြိမ်မှု</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">နောက်ခံရှိ အသံဖမ်းစက်</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">အတိကျဆုံး GPS အခြေခံအမြန်နှုန်းအပြင် လိပ်စာနှင့် သြဒိနိတ်များကို ရရှိရန် ၎င်းသည် လိုအပ်ပါသည်။ တင်ပြရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">တည်နေရာအတိအကျအတွက်ခွင့်ပြုချက်</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">အကြောင်းကြားချက်ဘောင်တွင် နောက်ခံမှတ်တမ်းတင်ခြင်းဝန်ဆောင်မှုနှင့် အခြေအနေများကို ပြသနိုင်စေရန် လိုအပ်သည်။ တင်ပြရန် နှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">အသိပေးချက်ခွင့်ပြုချက်</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">ဘလူးတုသ်ချိတ်ဆက်မှုများမှတဆင့် အလိုအလျောက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်းအတွက် ခွင့်ပြုချက်လိုအပ်သည်။ တင်ပြရန် ဤနေရာကိုနှိပ်ပါ။</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">ဘလူးတုသ် ခွင့်ပြုချက် မပေးထားပါ။</string>
    <string name="prefs_warnings_text">သတိပေးချက်များ</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">အလွန်ကျယ်ပြန့်သော ကင်မရာ (မှန်ဘီလူး) ကို ဝင်ရောက်ရန်၊ zoom အချက်ကို သင် သတ်မှတ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="prefs_zoom_text">ဒစ်ဂျစ်တယ် ဇူးမ် (Zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">လောလောဆယ်တွင်၊ အခြားအပလီကေးရှင်းမှ မိုက်ခရိုဖုန်းကို ကြားဖြတ်ခံရသောကြောင့် အသံဖမ်းယူခြင်းကို မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="rec_available_space_text">ရရှိနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">အော်တို</string>
    <string name="rec_fix_short_text">ပြုပြင်ရန်</string>
    <string name="rec_fix_text">ပြုပြင်ရန်</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">ဂြိုလ်တုများ</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">ဂြိုလ်တု</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">ဂြိုလ်တုများ</string>
    <string name="rec_gps_text">ဂျီပီအက်စ်</string>
    <string name="rec_location_text">တည်နေရာ</string>
    <string name="rec_network_text">ပိုက်ကွန်</string>
    <string name="rec_off_text">ပိတ်သည်။</string>
    <string name="rec_on_text">အပါအဝင်</string>
    <string name="rec_service_msg">ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ- သင်ရိုက်ကူးထားသော ဗီဒီယိုအားလုံးကို သင့်စက်တွင်သာ သိမ်းဆည်းပါမည်။ အပလီကေးရှင်းသည် သင့်ဗီဒီယိုများကို မိတ္တူကူးမထားပါ (ဆာဗာများနှင့် မည်သည့်ချိတ်ဆက်မှုမှ မပါရှိပါ)\n\nအသံသွင်းနေစဉ်၊ ပင်မစခရင်သို့ ပြန်သွားသည့်အခါ၊ ဆက်လက်ရိုက်ကူးရန် သင့်ဖုန်းကို လော့ခ်ချခြင်း သို့မဟုတ် အသံသွင်းသည့်အခါတွင် အက်ပ်သည် နောက်ခံတွင် ဆက်လက်လည်ပတ်နေမည် (အကြောင်းကြားချက်ဘားတွင် ပေါ်လာသည့် ရှေ့ဘက်ဝန်ဆောင်မှု)၊ နှင့် သင်ဖွင့်သည့်အခါ၊ အလိုအလျောက်မှတ်တမ်းတင်ခြင်းအတွက်အင်္ဂါရပ်များ (နောက်ခံဝန်ဆောင်မှုကိုပိတ်ပါက၊ ဤလုပ်ဆောင်ချက်များသည် အလုပ်မလုပ်ပါ)။ အက်ပ်သည် အခြေခံအမည်မသိ ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှုအတွက် Firebase Analytics ကိုအသုံးပြုသည် (အောက်ပါလင့်ခ်ကိုကြည့်ပါ)</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">ဗီဒီယိုဖိုင်အမည်များအတွက် ရှေ့ဆက်ပါ။</string>
    <string name="recording_start_text">စတင်ရိုက်ကူးပါ။</string>
    <string name="recording_started_failed_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို စတင်ရာတွင် အမှားအယွင်းရှိနေသည်။</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">အသံဖမ်းယူမှုဖြင့် ဗီဒီယိုရိုက်ကူးမှုအသစ်ကို စတင်လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="recording_started_with_text">စတင်ရိုက်ကူးခဲ့သည်။</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">အသံမသွင်းဘဲ ဗီဒီယိုရိုက်ကူးမှုအသစ် စတင်ခဲ့သည်။</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">သိုလှောင်မှု မလုံလောက်ပါ။ နေရာလွတ်</string>
    <string name="recording_stop_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ရပ်ပါ။</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">မှန်ကန်စွာ မှတ်တမ်းတင်ခြင်းကို ပြီးမြောက်အောင် မလုပ်နိုင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်း ရပ်သွားသည်။</string>
    <string name="recording_text">ရိုက်ကူးခြင်း…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">မှတ်တမ်းတင်ခြင်း စတင်ပါပြီ။</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">ရိုက်ကူးမှု ရပ်သွားခဲ့သည်။</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">\"Google Photos\" တွင် တည်းဖြတ်ခြင်း (ချုံ့)</string>
    <string name="records_file_sorting_date">ရက်စွဲ</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">သင်တန်းကာလ</string>
    <string name="records_file_sorting_name">နာမည်</string>
    <string name="records_file_sorting_size">ဖိုင်အရွယ်အစား</string>
    <string name="records_file_upload_drive">\"Google Drive\" တွင် သိမ်းဆည်းပါ</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">YouTube သို့ အပ်လုဒ်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="reset">ဥတု</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD ကတ်</string>
    <string name="storage_phone">ဖုန်းမှတ်ဉာဏ်</string>
    <string name="timer_auto_start">အချိန်တိုင်း</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">အသံဖမ်းခြင်းစတင်ရန် အချိန်တိုင်းကိရိယာတစ်ခု သတ်မှတ်ပါ။</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">နေ့တိုင်း</string>
    <string name="timer_auto_start_once">တခါ</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">လက်ရှိအချိန်တိုင်းကိရိယာပေါ်အခြေခံ၍ အလိုအလျောက်ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို ပယ်ဖျက်မလား။</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">အချိန်က အရင်တုန်းက သတ်မှတ်ထားတယ်။</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးချိန်</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">ဗီဒီယိုရိုက်ကူးခြင်းကို အလိုအလျောက်စတင်ရန်အတွက် အချိန်တိုင်းကိရိယာဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="to">မီ</string>
    <string name="unknown">မသိ</string>
    <string name="videos_ask_which_player">ဘယ်ကစားသမားကို ကစားရမလဲမေးပါ။</string>
    <string name="videos_count_one">ဗီဒီယို</string>
    <string name="videos_count_other">ဗီဒီယို</string>
    <string name="videos_deleting_text">ဖိုင်များကိုဖျက်နေသည်… ကျေးဇူးပြု၍ ခဏစောင့်ပါ။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">ဤဗီဒီယိုဖိုင်ကို ဖျက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">ဤဗီဒီယိုဖိုင်များကို ဖျက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">ဤဗီဒီယိုဖိုင်တွဲကို ဖျက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">ဗီဒီယိုဖိုင်တွဲဒေတာကို ဖျက်လိုသည်မှာ သေချာပါသလား။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">ဗီဒီယိုဖိုင်များကိုဖျက်ပါ။</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">ဗီဒီယိုဖိုင်တွဲများကို ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="videos_empty_text">ဗီဒီယိုများ ပျောက်ဆုံးနေပါသည်။</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">ဤဗီဒီယိုကို အလိုအလျောက် (ပြန်ရေး) ဖျက်ခြင်းမှ ပိတ်ဆို့မလား။</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">မုဒ်ကိုဖျက်ပါ။</string>
    <string name="videos_file_item_share">ဒါကို မျှဝေပါ။</string>
    <string name="videos_file_item_watch">ကင်း</string>
    <string name="videos_file_open_with">ဖြင့်ဖွင့်သည်။</string>
    <string name="videos_file_select">ရွေးချယ်ပါ။</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">ကြီးနေအောင် စီပါ။</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">ကြီးစဉ်ငယ်လိုက်</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">ဗီဒီယိုဖိုင်ကို ကာကွယ်ထားသော ဖိုဒါတစ်ခုသို့ ရွှေ့လိုက်ပါပြီ။</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">ဖျက်မုဒ်မှ ထွက်ပါ။</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Overwrite ကာကွယ်ထားသည်။</string>
    <string name="videos_menu_delete">ဖျက်ပါ။</string>
    <string name="videos_menu_refresh">ပြန်လည်စတင်ပါ။</string>
    <string name="videos_menu_select_all">အားလုံးရွေးပါ။</string>
    <string name="videos_menu_sorting">စီခြင်း။</string>
    <string name="videos_menu_storage">ဉာဏ်</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">ကျေးဇူးပြု၍ အပလီကေးရှင်းဆက်တင်များကိုဖွင့်ပြီး ဖုန်းမမ်မိုရီအတွင်းရှိ သိုလှောင်မှုကို ဝင်ရောက်ခွင့်ပြုပါ။</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">သိုလှောင်ခွင့်မရှိပါ။</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">မှတ်တမ်းများအတွက် ဖိုင်တွဲတစ်ခုကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">ဗီဒီယိုသိုလှောင်မှုကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">အချိန်သတ်မှတ်ထားသော ဗီဒီယိုများ</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">ဗီဒီယိုမှတ်တမ်းများ</string>
    <string name="zoom_text">ချဲ့ပါ။</string>
</resources>
