<resources>
    <string name="accept_text">Glacaim</string>
    <string name="any_text">Aon</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Fuaime</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Socruithe Battery</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Meáin</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Seinnteoir meáin</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Físeán</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Taifeadadh físeán cúlra</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - DVR á thiomáint</string>
    <string name="camera">Ceamara</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Ceamara cúil</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Ní mór duit an aip a rith uair amháin chun go mbeidh tú in ann rochtain a fháil ar an gceamara sa chúlra</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Ar Android 11+, sula dtosaíonn tú ag taifeadadh sa chúlra, caithfidh an feidhmchlár a bheith ag rith agus le feiceáil uair amháin ar a laghad chun a bheith in ann an ceamara sa chúlra a úsáid. Dá bhrí sin, tar éis an fheiste a atosú, déan an feidhmchlár a fheiceáil agus ina dhiaidh sin ní dhúnann sé an tseirbhís taifeadta, ba cheart go bhfanfadh sé san ionad fógra.</string>
    <string name="camera_error_busy">Stopadh an taifeadadh físe toisc go bhfuil an ceamara á úsáid ag feidhmchlár eile</string>
    <string name="camera_error_text">Stopadh taifeadadh físe toisc gur stop ceamara an ghléis ag obair</string>
    <string name="camera_external">Ceamara USB Seachtrach</string>
    <string name="camera_focal_length">Fad fócasach</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">cothrománach</string>
    <string name="camera_fov_text">Uillinneacha féachana (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">ingearach</string>
    <string name="camera_front">Ceamara tosaigh</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Bhí an ceamara á úsáid ag feidhmchlár eile. Ná rith feidhmchláir eile a d’fhéadfadh a bheith ag baint úsáide as an gceamara agus tú ag taifeadadh físeáin. Ní cheadaíonn Android ach aip amháin an ceamara a úsáid ag an am</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Theip ar oscailt an cheamara roghnaithe. Tarlaíonn sé mar sin nach féidir le gach feidhmchlár ceamaraí ceilte a úsáid. Ní cheadaíonn go leor déantúsóirí ach a n-úsáid ina n-iarratas dúchais. Osclófar an ceamara réamhshocraithe.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Níl an ceamara ar fáil go sealadach (ní raibh) ar oscailt ar do ghléas (earráid chórais ceamara)</string>
    <string name="camera_support_error">Tharla earráid agus an ceamara á úsáid.</string>
    <string name="close">Dún</string>
    <string name="days">laethanta</string>
    <string name="default_text">Réamhshocrú</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Níl ceamara ionsuite ag an bhfeiste seo agus ní thacaíonn sé le ceamaraí seachtracha. Ag dúnadh…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Níor aimsíodh an ceamara</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Socruithe oscailte</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Tuairiscigh fabht</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Roghnaigh ceamara</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Díghlasáil an físeán reatha ó bheith róscríofa?</string>
    <string name="disabled_text">Faoi mhíchumas</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Gan fógraíocht)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Deonú, Bain Fógraí</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Go raibh maith agat as do thacaíocht!</string>
    <string name="donate_text">Síntiús</string>
    <string name="donation_any_amount_text">gan aon fhógraíocht ar aon mhéid</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Chun fógraí a bhaint, caithfear síntiús a bheith nó níos mó.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">I gcás síntiús níos lú, ní bhaintear fógraíocht ach ar an bpríomhscáileán</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Níl aon fhógraí agat.</string>
    <string name="donation_level_text">Do leibhéal síntiús:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Níor uaslódáil an fhaisnéis siopadóireachta go fóill. An bhfuil tú ar líne agus sínithe isteach i do chuntas Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Má tá síntiús déanta agat cheana féin, ansin chun do cheannacháin a aischur, athshuiteáil an feidhmchlár ar Google Play tar éis duit an cuntas Google ceart a roghnú</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Bain fógraí go deo le síntiús aonuaire de mhéid ar bith.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Is féidir leat síntiús míosúil a dhéanamh freisin chun fógraí a bhaint.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Baintear an fhógraíocht go hiomlán agus tá síntiús d’aon mhéid in aghaidh na míosa gníomhach.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Díliostáil</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Ní sholáthraíonn an feidhmchlár tréimhse trialach le haghaidh síntiúis, ós rud é go bhfuil feidhmeanna uile an fheidhmchláir saor in aisce cheana féin, ní bhainfidh an síntiús ach an fhógraíocht</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Baintear an fhógraíocht go hiomlán agus an síntiús gníomhach.</string>
    <string name="donation_subs_text">Deonaigh go míosúil</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">Is féidir an síntiús a chur ar ceal am ar bith (beidh an cnaipe “cealaigh síntiús” ar fáil, is féidir leat é a chealú san aip Google Play freisin)</string>
    <string name="format_altitude">Airde</string>
    <string name="format_degrees">Comhordanáidí</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Luas GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">ó</string>
    <string name="hour">uair</string>
    <string name="hours">uair an chloig</string>
    <string name="month">mí</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Níl an feidhmchlár eisiata ó bharrfheabhsú ceallraí. Mura bhfuil an ceamara ag rith sa chúlra nó rud éigin eile, ansin cuir an feidhmchlár seo leis na heisceachtaí ón modh coigilte cumhachta.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Má athshuiteáil tú an feidhmchlár ar Android 11, ansin caithfear na seanchomhaid a scriosadh de láimh</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Chuir tú stop leis an tseirbhís chúlra chun fístaifeadadh a thosú go huathoibríoch. Oscail an feidhmchlár chun é a sheoladh arís.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Optimization ceallraí -&gt; Gach feidhmchlár -&gt; Faigh an aip -&gt; Ná optamaigh /sábháil</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Is leagan béite den fheidhmchlár é seo, mar sin seans nach n-oibreoidh roinnt rudaí nó nach mbeidh siad éagobhsaí.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Suiteáil an leagan cobhsaí ón siopa súgartha chun earráidí a sheachaint.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Stop an ceamara ag obair gan choinne, ag atosú…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Níl an ceamara ag rith</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Dún sainroghanna an iarratais sula dtosaíonn tú ag taifeadadh</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Theip ar an micreafón a chasadh air, leanfaidh an taifeadadh gan fuaim</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Níorbh fhéidir na socruithe seo a oscailt ón bhfeidhmchlár seo, déan iarracht iad a aimsiú trí úsáid a bhaint as feidhmchlár réamhshocraithe socruithe an chórais feiste réamhshocraithe</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Theip ar an iarratas a oscailt…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Theip ar fhuinneog snámh a thosú</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Tá turraing aimsithe ag G-braiteoir, cuirfear bac ar an bhfíseán a bheith ró-scríofa</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Díchumasaigh optamú ceallraí don aip seo i socruithe do ghléis chun earráidí ceamara amach anseo a sheachaint</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Tharla earráid agus an ceamara á rochtain. Leas iomlán a bhaint ceallraí cumasaithe</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Ag tosú… Fan le do thoil!</string>
    <string name="msg_no_browser">Suiteáil aip gréasáin le do thoil chun an nasc a oscailt</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Gan aon chomhartha GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Níl aon líonra ann chun an seoladh a fháil, nó chun iarracht a dhéanamh an gléas a atosú</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Theip ar scriosadh comhad físe. B’fhéidir go ndearna tú an feidhmchlár a athshuiteáil agus gur cailleadh an cead comhaid, déan iarracht é a dhíshuiteáil de láimh</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Saor roinnt spáis chun leanúint ar aghaidh ag taifeadadh físeáin</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Gan go leor cuimhne</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Níorbh fhéidir príomhscáileán an fheidhmchláir a sheoladh toisc nár deonaíodh an cead SYSTEM_ALERT_WINDOW (taispeáint ar bharr gach fuinneog feidhmchláir eile) nó gur múchadh scáileán an ghléis</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Níorbh fhéidir an feidhmchlár sonraithe a sheoladh le hoscailt go huathoibríoch toisc nár deonaíodh an cead “seó ar bharr gach feidhmchlár”.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Níorbh fhéidir an feidhmchlár a oscailt toisc go raibh an scáileán múchta (glas).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Níorbh fhéidir an feidhmchlár a oscailt chun taifeadadh a thosú toisc go raibh an scáileán múchta (glas). Rith seirbhís taifeadta cúlra (AutoStart) chun é seo a shocrú.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Níorbh fhéidir an aip a oscailt chun taifeadadh a thosú toisc nár deonaíodh an cead \"seó ar bharr gach aip\". Cliceáil chun a sholáthar</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Theip ar an ngrianghraf a thógáil</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Grianghraf sábháilte</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Dún feidhmchláir eile agus an ceamara á úsáid agat agus déan an feidhmchlár seo a atosú</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Scrios seanfhíseáin, formáid do chárta SD, nó bain triail as ceann eile. Chomh maith leis sin, teorainn an spás uasta taifeadta físe (is lú an rud is fearr). Is féidir le líon mór físeán a shábháil fadhbanna den sórt sin a chruthú. Féach freisin na Ceisteanna Coitianta faoi chártaí SD i Socruithe /Ceisteanna Coitianta. Is féidir leat triail a bhaint freisin as scríobh chuig cuimhne an fhóin in ionad cárta seachtrach</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Stop ag taifeadadh. Gan go leor cuimhne chun leanúint ar aghaidh</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Stop ag taifeadadh… (osclaíodh socruithe)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Fan an dara ceann sula stopann tú ag taifeadadh díreach tar éis duit tosú</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Chun an ceamara a athrú, ní mór duit an taifeadadh reatha a stopadh</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Cuirfear bac ar an bhfíseán a bheith róscríofa.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Méid na bhfíseán go léir ón uasmhéid a cheadaítear</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Níl go leor cumhacht ceallraí ar an bhfeiste. Cuir ort muirear nó tosú ag taifeadadh má tá an muirear os cionn 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Chuaigh rud éigin cearr leis an bhfístaifeadán.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Níl an pacáiste teanga do TTS (Android Text-to-Speech) suiteáilte. Cas ar an idirlíon chun tosú ag íoslódáil</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Níor éirigh leis an tseirbhís taifeadta a thosú. Beartaíonn chun barrfheabhsú ceallraí don app seo a dhíchumasú</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">seaicéad fuaime (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">muirearú</string>
    <string name="notification_stop_text">Stop</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Le haghaidh taifeadadh uathoibríoch ar /as</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Teastaíonn fuaim chun rian fuaime a thaifeadadh agus físeán á thaifeadadh</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Teastaíonn an ceamara le haghaidh fístaifeadadh agus réamhamharc ceamara.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Teastaíonn cead ón bhfeidhmchlár seo chun an ceamara a úsáid chun físeán a thaifeadadh. Ach dhiúltaigh tú é. Ag dúnadh… Déan iarracht cead a thabhairt don cheamara i socruithe córais an fheidhmchláir seo</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Tá an suíomh ag teastáil chun comhordanáidí, seoladh agus luas a tharraingt ar an bhfíseán taifeadta, nó na sonraí seo a thaispeáint ar an bpríomhscáileán (ag brath ar do shocruithe).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Ní mór fógraí a bheith in ann an tseirbhís taifeadta cúlra agus an stádas taifeadta a thaispeáint sa phainéal fógraí.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Teastaíonn stóráil chun físeán a shábháil i bhfillteán roinnte agus chun mód taifeadta lúb a dhéanamh</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Ní mór duit cead a thabhairt do Ghléasanna In aice láimhe (Bluetooth) chun imeachtaí a thaifeadadh go huathoibríoch. Is féidir é seo a dhéanamh i socruithe córais an fheidhmchláir.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Cearta deontais</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Déan iarracht cosán eile a roghnú (stóráil áitiúil an ghléis)</string>
    <string name="photos_count_one">grianghraf</string>
    <string name="photos_count_other">grianghraif</string>
    <string name="photos_folder_name">Grianghraif</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Míchumasaithe toisc nach dtacaíonn an gléas le geochód</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Giotán (cáilíocht)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Taifead fuaime ó gléas Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Bain úsáid as ach amháin le cluasáin Bluetooth. Má nascann tú leis an gceannaonad (raidió cairr) trí Bluetooth, ansin ar chúis éigin d\'fhéadfadh sé seo glao gutháin a spreagadh go huathoibríoch chuig an uimhir chaighdeánach ar an ngléas seo</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Ná húsáid leis an aonad ceann (raidió cairr)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Codec fuaime</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Ní thugtar cead taifeadta fuaime</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Má tá sé cumasaithe, ní bheidh feidhmchláir eile in ann an micreafón a úsáid. Má tá sé díchumasaithe, seans nach mbeidh an feidhmchlár seo in ann fuaim a thaifeadadh nuair a bhíonn feidhmchláir iolracha ar siúl ag baint úsáide as an micreafón (ní cheadaíonn Android úsáid chomhuaineach an mhicreafóin i gcónaí)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Cuir fuaim in ord tosaíochta don aip seo</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Minicíocht samplála</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Taifeadadh fuaime</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Taifeadadh fuaime ar ardchaighdeán, as /ar</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Socruithe fuaime</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Seans nach n-oibreoidh taifeadadh fuaime ó CAMCORDER ar ghléasanna áirithe, sa chás seo bain triail as athrú go MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Foinse Fuaime</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Steirió</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Cinntíonn sé seo go bhfuil an LAP (próiseálaí) ag rith (chun imeachtaí Bluetooth, muirir nó AUX a fháil).\nIs féidir leat an rogha seo a dhíchumasú chun cumhacht ceallraí a shábháil nuair nach bhfuil an taifeadadh gníomhach. Go praiticiúil, níor cheart don phróiseálaí titim ina chodladh, ach má tharlaíonn sé seo ar do ghléas, ansin fág an rogha seo cumasaithe.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Coinnigh an LAP ar (\"Wake Lock\") don tseirbhís chúlra \"Watcher\" (úsáideann sé níos mó cumhachta ceallraí).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Tosaigh fístaifeadadh go huathoibríoch nuair a thosaíonn an aip</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Agus an t-iarratas á thosú</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (clos-fuaime)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Roghnaigh feiste Bluetooth nó aon cheann</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Tosaíonn taifeadadh go huathoibríoch nuair a bhíonn feiste bluetooth ceangailte. Ionas go dtosóidh an tseirbhís rianaithe bluetooth tar éis an fheiste a atosú, is gá an gléas (scáileán) a dhíghlasáil má tá pasfhocal ann</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Seoladh agus gléas bluetooth á nascadh</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Tosaíonn ag taifeadadh go huathoibríoch nuair a thosaíonn an córas, caithfear an gléas (scáileán) a dhíghlasáil má tá pasfhocal ann. Tar éis é a luchtú, féadfaidh sé cúpla nóiméad a thógáil sula gcuirfidh an córas an feidhmchlár ar an eolas go bhfuil sé á sheoladh.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Nuair a buataisí an córas</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Agus tú ag muirearú</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Tosaíonn taifeadadh go huathoibríoch agus tú ag muirearú. Le go dtosóidh an tseirbhís rianaithe muirir tar éis an fheiste a atosú, caithfear an gléas (scáileán) a dhíghlasáil má tá pasfhocal ann</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Tosaigh nuair a bhíonn muirearú ceangailte</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Stop nuair a dhéantar gléas bluetooth a dhíphlugáil</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Stop nuair a dhéantar dícheangal a mhuirearú</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Tosaíonn taifeadadh go huathoibríoch nuair a bhíonn sé plugáilte isteach sa chnap fuaime (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Rith nuair a bhíonn sé plugáilte isteach sa chnap fuaime (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Stop nuair atá tú dícheangailte ó jack fuaime (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Féadann optamú ceallraí an aip a chosc ó bheith ag obair i gceart (mar shampla, an ceamara a úsáid nó an suíomh a nuashonrú agus físeán sa chúlra á thaifeadadh). Cliceáil anseo chun é a dhíchumasú don iarratas seo anois</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">D’fhéadfadh leas iomlán a bhaint as ceallraí cosc ​​a chur ar an bhfeidhmchlár oibriú i gceart (mar shampla, an ceamara agus an micreafón a úsáid). Cliceáil anseo chun é a dhíchumasú don fheidhmchlár seo anois</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Optamú ceallraí</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Comhartha ag tús an taifeadta ar an gcéad chomhad físe eile</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Bíp nuair a taifeadadh</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Ní fhéadfaidh monaróir an fheiste rochtain a sholáthar ar na ceamaraí go léir, agus mar sin seans nach n-osclófar cuid acu</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Ní fhéadfaidh monaróir an fheiste ceamara lionsa leathan a sholáthar do gach feidhmchlár</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Roghanna príobháideachais (faisnéis toilithe)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Uathoibríoch (lá /oíche), de réir ama</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Lá</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Oíche</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Tacú le forbairt feidhmchlár</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Ceisteanna Coitianta</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Cuir an flashlight ar siúl go huathoibríoch agus tú ag taifeadadh</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Méid na gcnaipí ar fhuinneog ar snámh</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(lá amháin, cobhsaí)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(lá agus oíche)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Ní fhéadfaidh monaróir an fheiste 60 FPS a sholáthar do gach feidhmchlár</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(iarratais líonra go minic)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Ard</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Íseal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Gnáth</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">An-ard</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">An-íseal</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Déan neamhaird de shonraí GPS le earráid thuas</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Taispeáin rabhadh nuair a bhíonn geolocation GPS agus Google díchumasaithe</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Ná tabhair rabhadh ach má tá GPS díchumasaithe</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Ná taispeáin rabhadh agus cnaipe a shocrú</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Rabhadh faoi mhíchumas GPS, cnaipe a shocrú</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Eolas /Tuilleadh…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Tá socruithe ar do ghléas chun ligean do apps autoplay agus rith sa chúlra. Cliceáil anseo agus cuir an feidhmchlár leis na heisceachtaí (lig autostart agus mar sin de) chun ligean dó rith sa chúlra agus nuair a bheidh an scáileán as, má tá cosc ​​air</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Ag ligean d\'obair chúlra</string>
    <string name="prefs_language">Teanga</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Feidhmchlár oscailte nuair a thosaíonn an taifeadadh go huathoibríoch</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Seoladh an app nuair a thosaíonn an taifeadadh físe</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Le Android 11 agus níos airde, b’fhéidir nach mbeidh tú in ann aon cheann de na haipeanna suiteáilte a roghnú toisc go gcuireann an córas féin infheictheacht aipeanna srian (polasaí príobháideachais)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Níor roghnaíodh</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Iarratas Tosaitheoir Cnaipe</string>
    <string name="prefs_location_manager">Bainisteoir Suíomh (deprecated)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Nuashonraigh suíomh ag úsáid GPS amháin (ná bain úsáid as an líonra)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Má tá na luachanna luais dona, ansin bain triail as an sean-mhodh. Má tá na luachanna nialasacha nó más annamh a dhéantar iad a nuashonrú, ansin bain triail as an modh nua</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Iarmhéid idir cruinneas suímh (comhordanáidí), luas agus tomhaltas cumhachta ceallraí.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">An suíomh is cruinne (comhordanáidí) agus luas mar gheall ar thomhaltas cumhachta ceallraí níos mó.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Cruinneas íseal suímh (comhordanáidí) agus luas mar gheall ar thomhaltas ísealchumhachta ceallraí.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Tosaíocht GPS (Ceallraí nó Cruinneas)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Ba cheart Coigilt Cumhachta a mhúchadh le bheith in ann nuashonruithe suímh (GPS) a fháil sa chúlra.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Modh fála suímh (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Ráta nuashonraithe GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">méadar cruinnis</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Fógraí foinse oscailte</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zúmáil Optúil (Zúmáil) /Fad Fócasach</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Tírdhreach</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Albam droim ar ais</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Portráid</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Uathoibríoch</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Scrios na físeáin is sine go huathoibríoch agus tú ag taifeadadh mura bhfuil go leor spáis ann d’fhíseáin nua</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Taifeadadh lúb</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">dáta agus am</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Fág an scáileán ar</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Coinnigh an scáileán ar siúl agus tú ag taifeadadh amháin</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Tiontaigh ar aghaidh chun mílte a úsáid in ionad ciliméadar</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Taispeáin i míle, troigh</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Níl an cosán taifeadta socraithe, cliceáil anseo chun é a shocrú</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Suíomh grianghraf (fillteán /cosán)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Suíomh físe (fillteán /cosán)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Suíomh físe (sábháil fillteán), fad físe, taifeadadh lúb, braiteoir G, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Suíomh na dtaifeadtaí físeáin (fillteán le sábháil), fad físeáin, lúbthaifeadadh, uasmhéid na físeáin</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Socruithe eile</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Seoladh reatha an tsuímh</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Airde os cionn leibhéal na farraige</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Comhordanáidí</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Luas reatha</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Míreanna le taispeáint ar an scáileán</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Fad na físe - cé chomh minic le sábháil</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Seoladh an t-iarratas</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Cnaipí /eilimintí ar fhuinneog ar snámh</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Dún fuinneog</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Tarraing fuinneog</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Taispeáin luas</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Scáileán físe oscailte</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Tapáil chun an cead a thabhairt</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zúmáil le dhá mhéar</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Cumasaigh súmáil scáileáin</string>
    <string name="prefs_policy_text">Beartas Príobháideachais</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Déan an aip a rátáil sa Store Súgartha</string>
    <string name="prefs_rate_text">Meastachán</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Brath gluaisne le ceamara</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Cuir bac ar fhíseán ó uath-scriosadh (ró-scríobh) nuair a aimsítear hit</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-braiteoir (braiteoir turraing)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Íogaireacht G-braiteoir</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Chreathadh nuair a bhraitear turraing</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Tosaigh ag taifeadadh nuair a bhraitear tairiscint</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">I gcás imeachtaí Bluetooth ní féidir ach amháin má tá an rogha \"taifead ach amháin nuair a mhuirearú\" díchumasaithe.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Ná seol an tseirbhís feidhmchláir AutoStart chun ceallraí a shábháil agus tú ag fanacht le himeachtaí chun taifeadadh a thosú go huathoibríoch. I gcás Android 8+ tá sé seo indéanta mura bhfuil ach imeachtaí Bluetooth cumasaithe agus an chuid eile díchumasaithe.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Is féidir leat an rogha seo a mhúchadh chun go ndéanfaidh an app taifeadadh uathoibríoch ach amháin nuair a bhíonn seirbhís chúlra an aip (AutoStart) ar siúl.\n- Is féidir taifeadadh uathoibríoch le haghaidh imeachtaí mar mhuirearú, Bluetooth nó AUX a dhéanamh gan fadhbanna suas le Android 7.1.\n- Ag tosú ó Android 8+, ní féidir taifeadadh uathoibríoch gan seirbhís feidhmchláir chúlra (AutoStart) a dhéanamh ach amháin le haghaidh imeachtaí Bluetooth, agus i gcásanna eile (agus tú ag muirearú nó AUX) ní mór duit an tseirbhís feidhmchláir chúlra (AutoStart) a thosú ar dtús - trí sheoladh an t-iarratas féin uair amháin.\n- Ag tosú le Android 11+, gan an tseirbhís app cúlra (AutoStart), ní féidir rochtain a fháil ar an gceamara gan idirghníomhú leis an úsáideoir chun taifeadadh a thosú ach amháin má thugtar an cead \"sa bhreis ar gach feidhmchlár\".</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Taifeadadh uathoibríoch fiú mura bhfuil an tseirbhís chúlra ag rith (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Tosaigh ag taifeadadh nuair a bhíonn an luas cothrom /níos airde (bunaithe ar GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Stop ag taifeadadh tar éis</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Stop ag taifeadadh nuair nach bhfuil aon ghluaiseacht ann</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Stop a thaifeadadh nuair a bhíonn an luas níos ísle (bunaithe ar GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Taifeadadh ach amháin nuair a bhíonn an gléas á mhuirearú</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Cumas cuimhne uasta gach físeán (lúb a thaifeadadh)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Ar thosú na haipe, ar mhuirearú ar /as, ar ghléas Bluetooth, AUX, a nascadh le tosaithe an ghléis</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Taifeadadh autostart</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Scáileán preas tapa /fada, scáileán as, taispeáint agus luas a thaispeáint, fuinneog aníos, cnaipí agus go leor eile</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Aicearra chun tús a chur le taifeadadh, brúigh tapa agus fada ar an scáileán, fuinneog aníos, creathadh le linn taifeadta, fógra fuaime, creathadh, cnaipí ar an scáileán, an scáileán a mhúchadh agus níos mó</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Comhéadan (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Athraíonn sé go huathoibríoch modhanna lae /oíche ceamara ag amanna ar leith</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Socruithe Lá Auto /Oíche</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Giotán níos airde - cáilíocht níos fearr, ach méid comhaid físe níos mó</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Níos mó CCT - físeán níos rianúla, ach draein ceallraí níos gasta. Is fearr an chéad luach a shocrú go dtí an luach is ísle (d’fhéadfadh an dara ceann a bheith níos airde) le haghaidh taifeadadh níos fearr sa dorchadas</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">D\'fhéadfadh roinnt gléasanna an méid comhaid uasta a theorannú go 4 GB, mar sin ní mór duit socruithe a roghnú (ráta giotán, fad, taifeach) ionas nach sáróidh comhad físe amháin 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Seol an aip seo chuig do chairde</string>
    <string name="prefs_share_text">Comhroinn é seo</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Tá aicearra (tosaitheoir) curtha leis</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Taifeadadh a thosú/stopadh gan an príomhscáileán a sheoladh</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Cuir aicearra leis (tosaitheoir)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Taifeadadh fuaime ar /as</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Cnaipí ar an scáileán</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Athrú ceamara</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Modhanna Lae /Oíche /Auto</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash ar /as</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Físeáin a bhlocáil ó bheith róscríofa</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Taispeánann fuinneog le cnaipí rialaithe ar bharr gach feidhmchlár</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Taispeáin fuinneog ar snámh</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Taispeáin an fhuinneog ar snámh ach amháin nuair atá an taifeadadh gníomhach (agus dún go huathoibríoch nuair a stopann sé)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Taispeáin barra stádais an chórais</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Chun grianghraf a dhéanamh</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Ní thacaíonn an ceamara reatha leis. Is minic a chuireann monaróirí srian ar a úsáid - níl sé ar fáil ach san fheidhmchlár caighdeánach Ceamara</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Taispeáin teachtaireacht agus tú ag tosú nó ag stopadh taifeadta le linn taifeadta cúlra</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Fuaim ag tús, stad nó taifeadadh earráid</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Stádas taifeadta fuaime</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">An seoladh</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Roghnaigh dath fotheideal</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Comhordanáidí</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Mar shampla, pláta ceadúnais</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Téacs breise</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Formáid dáta</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Dáta Am)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sistéamach</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Is féidir le daoine eile a bheith ag iarraidh a fháil ar an bataire agus ar an gcladach. Conas a fháil ar an eolas faoi shaol na n-athbhreithnithe, a sheiceáil leis an GPS chun an gléas GPS</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">Cluiche GPS</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX íosráta nuashonraithe</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Gach nuashonruithe a chomhordú</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - scéimre XML atá deartha mar fhormáid choiteann sonraí GPS le haghaidh feidhmchláir bogearraí. Is féidir é a úsáid chun cur síos a dhéanamh ar phointí bealaigh, rianta agus bealaí</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Cruthaigh comhad GPX do gach físeán</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Fotheidil Bhéarla</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Forleagan ag bun an fhíseáin</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Fotheidil ag bun an leathanaigh</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Fotheidil Forleagan: Dáta (am), seoladh suímh, comhordanáidí agus luas</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Fortheidil fhorleagan ar fhíseáin: dáta (stampa ama), téacs saincheaptha</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Socruithe fotheideal</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Méid an téacs a mhéadú</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Luas</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(teimhneach)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Formáid ama</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Trédhearcacht an téacs</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">An níos minice a dhéantar na nuashonruithe, is amhlaidh is luaithe a dhraenálfaidh an ceallraí</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Ráta nuashonraithe seoltaí</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Tuairiscigh fabht, tuairteáil nó déan tairiscint</string>
    <string name="prefs_support_text">Tacaíocht (aiseolas)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Lig don aip seo a bheith le feiceáil ar bharr gach aip eile. Tá sé seo riachtanach chun fístaifeadadh a thosú /a stopadh go huathoibríoch nó chun fuinneog ar snámh a thaispeáint</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Lig don aip seo a bheith le feiceáil ar bharr gach aip eile. Tá sé seo riachtanach chun fuinneog ar snámh a thaispeáint</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Taispeáin ar bharr feidhmchláir eile</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Téama dorcha</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dinimiciúla</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Téama éadrom</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Mar atá sa chóras (uathoibríoch)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Fill ar ais ar an scáileán baile (taifeadtaí) chun an socrú seo a chur i bhfeidhm agus an tseirbhís rianaithe a thosú</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Socruithe</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Cabhraigh le haistriúchán téacs i do theanga a fheabhsú nó a dheisiú</string>
    <string name="prefs_translate_text">Aistriúchán Feidhmchláir</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Athraigh deilbhín agus ainm an fheidhmchláir sa chóras</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Tar éis an athraithe, féadfaidh an feidhmchlár a dhúnadh, bainfear an sean-deilbhín ar phríomhscáileán an fhóin (nó i liosta na n-iarratas ar fad), agus beidh ceann nua le feiceáil</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Socraigh an deilbhín agus ainm an tosaitheoir</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Athraigh deilbhín fógra agus ainm</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Taispeáin réamhamharc ceamara ar phríomhscáileán na haipe</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Réamhamharc ceamara</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Tada le déanamh</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Tosaigh /stad ag taifeadadh</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Beartaíonn go tapa ar an scáileán</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Brúigh fada ar an scáileán</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">soicind</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">dara</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">soicind</string>
    <string name="prefs_version_text">Leagan iarratais</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Creathadh agus taifeadadh á thosú nó á stopadh</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Giotán (cáilíocht)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Mód Radharc Rialaithe Ceamara (Oíche)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Mód Radharc Rialaithe Ceamara (Lá)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Chuir an monaróir an ceamara seo i bhfolach agus seans nach n-oibreoidh sé</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Soláthraíonn codecs H.265 HEVC agus AV1 caighdeán níos fearr ag giotán níos ísle ná H.264 AVC, ionas gur féidir leat spás a shábháil tríd an ráta giotán a laghdú. Ach ní fhéadfaidh físeáin a imirt i roinnt imreoirí físeáin</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Codec físeán</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">trá (aimsir gheal)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Tosaíocht Ghinearálta /Aghaidh</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Raon Ard Dinimiciúla)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Oíche (le haghaidh coinníollacha éadroma ísle)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Sneachta</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Luí na gréine</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Am éirí na gréine (Éirí na Gréine)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Am luí na gréine (luí na gréine)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Modh lae, oíche nó uathoibríoch</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Díchumasaigh más mian leat fad fráma braite, am nochta, íogaireacht agus cró a rialú de láimh</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Mód nochtadh uathoibríoch</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Cúiteamh nochta (oíche)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Cúiteamh nochta (lá)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Scáthán cothrománach den fhíseán. Ní athraíonn an íomhá ach le haghaidh fístaifeadadh, ní athraíonn an réamhamharc</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Smeach físeán go cothrománach</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Íomhá leanúnach</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Físeán leanúnach (molta i rith an lae)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (moltar san oíche)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Fócas ceamara (oíche)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Fócas ceamara (lá)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Frámaí in aghaidh an Dara (CCT)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Treoshuíomh físe agus teileafóin</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Réiteach físe</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Rún, ráta giotán, treoshuíomh, fócas, ceamara, modh oíche</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Socruithe físe</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Méid níos mó - draein ceallraí níos gasta</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Gan teorainn</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Cobhsú físeáin</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Taifeadán Gutha sa Chúlra</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Tá sé seo riachtanach chun an luas GPS-bhunaithe is cruinne a fháil, chomh maith le seoladh agus comhordanáidí. Cliceáil le cur isteach</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Cead don suíomh cruinn</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Ag teastáil le bheith in ann an tseirbhís taifeadta cúlra agus stádais a thaispeáint ar an bpainéal fógraí. Cliceáil le cur isteach</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Cead Fógraíochta</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Teastaíonn cead le taifeadadh uathoibríoch thar naisc Bluetooth. Cliceáil anseo le cur isteach</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Níor tugadh cead Bluetooth</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Sábháil Cumhachta</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Rabhaidh</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Chun rochtain a fháil ar an gceamara ultra-leathann (lionsa), is féidir leat an fachtóir súmáil isteach a shocrú</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zúmáil dhigiteach (súmáil isteach)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">I láthair na huaire, ní féidir taifeadadh fuaime toisc go bhfuil an micreafón idircheapadh ag feidhmchlár eile</string>
    <string name="rec_available_space_text">Ar fáil</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">A cheartú</string>
    <string name="rec_fix_text">A cheartú</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satailítí</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satailíte</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satailítí</string>
    <string name="rec_gps_text">Gps</string>
    <string name="rec_location_text">Suíomh</string>
    <string name="rec_network_text">Glan</string>
    <string name="rec_off_text">Lasmuigh</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Úsáideann an aip Firebase Analytics le haghaidh anailísí bunúsacha gan ainm (féach an nasc thíos)</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Úsáideann an feidhmchlár na ceadanna seo a leanas:\n- Oscail aitheantóir gléis gan ainm OAID (le haghaidh fógraíocht phearsantaithe)\n- CAMERA, AUDIO (le haghaidh fístaifeadta)\n- STÓRÁIL (chun físeáin a shábháil)\n- SUÍOMH (chun seoladh an tsuímh reatha a fháil, comhordanáidí GPS, luas - le taispeáint ar phríomhscáileán an fheidhmchláir agus fotheidil a chur i bhfeidhm ar an bhfíseán)\n- Fógraíocht Idirlín)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Príobháideacht: Ní shábhálfar gach físeán a thaifeadann tú ach ar do ghléas áitiúil. Ní dhéanann an feidhmchlár do chuid físeáin a chúltaca (níl aon naisc aige le freastalaithe)\n\nLeanfaidh an aip ag rith sa chúlra (an tseirbhís tulra atá le feiceáil sa bharra fógraí) agus an taifeadadh gníomhach, nuair a fhilleann tú ar an scáileán baile, aistrigh chuig aip eile nó glasáil do ghuthán chun leanúint ar aghaidh leis an taifeadadh, agus nuair a chuireann tú ar siúl gnéithe le haghaidh taifeadta uathoibríoch (má dhúnann tú an tseirbhís chúlra, ní oibreoidh na feidhmeanna seo).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Réimír le haghaidh ainmneacha comhaid físe</string>
    <string name="recording_start_text">Tosaigh ag taifeadadh</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Earráid ag tosú ag taifeadadh</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Tá tús curtha le fístaifeadadh nua le taifeadadh fuaime</string>
    <string name="recording_started_with_text">thosaigh taifeadadh</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Cuireadh tús le fístaifeadadh nua gan taifeadadh fuaime</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Gan go leor stórála. Áit saor in aisce</string>
    <string name="recording_stop_text">Stop ag taifeadadh</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Níorbh fhéidir an taifeadadh a chríochnú i gceart</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">stop an taifeadadh</string>
    <string name="recording_text">Taifeadadh…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Tá an taifeadadh tosaithe</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Stopadh an taifeadadh</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Cuir (Baile Átha Troim) in \"Google Photos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Dáta</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Fad</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Ainm</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Méid comhaid</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Sábháil chuig \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Uaslódáil chuig YouTube</string>
    <string name="reset">urscaoileadh</string>
    <string name="storage_external_single">Cárta MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Cuimhne teileafóin</string>
    <string name="timer_auto_start">Uaineadóir</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Socraigh lasc ama chun tús a chur leis an taifeadadh</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Gach lá</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Uair amháin</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Cealaigh fístaifeadadh uathoibríoch bunaithe ar an lasc ama reatha?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Socraíodh am san am atá caite</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Fad taifeadta físeáin</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Seirbhís lasc ama chun fístaifeadadh a thosú go huathoibríoch</string>
    <string name="to">roimh</string>
    <string name="unknown">Anaithnid</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Fiafraigh cén imreoir a imreoidh sé</string>
    <string name="videos_count_one">físeán</string>
    <string name="videos_count_other">físeán</string>
    <string name="videos_deleting_text">Scriosadh comhaid… Fan le do thoil!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">An bhfuil tú cinnte gur mhaith leat an comhad físe seo a scriosadh?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">An bhfuil tú cinnte gur mhaith leat na comhaid físe seo a scriosadh?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">An bhfuil tú cinnte gur mhaith leat an fillteán físe seo a scriosadh?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">An bhfuil tú cinnte gur mhaith leat sonraí an fhillteáin físe a scriosadh?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Scrios comhaid físe</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Scrios fillteáin físe</string>
    <string name="videos_empty_text">Físeáin ar iarraidh</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Bloc an físeán seo ó scriosadh uathoibríoch (frithscríobh)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Scrios an modh</string>
    <string name="videos_file_item_share">Comhroinn é seo</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Bí ag faire</string>
    <string name="videos_file_open_with">Oscail Le</string>
    <string name="videos_file_repair">Deisiúchán truaillithe /comhad unplayable</string>
    <string name="videos_file_select">Roghnaigh le haghaidh</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Sórtáil ag dul suas</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Sórtáil ag teacht anuas</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Bogadh an comhad físe chuig fillteán cosanta</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Modh scriosadh Scoir</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Frithscríobh faoi chosaint</string>
    <string name="videos_menu_delete">Scrios</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Athnuachan</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Roghnaigh gach ceann</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Sórtáil</string>
    <string name="videos_menu_storage">Cuimhne</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Oscail socruithe an fheidhmchláir le do thoil agus lig rochtain ar an stóráil i gcuimhne an fhóin</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Gan aon chead stórála</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Roghnaigh fillteán le haghaidh taifead</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Roghnaigh stóráil físe</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Físeáin uainithe</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Taifeadtaí físe</string>
    <string name="zoom_text">súmáil isteach</string>
</resources>
