<resources>
    <string name="accept_text">kuv txais</string>
    <string name="any_text">Ib qho</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Suab</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Roj teeb nqis</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Background video kaw</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Tsav DVR</string>
    <string name="camera">Lub koob yees duab</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Lub koob yees duab tom qab</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Koj yuav tsum tau khiav lub app ib zaug kom nkag tau lub koob yees duab hauv keeb kwm yav dhau</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Hauv Android 11+, ua ntej pib kaw hauv keeb kwm yav dhau, daim ntawv thov yuav tsum tau khiav thiab pom tsawg kawg ib zaug kom siv tau lub koob yees duab hauv keeb kwm yav dhau. Yog li ntawd, tom qab rov pib lub cuab yeej, ua kom pom daim ntawv thov thiab tom qab ntawd tsis txhob kaw qhov kev pabcuam kaw, nws yuav tsum nyob twj ywm hauv qhov chaw ceeb toom.</string>
    <string name="camera_error_busy">Kev kaw cov yeeb yaj kiab tau nres vim tias lub koob yees duab tau siv los ntawm lwm daim ntawv thov</string>
    <string name="camera_error_text">Kev kaw cov yeeb yaj kiab nres vim tias lub cuab yeej lub koob yees duab nres ua haujlwm</string>
    <string name="camera_external">Lub koob yees duab USB sab nraud</string>
    <string name="camera_focal_length">Focal ntev</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">kab rov tav</string>
    <string name="camera_fov_text">Saib cov ces kaum (16:9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">ntsug</string>
    <string name="camera_front">Lub koob yees duab pem hauv ntej</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Lub koob yees duab tau raug siv los ntawm lwm daim ntawv thov. Thov tsis txhob khiav lwm daim ntawv thov uas tej zaum yuav siv lub koob yees duab thaum kaw video. Android tsuas tso cai rau ib qho app siv lub koob yees duab ib zaug</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Ua tsis tau tejyam qhib lub koob yees duab xaiv. Nws thiaj li tshwm sim tias tsis yog txhua lub koob yees duab zais tuaj yeem siv los ntawm ib daim ntawv thov. Muaj ntau manufacturers tsuas tso cai rau lawv siv nyob rau hauv lawv haiv neeg daim ntaub ntawv. Lub koob yees duab default yuav qhib.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Lub koob yees duab yog ib ntus (yog) tsis muaj qhib rau koj lub cuab yeej (lub koob yees duab system yuam kev)</string>
    <string name="camera_support_error">Ib qho yuam kev tau tshwm sim thaum siv lub koob yees duab.</string>
    <string name="close">Kaw</string>
    <string name="days">hnub</string>
    <string name="default_text">Default</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Cov cuab yeej no tsis muaj lub koob yees duab built-in thiab tsis txhawb lub koob yees duab sab nraud. Kaw…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Tsis pom lub koob yees duab</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Qhib chaw</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Qhia txog kab mob</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Xaiv lub koob yees duab</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Xauv cov vis dis aus tam sim no los ntawm kev sau dua?</string>
    <string name="disabled_text">Neeg tsis taus</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Tsis muaj kev tshaj tawm)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Pub dawb, Tshem Tawm Tawm</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Ua tsaug ntau rau koj kev txhawb nqa!</string>
    <string name="donate_text">Kev pub dawb</string>
    <string name="donation_any_amount_text">tsis muaj kev tshaj tawm rau ib qho twg</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Txhawm rau tshem tawm kev tshaj tawm, kev pub dawb yuav tsum yog lossis ntau dua.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Rau cov nyiaj pub dawb me me, kev tshaj tawm tsuas yog tshem tawm ntawm lub vijtsam tseem ceeb</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Koj tsis muaj kev tshaj tawm.</string>
    <string name="donation_level_text">Koj qib pub dawb:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Cov ntaub ntawv yuav khoom tseem tsis tau muab tso rau. Koj puas online thiab nkag rau hauv koj tus account Google?</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Tshem tawm kev tshaj tawm mus ib txhis nrog kev pub dawb ib zaug ntawm ib qho twg. Koj tuaj yeem pub dawb txhua hli kom tshem tawm kev tshaj tawm</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Kev tshaj tawm raug tshem tawm tag nrho thaum qhov kev tso npe rau ib qho twg hauv ib hlis yog nquag.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Unsubscribe</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Daim ntawv thov tsis muab lub sijhawm sim rau kev tso npe, vim tias txhua txoj haujlwm ntawm daim ntawv thov twb tau pub dawb, kev tso npe tsuas yog tshem tawm tshaj tawm.</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Kev tshaj tawm raug tshem tawm tag nrho thaum qhov kev tso npe ua haujlwm.</string>
    <string name="donation_subs_text">Pub dawb txhua hli</string>
    <string name="format_altitude">Qhov siab</string>
    <string name="format_degrees">Coordinates</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">GPS Ceev</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">los ntawm</string>
    <string name="hour">teev</string>
    <string name="hours">teev</string>
    <string name="month">hli</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Daim ntawv thov tsis raug cais los ntawm kev txhim kho roj teeb. Yog tias lub koob yees duab tsis khiav hauv keeb kwm yav dhau los lossis lwm yam, ces ntxiv daim ntawv thov no rau qhov kev zam ntawm hom kev txuag hluav taws xob.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Yog tias koj rov nruab daim ntawv thov ntawm Android 11, tom qab ntawd cov ntaub ntawv qub yuav tsum tau muab tshem tawm manually</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Koj tau tso tseg qhov kev pabcuam keeb kwm yav dhau los kom pib kaw cov yeeb yaj kiab. Qhib daim ntawv thov kom tso nws dua.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Roj teeb optimization -&gt; Tag nrho cov apps -&gt; Nrhiav lub app -&gt; Tsis txhob optimize/txuag</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Qhov no yog beta version ntawm daim ntawv thov, yog li qee yam yuav tsis ua haujlwm lossis tsis ruaj khov.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Nruab qhov ruaj khov version los ntawm lub khw ua si kom tsis txhob ua yuam kev.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Lub koob yees duab nres ua haujlwm poob nthav, rov pib dua…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Lub koob yees duab tsis khiav</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Kaw cov ntawv thov nyiam ua ntej pib kaw</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">qhib lub microphone ua tsis tiav, cov ntaubntawv povthawj siv yuav txuas ntxiv yam tsis muaj suab</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Tsis tuaj yeem qhib cov teeb tsa no los ntawm daim ntawv thov no, thov sim nrhiav lawv siv lub cuab yeej siv lub tshuab teeb tsa lub neej ntawd daim ntawv thov</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Qhib daim ntawv thov ua tsis tiav…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Ua tsis tiav los pib lub qhov rais ntab</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor tau kuaj pom qhov poob siab, cov vis dis aus yuav raug thaiv los ntawm kev sau dua</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Disable roj teeb optimization rau cov app no ​​​​hauv koj lub cuab yeej teeb tsa kom tsis txhob muaj lub koob yees duab yuam kev yav tom ntej</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Ib qho yuam kev tshwm sim thaum nkag mus rau lub koob yees duab. Roj teeb optimization enabled</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Initializing… Thov tos!</string>
    <string name="msg_no_browser">Thov nruab ib lub web app qhib qhov txuas</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Tsis muaj GPS teeb liab</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Tsis muaj lub network kom tau txais qhov chaw nyob, lossis sim rov pib lub cuab yeej</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Ua tsis tiav cov ntaub ntawv video. Tej zaum koj yuav tau reinstalled daim ntawv thov thiab cov ntaub ntawv tso cai poob lawm, thov sim uninstall nws manually</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Tso qee qhov chaw mus txuas ntxiv kaw cov yeeb yaj kiab</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Tsis txaus nco</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Daim ntawv thov lub vijtsam tseem ceeb tsis tuaj yeem tsim tawm vim tias SYSTEM_ALERT_WINDOW (tso tso rau sab saum toj ntawm tag nrho lwm cov ntawv thov windows) tsis tau tso cai lossis lub cuab yeej lub vijtsam raug kaw</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Daim ntawv thov tshwj xeeb tsis tuaj yeem raug tso tawm kom qhib tau vim tias qhov \"show on top of all applications\" tsis tau tso cai.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Daim ntawv thov tsis tuaj yeem qhib vim tias lub vijtsam raug kaw (xauv).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Daim ntawv thov tsis tuaj yeem qhib kom pib kaw vim tias lub vijtsam raug kaw (xauv). Khiav ib qho kev pabcuam sau keeb kwm yav dhau (AutoStart) los kho qhov no.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Lub app tsis tuaj yeem qhib kom pib kaw vim tias qhov \"show on top of all apps\" tsis tau tso cai. Nyem rau muab</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Ua tsis tau tejyam yees duab</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Duab khaws tseg</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Kaw lwm daim ntawv thov siv lub koob yees duab thiab rov pib daim ntawv thov no</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Rho tawm cov yeeb yaj duab qub, format koj daim npav SD, lossis sim lwm qhov. Tsis tas li, txwv qhov chaw kaw video ntau tshaj plaws (tsawg dua yog qhov zoo dua). Ib tug loj tus naj npawb ntawm cov yeeb yaj duab khaws tseg tuaj yeem ua rau muaj teeb meem zoo li no. Saib cov FAQ txog SD daim npav hauv Chaw /FAQ. Koj tuaj yeem sim sau rau hauv xov tooj nco tsis yog daim npav sab nraud</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Tsis txhob kaw. Tsis txaus nco mus ntxiv</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Tsis txhob kaw… (kev teeb tsa tau qhib)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Thov tos ib pliag ua ntej nres kaw tam sim tom qab pib</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Txhawm rau hloov lub koob yees duab, koj yuav tsum nres qhov kev kaw cia tam sim no</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Cov vis dis aus yuav raug thaiv los ntawm kev sau dhau.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Qhov loj ntawm tag nrho cov yeeb yaj duab los ntawm qhov tso cai loj tshaj plaws</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Tsis muaj roj teeb txaus ntawm lub cuab yeej. Tso rau tus nqi lossis pib sau yog tias tus nqi siab dua 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Ib yam dab tsi mus tsis ncaj ncees lawm nrog lub kaw video.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Cov lus pob rau TTS (Android Text-to-Speech) tsis tau teeb tsa. Qhib internet kom pib rub tawm</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Kev pabcuam kaw tsis tau pib. Coj mus rhaub kom lov tes taw roj teeb optimization rau lub app no</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">audio jack (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">them nqi</string>
    <string name="notification_stop_text">Nres</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Rau auto on /off kaw</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Suab yuav tsum tau kaw ib lub suab thaum kaw video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Lub koob yees duab yuav tsum tau rau kev kaw video thiab lub koob yees duab saib ua ntej.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Daim ntawv thov no yuav tsum tau tso cai siv lub koob yees duab los kaw cov yeeb yaj kiab. Tab sis koj muab nws tso tseg. Kaw… Sim tso cai rau lub koob yees duab hauv qhov system nqis ntawm daim ntawv thov no</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Qhov chaw yuav tsum tau kos duab ua haujlwm, chaw nyob thiab nrawm ntawm cov yeeb yaj kiab kaw, lossis tso cov ntaub ntawv no ntawm lub vijtsam tseem ceeb (nyob ntawm koj qhov chaw).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Cov ntawv ceeb toom yuav tsum muaj peev xwm los tso saib cov kev pab cuam sau keeb kwm yav dhau thiab kaw cov xwm txheej hauv lub vaj huam sib luag ceeb toom.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Kev khaws cia yog xav tau kom txuag tau yees duab rau hauv ib qho kev sib koom ua ke thiab rau lub voj kaw hom</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Koj yuav tsum tso cai rau Cov Cuab Yeej Zej Zog (Bluetooth) tso cai rau kev kaw cov xwm txheej tsis siv neeg. Qhov no tuaj yeem ua tiav hauv daim ntawv thov kev teeb tsa.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Muab cai</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Thov sim xaiv txoj kev sib txawv (duab cia hauv zos)</string>
    <string name="photos_count_one">daim duab</string>
    <string name="photos_count_other">duab</string>
    <string name="photos_folder_name">Cov duab</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Disabled vim lub cuab yeej tsis txhawb geocoding</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (zoo)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Sau cov suab los ntawm lub cuab yeej Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Tsuas yog siv nrog Bluetooth headphones. Yog tias koj txuas mus rau lub taub hau chav tsev (lub xov tooj cua hauv tsheb) ntawm Bluetooth, yog vim li cas qhov no yuav cia li ua rau tus xov tooj hu rau tus lej xov tooj ntawm lub cuab yeej no.</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Tsis txhob siv lub taub hau (lub tsheb xov tooj cua)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Audio codec</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Yog tias qhib, lwm daim ntawv thov yuav tsis tuaj yeem siv lub microphone. Yog tias xiam oob qhab, daim ntawv thov no yuav tsis tuaj yeem kaw suab thaum ntau daim ntawv thov siv lub microphone (Android tsis tas yuav tso cai siv lub microphone ib txhij)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Ua ntej lub suab rau lub app no</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Sampling zaus</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Kev kaw suab</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Zoo, tawm /ntawm lub suab kaw</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Kev teeb tsa suab</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Kev kaw suab los ntawm CAMCORDER yuav tsis ua haujlwm ntawm qee cov khoom siv, hauv qhov no sim hloov mus rau MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Audio Source</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Lub tso suab</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Pib kaw video cia li thaum lub app pib</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Thaum pib daim ntawv thov</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (audio jack)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Xaiv ib lub cuab yeej Bluetooth lossis ib qho twg</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Yeej pib kaw thaum lub cuab yeej bluetooth txuas nrog. Txhawm rau kom qhov kev pabcuam nrhiav bluetooth pib tom qab lub cuab yeej rov pib dua, nws yog qhov tsim nyog uas lub cuab yeej (screen) raug xauv yog tias muaj tus password.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Tua tawm thaum txuas lub cuab yeej bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Pib kaw cia li thaum lub kaw lus pib, lub cuab yeej (screen) yuav tsum tau xauv yog tias muaj tus password. Tom qab thauj khoom, nws yuav siv sijhawm li ob peb feeb ua ntej lub kaw lus ceeb toom rau daim ntawv thov tias nws tau pib.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Thaum lub system khau raj</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Thaum them nyiaj</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Nws pib kaw thaum them nyiaj. Rau qhov kev pab them nqi taug qab pib tom qab lub cuab yeej rov pib dua, lub cuab yeej (screen) yuav tsum tau xauv yog tias muaj tus password</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Pib thaum them nyiaj txuas nrog</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Nres thaum unpluggging bluetooth ntaus ntawv</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Nres thaum them nyiaj disconnect</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Yeej pib kaw thaum ntsaws rau hauv lub suab jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Khiav thaum ntsaws rau hauv lub suab jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Nres thaum txiav tawm ntawm lub suab jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Roj teeb optimization tuaj yeem tiv thaiv lub app los ntawm kev ua haujlwm kom raug (piv txwv li, siv lub koob yees duab lossis hloov kho qhov chaw thaum kaw cov yeeb yaj kiab hauv keeb kwm yav dhau). Nyem qhov no txhawm rau kaw nws rau daim ntawv thov tam sim no</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Kev ua kom zoo roj teeb tuaj yeem tiv thaiv daim ntawv thov ua haujlwm kom raug (piv txwv li, siv lub koob yees duab thiab microphone). Nyem qhov no kom lov tes taw nws rau daim ntawv thov tam sim no</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Roj teeb optimization</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Teeb liab thaum pib ntawm kev kaw cov ntaub ntawv video tom ntej</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Beep thaum kaw</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Cov chaw tsim khoom lag luam yuav tsis muab kev nkag mus rau txhua lub koob yees duab, yog li qee qhov yuav tsis qhib</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Cov chaw tsim khoom lag luam yuav tsis muab lub koob yees duab dav dav rau txhua daim ntawv thov</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Tsis siv neeg (hnub /hmo ntuj), raws sijhawm</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Hnub</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Hmo ntuj</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Txhawb kev txhim kho daim ntawv thov</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Cov lus nug uas nquag nug</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Yeej qhib lub teeb nyem thaum kaw</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Qhov loj ntawm cov nyees khawm ntawm lub qhov rais ntab</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(tsuas yog hnub, ruaj khov)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(hnub thiab hmo ntuj)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Cov chaw tsim khoom lag luam yuav tsis muab 60 FPS rau txhua daim ntawv thov</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(kev thov network nquag)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Siab</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Tsawg</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Ib txwm</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Siab heev</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Tsawg heev</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Tsis quav ntsej GPS cov ntaub ntawv nrog qhov yuam kev saum toj no</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Qhia ceeb toom thaum GPS thiab Google geolocation raug kaw</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Qhia ceeb toom tsuas yog tias GPS tsis ua haujlwm</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Tsis txhob qhia ceeb toom thiab kho khawm</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">GPS teeb meem ceeb toom, kho khawm</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Cov ntaub ntawv /Ntau…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Muaj cov kev teeb tsa ntawm koj lub cuab yeej tso cai rau cov apps kom autoplay thiab khiav hauv keeb kwm yav dhau. Nyem qhov no thiab ntxiv daim ntawv thov rau qhov kev zam (tso cai autostart thiab lwm yam) tso cai rau nws khiav hauv keeb kwm yav dhau thiab thaum lub vijtsam tawm, yog txwv tsis pub</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Tso cai ua haujlwm tom qab</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Qhib daim ntawv thov thaum kaw cia pib</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Tua tawm app thaum kaw video pib</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Nrog Android 11 thiab siab dua, tej zaum koj yuav tsis tuaj yeem xaiv ib qho ntawm cov apps uas tau teeb tsa vim tias lub kaw lus nws tus kheej txwv tsis pub pom app (txoj cai ntiag tug)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Tsis xaiv</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Khawm Launcher Application</string>
    <string name="prefs_location_manager">Tus Thawj Saib Xyuas Qhov Chaw (tsis pom zoo)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Hloov kho qhov chaw siv GPS nkaus xwb (tsis txhob siv network)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Yog hais tias tus nqi ceev tsis zoo, ces sim cov txheej txheem qub. Yog tias qhov tseem ceeb yog xoom lossis tsis tshua hloov kho, ces sim cov qauv tshiab</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Sib npaug ntawm qhov tseeb qhov chaw (coordinates), ceev thiab roj teeb lub zog noj.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Qhov tseeb tshaj plaws qhov chaw (kev sib koom tes) thiab ceev vim yog siv roj teeb ntau dua.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Tsawg qhov tseeb ntawm qhov chaw (coordinates) thiab ceev vim yog siv roj teeb tsawg.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">GPS qhov tseem ceeb (Lub roj teeb lossis qhov tseeb)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Txoj kev nrhiav qhov chaw (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">GPS hloov tshiab tus nqi</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">meters ntawm qhov tseeb</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Optical Zoom (Zoom) /Focal Length</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Toj roob hauv pes</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Album rov qab</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Portrait</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Tsis siv neeg</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Yuav rho tawm cov yeeb yaj kiab qub tshaj plaws thaum kaw yog tias tsis muaj chaw txaus rau cov yeeb yaj kiab tshiab</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Loop kaw</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">hnub thiab sijhawm</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Tawm ntawm qhov screen</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Khaws lub vijtsam tsuas yog thaum kaw</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Tig mus siv mais es tsis txhob kilometers</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Muab tso rau hauv mais, ko taw</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Txoj kev kaw tsis tau teeb tsa, nyem qhov no los teeb tsa</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Yees duab qhov chaw (folder /path)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Video qhov chaw (folder /path)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Video qhov chaw (txuag nplaub tshev), video ntev, voj kaw, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Qhov chaw ntawm kev kaw cov yeeb yaj kiab (folder kom txuag tau), video ntev, voj kaw, qhov siab tshaj plaws video loj</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Lwm qhov chaw</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Qhov chaw nyob tam sim no</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Qhov siab tshaj hiav txwv theem</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Coordinates</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Tam sim no ceev</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Cov khoom los tso saib ntawm qhov screen</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Lub sijhawm yees duab - yuav txuag ntau npaum li cas</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Tua tawm daim ntawv thov</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Khawm /ntsiab ntawm lub qhov rais ntab</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Kaw lub qhov rais</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Luag qhov rais</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Qhia ceev</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Qhib video screen</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zoom nrog ob ntiv tes</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Qhib lub vijtsam zoom</string>
    <string name="prefs_policy_text">Txoj Cai Tswjfwm Ntiag Tug</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Rate lub app hauv Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Kwv yees</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Kev ntsuas kev txav los ntawm lub koob yees duab</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Thaiv yees duab los ntawm nws pib-rho tawm (overwrite) thaum ntaus raug ntes</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (kev poob siab sensor)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">G-sensor rhiab heev</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Kev vibration thaum kuaj pom</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Pib kaw thaum kuaj pom cov lus tsa suab</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Pib sau thaum ceev sib npaug /siab dua (raws li GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_without_service_sum_text">* Koj tuaj yeem kaw qhov kev xaiv no kom lub app ua tsis siv neeg kaw tsuas yog thaum lub app qhov kev pabcuam keeb kwm yav dhau (AutoStart) tab tom khiav.\n- Tsis siv neeg kaw rau cov xwm txheej xws li them nyiaj, Bluetooth lossis AUX tuaj yeem ua tau yam tsis muaj teeb meem txog Android 7.1.\n- Pib los ntawm Android 8, kev kaw cia tsis siv neeg yam tsis muaj kev pabcuam keeb kwm yav dhau los (AutoStart) tsuas yog ua tau rau cov xwm txheej Bluetooth, thiab lwm yam (thaum them nyiaj lossis AUX) koj yuav tsum xub pib qhov kev pabcuam keeb kwm yav dhau (AutoStart) - los ntawm kev pib lub thov nws tus kheej ib zaug.\n- Pib nrog Android 11 yam tsis muaj kev pabcuam keeb kwm yav dhau los (AutoStart), kev nkag mus rau lub koob yees duab yam tsis muaj kev sib cuam tshuam nrog cov neeg siv tsuas yog ua tau yog tias lub xov tooj raug xauv (screen on) thiab \"nyob rau sab saum toj ntawm txhua lub apps\" tso cai.\n- Yog li, rau Android 11 thiab siab dua, koj yuav tsum qhib daim ntawv thov manually ib zaug kom cov kev pabcuam keeb kwm yav dhau los ntawm daim ntawv thov (AutoStart) pib rau kev kaw tsis siv neeg thaum muaj xwm txheej thiab thaum lub xov tooj screen raug kaw.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_without_service_text">Tsis siv neeg kaw txawm tias qhov kev pabcuam keeb kwm yav dhau tsis ua haujlwm (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Tsis txhob kaw tom qab</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Tsis txhob kaw thaum tsis muaj kev txav mus los</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Tsis txhob kaw thaum ceev qis dua (raws li GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Kev kaw cia tsuas yog thaum lub cuab yeej them nyiaj xwb</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Lub peev xwm nco siab tshaj plaws ntawm tag nrho cov yeeb yaj kiab (loop kaw)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Thaum koj pib daim ntawv thov, qhib /tawm them, khau raj lub kaw lus</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Autostart kaw</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Screen ceev /ntev nias, tshuaj ntsuam tawm, chaw nyob thiab ceev zaub, popup qhov rai, nyees khawm thiab ntau dua</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Shortcut pib sau, ceev thiab ntev nias ntawm lub vijtsam, lub qhov rai pop-up, vibration thaum kaw, suab ceeb toom, vibration, nyees khawm ntawm lub vijtsam, tua lub vijtsam thiab ntau dua</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interface (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Hloov lub koob yees duab hnub /hmo ntuj hom ntawm lub sijhawm tshwj xeeb</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Pib Hnub /Hmo Ntuj Teeb</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Ntau dua bitrate - zoo dua, tab sis loj video ntaub ntawv loj</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Ntau FPS - smoother video, tab sis ceev roj teeb ntws. Nws yog qhov zoo dua los teeb tsa thawj tus nqi qis tshaj plaws (qhov thib ob yuav siab dua) kom zoo dua cov ntaub ntawv hauv qhov tsaus ntuj</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Xa cov app no ​​rau koj cov phooj ywg</string>
    <string name="prefs_share_text">Qhia qhov no</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Shortcut (launcher) tau ntxiv lawm</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Txhawm rau pib /nres kaw yam tsis tau qhib lub vijtsam tseem ceeb</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Ntxiv shortcut (launcher)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Qhib /tawm suab kaw</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Khawm ntawm qhov screen</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Lub koob yees duab hloov</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Hnub /Hmo /Auto Hom</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash rau /tawm</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Thaiv cov yeeb yaj duab los ntawm overwritten</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Qhia lub qhov rais nrog cov nyees khawm tswj nyob rau saum toj ntawm txhua daim ntawv thov</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Qhia qhov rai ntab</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Qhia qhov rai ntab thaum sau cia pib</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Qhia qhov system xwm txheej bar</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Ua ib daim duab</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Tsis txhawb los ntawm lub koob yees duab tam sim no. Cov neeg tsim khoom feem ntau txwv tsis pub siv - nws tsuas yog muaj nyob rau hauv daim ntawv thov lub koob yees duab txheem</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Tso cov lus thaum pib lossis tso tseg cov ntaubntawv povthawj siv thaum sau keeb kwm yav dhau</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Suab thaum pib, nres lossis kaw qhov yuam kev</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Lub suab kaw qhov xwm txheej</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Qhov chaw nyob</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Xaiv cov xim subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Coordinates</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Piv txwv li, daim ntawv tso cai</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Cov ntawv nyeem ntxiv</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Hnub tim format</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Hnub tim)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Txheej txheem</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX yam hloov tshiab yam tsawg kawg nkaus</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Txhua qhov kev sib koom tes hloov tshiab</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - ib qho XML schema tsim los ua ib hom ntawv GPS cov ntaub ntawv rau kev siv software. Nws tuaj yeem siv los piav txog waypoints, lem, thiab routes</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Tsim GPX cov ntaub ntawv rau txhua video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Lus Askiv subtitles</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Overlay subtitles hauv qab ntawm video</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Subtitles hauv qab</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Overlay video captions: Hnub tim (lub sij hawm), qhov chaw nyob, kev tswj xyuas thiab ceev</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Overlay captions ntawm cov yeeb yaj duab: hnub tim (lub sij hawm stamp), cov ntawv kev cai</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Subtitle nqis</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Nce cov ntawv loj</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Ceev</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opaque)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Lub sij hawm format</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Transparency ntawm cov ntawv nyeem</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Qhov kev hloov tshiab ntau zaus, lub roj teeb yuav nrawm dua</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Chaw nyob hloov tshiab tus nqi</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Qhia txog kab laum, sib tsoo lossis ua qhov kev thov</string>
    <string name="prefs_support_text">Kev them nyiaj yug (feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Tso cai rau lub app no ​​​​los tshwm rau saum tag nrho lwm cov apps. Qhov no yog tsim nyog los pib /nres video kaw lossis tso saib lub qhov rais ntab</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Tso cai rau lub app no ​​​​los tshwm rau saum tag nrho lwm cov apps. Qhov no yog tsim nyog los tso saib lub qhov rais ntab</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Kev daws teeb meem saum toj ntawm txhua qhov rais</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Tsaus ntsiab</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dynamic</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Lub ntsiab lus</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Raws li nyob rau hauv lub system (automatic)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Rov qab mus rau lub vijtsam hauv tsev (cov ntaub ntawv kaw) txhawm rau siv qhov teeb tsa no thiab pib qhov kev pabcuam taug qab</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Chaw</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Pab txhim kho lossis kho cov kev txhais cov ntawv hauv koj cov lus</string>
    <string name="prefs_translate_text">Kev txhais lus thov</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Hloov lub icon thiab lub npe ntawm daim ntawv thov hauv qhov system</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Tom qab qhov kev hloov pauv, daim ntawv thov yuav raug kaw, lub cim qub yuav raug tshem tawm ntawm lub vijtsam tseem ceeb ntawm lub xov tooj (lossis hauv cov npe ntawm txhua daim ntawv thov), thiab ib qho tshiab yuav tshwm sim.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Teem lub icon thiab lub npe ntawm lub launcher</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Hloov cov ntawv ceeb toom icon thiab lub npe</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Qhia lub koob yees duab saib ua ntej ntawm lub ntsiab app screen</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Lub koob yees duab saib ua ntej</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Tsis muaj dab tsi ua</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Pib /nres kaw</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Kov ceev ntawm qhov screen</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Ntev nias ntawm qhov screen</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">vib nas this</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">thib ob</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">vib nas this</string>
    <string name="prefs_version_text">Daim ntawv thov version</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Kev vibration thaum pib lossis nres kaw</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (zoo)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Lub koob yees duab tswj Scene hom (Hmo ntuj)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Lub koob yees duab tswj Scene hom (Hnub)</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">H.265 HEVC thiab AV1 codecs muab qhov zoo dua ntawm cov bitrates qis dua H.264 AVC, yog li koj tuaj yeem txuag qhov chaw los ntawm kev txo cov bitrate. Tab sis cov yeeb yaj kiab yuav tsis ua si hauv qee cov yeeb yaj kiab</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Video codec</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Puam (ciaj huab cua)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">General /Face Priority</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (High Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Hmo ntuj (rau cov teeb pom kev tsawg)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Daus</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Hnub poob</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Sunrise Sijhawm (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Hnub poob (sunset)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Hnub, hmo ntuj lossis nws pib hom</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Disable yog tias koj xav tswj manually tswj lub sijhawm ntsuas lub sijhawm, lub sijhawm raug, rhiab heev, thiab aperture</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Nws pib raug hom</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Kev them nyiaj raug mob (hmo ntuj)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Kev them nyiaj raug mob (hnub)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Kab rov tav mirroring ntawm video. Cov duab hloov pauv tsuas yog rau kev kaw video, saib ua ntej tsis hloov</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Tig video horizontally</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Daim duab tsis tu ncua</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Kev yees duab txuas ntxiv (pom zoo thaum nruab hnub)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (pom zoo thaum hmo ntuj)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Lub koob yees duab tsom (hnub)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Lub koob yees duab tsom (hnub)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Ncej Ib Thib Ob (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Video thiab xov tooj orientation</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Video daws teeb meem</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Resolution, ntsis tus nqi, orientation, tsom, lub koob yees duab, hmo ntuj hom</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Video teeb tsa</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Loj dua - roj teeb nrawm dua</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Unlimited</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Video stabilization</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Lub suab Recorder hauv keeb kwm yav dhau</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Qhov no yog qhov tsim nyog kom tau txais qhov tseeb tshaj plaws GPS-raws li ceev, nrog rau qhov chaw nyob thiab kev tswj xyuas. Nyem rau xa</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Tso cai rau qhov chaw nyob</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Yuav tsum tau muaj peev xwm tso saib cov kev pab cuam kaw cia thiab cov xwm txheej ntawm lub vaj huam sib luag ceeb toom. Nyem rau xa</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Ceeb Toom Tso Cai</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Tsis siv neeg kaw dua Bluetooth txuas yuav tsum tau tso cai. Nyem qhov no mus xa</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Bluetooth tso cai tsis tau tso cai</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Ceeb toom</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Txhawm rau nkag mus rau lub koob yees duab ultra wide-angle (lens), koj tuaj yeem teeb tsa qhov zoom</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Digital zoom (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Lub sijhawm no, kev kaw suab tsis tuaj yeem ua tau vim tias lub microphone cuam tshuam los ntawm lwm daim ntawv thov</string>
    <string name="rec_available_space_text">Muaj</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Kom kho</string>
    <string name="rec_fix_text">Kom kho</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satellites</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satellite</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satellites</string>
    <string name="rec_gps_text">Gps</string>
    <string name="rec_location_text">Qhov chaw</string>
    <string name="rec_network_text">Net</string>
    <string name="rec_off_text">Tawm</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_service_msg">Tsis pub twg paub: Txhua cov yeeb yaj kiab uas koj kaw yuav raug cawm hauv koj lub cuab yeej hauv zos xwb. Daim ntawv thov tsis backup koj cov yeeb yaj duab (tsis muaj kev sib txuas rau servers)\n\nLub app tseem yuav khiav hauv keeb kwm yav dhau (qhov kev pabcuam pem hauv ntej uas tshwm hauv qhov ceeb toom bar) thaum cov ntaubntawv povthawj siv ua haujlwm, thaum koj rov qab mus rau lub vijtsam hauv tsev, hloov mus rau lwm lub app lossis kaw koj lub xov tooj mus txuas ntxiv, thiab thaum koj qhib. nta rau kev kaw cia tsis siv neeg (yog tias koj kaw qhov kev pabcuam tom qab, cov haujlwm no yuav tsis ua haujlwm). Lub app siv Firebase Analytics rau kev txheeb xyuas tsis qhia npe (saib qhov txuas hauv qab no)</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefix rau cov npe video file</string>
    <string name="recording_start_text">Pib sau</string>
    <string name="recording_started_failed_text">yuam kev pib kaw</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Kev kaw video tshiab nrog kev kaw suab tau pib</string>
    <string name="recording_started_with_text">pib kaw</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Kev kaw cov yeeb yaj kiab tshiab pib yam tsis muaj suab kaw</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Tsis txaus cia. Qhov chaw dawb</string>
    <string name="recording_stop_text">Tsis txhob kaw</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Tsis tuaj yeem ua tiav cov ntaub ntawv raug</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">kaw tseg</string>
    <string name="recording_text">Kev kaw…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Kev kaw cia tau pib</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Kev kaw tseg nres</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Hnub tim</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Duration</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Lub npe</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Cov ntaub ntawv loj</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Txuag rau \"Google Drive\"</string>
    <string name="reset">tso tawm</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD daim npav</string>
    <string name="storage_phone">Xov tooj nco</string>
    <string name="timer_auto_start">Timer</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Teem lub timer pib kaw</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Txhua hnub</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Ib zaug</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Ncua tseg tsis siv neeg kaw video raws li lub sijhawm tam sim no?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Lub sijhawm tau teem caij dhau los</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Lub sijhawm kaw video</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Kev pabcuam timer rau kev pib kaw cov yeeb yaj kiab</string>
    <string name="to">ua ntej</string>
    <string name="unknown">Tsis paub</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Nug tus neeg ua si twg los ua si hauv</string>
    <string name="videos_count_one">yees duab</string>
    <string name="videos_count_other">yees duab</string>
    <string name="videos_deleting_text">Rho tawm cov ntaub ntawv… Thov tos!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Koj puas paub tseeb tias koj xav rho tawm cov ntaub ntawv video no?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Koj puas paub tseeb tias koj xav rho tawm cov ntaub ntawv video no?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Koj puas paub tseeb tias koj xav rho tawm cov ntaub ntawv video no?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Koj puas paub tseeb tias koj xav rho tawm cov ntaub ntawv video folder?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Rho tawm cov ntaub ntawv video</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Rho tawm video folders</string>
    <string name="videos_empty_text">Videos ploj lawm</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Thaiv daim vis dis aus no los ntawm kev rho tawm tsis siv neeg (overwrite)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Rho tawm hom</string>
    <string name="videos_file_item_share">Qhia qhov no</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Saib</string>
    <string name="videos_file_open_with">Qhib nrog</string>
    <string name="videos_file_select">Xaiv rau</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Sib Ascending</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Txim nqis</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Cov ntaub ntawv video tau raug tsiv mus rau ib daim ntawv tiv thaiv</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Tshem tawm hom kev tshem tawm</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Overwrite tiv thaiv</string>
    <string name="videos_menu_delete">Rho tawm</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Hloov tshiab</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Xaiv tag nrho</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Kev txheeb</string>
    <string name="videos_menu_storage">Nco</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Thov qhib daim ntawv thov kev teeb tsa thiab tso cai rau kev nkag mus rau qhov chaw cia hauv lub xov tooj nco</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Tsis tso cai cia</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Thov xaiv ib daim nplaub tshev rau cov ntaub ntawv</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Xaiv cov yees duab cia</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Sijhawm videos</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Cov yeeb yaj kiab</string>
    <string name="zoom_text">zoom</string>
</resources>
