<resources>
    <string name="accept_text">ខ្ញុំ​ទទួល​យក</string>
    <string name="any_text">ណាមួយ។</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">អូឌីយ៉ូ</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">ការកំណត់ថ្ម</string>
    <string name="app_alternative_name_media">ប្រព័ន្ធផ្សព្វផ្សាយ</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">កម្មវិធីចាក់មេឌៀ</string>
    <string name="app_alternative_name_video">វីដេអូ</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">ការថតវីដេអូផ្ទៃខាងក្រោយ</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - បើកបរ DVR</string>
    <string name="camera">កាមេរ៉ា</string>
    <string name="camera_aperture">ដ្យាក្រាម</string>
    <string name="camera_back">កាមេរ៉ាខាងក្រោយ</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">អ្នកត្រូវដំណើរការកម្មវិធីម្តង ដើម្បីអាចចូលប្រើកាមេរ៉ានៅផ្ទៃខាងក្រោយបាន។</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">នៅលើ Android 11+ មុនពេលចាប់ផ្តើមថតនៅផ្ទៃខាងក្រោយ កម្មវិធីត្រូវតែដំណើរការ និងអាចមើលឃើញយ៉ាងហោចណាស់ម្តង ដើម្បីអាចប្រើកាមេរ៉ាក្នុងផ្ទៃខាងក្រោយបាន។ ដូច្នេះបន្ទាប់ពីចាប់ផ្តើមឧបករណ៍ឡើងវិញ ធ្វើឱ្យកម្មវិធីអាចមើលឃើញ ហើយបន្ទាប់ពីនោះកុំបិទសេវាកម្មថត វាគួរតែស្ថិតនៅក្នុងមជ្ឈមណ្ឌលជូនដំណឹង។</string>
    <string name="camera_error_busy">ការថតវីដេអូបានឈប់ ដោយសារកាមេរ៉ាកំពុងត្រូវបានប្រើប្រាស់ដោយកម្មវិធីមួយផ្សេងទៀត</string>
    <string name="camera_error_text">ការថតវីដេអូបានឈប់ ដោយសារកាមេរ៉ារបស់ឧបករណ៍ឈប់ដំណើរការ</string>
    <string name="camera_external">កាមេរ៉ា USB ខាងក្រៅ</string>
    <string name="camera_focal_length">ប្រវែងប្រសព្វ</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">ផ្ដេក</string>
    <string name="camera_fov_text">មុំមើល (១៦:៩)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">បញ្ឈរ</string>
    <string name="camera_front">កាមេរ៉ា​មុខ</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">កាមេរ៉ាកំពុងត្រូវបានប្រើប្រាស់ដោយកម្មវិធីមួយផ្សេងទៀត។ សូម​កុំ​ដំណើរការ​កម្មវិធី​ផ្សេង​ទៀត​ដែល​អាច​នឹង​កំពុង​ប្រើ​កាមេរ៉ា​ពេល​ថត​វីដេអូ។ ប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីមួយប្រើកាមេរ៉ាក្នុងពេលតែមួយ</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">បរាជ័យក្នុងការបើកកាមេរ៉ាដែលបានជ្រើសរើស។ វាកើតឡើងដូច្នេះមិនមែនកាមេរ៉ាលាក់ទាំងអស់អាចប្រើដោយកម្មវិធីណាមួយនោះទេ។ ក្រុមហ៊ុនផលិតជាច្រើនអនុញ្ញាតឱ្យប្រើតែនៅក្នុងកម្មវិធីដើមរបស់ពួកគេប៉ុណ្ណោះ។ កាមេរ៉ាលំនាំដើមនឹងបើក។</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">កាមេរ៉ា​មិន​អាច​បើក​ជា​បណ្ដោះ​អាសន្ន​លើ​ឧបករណ៍​របស់​អ្នក​ទេ (បញ្ហា​ប្រព័ន្ធ​កាមេរ៉ា)</string>
    <string name="camera_support_error">កំហុសបានកើតឡើងខណៈពេលកំពុងប្រើកាមេរ៉ា។</string>
    <string name="close">បិទ</string>
    <string name="days">ថ្ងៃ</string>
    <string name="default_text">លំនាំដើម</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">ឧបករណ៍នេះមិនមានកាមេរ៉ាដែលភ្ជាប់មកជាមួយទេ ហើយមិនគាំទ្រកាមេរ៉ាខាងក្រៅទេ។ បិទ…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">រកមិនឃើញកាមេរ៉ាទេ។</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">បើកការកំណត់</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">រាយការណ៍អំពីបញ្ហា</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">ជ្រើសរើសកាមេរ៉ា</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">ដោះសោវីដេអូបច្ចុប្បន្នពីការសរសេរជាន់លើ?</string>
    <string name="disabled_text">ពិការ</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(ដោយគ្មានការផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">ការបរិច្ចាក, លុបការផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">អរគុណច្រើនសម្រាប់ការគាំទ្ររបស់អ្នក!</string>
    <string name="donate_text">ការបរិច្ចាគ</string>
    <string name="donation_any_amount_text">គ្មានការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មសម្រាប់ចំនួនទឹកប្រាក់ណាមួយឡើយ។</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">ដើម្បីលុបការផ្សាយពាណិជ្ជកម្ម ការបរិច្ចាគត្រូវតែមាន ឬច្រើនជាងនេះ។</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">សម្រាប់ការបរិច្ចាគតូចៗ ការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មត្រូវបានដកចេញតែនៅលើអេក្រង់មេប៉ុណ្ណោះ។</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">អ្នកមិនមានការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មទេ។</string>
    <string name="donation_level_text">កម្រិតនៃការបរិច្ចាគរបស់អ្នក៖</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">ព័ត៌មានទិញទំនិញមិនទាន់ត្រូវបានបង្ហោះនៅឡើយទេ។ តើអ្នកមានអ៊ីនធឺណិត ហើយបានចូលគណនី Google របស់អ្នកទេ?</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">លុបការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មជារៀងរហូតជាមួយនឹងការបរិច្ចាគតែម្តងនៃចំនួនទឹកប្រាក់ណាមួយ។</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">អ្នកក៏អាចបរិច្ចាគប្រចាំខែដើម្បីលុបការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មផងដែរ។</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">ការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មត្រូវបានដកចេញទាំងស្រុង ខណៈពេលដែលការជាវសម្រាប់ចំនួនទឹកប្រាក់ណាមួយក្នុងមួយខែគឺសកម្ម។</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">ឈប់ជាវ</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">កម្មវិធីនេះមិនផ្តល់រយៈពេលសាកល្បងសម្រាប់ការជាវទេ ដោយសារមុខងារទាំងអស់នៃកម្មវិធីគឺឥតគិតថ្លៃរួចហើយ ការជាវគ្រាន់តែលុបការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មប៉ុណ្ណោះ។</string>
    <string name="donation_subs_one_text">ការផ្សាយពាណិជ្ជកម្មត្រូវបានដកចេញទាំងស្រុង ខណៈពេលដែលការជាវសកម្ម។</string>
    <string name="donation_subs_text">បរិច្ចាគប្រចាំខែ</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">ការជាវអាចត្រូវបានលុបចោលនៅពេលណាក៏បាន (ប៊ូតុង \"បោះបង់ការជាវ\" នឹងមាន អ្នកក៏អាចលុបចោលវានៅក្នុងកម្មវិធី Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">កម្ពស់</string>
    <string name="format_degrees">កូអរដោនេ</string>
    <string name="format_gb">ជីហ្គាបៃ</string>
    <string name="format_gps_speed">ល្បឿន GPS</string>
    <string name="format_hz">ហឺត</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">ម</string>
    <string name="format_minutes">នាទី</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">គីឡូម៉ែត្រ /ម៉ោង។</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">ម៉ាយក្នុងមួយម៉ោង</string>
    <string name="from">ពី</string>
    <string name="hour">ម៉ោង</string>
    <string name="hours">ម៉ោង</string>
    <string name="month">ខែ</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">កម្មវិធីមិនត្រូវបានដកចេញពីការបង្កើនប្រសិទ្ធភាពថ្មទេ។ ប្រសិនបើកាមេរ៉ាមិនដំណើរការក្នុងផ្ទៃខាងក្រោយ ឬអ្វីផ្សេងទៀតទេនោះ សូមបន្ថែមកម្មវិធីនេះទៅករណីលើកលែងនៃរបៀបសន្សំថាមពល។</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">ប្រសិនបើអ្នកបានដំឡើងកម្មវិធីឡើងវិញនៅលើប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android 11 នោះឯកសារចាស់ត្រូវតែត្រូវបានលុបដោយដៃ</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">អ្នកបានបញ្ឈប់សេវាកម្មផ្ទៃខាងក្រោយសម្រាប់ការចាប់ផ្តើមការថតវីដេអូដោយស្វ័យប្រវត្តិ។ បើកកម្មវិធីដើម្បីបើកដំណើរការវាម្តងទៀត។</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">ការបង្កើនប្រសិទ្ធភាពថ្ម -&gt; កម្មវិធីទាំងអស់ -&gt; ស្វែងរកកម្មវិធី -&gt; កុំបង្កើនប្រសិទ្ធភាព/រក្សាទុក</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">នេះគឺជាកំណែបែតារបស់កម្មវិធី ដូច្នេះអ្វីៗខ្លះអាចមិនដំណើរការ ឬមិនស្ថិតស្ថេរ។</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">ដំឡើងកំណែដែលមានស្ថេរភាពពី play store ដើម្បីជៀសវាងកំហុស។</string>
    <string name="msg_camera_died_text">កាមេរ៉ាឈប់ដំណើរការដោយមិននឹកស្មានដល់ ចាប់ផ្តើមឡើងវិញ…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">កាមេរ៉ាមិនដំណើរការទេ។</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">បិទចំណូលចិត្តកម្មវិធីមុនពេលចាប់ផ្តើមថត</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">បរាជ័យក្នុងការបើកមីក្រូហ្វូន ការថតនឹងបន្តដោយគ្មានសំឡេង</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">មិន​អាច​បើក​ការ​កំណត់​ទាំង​នេះ​ពី​កម្មវិធី​នេះ​បាន​ទេ សូម​ព្យាយាម​ស្វែង​រក​ពួកវា​ដោយ​ប្រើ​កម្មវិធី​លំនាំដើម​នៃ​ការ​កំណត់​ប្រព័ន្ធ​ឧបករណ៍​លំនាំដើម</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">បរាជ័យក្នុងការបើកកម្មវិធី…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">បរាជ័យក្នុងការចាប់ផ្តើមបង្អួចអណ្តែត</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor បាន​រក​ឃើញ​ការ​ឆក់ វីដេអូ​នឹង​ត្រូវ​បាន​រារាំង​មិន​ឱ្យ​សរសេរ​ជាន់​លើ</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">បិទការបង្កើនប្រសិទ្ធភាពថ្មសម្រាប់កម្មវិធីនេះនៅក្នុងការកំណត់ឧបករណ៍របស់អ្នក ដើម្បីជៀសវាងបញ្ហាកាមេរ៉ានាពេលអនាគត</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">កំហុសបានកើតឡើងនៅពេលចូលប្រើកាមេរ៉ា។ បានបើកការបង្កើនប្រសិទ្ធភាពថ្ម</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">កំពុងចាប់ផ្តើម… សូមរង់ចាំ!</string>
    <string name="msg_no_browser">សូមដំឡើងកម្មវិធីបណ្តាញដើម្បីបើកតំណ</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">មិនមានសញ្ញា GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">មិនមានបណ្តាញដើម្បីទទួលបានអាសយដ្ឋាន ឬព្យាយាមចាប់ផ្តើមឧបករណ៍ឡើងវិញ</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">បរាជ័យក្នុងការលុបឯកសារវីដេអូ។ អ្នកប្រហែលជាបានដំឡើងកម្មវិធីឡើងវិញ ហើយការអនុញ្ញាតឯកសារត្រូវបានបាត់បង់ សូមព្យាយាមលុបវាដោយដៃ</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">បង្កើនទំហំទំនេរខ្លះ ដើម្បីបន្តការថតវីដេអូ</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">ការចងចាំមិនគ្រប់គ្រាន់</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">អេក្រង់មេរបស់កម្មវិធីមិនអាចបើកដំណើរការបានទេ ដោយសារ SYSTEM_ALERT_WINDOW (បង្ហាញនៅផ្នែកខាងលើនៃបង្អួចកម្មវិធីផ្សេងទៀតទាំងអស់) មិនបានផ្តល់ការអនុញ្ញាត ឬអេក្រង់របស់ឧបករណ៍ត្រូវបានបិទ</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">កម្មវិធីដែលបានបញ្ជាក់មិនអាចត្រូវបានដាក់ឱ្យដំណើរការដើម្បីបើកដោយស្វ័យប្រវត្តិទេ ដោយសារការអនុញ្ញាត \"បង្ហាញនៅលើកំពូលនៃកម្មវិធីទាំងអស់\" មិនត្រូវបានផ្តល់ឱ្យទេ។</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">កម្មវិធីមិនអាចបើកបានទេព្រោះអេក្រង់ត្រូវបានបិទ (ចាក់សោ)។</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">កម្មវិធី​មិន​អាច​បើក​ដើម្បី​ចាប់​ផ្ដើម​ថត​បាន​ទេ ព្រោះ​អេក្រង់​ត្រូវ​បាន​បិទ (ចាក់សោ)។ ដំណើរការសេវាកម្មថតផ្ទៃខាងក្រោយ (AutoStart) ដើម្បីជួសជុលវា។</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">មិនអាចបើកកម្មវិធីដើម្បីចាប់ផ្តើមថតបានទេ ដោយសារការអនុញ្ញាត \"បង្ហាញនៅលើកំពូលនៃកម្មវិធីទាំងអស់\" មិនត្រូវបានផ្តល់ការអនុញ្ញាតទេ។ ចុចដើម្បីផ្តល់</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">បរាជ័យក្នុងការថតរូប</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">រូបថតត្រូវបានរក្សាទុក</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">បិទកម្មវិធីផ្សេងទៀតដោយប្រើកាមេរ៉ា ហើយចាប់ផ្ដើមកម្មវិធីនេះឡើងវិញ</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">លុបវីដេអូចាស់ ធ្វើទ្រង់ទ្រាយកាត SD របស់អ្នក ឬសាកល្បងមួយផ្សេងទៀត។ ដូចគ្នានេះផងដែរ, កំណត់ទំហំអតិបរមានៃការថតវីដេអូ (តិចជាងនេះគឺល្អប្រសើរជាងមុន) ។ មួយចំនួនធំនៃវីដេអូដែលបានរក្សាទុកអាចបណ្តាលឱ្យមានបញ្ហាបែបនេះ។ សូមមើលផងដែរនូវសំណួរដែលសួរញឹកញាប់អំពីកាត SD នៅក្នុងការកំណត់/FAQ។ អ្នកក៏អាចសាកល្បងសរសេរទៅកាន់អង្គចងចាំទូរសព្ទជំនួសឱ្យកាតខាងក្រៅ</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">ឈប់ថត។ មិនមានការចងចាំគ្រប់គ្រាន់ដើម្បីបន្ត</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">បញ្ឈប់ការថត… (ការកំណត់ត្រូវបានបើក)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">សូមរង់ចាំមួយវិនាទី មុននឹងបញ្ឈប់ការថតភ្លាមៗ បន្ទាប់ពីចាប់ផ្តើម</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">ដើម្បីផ្លាស់ប្តូរកាមេរ៉ា អ្នកត្រូវតែបញ្ឈប់ការថតបច្ចុប្បន្ន</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">វីដេអូនេះនឹងត្រូវបានរារាំងមិនឱ្យសរសេរជាន់លើ។</string>
    <string name="msg_video_folder_size">ទំហំវីដេអូទាំងអស់ពីទំហំអតិបរមាដែលអនុញ្ញាត</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">មិនមានថាមពលថ្មគ្រប់គ្រាន់នៅលើឧបករណ៍ទេ។ ដាក់បន្ទុក ឬចាប់ផ្តើមថត ប្រសិនបើការគិតថ្លៃលើសពី 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">មានអ្វីមួយខុសប្រក្រតីជាមួយឧបករណ៍ថតវីដេអូ។</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">កញ្ចប់ភាសាសម្រាប់ TTS (Android Text-to-Speech) មិនត្រូវបានដំឡើងទេ។ បើកអ៊ីនធឺណិត ដើម្បីចាប់ផ្តើមទាញយក</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">សេវាកម្មថតសំឡេងមិនអាចចាប់ផ្តើមបានទេ។ ប៉ះដើម្បីបិទការបង្កើនប្រសិទ្ធភាពថ្មសម្រាប់កម្មវិធីនេះ</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">រន្ធដោតអូឌីយ៉ូ (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">ប៊្លូធូស</string>
    <string name="notification_service_power_checker">ការសាកថ្ម</string>
    <string name="notification_stop_text">ឈប់</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">សម្រាប់ការបើក/បិទការថតដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">អូឌីយ៉ូត្រូវបានទាមទារដើម្បីថតបទអូឌីយ៉ូនៅពេលថតវីដេអូ</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">កាមេរ៉ាត្រូវបានទាមទារសម្រាប់ការថតវីដេអូ និងការមើលកាមេរ៉ាជាមុន។</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">កម្មវិធីនេះទាមទារការអនុញ្ញាតឱ្យប្រើកាមេរ៉ាដើម្បីថតវីដេអូ។ ប៉ុន្តែអ្នកបានបដិសេធ។ បិទ… ព្យាយាមផ្តល់ការអនុញ្ញាតដល់កាមេរ៉ានៅក្នុងការកំណត់ប្រព័ន្ធនៃកម្មវិធីនេះ</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">ត្រូវការទីតាំងដើម្បីគូរកូអរដោនេ អាសយដ្ឋាន និងល្បឿននៅលើវីដេអូដែលបានថត ឬបង្ហាញទិន្នន័យនេះនៅលើអេក្រង់មេ (អាស្រ័យលើការកំណត់របស់អ្នក)។</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">ការជូនដំណឹងត្រូវបានទាមទារដើម្បីអាចបង្ហាញសេវាកម្មថតផ្ទៃខាងក្រោយ និងស្ថានភាពថតនៅក្នុងបន្ទះជូនដំណឹង។</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">ត្រូវការទំហំផ្ទុក ដើម្បីរក្សាទុកវីដេអូទៅក្នុងថតដែលបានចែករំលែក និងសម្រាប់របៀបថតរង្វិលជុំ</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">អ្នក​ត្រូវ​តែ​ផ្តល់​ការ​អនុញ្ញាត​ឱ្យ​ឧបករណ៍​ក្បែរ​នោះ (ប៊្លូធូស) សម្រាប់​ការ​ថត​ព្រឹត្តិការណ៍​ដោយ​ស្វ័យ​ប្រវត្តិ។ នេះអាចត្រូវបានធ្វើនៅក្នុងការកំណត់ប្រព័ន្ធរបស់កម្មវិធី។</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">ផ្តល់សិទ្ធិ</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">សូមព្យាយាមជ្រើសរើសផ្លូវផ្សេង (ឧបករណ៍ផ្ទុកក្នុងតំបន់)</string>
    <string name="photos_count_one">រូបថត</string>
    <string name="photos_count_other">រូបថត</string>
    <string name="photos_folder_name">រូបថត</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">បានបិទដោយសារតែឧបករណ៍នេះមិនគាំទ្រការសរសេរភូមិសាស្ត្រ</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">អត្រាប៊ីត (គុណភាព)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">ថតសំឡេងពីឧបករណ៍ប៊្លូធូស</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">ប្រើតែជាមួយកាសប៊្លូធូសប៉ុណ្ណោះ។ ប្រសិនបើអ្នកភ្ជាប់ទៅអង្គភាពក្បាល (វិទ្យុរថយន្ត) តាមរយៈប៊្លូធូស នោះសម្រាប់ហេតុផលមួយចំនួន វាអាចបង្កការហៅទូរសព្ទដោយស្វ័យប្រវត្តិទៅកាន់លេខស្តង់ដារនៅលើឧបករណ៍នេះ</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">កុំប្រើជាមួយក្បាលម៉ាស៊ីន (វិទ្យុរថយន្ត)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">កូឌិកអូឌីយ៉ូ</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">ប្រសិនបើបើកដំណើរការ កម្មវិធីផ្សេងទៀតនឹងមិនអាចប្រើមីក្រូហ្វូនបានទេ។ ប្រសិនបើបិទ កម្មវិធីនេះប្រហែលជាមិនអាចថតសំឡេងបានទេ នៅពេលដែលកម្មវិធីជាច្រើនកំពុងដំណើរការដោយប្រើមីក្រូហ្វូន (Android មិនតែងតែអនុញ្ញាតឱ្យប្រើមីក្រូហ្វូនក្នុងពេលដំណាលគ្នាទេ)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">ផ្តល់អាទិភាពដល់សំឡេងចំពោះកម្មវិធីនេះ</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">ប្រេកង់គំរូ</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">ការថតសំឡេង</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">គុណភាព, បិទ /នៅលើការថតសំឡេង</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">ការកំណត់សំឡេង</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">ការថតសំឡេងពី CAMCORDER ប្រហែលជាមិនដំណើរការលើឧបករណ៍មួយចំនួនទេ ក្នុងករណីនេះ សូមព្យាយាមប្តូរទៅ MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">ប្រភពសំឡេង</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">ស្តេរ៉េអូ</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">វាធានាថា CPU (processor) កំពុងដំណើរការ (ដើម្បីទទួលព្រឹត្តិការណ៍ Bluetooth, សាកថ្ម ឬ AUX)។\nអ្នកអាចបិទជម្រើសនេះ ដើម្បីសន្សំថាមពលថ្ម នៅពេលដែលការថតមិនសកម្ម។ នៅក្នុងការអនុវត្ត ខួរក្បាលមិនគួរងងុយគេងទេ ប៉ុន្តែប្រសិនបើវាកើតឡើងនៅលើឧបករណ៍របស់អ្នក បន្ទាប់មកទុកជម្រើសនេះឱ្យដំណើរការ។</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">បើកស៊ីភីយូ (\"Wake Lock\") សម្រាប់សេវាកម្មផ្ទៃខាងក្រោយ \"Watcher\" (ប្រើថាមពលថ្មកាន់តែច្រើន)។</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">ចាប់ផ្តើមការថតវីដេអូដោយស្វ័យប្រវត្តិ នៅពេលដែលកម្មវិធីចាប់ផ្តើម</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">នៅពេលចាប់ផ្តើមកម្មវិធី</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (រន្ធដោតអូឌីយ៉ូ)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">ប៊្លូធូស</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">ជ្រើសរើសឧបករណ៍ប៊្លូធូស ឬឧបករណ៍ណាមួយ។</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">ចាប់ផ្តើមថតដោយស្វ័យប្រវត្តិ នៅពេលដែលឧបករណ៍ប៊្លូធូសត្រូវបានភ្ជាប់។ ដើម្បីឱ្យសេវាកម្មតាមដានប៊្លូធូសចាប់ផ្តើមបន្ទាប់ពីឧបករណ៍ត្រូវបានចាប់ផ្តើមឡើងវិញ វាចាំបាច់ដែលឧបករណ៍ (អេក្រង់) ត្រូវបានដោះសោប្រសិនបើមានពាក្យសម្ងាត់។</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">បើកដំណើរការនៅពេលភ្ជាប់ឧបករណ៍ប៊្លូធូស</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">ចាប់ផ្តើមថតដោយស្វ័យប្រវត្តិ នៅពេលដែលប្រព័ន្ធចាប់ផ្តើមឡើង ឧបករណ៍ (អេក្រង់) ត្រូវតែដោះសោ ប្រសិនបើមានពាក្យសម្ងាត់។ បន្ទាប់ពីការផ្ទុក វាអាចចំណាយពេលច្រើននាទី មុនពេលប្រព័ន្ធជូនដំណឹងដល់កម្មវិធីថាវាកំពុងដំណើរការ។</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">នៅពេលដែលប្រព័ន្ធដំណើរការ</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">ពេលសាកថ្ម</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">ចាប់ផ្តើមថតដោយស្វ័យប្រវត្តិនៅពេលសាកថ្ម។ ដើម្បីឱ្យសេវាតាមដានការសាកថ្មចាប់ផ្តើមបន្ទាប់ពីឧបករណ៍ត្រូវបានចាប់ផ្តើមឡើងវិញ ឧបករណ៍ (អេក្រង់) ត្រូវតែដោះសោប្រសិនបើមានពាក្យសម្ងាត់</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">ចាប់ផ្តើមនៅពេលសាកថ្មត្រូវបានភ្ជាប់</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">ឈប់នៅពេលដកឧបករណ៍ប៊្លូធូស</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">ឈប់នៅពេលសាកថ្ម ផ្តាច់</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">ចាប់ផ្តើមថតដោយស្វ័យប្រវត្តិ នៅពេលដោតចូលទៅក្នុងរន្ធដោតអូឌីយ៉ូ (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">ដំណើរការនៅពេលដោតចូលទៅក្នុងរន្ធដោតអូឌីយ៉ូ (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">បញ្ឈប់នៅពេលផ្តាច់ចេញពីរន្ធដោតអូឌីយ៉ូ (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">ការបង្កើនប្រសិទ្ធភាពថ្មអាចរារាំងកម្មវិធីមិនឱ្យដំណើរការបានត្រឹមត្រូវ (ឧទាហរណ៍ ការប្រើកាមេរ៉ា ឬធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពទីតាំងខណៈពេលកំពុងថតវីដេអូនៅផ្ទៃខាងក្រោយ)។ ចុចទីនេះដើម្បីបិទវាសម្រាប់កម្មវិធីនេះឥឡូវនេះ</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">ការបង្កើនប្រសិទ្ធភាពថ្មអាចរារាំងកម្មវិធីមិនឱ្យដំណើរការបានត្រឹមត្រូវ (ឧទាហរណ៍ ការប្រើកាមេរ៉ា និងមីក្រូហ្វូន)។ ចុចទីនេះដើម្បីបិទវាសម្រាប់កម្មវិធីនេះឥឡូវនេះ</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">ការបង្កើនប្រសិទ្ធភាពថ្ម</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">សញ្ញានៅដើមនៃការថតឯកសារវីដេអូបន្ទាប់</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">ប៊ីបនៅពេលថត</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">ក្រុមហ៊ុនផលិតឧបករណ៍ប្រហែលជាមិនផ្តល់សិទ្ធិចូលប្រើកាមេរ៉ាទាំងអស់ទេ ដូច្នេះខ្លះប្រហែលជាមិនបើកទេ។</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">ក្រុមហ៊ុនផលិតឧបករណ៍ប្រហែលជាមិនផ្តល់កាមេរ៉ាកែវធំទូលាយសម្រាប់កម្មវិធីទាំងអស់ទេ។</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">ជម្រើសឯកជនភាព (ព័ត៌មានការយល់ព្រម)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">ដោយស្វ័យប្រវត្តិ (ថ្ងៃ /យប់) តាមពេលវេលា</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">ថ្ងៃ</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">យប់</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">គាំទ្រការអភិវឌ្ឍន៍កម្មវិធី</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">សំណួរ​ដែលគេ​ច្រើន​សួរ</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">បើកភ្លើងពិលដោយស្វ័យប្រវត្តិនៅពេលថត</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">ទំហំប៊ូតុងនៅលើបង្អួចអណ្តែត</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(មានតែថ្ងៃ, ស្ថេរភាព)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(ៃ​ថ្ង​នឹង​យប់)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">ក្រុមហ៊ុនផលិតឧបករណ៍ប្រហែលជាមិនផ្តល់ 60 FPS សម្រាប់កម្មវិធីទាំងអស់ទេ។</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(សំណើបណ្តាញញឹកញាប់)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">ខ្ពស់</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">ទាប</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">ធម្មតា។</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">ខ្ពស់​ណាស់</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">ទាប​ណាស់</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">មិនអើពើទិន្នន័យ GPS ដោយមានកំហុសខាងលើ</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">បង្ហាញការព្រមាននៅពេលដែល GPS និងទីតាំងភូមិសាស្ត្រ Google ត្រូវបានបិទ</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">បង្ហាញការព្រមានលុះត្រាតែ GPS ត្រូវបានបិទ</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">កុំបង្ហាញការព្រមាន និងប៊ូតុងជួសជុល</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">ការព្រមានបិទ GPS ប៊ូតុងជួសជុល</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">ពត៌មាន /More…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">មានការកំណត់នៅលើឧបករណ៍របស់អ្នកដើម្បីអនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីលេងដោយស្វ័យប្រវត្តិ និងដំណើរការក្នុងផ្ទៃខាងក្រោយ។ ចុចទីនេះ ហើយបន្ថែមកម្មវិធីទៅករណីលើកលែង (អនុញ្ញាតឱ្យចាប់ផ្តើមស្វ័យប្រវត្តិ និងផ្សេងៗទៀត) ដើម្បីអនុញ្ញាតឱ្យវាដំណើរការក្នុងផ្ទៃខាងក្រោយ ហើយនៅពេលដែលអេក្រង់បិទ ប្រសិនបើហាមឃាត់</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">អនុញ្ញាតការងារផ្ទៃខាងក្រោយ</string>
    <string name="prefs_language">ភាសា</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">បើកកម្មវិធី នៅពេលដែលការថតចាប់ផ្តើមដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">បើកដំណើរការកម្មវិធី នៅពេលដែលការថតវីដេអូចាប់ផ្តើម</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">ជាមួយនឹងប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android 11 និងខ្ពស់ជាងនេះ អ្នកប្រហែលជាមិនអាចជ្រើសរើសកម្មវិធីណាមួយដែលបានដំឡើងនោះទេ ដោយសារប្រព័ន្ធខ្លួនវាដាក់កម្រិតលើលទ្ធភាពមើលឃើញកម្មវិធី (គោលការណ៍ឯកជនភាព)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">មិនត្រូវបានជ្រើសរើស</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">កម្មវិធីបើកដំណើរការប៊ូតុង</string>
    <string name="prefs_location_manager">កម្មវិធីគ្រប់គ្រងទីតាំង (បានបដិសេធ)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">ធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពទីតាំងដោយប្រើ GPS តែប៉ុណ្ណោះ (កុំប្រើបណ្តាញ)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">ប្រសិនបើតម្លៃល្បឿនគឺអាក្រក់បន្ទាប់មកសាកល្បងវិធីសាស្ត្រចាស់។ ប្រសិនបើតម្លៃគឺសូន្យ ឬកម្របានធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព នោះសាកល្បងវិធីសាស្ត្រថ្មី។</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">តុល្យភាពរវាងភាពត្រឹមត្រូវនៃទីតាំង (កូអរដោនេ) ល្បឿន និងការប្រើប្រាស់ថាមពលថ្ម។</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">ទីតាំងត្រឹមត្រូវបំផុត (សំរបសំរួល) និងល្បឿនដោយសារការប្រើប្រាស់ថាមពលថ្មកាន់តែច្រើន។</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">ភាពត្រឹមត្រូវទាបនៃទីតាំង (កូអរដោនេ) និងល្បឿនដោយសារការប្រើប្រាស់ថាមពលថ្មទាប។</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">អាទិភាព GPS (ថ្ម ឬភាពត្រឹមត្រូវ)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">វិធីសាស្រ្តទទួលបានទីតាំង (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">អត្រាធ្វើបច្ចុប្បន្នភាព GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">ម៉ែត្រនៃភាពត្រឹមត្រូវ</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">ការជូនដំណឹងប្រភពបើកចំហ</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">ពង្រីកអុបទិក (ពង្រីក) /ប្រវែងប្រសព្វ</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">ទេសភាព</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">អាល់ប៊ុមបញ្ច្រាស</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">រូបបញ្ឈរ</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">ស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">លុប​វីដេអូ​ចាស់​បំផុត​ដោយ​ស្វ័យ​ប្រវត្តិ​ពេល​កំពុង​ថត ប្រសិន​បើ​មិន​មាន​ទំហំ​គ្រប់គ្រាន់​សម្រាប់​វីដេអូ​ថ្មី។</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">ការថតរង្វិលជុំ</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">កាលបរិច្ឆេទ​និង​ពេលវេលា</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">ទុកឱ្យអេក្រង់បើក</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">បើកអេក្រង់តែពេលថតប៉ុណ្ណោះ។</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">បើកដើម្បីប្រើម៉ាយជំនួសឱ្យគីឡូម៉ែត្រ</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">បង្ហាញជាម៉ាយ, ជើង</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">ផ្លូវថតមិនត្រូវបានកំណត់ទេ សូមចុចទីនេះដើម្បីកំណត់វា។</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">ទីតាំងរូបថត (ថត/ផ្លូវ)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">ទីតាំងវីដេអូ (ថត/ផ្លូវ)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">ទីតាំងវីដេអូ (រក្សាទុកថត), រយៈពេលវីដេអូ, ការថតរង្វិលជុំ, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">ទីតាំងនៃការថតវីដេអូ (ថតដែលត្រូវរក្សាទុក) រយៈពេលវីដេអូ ការថតរង្វិលជុំ ទំហំវីដេអូអតិបរមា</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">ការកំណត់ផ្សេងទៀត។</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">អាសយដ្ឋានទីតាំងបច្ចុប្បន្ន</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">កម្ពស់ខាងលើកម្រិតទឹកសមុទ្រ</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">កូអរដោនេ</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">ល្បឿនបច្ចុប្បន្ន</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">ធាតុដែលត្រូវបង្ហាញនៅលើអេក្រង់</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">រយៈពេលវីដេអូ - តើត្រូវរក្សាទុកញឹកញាប់ប៉ុណ្ណា</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">បើកដំណើរការកម្មវិធី</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">ប៊ូតុង /ធាតុនៅលើបង្អួចអណ្តែត</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">បិទបង្អួច</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">អូសបង្អួច</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">បង្ហាញល្បឿន</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">បើកអេក្រង់វីដេអូ</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">ពង្រីកដោយប្រើម្រាមដៃពីរ</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">បើកការពង្រីកអេក្រង់</string>
    <string name="prefs_policy_text">គោលការណ៍​ភាព​ឯកជន</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">វាយតម្លៃកម្មវិធីនៅក្នុង Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">ការប៉ាន់ស្មាន</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">ការរកឃើញចលនាដោយកាមេរ៉ា</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">រារាំងវីដេអូពីការលុបដោយស្វ័យប្រវត្តិ (សរសេរជាន់លើ) នៅពេលរកឃើញការបុក</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (ឧបករណ៍ចាប់សញ្ញាឆក់)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">ភាពរសើបរបស់ G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">រំញ័រនៅពេលឆក់ត្រូវបានរកឃើញ</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">ចាប់ផ្តើមថតនៅពេលដែលចលនាត្រូវបានរកឃើញ</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">សម្រាប់ព្រឹត្តិការណ៍ប៊្លូធូស វាអាចធ្វើទៅបានលុះត្រាតែជម្រើស \"កត់ត្រាតែនៅពេលសាកថ្ម\" ត្រូវបានបិទ។</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">កុំបើកដំណើរការសេវាកម្មកម្មវិធី AutoStart ដើម្បីសន្សំថ្ម ខណៈពេលរង់ចាំព្រឹត្តិការណ៍ដើម្បីចាប់ផ្តើមថតដោយស្វ័យប្រវត្តិ។ សម្រាប់ប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android 8+ វាអាចទៅរួចប្រសិនបើមានតែព្រឹត្តិការណ៍ប៊្លូធូសត្រូវបានបើក ហើយនៅសល់ត្រូវបានបិទ។</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* អ្នកអាចបិទជម្រើសនេះដើម្បីឱ្យកម្មវិធីធ្វើការថតដោយស្វ័យប្រវត្តិនៅពេលដែលសេវាកម្មផ្ទៃខាងក្រោយរបស់កម្មវិធី (AutoStart) កំពុងដំណើរការ។\n- ការថតដោយស្វ័យប្រវត្តិសម្រាប់ព្រឹត្តិការណ៍ដូចជាការសាកថ្ម ប៊្លូធូស ឬ AUX អាចត្រូវបានអនុវត្តដោយគ្មានបញ្ហារហូតដល់ Android 7.1 ។\n- ចាប់ផ្តើមពីប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android 8+ ការថតដោយស្វ័យប្រវត្តិដោយគ្មានសេវាកម្មកម្មវិធីផ្ទៃខាងក្រោយ (AutoStart) អាចត្រូវបានអនុវត្តសម្រាប់តែព្រឹត្តិការណ៍ប៊្លូធូសប៉ុណ្ណោះ ហើយក្នុងករណីផ្សេងទៀត (ពេលសាកថ្ម ឬ AUX) អ្នកត្រូវចាប់ផ្តើមសេវាកម្មកម្មវិធីផ្ទៃខាងក្រោយជាមុនសិន (AutoStart) - ដោយបើកដំណើរការ កម្មវិធីខ្លួនវាម្តង។\n- ចាប់ផ្តើមជាមួយប្រព័ន្ធប្រតិបត្តិការ Android 11+ ដោយគ្មានសេវាកម្មកម្មវិធីផ្ទៃខាងក្រោយ (AutoStart) ការចូលប្រើកាមេរ៉ាដោយគ្មានអន្តរកម្មរបស់អ្នកប្រើដើម្បីចាប់ផ្តើមថតគឺអាចធ្វើទៅបានលុះត្រាតែមានការអនុញ្ញាត \"នៅលើកំពូលនៃកម្មវិធីទាំងអស់\" ។</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">ការថតដោយស្វ័យប្រវត្តិ ទោះបីជាសេវាកម្មផ្ទៃខាងក្រោយមិនដំណើរការ (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">ចាប់ផ្តើមថតនៅពេលដែលល្បឿនស្មើគ្នា /ខ្ពស់ជាងនេះ (ផ្អែកលើ GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">ឈប់ថតក្រោយ</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">បញ្ឈប់ការថតនៅពេលដែលមិនមានចលនា</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">បញ្ឈប់ការថតនៅពេលដែលល្បឿនទាបជាង (ផ្អែកលើ GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">ថតតែពេលឧបករណ៍កំពុងសាកថ្មប៉ុណ្ណោះ។</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">សមត្ថភាពចងចាំអតិបរមានៃវីដេអូទាំងអស់ (ការថតរង្វិលជុំ)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">នៅពេលចាប់ផ្តើមកម្មវិធី បើក/បិទការសាកថ្ម លើការភ្ជាប់ឧបករណ៍ប៊្លូធូស AUX នៅលើការចាប់ផ្ដើមឧបករណ៍</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">ការថតដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">អេក្រង់លឿន/ចុចយូរ បិទអេក្រង់ ការបង្ហាញអាសយដ្ឋាន និងល្បឿន បង្អួចលេចឡើង ប៊ូតុង និងច្រើនទៀត</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">ផ្លូវកាត់ដើម្បីចាប់ផ្តើមថត ការចុចរហ័ស និងយូរនៅលើអេក្រង់ បង្អួចលេចឡើង រំញ័រនៅពេលថត ការជូនដំណឹងសំឡេង រំញ័រ ប៊ូតុងនៅលើអេក្រង់ ការបិទអេក្រង់ និងច្រើនទៀត</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">ចំណុចប្រទាក់ (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">ប្តូររបៀបកាមេរ៉ាពេលថ្ងៃ/យប់ដោយស្វ័យប្រវត្តិនៅម៉ោងជាក់លាក់</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">ការកំណត់ថ្ងៃ/យប់ដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">អត្រាប៊ីតខ្ពស់ជាង - គុណភាពប្រសើរជាងមុន ប៉ុន្តែទំហំឯកសារវីដេអូធំជាង</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">FPS កាន់តែច្រើន - វីដេអូកាន់តែរលូន ប៉ុន្តែអស់ថ្មលឿនជាងមុន។ វាជាការប្រសើរក្នុងការកំណត់តម្លៃទីមួយទៅទាបបំផុត (ទីពីរអាចខ្ពស់ជាងនេះ) សម្រាប់ការថតកាន់តែប្រសើរនៅក្នុងទីងងឹត</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">ផ្ញើកម្មវិធីនេះទៅមិត្តរបស់អ្នក។</string>
    <string name="prefs_share_text">ចែករំលែកនេះ។</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">ផ្លូវកាត់ (កម្មវិធីបើកដំណើរការ) ត្រូវបានបន្ថែម</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">ដើម្បីចាប់ផ្តើម/បញ្ឈប់ការថតដោយមិនបើកអេក្រង់មេ</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">បន្ថែមផ្លូវកាត់ (កម្មវិធីចាប់ផ្ដើម)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">បើក /បិទការថតសំឡេង</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">ប៊ូតុងនៅលើអេក្រង់</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">ការផ្លាស់ប្តូរកាមេរ៉ា</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">របៀបថ្ងៃ /យប់ /ស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">បើក /បិទពន្លឺ</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">រារាំងវីដេអូមិនឱ្យសរសេរជាន់លើ</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">បង្ហាញបង្អួចដែលមានប៊ូតុងបញ្ជានៅផ្នែកខាងលើនៃកម្មវិធីទាំងអស់។</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">បង្ហាញបង្អួចអណ្តែត</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">បង្ហាញបង្អួចអណ្តែតតែនៅពេលដែលការថតសកម្ម (ហើយបិទដោយស្វ័យប្រវត្តិនៅពេលវាឈប់)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">បង្ហាញរបារស្ថានភាពប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">ដើម្បីធ្វើរូបថត</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">មិនគាំទ្រដោយកាមេរ៉ាបច្ចុប្បន្នទេ។ អ្នកផលិតតែងតែដាក់កម្រិតលើការប្រើប្រាស់របស់វា - វាអាចប្រើបានតែនៅក្នុងកម្មវិធីកាមេរ៉ាស្តង់ដារប៉ុណ្ណោះ។</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">បង្ហាញសារនៅពេលចាប់ផ្តើម ឬបញ្ឈប់ការថតអំឡុងពេលថតផ្ទៃខាងក្រោយ</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">សំឡេងនៅពេលចាប់ផ្តើម បញ្ឈប់ ឬការថតមានកំហុស</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">ស្ថានភាពថតសំឡេង</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">អាសយដ្ឋាន</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">ជ្រើសរើសពណ៌ចំណងជើងរង</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">កូអរដោនេ</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">ឧទាហរណ៍ ស្លាកលេខ</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">អត្ថបទបន្ថែម</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">ទម្រង់កាលបរិច្ឆេទ</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">ពេល​ណាត់ជួប)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">ជាប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Эти опции могут существенно потреблять батарею и нагревать устройство. Для видеозаписей главное информация о времени, поэтому все GPS опции вполне можно отключить, включая настрийть</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">ប្រព័ន្ធ GPS</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">អត្រាអាប់ដេតអប្បបរមា GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">ការធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពនៃកូអរដោនេទាំងអស់។</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - គ្រោងការណ៍ XML ដែលត្រូវបានរចនាឡើងជាទម្រង់ទិន្នន័យ GPS ទូទៅសម្រាប់កម្មវិធីកម្មវិធី។ វាអាចត្រូវបានប្រើដើម្បីពិពណ៌នាអំពីចំណុចផ្លូវ ផ្លូវ និងផ្លូវ</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">បង្កើតឯកសារ GPX សម្រាប់វីដេអូនីមួយៗ</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">អត្ថបទរឿងជាភាសាអង់គ្លេស</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">ដាក់លើចំណងជើងរងនៅផ្នែកខាងក្រោមនៃវីដេអូ</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">ចំណងជើងរងនៅខាងក្រោម</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">ការដាក់ចំណងជើងវីដេអូ៖ កាលបរិច្ឆេទ (ពេលវេលា) អាសយដ្ឋានទីតាំង កូអរដោនេ និងល្បឿន</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">ដាក់ចំណងជើងលើវីដេអូ៖ កាលបរិច្ឆេទ (ត្រាពេលវេលា) អត្ថបទផ្ទាល់ខ្លួន</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">ការកំណត់ចំណងជើងរង</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">បង្កើនទំហំអត្ថបទ</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">ល្បឿន</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(ស្រអាប់)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">ទម្រង់ពេលវេលា</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">តម្លាភាពនៃអត្ថបទ</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">ការអាប់ដេតកាន់តែញឹកញាប់ ថ្មនឹងឆាប់អស់</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">អត្រាធ្វើបច្ចុប្បន្នភាពអាសយដ្ឋាន</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">រាយការណ៍អំពីបញ្ហា គាំង ឬធ្វើការផ្តល់ជូន</string>
    <string name="prefs_support_text">ការគាំទ្រ (មតិប្រតិកម្ម)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីនេះបង្ហាញនៅលើកំពូលនៃកម្មវិធីផ្សេងទៀតទាំងអស់។ វាចាំបាច់ដើម្បីចាប់ផ្តើម /បញ្ឈប់ការថតវីដេអូដោយស្វ័យប្រវត្តិ ឬដើម្បីបង្ហាញបង្អួចអណ្តែត</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">អនុញ្ញាតឱ្យកម្មវិធីនេះបង្ហាញនៅលើកំពូលនៃកម្មវិធីផ្សេងទៀតទាំងអស់។ នេះគឺចាំបាច់ដើម្បីបង្ហាញបង្អួចអណ្តែត</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">បង្ហាញនៅលើកំពូលនៃកម្មវិធីផ្សេងទៀត។</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">ប្រធានបទងងឹត</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">ថាមវន្ត</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">ប្រធានបទពន្លឺ</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">ដូចនៅក្នុងប្រព័ន្ធ (ស្វ័យប្រវត្តិ)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">ត្រឡប់ទៅអេក្រង់ដើមវិញ (ការថតសំឡេង) ដើម្បីអនុវត្តការកំណត់នេះហើយចាប់ផ្តើមសេវាកម្មតាមដាន</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">ការកំណត់</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">ជួយកែលម្អ ឬជួសជុលការបកប្រែអត្ថបទជាភាសារបស់អ្នក។</string>
    <string name="prefs_translate_text">ការបកប្រែកម្មវិធី</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">ផ្លាស់ប្តូររូបតំណាង និងឈ្មោះកម្មវិធីនៅក្នុងប្រព័ន្ធ</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">បន្ទាប់ពីការផ្លាស់ប្តូរ កម្មវិធីអាចនឹងបិទ រូបតំណាងចាស់នឹងត្រូវបានយកចេញនៅលើអេក្រង់មេនៃទូរសព្ទ (ឬក្នុងបញ្ជីកម្មវិធីទាំងអស់) ហើយកម្មវិធីថ្មីនឹងបង្ហាញឡើង។</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">កំណត់រូបតំណាង និងឈ្មោះរបស់កម្មវិធីបើកដំណើរការ</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">ផ្លាស់ប្តូររូបតំណាង និងឈ្មោះការជូនដំណឹង</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">បង្ហាញការមើលកាមេរ៉ាជាមុននៅលើអេក្រង់កម្មវិធីចម្បង</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">ការមើលកាមេរ៉ាជាមុន</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">គ្មានអ្វី​ធ្វើ</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">ចាប់ផ្តើម /បញ្ឈប់ការថត</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">ចុចរហ័សនៅលើអេក្រង់</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">ចុចឱ្យយូរនៅលើអេក្រង់</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">វិនាទី</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">ទីពីរ</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">វិនាទី</string>
    <string name="prefs_version_text">កំណែកម្មវិធី</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">រំញ័រនៅពេលចាប់ផ្តើម ឬបញ្ឈប់ការថត</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">អត្រាប៊ីត (គុណភាព)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">របៀបគ្រប់គ្រងកាមេរ៉ា (ពេលយប់)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">មុខងារគ្រប់គ្រងកាមេរ៉ា (ថ្ងៃ)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Данная камера была скрыта производителем и может не работать</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">កូឌិក H.265 HEVC និង AV1 ផ្តល់នូវគុណភាពប្រសើរជាងមុននៅអត្រាប៊ីតទាបជាង H.264 AVC ដូច្នេះអ្នកអាចសន្សំទំហំបានដោយកាត់បន្ថយអត្រាប៊ីត។ ប៉ុន្តែ​វីដេអូ​ប្រហែល​ជា​មិន​លេង​ក្នុង​កម្មវិធី​ចាក់​វីដេអូ​មួយ​ចំនួន​ទេ។</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">កូឌិកវីដេអូ</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">ឆ្នេរ (អាកាសធាតុភ្លឺ)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">អាទិភាពទូទៅ /មុខ</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (ជួរថាមវន្តខ្ពស់)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">យប់ (សម្រាប់លក្ខខណ្ឌពន្លឺទាប)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">ព្រិល</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">ថ្ងៃលិច</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">ពេលថ្ងៃរះ (ថ្ងៃរះ)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">ពេលថ្ងៃលិច (ថ្ងៃលិច)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">របៀបថ្ងៃ យប់ ឬស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">បិទប្រសិនបើអ្នកចង់គ្រប់គ្រងរយៈពេលស៊ុមឧបករណ៍ចាប់សញ្ញាដោយដៃ ពេលវេលានៃការប៉ះពាល់ ភាពប្រែប្រួល និងជំរៅ</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">របៀប​បិទ​ស្វ័យ​ប្រវត្តិ</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">សំណងនៃការប៉ះពាល់ (ពេលយប់)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">សំណងនៃការប៉ះពាល់ (ថ្ងៃ)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">ការឆ្លុះបញ្ចាំងផ្ដេកនៃវីដេអូ។ រូបភាពផ្លាស់ប្តូរសម្រាប់តែការថតវីដេអូ ការមើលជាមុនមិនផ្លាស់ប្តូរទេ។</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">ត្រឡប់​វីដេអូ​ផ្ដេក</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">រូបភាពបន្ត</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">វីដេអូបន្ត (ត្រូវបានណែនាំក្នុងអំឡុងពេលថ្ងៃ)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (បានណែនាំនៅពេលយប់)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">ការផ្តោតអារម្មណ៍កាមេរ៉ា (ពេលយប់)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">ការផ្តោតអារម្មណ៍កាមេរ៉ា (ថ្ងៃ)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">ស៊ុមក្នុងមួយវិនាទី (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">ការតំរង់ទិសតាមទូរស័ព្ទ និងវីដេអូ</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">គុណភាពបង្ហាញវីដេអូ</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">គុណភាពបង្ហាញ អត្រាប៊ីត ការតំរង់ទិស ការផ្តោតអារម្មណ៍ កាមេរ៉ា របៀបពេលយប់</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">ការកំណត់វីដេអូ</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">ទំហំធំជាងមុន - អស់ថ្មលឿនជាងមុន</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">គ្មានដែនកំណត់</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">ស្ថេរភាពវីដេអូ</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">ឧបករណ៍ថតសំឡេងក្នុងផ្ទៃខាងក្រោយ</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">នេះគឺចាំបាច់ដើម្បីទទួលបានល្បឿន GPS ដែលមានភាពត្រឹមត្រូវបំផុត ក៏ដូចជាអាសយដ្ឋាន និងកូអរដោនេ។ ចុចដើម្បីដាក់ស្នើ</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">ការអនុញ្ញាតសម្រាប់ទីតាំងជាក់លាក់</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">តម្រូវ​ឱ្យ​មាន​លទ្ធភាព​បង្ហាញ​សេវា​ថត​ផ្ទៃ​ខាង​ក្រោយ និង​ស្ថានភាព​នៅ​លើ​បន្ទះ​ជូនដំណឹង។ ចុចដើម្បីដាក់ស្នើ</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">ការអនុញ្ញាតការជូនដំណឹង</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">ការថតដោយស្វ័យប្រវត្តិតាមរយៈការតភ្ជាប់ប៊្លូធូសទាមទារការអនុញ្ញាត។ ចុចទីនេះដើម្បីដាក់ស្នើ</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">មិនបានផ្តល់ការអនុញ្ញាតប៊្លូធូសទេ។</string>
    <string name="prefs_warnings_text">ការព្រមាន</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">ដើម្បីចូលប្រើកាមេរ៉ា ultra wide-angle (lens) អ្នកអាចកំណត់កត្តាពង្រីក</string>
    <string name="prefs_zoom_text">ពង្រីកឌីជីថល (ពង្រីក)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">នៅពេលនេះ ការថតសំឡេងមិនអាចធ្វើទៅបានទេ ដោយសារមីក្រូហ្វូនត្រូវបានស្ទាក់ចាប់ដោយកម្មវិធីផ្សេង</string>
    <string name="rec_available_space_text">មាន</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">ស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="rec_fix_short_text">កែតម្រូវ</string>
    <string name="rec_fix_text">កែតម្រូវ</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">ផ្កាយរណប</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">ផ្កាយរណប</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">ផ្កាយរណប</string>
    <string name="rec_gps_text">ប្រព័ន្ធ GPS</string>
    <string name="rec_location_text">ទីតាំង</string>
    <string name="rec_network_text">សុទ្ធ</string>
    <string name="rec_off_text">បិទ</string>
    <string name="rec_on_text">រួមបញ្ចូល</string>
    <string name="rec_service_msg">ឯកជនភាព៖ វីដេអូទាំងអស់ដែលអ្នកថតនឹងត្រូវបានរក្សាទុកតែនៅលើឧបករណ៍មូលដ្ឋានរបស់អ្នកប៉ុណ្ណោះ។ កម្មវិធីមិនបម្រុងទុកវីដេអូរបស់អ្នកទេ (មិនមានការតភ្ជាប់ទៅម៉ាស៊ីនមេទេ)\n\nកម្មវិធីនឹងបន្តដំណើរការក្នុងផ្ទៃខាងក្រោយ (សេវាកម្មខាងមុខដែលបង្ហាញក្នុងរបារជូនដំណឹង) ខណៈពេលដែលការថតគឺសកម្ម នៅពេលអ្នកត្រឡប់ទៅអេក្រង់ដើម ប្តូរទៅកម្មវិធីផ្សេងទៀត ឬចាក់សោទូរសព្ទរបស់អ្នកដើម្បីបន្តការថត ហើយនៅពេលអ្នកបើក លក្ខណៈពិសេសសម្រាប់ការថតដោយស្វ័យប្រវត្តិ (ប្រសិនបើអ្នកបិទសេវាកម្មផ្ទៃខាងក្រោយ មុខងារទាំងនេះនឹងមិនដំណើរការទេ)។ កម្មវិធីនេះប្រើ Firebase Analytics សម្រាប់ការវិភាគអនាមិកជាមូលដ្ឋាន (សូមមើលតំណខាងក្រោម)</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">បុព្វបទសម្រាប់ឈ្មោះឯកសារវីដេអូ</string>
    <string name="recording_start_text">ចាប់ផ្តើមថត</string>
    <string name="recording_started_failed_text">កំហុសក្នុងការចាប់ផ្តើមថត</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">ការថតវីដេអូថ្មីជាមួយនឹងការថតសំឡេងបានចាប់ផ្តើមហើយ។</string>
    <string name="recording_started_with_text">ការថតបានចាប់ផ្តើម</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">ការថតវីដេអូថ្មីបានចាប់ផ្តើមដោយគ្មានការថតសំឡេង</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">កន្លែង​ផ្ទុក​ពុំ​គ្រប់គ្រាន់។ កន្លែងទំនេរ</string>
    <string name="recording_stop_text">ឈប់ថត</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">មិន​អាច​បញ្ចប់​ការ​ថត​បាន​ត្រឹម​ត្រូវ</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">ការថតបានឈប់</string>
    <string name="recording_text">ថត…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">ការថតបានចាប់ផ្តើមហើយ។</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">ការថតបានឈប់</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">កែសម្រួល (កាត់) នៅក្នុង \"Google រូបថត\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">កាលបរិច្ឆេទ</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">រយៈពេល</string>
    <string name="records_file_sorting_name">ឈ្មោះ</string>
    <string name="records_file_sorting_size">ទំហំ​ឯកសារ</string>
    <string name="records_file_upload_drive">រក្សាទុកទៅ \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">បង្ហោះចូល YouTube</string>
    <string name="reset">ការហូរចេញ</string>
    <string name="storage_external_single">កាត microSD</string>
    <string name="storage_phone">អង្គចងចាំទូរស័ព្ទ</string>
    <string name="timer_auto_start">កម្មវិធីកំណត់ម៉ោង</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">កំណត់កម្មវិធីកំណត់ម៉ោងដើម្បីចាប់ផ្តើមថត</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">ជា​រៀងរាល់ថ្ងៃ</string>
    <string name="timer_auto_start_once">ម្តង</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">បោះបង់ការថតវីដេអូដោយស្វ័យប្រវត្តិដោយផ្អែកលើកម្មវិធីកំណត់ម៉ោងបច្ចុប្បន្ន?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">ពេលវេលាត្រូវបានកំណត់កាលពីអតីតកាល</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">រយៈពេលថតវីដេអូ</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">សេវាកម្មកំណត់ម៉ោងសម្រាប់ការចាប់ផ្តើមថតវីដេអូដោយស្វ័យប្រវត្តិ</string>
    <string name="to">ពីមុន</string>
    <string name="unknown">មិនស្គាល់</string>
    <string name="videos_ask_which_player">សួរថាតើអ្នកលេងណាដែលត្រូវលេង</string>
    <string name="videos_count_one">វីដេអូ</string>
    <string name="videos_count_other">វីដេអូ</string>
    <string name="videos_deleting_text">កំពុងលុបឯកសារ… សូមរង់ចាំ!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">តើអ្នកប្រាកដថាចង់លុបឯកសារវីដេអូនេះទេ?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">តើអ្នកប្រាកដថាចង់លុបឯកសារវីដេអូទាំងនេះទេ?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">តើអ្នកប្រាកដថាចង់លុបថតវីដេអូនេះទេ?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">តើអ្នកប្រាកដថាចង់លុបទិន្នន័យថតវីដេអូមែនទេ?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">លុបឯកសារវីដេអូ</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">លុបថតវីដេអូ</string>
    <string name="videos_empty_text">បាត់វីដេអូ</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">ទប់ស្កាត់វីដេអូនេះពីការលុបដោយស្វ័យប្រវត្តិ (សរសេរជាន់លើ)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">លុប​ទម្រង់</string>
    <string name="videos_file_item_share">ចែករំលែកនេះ។</string>
    <string name="videos_file_item_watch">មើល</string>
    <string name="videos_file_open_with">បើក​ជាមួយ</string>
    <string name="videos_file_select">ជ្រើសរើសសម្រាប់</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">តម្រៀបឡើង</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">តម្រៀបចុះក្រោម</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">ឯកសារវីដេអូត្រូវបានផ្លាស់ទីទៅថតដែលបានការពារ</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">ចេញពីរបៀបលុប</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">សរសេរជាន់លើត្រូវបានការពារ</string>
    <string name="videos_menu_delete">លុប</string>
    <string name="videos_menu_refresh">ធ្វើ​ឱ្យ​ស្រស់</string>
    <string name="videos_menu_select_all">ជ្រើសរើសទាំងអស់។</string>
    <string name="videos_menu_sorting">ការតម្រៀប</string>
    <string name="videos_menu_storage">ការចងចាំ</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">សូមបើកការកំណត់កម្មវិធី ហើយអនុញ្ញាតឱ្យចូលប្រើទំហំផ្ទុកក្នុងអង្គចងចាំទូរសព្ទ</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">គ្មានការអនុញ្ញាតការផ្ទុក</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">សូមជ្រើសរើសថតឯកសារសម្រាប់កំណត់ត្រា</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">ជ្រើសរើសកន្លែងផ្ទុកវីដេអូ</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">វីដេអូដែលបានកំណត់ពេល</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">ការថតវីដេអូ</string>
    <string name="zoom_text">ពង្រីក</string>
</resources>
