<resources>
    <string name="accept_text">مجھے قبول ہے</string>
    <string name="any_text">کوئی بھی</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">آڈیو</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">بیٹری کی ترتیبات</string>
    <string name="app_alternative_name_media">میڈیا</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">میڈیا پلیئر</string>
    <string name="app_alternative_name_video">ویڈیو</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">پس منظر کی ویڈیو ریکارڈنگ</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - ڈرائیونگ DVR</string>
    <string name="camera">کیمرہ</string>
    <string name="camera_aperture">ڈایافرام</string>
    <string name="camera_back">پچھلا کیمرہ</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">پس منظر میں کیمرے تک رسائی حاصل کرنے کے لیے آپ کو ایپ کو ایک بار چلانے کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Android 11+ پر، بیک گراؤنڈ میں ریکارڈنگ شروع کرنے سے پہلے، بیک گراؤنڈ میں کیمرہ استعمال کرنے کے قابل ہونے کے لیے ایپلیکیشن کا چلنا اور کم از کم ایک بار نظر آنا چاہیے۔ اس لیے ڈیوائس کو ری سٹارٹ کرنے کے بعد ایپلیکیشن کو مرئی بنائیں اور اس کے بعد ریکارڈنگ سروس بند نہ کریں، اسے نوٹیفکیشن سینٹر میں ہی رہنا چاہیے۔</string>
    <string name="camera_error_busy">ویڈیو ریکارڈنگ رک گئی ہے کیونکہ کیمرہ کسی اور ایپلی کیشن کے ذریعے استعمال کیا جا رہا ہے۔</string>
    <string name="camera_error_text">ویڈیو ریکارڈنگ بند ہو گئی کیونکہ ڈیوائس کے کیمرے نے کام کرنا چھوڑ دیا۔</string>
    <string name="camera_external">بیرونی USB کیمرہ</string>
    <string name="camera_focal_length">فوکل کی لمبائی</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">افقی</string>
    <string name="camera_fov_text">دیکھنے کے زاویے (16:9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">عمودی</string>
    <string name="camera_front">سامنے والا کیمرہ</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">کیمرہ کسی اور ایپلی کیشن کے ذریعے استعمال کیا جا رہا تھا۔ براہ کرم ایسی دوسری ایپلیکیشنز نہ چلائیں جو ویڈیو ریکارڈ کرتے وقت کیمرہ استعمال کر رہی ہوں۔ Android ایک وقت میں صرف ایک ایپ کو کیمرہ استعمال کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">منتخب کیمرہ کھولنے میں ناکام۔ ایسا ہوتا ہے کہ تمام خفیہ کیمرے کسی بھی ایپلی کیشن کے ذریعے استعمال نہیں کیے جا سکتے۔ بہت سے مینوفیکچررز صرف اپنے مقامی ایپلی کیشنز میں ان کے استعمال کی اجازت دیتے ہیں۔ پہلے سے طے شدہ کیمرہ کھل جائے گا۔</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">کیمرہ عارضی طور پر (تھا) آپ کے آلے پر کھلنے کے لیے دستیاب نہیں ہے (کیمرہ سسٹم کی خرابی)</string>
    <string name="camera_support_error">کیمرہ استعمال کرتے وقت ایک خرابی پیش آگئی ہے۔</string>
    <string name="close">بند کریں</string>
    <string name="days">دن</string>
    <string name="default_text">طے شدہ</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">اس ڈیوائس میں بلٹ ان کیمرہ نہیں ہے اور یہ بیرونی کیمروں کو سپورٹ نہیں کرتا ہے۔ بند ہو رہا ہے…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">کیمرہ نہیں ملا</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">ترتیبات کھولیں۔</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">ایک بگ کی اطلاع دیں۔</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">کیمرہ منتخب کریں۔</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">موجودہ ویڈیو کو اوور رائٹ ہونے سے غیر مقفل کریں؟</string>
    <string name="disabled_text">معذور</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(بغیر اشتہار کے)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">عطیہ، اشتہارات ہٹا دیں۔</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">آپ کی حمایت کے لئے بہت شکریہ!</string>
    <string name="donate_text">عطیہ</string>
    <string name="donation_any_amount_text">کسی بھی رقم کے لیے کوئی اشتہار نہیں۔</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">اشتہارات کو ہٹانے کے لیے عطیہ یا اس سے زیادہ ہونا چاہیے۔</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">چھوٹے عطیات کے لیے، اشتہار صرف مرکزی اسکرین پر ہٹا دیا جاتا ہے۔</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">آپ کے پاس کوئی اشتہار نہیں ہے۔</string>
    <string name="donation_level_text">آپ کے عطیہ کی سطح:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">خریداری کی معلومات ابھی تک اپ لوڈ نہیں کی گئی ہے۔ کیا آپ آن لائن ہیں اور اپنے گوگل اکاؤنٹ میں سائن ان ہیں؟</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">اگر آپ پہلے ہی عطیہ دے چکے ہیں، تو اپنی خریداریوں کو بحال کرنے کے لیے، براہ کرم درست گوگل اکاؤنٹ منتخب کرنے کے بعد گوگل پلے پر ایپلیکیشن کو دوبارہ انسٹال کریں۔</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">اگر آپ پہلے ہی عطیہ کر چکے ہیں، تو خریداریوں کو بحال کرنے کے لیے، براہ کرم درست اکاؤنٹ منتخب کرنے کے بعد ایپ کو Samsung Galaxy Store میں دوبارہ انسٹال کریں۔</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">کسی بھی رقم کے ایک بار عطیہ کے ساتھ اشتہارات کو ہمیشہ کے لیے ہٹا دیں۔</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">آپ اشتہارات کو ہٹانے کے لیے ماہانہ چندہ بھی دے سکتے ہیں۔</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">اشتہارات کو مکمل طور پر ہٹا دیا جاتا ہے جب کہ ہر ماہ کسی بھی رقم کی رکنیت فعال ہوتی ہے۔</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">ان سبسکرائب کریں۔</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">ایپلیکیشن سبسکرپشنز کے لیے آزمائشی مدت فراہم نہیں کرتی ہے، چونکہ ایپلیکیشن کے تمام فنکشنز پہلے سے ہی مفت ہیں، سبسکرپشن صرف اشتہارات کو ہٹاتی ہے۔</string>
    <string name="donation_subs_one_text">سبسکرپشن کے فعال ہونے پر اشتہارات کو مکمل طور پر ہٹا دیا جاتا ہے۔</string>
    <string name="donation_subs_text">ماہانہ عطیہ کریں۔</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">سبسکرپشن کو کسی بھی وقت منسوخ کیا جا سکتا ہے (\"سبسکرپشن منسوخ کریں\" کا بٹن دستیاب ہوگا، آپ اسے گوگل پلے ایپلیکیشن میں بھی منسوخ کر سکتے ہیں)</string>
    <string name="format_altitude">اونچائی</string>
    <string name="format_degrees">نقاط</string>
    <string name="format_gb">گیگا بائٹ</string>
    <string name="format_gps_speed">GPS کی رفتار</string>
    <string name="format_hz">ہرٹز</string>
    <string name="format_kbits">کیپس</string>
    <string name="format_mbits">ایم بی پی ایس</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">منٹ</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">کلومیٹر فی گھنٹہ</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">میل فی گھنٹہ</string>
    <string name="from">سے</string>
    <string name="hour">گھنٹہ</string>
    <string name="hours">گھنٹے</string>
    <string name="month">مہینہ</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">ایپلی کیشن کو بیٹری کی اصلاح سے خارج نہیں کیا گیا ہے۔ اگر کیمرہ بیک گراؤنڈ میں نہیں چل رہا ہے یا کوئی اور چیز ہے، تو اس ایپلی کیشن کو پاور سیونگ موڈ کے استثناء میں شامل کریں۔</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">اگر آپ نے اینڈرائیڈ 11 پر ایپلی کیشن کو دوبارہ انسٹال کیا ہے، تو پرانی فائلوں کو دستی طور پر ڈیلیٹ کرنا ہوگا۔</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">آپ نے خود بخود ویڈیو ریکارڈنگ شروع کرنے کے لیے بیک گراؤنڈ سروس بند کر دی ہے۔ اسے دوبارہ شروع کرنے کے لیے ایپلیکیشن کھولیں۔</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">بیٹری کی اصلاح -&gt; تمام ایپس -&gt; ایپ تلاش کریں -&gt; بہتر نہ بنائیں/محفوظ کریں</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">یہ ایپلیکیشن کا بیٹا ورژن ہے، اس لیے ہو سکتا ہے کہ کچھ چیزیں کام نہ کریں یا غیر مستحکم ہوں۔</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">غلطیوں سے بچنے کے لیے پلے اسٹور سے مستحکم ورژن انسٹال کریں۔</string>
    <string name="msg_camera_died_text">کیمرے نے غیر متوقع طور پر کام کرنا بند کر دیا، دوبارہ شروع ہو رہا ہے…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">کیمرہ نہیں چل رہا ہے۔</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">ریکارڈنگ شروع کرنے سے پہلے درخواست کی ترجیحات کو بند کریں۔</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">مائیکروفون آن کرنے میں ناکام، آواز کے بغیر ریکارڈنگ جاری رہے گی۔</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">اس ایپلیکیشن سے ان سیٹنگز کو نہیں کھولا جا سکا، براہ کرم ڈیفالٹ ڈیوائس سسٹم سیٹنگز ڈیفالٹ ایپلیکیشن کا استعمال کرتے ہوئے انہیں تلاش کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">ایپلیکیشن کھولنے میں ناکام…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">تیرتی ونڈو شروع کرنے میں ناکام</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor نے جھٹکے کا پتہ لگایا ہے، ویڈیو کو اوور رائٹ ہونے سے روک دیا جائے گا۔</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">مستقبل میں کیمرے کی خرابیوں سے بچنے کے لیے اپنے آلے کی ترتیبات میں اس ایپ کے لیے بیٹری کی اصلاح کو غیر فعال کریں۔</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">کیمرے تک رسائی کے دوران ایک خرابی پیش آگئی۔ بیٹری آپٹیمائزیشن فعال ہے۔</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">شروع ہو رہا ہے… براہ کرم انتظار کریں!</string>
    <string name="msg_no_browser">لنک کو کھولنے کے لیے براہ کرم ایک ویب ایپ انسٹال کریں۔</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">کوئی GPS سگنل نہیں ہے۔</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">پتہ حاصل کرنے کے لیے کوئی نیٹ ورک نہیں ہے، یا ڈیوائس کو دوبارہ شروع کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">ویڈیو فائل کو حذف کرنے میں ناکام۔ ہو سکتا ہے آپ نے ایپلیکیشن کو دوبارہ انسٹال کر لیا ہو اور فائل کی اجازت ختم ہو گئی ہو، براہ کرم اسے دستی طور پر ان انسٹال کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">ویڈیو ریکارڈنگ جاری رکھنے کے لیے کچھ جگہ خالی کریں۔</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">کافی میموری نہیں ہے۔</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">ایپلیکیشن کی مین اسکرین کو لانچ نہیں کیا جا سکا کیونکہ SYSTEM_ALERT_WINDOW (دیگر تمام ایپلیکیشن ونڈوز کے اوپر ڈسپلے) کی اجازت نہیں دی گئی تھی یا ڈیوائس کی اسکرین آف کر دی گئی تھی۔</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">مخصوص ایپلیکیشن کو خود بخود کھولنے کے لیے لانچ نہیں کیا جا سکا کیونکہ \"تمام ایپلیکیشنز کے اوپر دکھائیں\" کی اجازت نہیں دی گئی تھی۔</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">ایپلیکیشن کو نہیں کھولا جا سکا کیونکہ اسکرین بند (مقفل) تھی۔</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">ایپلیکیشن کو ریکارڈنگ شروع کرنے کے لیے نہیں کھولا جا سکا کیونکہ اسکرین آف (مقفل) تھی۔ اسے ٹھیک کرنے کے لیے بیک گراؤنڈ ریکارڈنگ سروس (آٹو اسٹارٹ) چلائیں۔</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">ایپ کو ریکارڈنگ شروع کرنے کے لیے نہیں کھولا جا سکا کیونکہ \"تمام ایپس کے اوپر دکھائیں\" کی اجازت نہیں دی گئی تھی۔ فراہم کرنے کے لیے کلک کریں۔</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">تصویر لینے میں ناکام</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">تصویر محفوظ ہو گئی۔</string>
    <string name="msg_photos_edit_only_works_with_public_media_files">Google Photos Edit صرف عوامی میڈیا فائلوں کے ساتھ کام کرتا ہے۔</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">کیمرہ استعمال کرتے ہوئے دیگر ایپلیکیشنز کو بند کریں اور اس ایپلیکیشن کو دوبارہ شروع کریں۔</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">پرانی ویڈیوز کو حذف کریں، اپنا SD کارڈ فارمیٹ کریں، یا کوئی اور آزمائیں۔ اس کے علاوہ، زیادہ سے زیادہ ویڈیو ریکارڈنگ کی جگہ کو محدود کریں (کم بہتر ہے)۔ محفوظ شدہ ویڈیوز کی ایک بڑی تعداد اس طرح کے مسائل کا سبب بن سکتی ہے۔ ترتیبات میں SD کارڈز کے بارے میں اکثر پوچھے گئے سوالات بھی دیکھیں۔ آپ ایکسٹرنل کارڈ کے بجائے فون میموری پر لکھنے کی بھی کوشش کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">ریکارڈنگ بند کرو۔ جاری رکھنے کے لیے کافی میموری نہیں ہے۔</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">ریکارڈنگ بند کرو… (ترتیبات کھول دی گئی تھیں)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">براہ کرم شروع ہونے کے فوراً بعد ریکارڈنگ بند کرنے سے پہلے ایک سیکنڈ انتظار کریں۔</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">کیمرہ تبدیل کرنے کے لیے، آپ کو موجودہ ریکارڈنگ کو روکنا چاہیے۔</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">ویڈیو کو اوور رائٹ ہونے سے روک دیا جائے گا۔</string>
    <string name="msg_video_folder_size">اجازت دی گئی زیادہ سے زیادہ سائز سے تمام ویڈیوز کا سائز</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">ڈیوائس پر بیٹری کی کافی طاقت نہیں ہے۔ چارج پر رکھیں یا ریکارڈنگ شروع کریں اگر چارج 1%% سے زیادہ ہے</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">ویڈیو ریکارڈر میں کچھ غلط ہو گیا۔</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">TTS (Android Text-to-Speech) کے لیے لینگویج پیک انسٹال نہیں ہے۔ ڈاؤن لوڈ شروع کرنے کے لیے انٹرنیٹ آن کریں۔</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">ریکارڈنگ سروس شروع نہیں ہو سکی۔ اس ایپ کے لیے بیٹری کی اصلاح کو غیر فعال کرنے کے لیے تھپتھپائیں۔</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">آڈیو جیک (آکس)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">بلوٹوتھ</string>
    <string name="notification_service_power_checker">چارج کر رہا ہے</string>
    <string name="notification_stop_text">رک جاؤ</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">آٹو آن/آف ریکارڈنگ کے لیے</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">ویڈیو ریکارڈ کرتے وقت آڈیو ٹریک ریکارڈ کرنے کے لیے آڈیو کی ضرورت ہوتی ہے۔</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">ویڈیو ریکارڈنگ اور کیمرے کے پیش نظارہ کے لیے کیمرہ درکار ہے۔</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">اس ایپلیکیشن کو ویڈیو ریکارڈ کرنے کے لیے کیمرہ استعمال کرنے کی اجازت درکار ہے۔ لیکن آپ نے اسے ٹھکرا دیا۔ بند ہو رہا ہے… اس ایپلیکیشن کی سسٹم سیٹنگز میں کیمرے کو اجازت دینے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">ریکارڈ شدہ ویڈیو پر کوآرڈینیٹ، پتہ اور رفتار کھینچنے کے لیے مقام کی ضرورت ہے، یا اس ڈیٹا کو مرکزی اسکرین پر ڈسپلے کرنے کے لیے (آپ کی ترتیبات پر منحصر ہے)۔</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">نوٹیفیکیشن پینل میں پس منظر کی ریکارڈنگ سروس اور ریکارڈنگ کی حیثیت کو ظاہر کرنے کے قابل ہونے کے لیے اطلاعات کی ضرورت ہوتی ہے۔</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">ویڈیو کو مشترکہ فولڈر میں محفوظ کرنے اور لوپ ریکارڈنگ موڈ کے لیے اسٹوریج کی ضرورت ہے۔</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">آپ کو خودکار ایونٹ کی ریکارڈنگ کے لیے Nearby Devices (Bluetooth) کی اجازت دینی ہوگی۔ یہ ایپلیکیشن کے سسٹم سیٹنگز میں کیا جا سکتا ہے۔</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">حقوق دیں۔</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">براہ کرم ایک مختلف راستہ منتخب کرنے کی کوشش کریں (آلہ مقامی اسٹوریج)</string>
    <string name="photos_count_one">تصویر</string>
    <string name="photos_count_other">تصاویر</string>
    <string name="photos_folder_name">تصاویر</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">غیر فعال ہے کیونکہ آلہ جیو کوڈنگ کو سپورٹ نہیں کرتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">بٹریٹ (معیار)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">بلوٹوتھ ڈیوائس سے آڈیو ریکارڈ کریں۔</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">صرف بلوٹوتھ ہیڈ فون کے ساتھ استعمال کریں۔ اگر آپ بلوٹوتھ کے ذریعے ہیڈ یونٹ (کار ریڈیو) سے منسلک ہوتے ہیں، تو کسی وجہ سے یہ خود بخود اس ڈیوائس پر معیاری نمبر پر فون کال کو متحرک کر سکتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">ہیڈ یونٹ (کار ریڈیو) کے ساتھ استعمال نہ کریں!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">آڈیو کوڈیک</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">آڈیو ریکارڈنگ کی اجازت نہیں دی گئی ہے۔</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">فعال ہونے پر، دیگر ایپلیکیشنز مائیکروفون استعمال نہیں کر سکیں گی۔ غیر فعال ہونے پر، یہ ایپلیکیشن آڈیو ریکارڈ کرنے کے قابل نہیں ہو سکتی جب مائیکروفون کا استعمال کرتے ہوئے متعدد ایپلیکیشنز چل رہی ہوں (Android ہمیشہ مائیکروفون کے بیک وقت استعمال کی اجازت نہیں دیتا)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">اس ایپ میں آڈیو کو ترجیح دیں۔</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">نمونے لینے کی فریکوئنسی</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">آڈیو ریکارڈنگ</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">کوالٹی، آف /آن ساؤنڈ ریکارڈنگ</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">آواز کی ترتیبات</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">ہو سکتا ہے CAMCORDER سے آڈیو ریکارڈنگ کچھ آلات پر کام نہ کرے، اس صورت میں MIC میں تبدیل کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">آڈیو ماخذ</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">سٹیریو</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">اگر ریکارڈنگ کے دوران ایپ کا عمل مکمل طور پر ختم ہوجاتا ہے تو خودکار طور پر دوبارہ شروع کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">ایپ کا عمل مکمل طور پر ختم ہونے کے بعد ریکارڈنگ دوبارہ شروع کرنے میں 15 منٹ تک لگ سکتے ہیں۔ اگر غیر متوقع سلوک ہوتا ہے تو اس اختیار کو غیر فعال کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">ناکامی پر ریکارڈنگ کو خود بخود دوبارہ شروع کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">اگر ریکارڈنگ غیر متوقع طور پر رک جاتی ہے (کیمرہ کی خرابی، سسٹم کے مسائل وغیرہ کی وجہ سے)، تو ایپ اسے خود بخود دوبارہ شروع کرنے کی کوشش کر سکتی ہے۔ اگر غیر متوقع سلوک ہوتا ہے تو اس اختیار کو غیر فعال کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">یہ یقینی بناتا ہے کہ CPU (پروسیسر) بلوٹوتھ، چارجنگ، یا AUX ایونٹس حاصل کرنے کے لیے فعال رہے۔ جب ریکارڈنگ فعال نہ ہو تو بیٹری کی طاقت کو بچانے کے لیے اس اختیار کو غیر فعال رکھیں۔ عملی طور پر، پروسیسر کو اب بھی ایونٹس کے لیے جاگنا چاہیے، لیکن اگر ایپ ایونٹس کا جواب نہیں دیتی ہے، تو اس آپشن کو فعال کرنے کی کوشش کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">بیک گراؤنڈ سروس \"Watcher\" (زیادہ بیٹری پاور استعمال کرتا ہے) کے لیے CPU کو آن (\"ویک لاک\") رکھیں۔</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">ایپ شروع ہونے پر خود بخود ویڈیو ریکارڈنگ شروع کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">درخواست شروع کرتے وقت</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (آڈیو جیک)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">بلوٹوتھ</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">بلوٹوتھ ڈیوائس یا کسی کو منتخب کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">بلوٹوتھ ڈیوائس کے منسلک ہونے پر خود بخود ریکارڈنگ شروع ہو جاتی ہے۔ ڈیوائس کے دوبارہ شروع ہونے کے بعد بلوٹوتھ ٹریکنگ سروس شروع کرنے کے لیے، یہ ضروری ہے کہ اگر پاس ورڈ موجود ہو تو ڈیوائس (اسکرین) کو ان لاک کیا جائے۔</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">بلوٹوتھ ڈیوائس کو جوڑنے پر لانچ کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">سسٹم کے شروع ہونے پر خود بخود ریکارڈنگ شروع ہو جاتی ہے، اگر پاس ورڈ ہو تو ڈیوائس (اسکرین) کو کھلا ہونا چاہیے۔ لوڈ ہونے کے بعد، سسٹم کی جانب سے ایپلیکیشن کو لانچ ہونے کی اطلاع دینے میں کئی منٹ لگ سکتے ہیں۔</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">جب سسٹم بوٹ ہوتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">چارج کرتے وقت</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">چارج ہونے پر خود بخود ریکارڈنگ شروع ہو جاتی ہے۔ ڈیوائس کے دوبارہ شروع ہونے کے بعد چارجنگ ٹریکنگ سروس شروع ہونے کے لیے، اگر پاس ورڈ موجود ہو تو ڈیوائس (اسکرین) کو ان لاک ہونا چاہیے۔</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">چارجنگ منسلک ہونے پر شروع کریں۔</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">بلوٹوتھ ڈیوائس کو ان پلگ کرتے وقت رک جائیں۔</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">منقطع چارج کرتے وقت رک جائیں۔</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">آڈیو جیک (AUX) میں پلگ ان ہونے پر خود بخود ریکارڈنگ شروع ہو جاتی ہے۔</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">آڈیو جیک (AUX) میں پلگ ہونے پر چلائیں</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">آڈیو جیک (AUX) سے منقطع ہونے پر رکیں</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">بیٹری کی اصلاح ایپ کو صحیح طریقے سے کام کرنے سے روک سکتی ہے (مثال کے طور پر، کیمرہ استعمال کرنا یا پس منظر میں ویڈیو ریکارڈ کرتے وقت مقام کو اپ ڈیٹ کرنا)۔ ابھی اس ایپلی کیشن کے لیے اسے غیر فعال کرنے کے لیے یہاں کلک کریں۔</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">بیٹری کی اصلاح ایپلیکیشن کو صحیح طریقے سے کام کرنے سے روک سکتی ہے (مثال کے طور پر، کیمرہ اور مائیکروفون کا استعمال)۔ ابھی اس ایپلی کیشن کے لیے اسے غیر فعال کرنے کے لیے یہاں کلک کریں۔</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">بیٹری کی اصلاح</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">اگلی ویڈیو فائل کی ریکارڈنگ کے آغاز میں سگنل</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">ریکارڈنگ کے وقت بیپ کریں۔</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">ہو سکتا ہے کہ آلہ بنانے والا تمام کیمروں تک رسائی فراہم نہ کرے، اس لیے ہو سکتا ہے کچھ نہ کھلیں۔</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">ڈیوائس بنانے والا تمام ایپلیکیشنز کے لیے وسیع لینس کیمرہ فراہم نہیں کر سکتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">رازداری کے اختیارات (رضامندی کی معلومات)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">خودکار (دن /رات)، وقت کے لحاظ سے</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">دن</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">رات</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">سپورٹ ایپلی کیشن ڈویلپمنٹ</string>
    <string name="prefs_every_n_time">ہر N وقت</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">اکثر پوچھے گئے سوالات</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">ریکارڈنگ کرتے وقت خودکار طور پر فلیش لائٹ آن کریں۔</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">تیرتی کھڑکی پر بٹنوں کا سائز</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(صرف دن، مستحکم)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(دن اور رات)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">ڈیوائس بنانے والا تمام ایپلیکیشنز کے لیے 60 FPS فراہم نہیں کر سکتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(بار بار نیٹ ورک کی درخواستیں)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">اعلی</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">کم</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">نارمل</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">بہت اونچا</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">بہت کم</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">اوپر غلطی کے ساتھ GPS ڈیٹا کو نظر انداز کریں۔</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">GPS اور Google جغرافیائی محل وقوع کے غیر فعال ہونے پر وارننگ دکھائیں۔</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">تنبیہ صرف اس صورت میں دکھائیں جب GPS غیر فعال ہو۔</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">وارننگ اور فکس بٹن نہ دکھائیں۔</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">GPS غیر فعال وارننگ، فکس بٹن</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">معلومات/مزید…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">ایپس کو آٹو پلے اور پس منظر میں چلنے کی اجازت دینے کے لیے آپ کے آلے پر سیٹنگز موجود ہیں۔ یہاں کلک کریں اور ایپلیکیشن کو مستثنیات میں شامل کریں (آٹو اسٹارٹ اور اسی طرح کی اجازت دیں) تاکہ اسے پس منظر میں چلنے دیا جائے اور جب اسکرین آف ہو، اگر ممنوع ہو۔</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">پس منظر میں کام کرنے کی اجازت</string>
    <string name="prefs_language">زبان</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">جب ریکارڈنگ خود بخود شروع ہو جائے تو ایپلیکیشن کھولیں۔</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">ویڈیو ریکارڈنگ شروع ہونے پر ایپ لانچ کریں۔</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">اینڈرائیڈ 11 اور اس سے زیادہ کے ساتھ، آپ انسٹال کردہ ایپس میں سے کسی کو منتخب نہیں کر سکتے کیونکہ سسٹم خود ایپ کی مرئیت کو محدود کرتا ہے (رازداری کی پالیسی)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">منتخب نہیں کیا گیا۔</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">بٹن لانچر ایپلی کیشن</string>
    <string name="prefs_location_manager">مقام مینیجر (فرسودہ)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">صرف GPS کا استعمال کرتے ہوئے مقام کو اپ ڈیٹ کریں (نیٹ ورک استعمال نہ کریں)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">اگر رفتار کی قدریں خراب ہیں تو پرانا طریقہ آزمائیں۔ اگر قدریں صفر ہیں یا شاذ و نادر ہی اپ ڈیٹ ہوتی ہیں، تو نیا طریقہ آزمائیں۔</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">مقام کی درستگی (کوآرڈینیٹس)، رفتار اور بیٹری کی بجلی کی کھپت کے درمیان توازن۔</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">سب سے زیادہ درست مقام (کوآرڈینیٹس) اور بیٹری زیادہ بجلی کی کھپت کی وجہ سے رفتار۔</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">کم بیٹری بجلی کی کھپت کی وجہ سے مقام (نقطہ) اور رفتار کی کم درستگی۔</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">GPS کی ترجیح (بیٹری یا درستگی)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">پس منظر میں لوکیشن (GPS) اپ ڈیٹس حاصل کرنے کے قابل ہونے کے لیے پاور سیونگ کو بند کر دینا چاہیے۔</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">مقام کے حصول کا طریقہ (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">GPS اپ ڈیٹ کی شرح</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">درستگی کے میٹر</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">اوپن سورس نوٹسز</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">آپٹیکل زوم (زوم) /فوکل لینتھ</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">زمین کی تزئین</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">البم ریورس</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">پورٹریٹ</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">خودکار</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">اگر نئی ویڈیوز کے لیے کافی جگہ نہ ہو تو ریکارڈنگ کے دوران پرانی ویڈیوز کو خودکار طور پر حذف کر دیں۔</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">لوپ ریکارڈنگ</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">اپنی ریکارڈنگ کا بیک اپ لینے کے لیے، گوگل فوٹو جیسی ایپس انسٹال کریں۔ ان ایپلی کیشنز میں ریکارڈنگ فولڈرز تلاش کریں اور ان کے لیے بیک اپ آپشن کو فعال کریں (مثال دیکھنے کے لیے ٹیکسٹ پر کلک کریں)۔</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">پن کوڈ تبدیل کریں۔</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">اپنی مرضی کا راستہ</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">اپنے سٹوریج کے کسی بھی مقام پر راستہ منتخب کریں (اندرونی اسٹوریج یا مائیکرو ایس ڈی کارڈ)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">تاریخ اور وقت</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">اسکرین کو آن رہنے دیں۔</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">صرف ریکارڈنگ کے وقت اسکرین کو آن رکھیں</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">کلومیٹر کے بجائے میل استعمال کرنے کے لیے آن کریں۔</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">میلوں، پاؤں میں ڈسپلے کریں۔</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">ریکارڈنگ کا راستہ سیٹ نہیں ہے، اسے سیٹ کرنے کے لیے یہاں کلک کریں۔</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">تصویر کا مقام (فولڈر /راستہ)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">ویڈیو کا مقام (فولڈر /راستہ)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">نجی اسٹوریج</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">ریکارڈنگز دیگر ایپس میں نظر نہیں آئیں گی، اور آپ رسائی کو مقفل کرنے کے لیے ایک PIN کوڈ سیٹ کر سکتے ہیں</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">انتباہ: اگر ایپ کو ان انسٹال کیا جاتا ہے تو نجی اسٹوریج میں ریکارڈنگز کو حذف کر دیا جائے گا۔\nاس معاملے میں بیرونی ایپس (جیسے گوگل فوٹوز) کے ساتھ بیک اپ ممکن نہیں ہے، کیونکہ دیگر ایپس اس ایپ کے نجی اسٹوریج تک رسائی حاصل نہیں کر سکتیں۔</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">پن کوڈ کو ہٹا دیں۔</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">پن کوڈ سیٹ کریں۔</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">سٹوریج لوکیشن (فولڈر)، ویڈیو کا دورانیہ، لوپ ریکارڈنگ، زیادہ سے زیادہ فائل سائز، جی سینسر، پن کوڈ لاک، ناکامی پر خود بخود دوبارہ شروع</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">سٹوریج لوکیشن (فولڈر)، ویڈیو کا دورانیہ، لوپ ریکارڈنگ، زیادہ سے زیادہ فائل سائز، پن کوڈ لاک، ناکامی پر خود بخود دوبارہ شروع</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">ریکارڈنگ کی ترتیبات</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">موجودہ مقام کا پتہ</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">سطح سمندر سے اونچائی</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">نقاط</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">موجودہ رفتار</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">اسکرین پر ڈسپلے کرنے کے لیے آئٹمز</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">ویڈیو کا دورانیہ - کتنی بار محفوظ کرنا ہے۔</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">ایپلیکیشن لانچ کریں۔</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">تیرتی کھڑکی پر بٹن /عناصر</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">ایک کھڑکی بند کریں۔</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">کھڑکی کو گھسیٹیں۔</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">رفتار دکھائیں۔</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">ویڈیو اسکرین کھولیں۔</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">اجازت دینے کے لیے تھپتھپائیں۔</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">دو انگلیوں سے زوم کریں۔</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">اسکرین زوم کو فعال کریں۔</string>
    <string name="prefs_policy_text">رازداری کی پالیسی</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Play Store میں ایپ کی درجہ بندی کریں۔</string>
    <string name="prefs_rate_text">اندازہ لگانا</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">کیمرے کے ذریعے حرکت کا پتہ لگانا</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">ہٹ کا پتہ چلنے پر ویڈیو کو آٹو ڈیلیٹ (اوور رائٹ) سے مسدود کریں۔</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">جی سینسر (شاک سینسر)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">جی سینسر کی حساسیت</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">جھٹکے کا پتہ چلنے پر کمپن</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">حرکت کا پتہ چلنے پر ریکارڈنگ شروع کریں۔</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">بلوٹوتھ ایونٹس کے لیے یہ تبھی ممکن ہے جب \"صرف چارج ہونے پر ریکارڈ کریں\" کا اختیار غیر فعال ہو۔</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">واقعات کے خود بخود ریکارڈنگ شروع ہونے کا انتظار کرتے ہوئے بیٹری بچانے کے لیے آٹو اسٹارٹ ایپلیکیشن سروس شروع نہ کریں۔ اینڈرائیڈ 8 اور اس سے اوپر کے ورژن پر، یہ صرف اس صورت میں ممکن ہے جب بلوٹوتھ ایونٹس فعال ہوں اور دیگر تمام ایونٹس غیر فعال ہوں۔</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* آپ اس آپشن کو بند کر سکتے ہیں تاکہ ایپ صرف اس وقت خودکار ریکارڈنگ کرائے جب ایپ کی بیک گراؤنڈ سروس (آٹو اسٹارٹ) چل رہی ہو۔\n- چارجنگ، بلوٹوتھ یا AUX جیسے ایونٹس کے لیے خودکار ریکارڈنگ اینڈرائیڈ 7.1 تک بغیر کسی پریشانی کے کی جا سکتی ہے۔\n- اینڈروئیڈ 8+ سے شروع کرتے ہوئے، بیک گراؤنڈ ایپلیکیشن سروس (آٹو اسٹارٹ) کے بغیر خودکار ریکارڈنگ صرف بلوٹوتھ ایونٹس کے لیے کی جا سکتی ہے، اور دوسرے معاملات میں (چارج کرتے وقت یا AUX) آپ کو پہلے بیک گراؤنڈ ایپلیکیشن سروس (آٹو اسٹارٹ) شروع کرنے کی ضرورت ہوتی ہے۔ درخواست خود ایک بار.\n- اینڈرائیڈ 11+ کے ساتھ شروع کرتے ہوئے، بیک گراؤنڈ ایپ سروس (آٹو اسٹارٹ) کے بغیر، ریکارڈنگ شروع کرنے کے لیے صارف کی بات چیت کے بغیر کیمرے تک رسائی صرف اسی صورت میں ممکن ہے جب \"تمام ایپس کے اوپر\" کی اجازت دی جائے۔</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">خودکار ریکارڈنگ چاہے بیک گراؤنڈ سروس نہ چل رہی ہو (آٹو اسٹارٹ)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">رفتار برابر/زیادہ ہونے پر ریکارڈنگ شروع کریں (GPS کی بنیاد پر)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">اس کے بعد ریکارڈنگ بند کریں۔</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">جب کوئی حرکت نہ ہو تو ریکارڈنگ بند کریں۔</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">رفتار کم ہونے پر ریکارڈنگ بند کریں (GPS پر مبنی)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">ریکارڈنگ صرف اس وقت جب آلہ چارج ہو رہا ہو۔</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">تمام ویڈیوز کی زیادہ سے زیادہ میموری کی گنجائش (لوپ ریکارڈنگ)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">ایپ اسٹارٹ ہونے پر، چارجنگ آن/آف کرنے پر، بلوٹوتھ ڈیوائس سے منسلک ہونے پر، AUX، ڈیوائس بوٹ پر</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">آٹو اسٹارٹ ریکارڈنگ</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">GPS رفتار کی درستگی، مقام فراہم کرنے کا طریقہ، اپ ڈیٹ فریکوئنسی</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">مقام (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">اسکرین تیز /طویل پریس، اسکرین آف، ایڈریس اور رفتار ڈسپلے، پاپ اپ ونڈو، بٹن اور مزید</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">ریکارڈنگ شروع کرنے کے لیے شارٹ کٹ، اسکرین پر فوری اور دیر تک پریس، پاپ اپ ونڈو، ریکارڈنگ کے دوران وائبریشن، ساؤنڈ نوٹیفکیشن، وائبریشن، اسکرین پر بٹن، اسکرین کو آف کرنا اور بہت کچھ</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">انٹرفیس (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">مخصوص اوقات میں خود بخود کیمرہ ڈے/نائٹ موڈز سوئچ کرتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">خودکار دن /رات کی ترتیبات</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">اعلی بٹریٹ - بہتر کوالٹی، لیکن ویڈیو فائل کا بڑا سائز</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">مزید FPS - ہموار ویڈیو، لیکن تیزی سے بیٹری ختم ہو جاتی ہے۔ اندھیرے میں بہتر ریکارڈنگ کے لیے پہلی قدر کو سب سے کم (دوسرا زیادہ ہو سکتا ہے) پر سیٹ کرنا بہتر ہے۔</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">کچھ آلات زیادہ سے زیادہ فائل سائز کو 4 جی بی تک محدود کر سکتے ہیں، اس لیے آپ کو سیٹنگز (بٹ ریٹ، دورانیہ، ریزولوشن) کو منتخب کرنے کی ضرورت ہے تاکہ ایک ویڈیو فائل 4 جی بی سے زیادہ نہ ہو۔</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">اس ایپ کو اپنے دوستوں کو بھیجیں۔</string>
    <string name="prefs_share_text">اس کا اشتراک</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">شارٹ کٹ (لانچر) شامل کر دیا گیا ہے۔</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">مین اسکرین کو شروع کیے بغیر ریکارڈنگ شروع کرنا/روکنا</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">شارٹ کٹ شامل کریں (لانچر)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">آن/آف آڈیو ریکارڈنگ</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">اسکرین پر بٹن</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">کیمرے کی تبدیلی</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">دن /رات /آٹو موڈز</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">فلیش آن/آف</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">ویڈیوز کو اوور رائٹ ہونے سے روکنا</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">تمام ایپلی کیشنز کے اوپر کنٹرول بٹن کے ساتھ ایک ونڈو دکھاتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">تیرتی کھڑکی دکھائیں۔</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">تیرتی ونڈو صرف اس وقت دکھائیں جب ریکارڈنگ فعال ہو (اور جب یہ رک جائے تو خود بخود بند ہو جائے)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">سسٹم اسٹیٹس بار دکھائیں۔</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">تصویر بنانے کے لیے</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">فائلوں کو 4 جی بی پر تقسیم کریں۔</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">اگر آپ کا سٹوریج یا ڈیوائس 4 جی بی سے بڑی فائلوں کو سپورٹ نہیں کرتا ہے، تو موجودہ فائل کے 4 جی بی تک پہنچنے پر خود بخود کسی نئی فائل میں ریکارڈنگ شروع کرنے کے لیے اس آپشن کو فعال کریں۔ یہ مسئلہ FAT32 فائل سسٹم کا استعمال کرتے ہوئے یا پرانے Android ورژنز پر USB فلیش ڈرائیوز کے ساتھ ہوسکتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">موجودہ کیمرے سے تعاون یافتہ نہیں ہے۔ مینوفیکچررز اکثر اس کے استعمال پر پابندی لگاتے ہیں - یہ صرف معیاری کیمرہ ایپلی کیشن میں دستیاب ہے۔</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">پس منظر کی ریکارڈنگ کے دوران ریکارڈنگ شروع یا بند کرتے وقت پیغام دکھائیں۔</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">شروع، بند یا ریکارڈنگ کی غلطی پر آواز</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">صوتی ریکارڈنگ کی حیثیت</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">پتہ</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">ذیلی عنوان کا رنگ منتخب کریں۔</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">نقاط</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">مثال کے طور پر، لائسنس پلیٹ</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">اضافی متن</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">تاریخ کی شکل</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">تاریخ وقت)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">نظامی</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">یہ اختیارات نمایاں طور پر بیٹری استعمال کر سکتے ہیں اور آلہ کو گرم کر سکتے ہیں۔ ویڈیو ریکارڈنگ کے لیے، اہم معلومات وقت ہے، لہذا تمام GPS آپشنز کو غیر فعال کیا جا سکتا ہے، بشمول انٹرفیس سیٹنگز</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">جی پی ایس ڈاؤن لوڈ کریں۔</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX کم از کم اپ ڈیٹ کی شرح</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">تمام کوآرڈینیٹ اپ ڈیٹس</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - سافٹ ویئر ایپلی کیشنز کے لیے ایک عام GPS ڈیٹا فارمیٹ کے طور پر ڈیزائن کیا گیا ایک XML سکیما۔ اس کا استعمال وے پوائنٹس، پٹریوں اور راستوں کو بیان کرنے کے لیے کیا جا سکتا ہے۔</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">ہر ویڈیو کے لیے GPX فائل بنائیں</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">انگریزی ترجمے کے ساتھ</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">ویڈیو کے نیچے سب ٹائٹلز کو اوورلے کریں۔</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">نیچے سب ٹائٹلز</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">اوورلے ویڈیو کیپشن: تاریخ (وقت)، مقام کا پتہ، نقاط اور رفتار</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">ویڈیوز پر اوورلے کیپشن: تاریخ (ٹائم اسٹیمپ)، حسب ضرورت متن</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">ذیلی عنوان کی ترتیبات</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">متن کا سائز بڑھائیں۔</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">رفتار</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(مبہم)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">وقت کی ترتیب</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">متن کی شفافیت</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">جتنی زیادہ بار بار اپ ڈیٹس ہوں گی، بیٹری اتنی ہی تیزی سے ختم ہوگی۔</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">ایڈریس اپ ڈیٹ کی شرح</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">بگ، کریش یا پیشکش کی اطلاع دیں۔</string>
    <string name="prefs_support_text">سپورٹ (رائے)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">پس منظر میں مسلسل ریکارڈنگ کے استحکام کو برقرار رکھنے کے لیے یہ بھی ضروری ہے۔</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">اس ایپ کو دیگر تمام ایپس کے اوپر ظاہر ہونے دیں۔ یہ ویڈیو ریکارڈنگ کو خود بخود شروع /بند کرنے یا تیرتی کھڑکی کو دکھانے کے لیے ضروری ہے۔</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">اس ایپ کو دیگر تمام ایپس کے اوپر ظاہر ہونے دیں۔ یہ ایک تیرتی کھڑکی کو ظاہر کرنے کے لیے ضروری ہے۔</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">دیگر ایپلی کیشنز کے اوپر ڈسپلے کریں۔</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">ڈارک تھیم</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">متحرک</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">ہلکی تھیم</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">جیسا کہ سسٹم میں ہے (خودکار)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">اس ترتیب کو لاگو کرنے اور ٹریکنگ سروس شروع کرنے کے لیے ہوم اسکرین (ریکارڈنگز) پر واپس جائیں۔</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">ترتیبات</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">اپنی زبان میں متن کے ترجمہ کو بہتر یا درست کرنے میں مدد کریں۔</string>
    <string name="prefs_translate_text">درخواست کا ترجمہ</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">سسٹم میں ایپلیکیشن کا آئیکن اور نام تبدیل کریں۔</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">تبدیلی کے بعد، ایپلی کیشن بند ہو سکتی ہے، فون کی مین اسکرین پر پرانا آئیکن ہٹا دیا جائے گا (یا تمام ایپلی کیشنز کی فہرست میں) اور ایک نیا آئیکن ظاہر ہو جائے گا۔</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">لانچر کا آئیکن اور نام سیٹ کریں۔</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">نوٹیفکیشن آئیکن اور نام تبدیل کریں۔</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">مین ایپ اسکرین پر کیمرے کا پیش نظارہ دکھائیں۔</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">کیمرے کا پیش نظارہ</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">کرنے کیلئے کچھ نہیں</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">ریکارڈنگ شروع /بند کریں۔</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">اسکرین پر فوری تھپتھپائیں۔</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">اسکرین پر دیر تک دبائیں۔</string>
    <string name="prefs_value_minute_few_text">منٹ</string>
    <string name="prefs_value_minute_one_text">منٹ</string>
    <string name="prefs_value_minute_other_text">منٹ</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">سیکنڈ</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">دوسرا</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">سیکنڈ</string>
    <string name="prefs_version_text">درخواست کا ورژن</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">ریکارڈنگ شروع یا بند کرتے وقت کمپن</string>
    <string name="prefs_vibration_strength">کمپن کی طاقت</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">بٹریٹ (معیار)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">کیمرہ کنٹرول سین ​​موڈ (رات)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">کیمرہ کنٹرول سین ​​موڈ (دن)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">اس کیمرہ کو مینوفیکچرر نے چھپایا ہے اور ہو سکتا ہے کام نہ کرے۔</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">H.265 HEVC اور AV1 کوڈیکس H.264 AVC سے کم بٹ ریٹ پر بہتر معیار فراہم کرتے ہیں، لہذا آپ بٹ ریٹ کو کم کر کے جگہ بچا سکتے ہیں۔ لیکن کچھ ویڈیو پلیئرز میں ویڈیوز نہیں چل سکتے ہیں۔</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">ویڈیو کوڈیک</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">ساحل سمندر (روشن موسم)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">عمومی /چہرے کی ترجیح</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (ہائی ڈائنامک رینج)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">رات (کم روشنی والے حالات کے لیے)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">برف</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">غروب آفتاب</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">طلوع آفتاب کا وقت (سورج طلوع)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">غروب آفتاب کا وقت (غروب آفتاب)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">دن، رات یا آٹو موڈ</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">اگر آپ سینسر فریم کی مدت، نمائش کا وقت، حساسیت، اور یپرچر کو دستی طور پر کنٹرول کرنا چاہتے ہیں تو اسے غیر فعال کریں۔</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">آٹو ایکسپوژر موڈ</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">نمائش کا معاوضہ (رات)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">نمائش کا معاوضہ (دن)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">ویڈیو کی افقی عکس بندی۔ تصویر صرف ویڈیو ریکارڈنگ کے لیے تبدیل ہوتی ہے، پیش نظارہ تبدیل نہیں ہوتا</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">ویڈیو کو افقی طور پر پلٹائیں۔</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">مسلسل تصویر</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">مسلسل ویڈیو (دن کے وقت تجویز کردہ)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">انفینٹی (رات کو تجویز کردہ)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">کیمرہ فوکس (رات)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">کیمرہ فوکس (دن)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">فریم فی سیکنڈ (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">ویڈیو اور فون واقفیت</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">ویڈیو ریزولوشن</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">ریزولوشن، بٹ ریٹ، واقفیت، فوکس، کیمرہ، نائٹ موڈ</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">ویڈیو کی ترتیبات</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">بڑا سائز - تیزی سے بیٹری نکالنا</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">لا محدود</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">ویڈیو اسٹیبلائزیشن</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">ٹائم لیپس۔ ہر N سیکنڈ میں ایک فریم</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">ہر مخصوص N سیکنڈ میں ایک کیمرہ فریم ریکارڈ کرتا ہے۔ ٹائم لیپس موڈ اہم ثبوت کھو سکتا ہے! ٹائم لیپس ویڈیوز میں آواز نہیں ہوتی۔</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">ٹائم لیپس موڈ</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">پس منظر میں وائس ریکارڈر</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">یہ سب سے درست GPS پر مبنی رفتار کے ساتھ ساتھ پتہ اور نقاط حاصل کرنے کے لیے ضروری ہے۔ جمع کرانے کے لیے کلک کریں۔</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">درست مقام کی اجازت</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">نوٹیفکیشن پینل پر بیک گراؤنڈ ریکارڈنگ سروس اور اسٹیٹس ڈسپلے کرنے کے قابل ہونے کے لیے ضروری ہے۔ جمع کرانے کے لیے کلک کریں۔</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">اطلاع کی اجازت</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">بلوٹوتھ کنکشنز پر خودکار ریکارڈنگ کے لیے اجازت درکار ہے۔ جمع کرانے کے لیے یہاں کلک کریں۔</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">بلوٹوتھ کی اجازت نہیں دی گئی۔</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">بجلی کی بچت</string>
    <string name="prefs_warnings_text">انتباہات</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">الٹرا وائیڈ اینگل کیمرے (لینس) تک رسائی کے لیے، آپ زوم فیکٹر سیٹ کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="prefs_zoom_text">ڈیجیٹل زوم (زوم)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">اس وقت آڈیو ریکارڈنگ ممکن نہیں ہے کیونکہ مائیکروفون کو کسی اور ایپلیکیشن نے روکا ہے۔</string>
    <string name="rec_available_space_text">دستیاب</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">آٹو</string>
    <string name="rec_fix_short_text">درست کرنا</string>
    <string name="rec_fix_text">درست کرنا</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">سیٹلائٹس</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">سیٹلائٹ</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">سیٹلائٹس</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">مقام</string>
    <string name="rec_network_text">نیٹ</string>
    <string name="rec_off_text">بند</string>
    <string name="rec_on_text">بشمول</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">ایپ بنیادی گمنام تجزیات کے لیے Firebase Analytics کا استعمال کرتی ہے (نیچے لنک دیکھیں)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">ایپ میں ہواوے پنکھڑی کے اشتہارات (اشتہارات ظاہر کرنے کے لئے) اور ایپ کی خریداری میں (اشتہارات کو دور کرنے کے لئے) استعمال کیا گیا ہے۔ مزید معلومات کے لئے براہ کرم رازداری کی پالیسی لنک پر کلک کریں۔</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">ایپلیکیشن درج ذیل اجازتوں کا استعمال کرتی ہے۔\n- گمنام ڈیوائس شناخت کنندہ OAID کھولیں (ذاتی اشتہارات کے لیے)\n- کیمرہ، آڈیو (ویڈیو ریکارڈنگ کے لیے)\n- ذخیرہ (ویڈیوز محفوظ کرنے کے لیے)\n- مقام (موجودہ مقام کا پتہ حاصل کرنے کے لیے، GPS کوآرڈینیٹ، رفتار - ایپلیکیشن کی مین اسکرین پر دکھانے اور ویڈیو پر سب ٹائٹلز لگانے کے لیے)\n- انٹرنیٹ ایڈورٹائزنگ)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">رازداری: آپ کی ریکارڈ کردہ تمام ویڈیوز صرف آپ کے مقامی ڈیوائس پر محفوظ ہوں گی۔ ایپلیکیشن آپ کے ویڈیوز کا بیک اپ نہیں لیتی ہے (سرور سے کوئی کنکشن نہیں ہے)\n\nایپ بیک گراؤنڈ میں چلتی رہے گی (فور گراؤنڈ سروس جو نوٹیفیکیشن بار میں ظاہر ہوتی ہے) ریکارڈنگ کے فعال ہونے کے دوران، جب آپ ہوم اسکرین پر واپس آتے ہیں، کسی اور ایپ پر سوئچ کریں یا ریکارڈنگ جاری رکھنے کے لیے اپنے فون کو لاک کریں، اور کب آپ خودکار ریکارڈنگ کے لیے فیچرز آن کرتے ہیں (اگر آپ بیک گراؤنڈ سروس بند کرتے ہیں تو یہ فنکشن کام نہیں کریں گے)۔</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">ویڈیو فائل کے ناموں کے لیے سابقہ</string>
    <string name="recording_start_short_text">شروع کریں۔</string>
    <string name="recording_start_text">ریکارڈنگ شروع کریں۔</string>
    <string name="recording_started_failed_text">ریکارڈنگ شروع کرنے میں خرابی۔</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">آڈیو ریکارڈنگ کے ساتھ ایک نئی ویڈیو ریکارڈنگ شروع ہو گئی ہے۔</string>
    <string name="recording_started_with_text">ریکارڈنگ شروع ہو گئی۔</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">آڈیو ریکارڈنگ کے بغیر نئی ویڈیو ریکارڈنگ شروع ہو گئی۔</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">کافی ذخیرہ نہیں ہے۔ مفت جگہ</string>
    <string name="recording_stop_short_text">رک جاؤ</string>
    <string name="recording_stop_text">ریکارڈنگ بند کرو</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">ریکارڈنگ درست طریقے سے مکمل نہیں ہو سکی</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">ریکارڈنگ روک دی گئی۔</string>
    <string name="recording_text">ریکارڈنگ…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">ریکارڈنگ شروع ہو گئی ہے۔</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">ریکارڈنگ رک گئی۔</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">\"گوگل فوٹوز\" میں ترمیم (ٹرم)</string>
    <string name="records_file_sorting_date">تاریخ</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">دورانیہ</string>
    <string name="records_file_sorting_name">نام</string>
    <string name="records_file_sorting_size">فائل کا ناپ</string>
    <string name="records_file_upload_drive">\"گوگل ڈرائیو\" میں محفوظ کریں</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">یوٹیوب پر اپ لوڈ کریں۔</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">پن کوڈ کی تصدیق کریں۔</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">اگر آپ اپنا PIN کوڈ بھول جاتے ہیں، تو آپ اپنی ریکارڈنگ تک رسائی حاصل نہیں کر پائیں گے اور آپ کو ایپ کو دوبارہ انسٹال کرنا پڑے گا یا اس کا ڈیٹا صاف کرنا پڑے گا۔</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">ایک نیا پن کوڈ بنائیں</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">ریکارڈنگ لاک کو غیر فعال کرنے کے لیے پن کوڈ درج کریں۔</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">موجودہ پن کوڈ درج کریں۔</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">غیر مقفل کرنے کے لیے پن کوڈ درج کریں۔</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">تصدیقی پن کوڈ مماثل نہیں ہے۔</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">غلط PIN کوڈ</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">ریکارڈنگ لاک غیر فعال ہے۔</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">ریکارڈنگ لاک فعال ہے۔</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">پن کوڈ تبدیل کر دیا گیا۔</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">ریکارڈنگ لاک</string>
    <string name="reset">خارج ہونے والے مادہ</string>
    <string name="snackbar_dismiss">چھپائیں</string>
    <string name="storage_external_single">مائیکرو ایس ڈی کارڈ</string>
    <string name="storage_phone">فون میموری</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">مستقبل کی کوئی بھی پریمیم خصوصیات</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">کوئی اشتہار نہیں۔</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Google Play پر کسی بھی وقت منسوخ کریں۔</string>
    <string name="subscription_close">بند</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">آپ کی مفت آزمائش ختم ہونے پر بلنگ شروع ہوتی ہے۔ ٹرائل ختم ہونے سے پہلے منسوخ کریں اور آپ سے چارج نہیں لیا جائے گا۔</string>
    <string name="subscription_get_premium">پریمیم حاصل کریں۔</string>
    <string name="subscription_monthly">ماہانہ</string>
    <string name="subscription_premium">پریمیم</string>
    <string name="subscription_remove_ads">اشتہارات کو ہٹا دیں۔</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">آپ کی رکنیت خود بخود ماہانہ تجدید ہو جائے گی جب تک کہ موجودہ مدت کے اختتام سے کم از کم 24 گھنٹے پہلے اسے منسوخ نہ کر دیا جائے۔</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">مفت ٹرائل شروع کریں۔</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">آپ سبسکرائب ہیں۔\nآپ کی حمایت کے لئے شکریہ!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">سبسکرائب کیا</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">سبسکرائب کریں۔</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">مفت آزمائش کے ساتھ</string>
    <string name="timer_auto_start">ٹائمر</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">ریکارڈنگ شروع کرنے کے لیے ٹائمر سیٹ کریں۔</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">ہر روز</string>
    <string name="timer_auto_start_once">ایک بار</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">موجودہ ٹائمر کی بنیاد پر خودکار ویڈیو ریکارڈنگ منسوخ کریں؟</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">وقت ماضی میں مقرر کیا گیا تھا</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">ویڈیو ریکارڈنگ کا دورانیہ</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">خود بخود ویڈیو ریکارڈنگ شروع کرنے کے لیے ٹائمر سروس</string>
    <string name="to">پہلے</string>
    <string name="unknown">نامعلوم</string>
    <string name="videos_ask_which_player">پوچھیں کہ کس کھلاڑی میں کھیلنا ہے۔</string>
    <string name="videos_count_one">ویڈیو</string>
    <string name="videos_count_other">ویڈیو</string>
    <string name="videos_deleting_text">فائلیں حذف ہو رہی ہیں… براہ کرم انتظار کریں!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">کیا آپ واقعی اس ویڈیو فائل کو حذف کرنا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">کیا آپ واقعی ان ویڈیو فائلوں کو حذف کرنا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">کیا آپ واقعی اس ویڈیو فولڈر کو حذف کرنا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">کیا آپ واقعی ویڈیو فولڈر کا ڈیٹا حذف کرنا چاہتے ہیں؟</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">ویڈیو فائلوں کو حذف کریں۔</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">ویڈیو فولڈرز کو حذف کریں۔</string>
    <string name="videos_empty_text">ویڈیوز غائب ہیں۔</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">اس ویڈیو کو خودکار (اوور رائٹ) حذف کرنے سے مسدود کریں؟</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">ڈیلیٹ موڈ</string>
    <string name="videos_file_item_share">اس کا اشتراک</string>
    <string name="videos_file_item_watch">دیکھو</string>
    <string name="videos_file_open_with">کے ساتھ کھولیں۔</string>
    <string name="videos_file_repair">خراب /ناقابل پلے فائل کی مرمت کریں۔</string>
    <string name="videos_file_select">کے لیے منتخب کریں۔</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">صعودی ترتیب دیں۔</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">نزولی ترتیب دیں۔</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">ویڈیو فائل کو محفوظ فولڈر میں منتقل کر دیا گیا ہے۔</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">ڈیلیٹ موڈ سے باہر نکلیں۔</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">اوور رائٹ محفوظ ہے۔</string>
    <string name="videos_menu_delete">حذف کریں۔</string>
    <string name="videos_menu_move_file">فائل منتقل کریں۔</string>
    <string name="videos_menu_refresh">تازہ دم کریں۔</string>
    <string name="videos_menu_select_all">سب کا انتخاب کریں۔</string>
    <string name="videos_menu_sorting">چھانٹنا</string>
    <string name="videos_menu_storage">یاداشت</string>
    <string name="videos_moving_files_text">فائلیں منتقل ہو رہی ہیں… براہ کرم انتظار کریں!</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">براہ کرم ایپلیکیشن کی ترتیبات کھولیں اور فون میموری میں اسٹوریج تک رسائی کی اجازت دیں۔</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">اسٹوریج کی اجازت نہیں ہے۔</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">براہ کرم ریکارڈز کے لیے ایک فولڈر منتخب کریں۔</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">ویڈیو اسٹوریج کو منتخب کریں۔</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">وقتی ویڈیوز</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">ویڈیو ریکارڈنگ</string>
    <string name="widget_start_stop_recording_transparent">ریکارڈنگ شروع کرنے /روکنے کے لیے شفاف بٹن</string>
    <string name="zoom_text">زوم</string>
</resources>
