<resources>
    <string name="accept_text">Aceptar</string>
    <string name="any_text">Cualquier</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Configuración de la batería</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Medios de comunicación</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Reproductor multimedia</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Grabación de vídeo en segundo plano.</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - DVR de conducción</string>
    <string name="camera">Cámara</string>
    <string name="camera_aperture">Apertura</string>
    <string name="camera_back">Cámara trasera</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Debe ejecutar la aplicación una vez para poder acceder a la cámara en segundo plano</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">En Android 11+, antes de comenzar a grabar en segundo plano, la aplicación debe estar ejecutándose y visible al menos una vez para poder usar la cámara en segundo plano. Por lo tanto, luego de reiniciar el dispositivo, haga visible la aplicación y luego de eso no cierre el servicio de grabación, debe permanecer en el centro de notificaciones.</string>
    <string name="camera_error_busy">la grabación de video se detuvo porque la cámara está siendo utilizada por otra aplicación</string>
    <string name="camera_error_text">la grabación de video se detuvo porque la cámara del dispositivo dejó de funcionar</string>
    <string name="camera_external">Cámara USB externa</string>
    <string name="camera_focal_length">Longitud focal</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">horizontal</string>
    <string name="camera_fov_text">Ángulo de visión (16:9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">vertical</string>
    <string name="camera_front">Cámara frontal</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">La cámara estaba siendo utilizada por otra aplicación. No ejecute otras aplicaciones que puedan estar usando la cámara mientras graba un video. Android solo permite que una aplicación use la cámara a la vez</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">No se pudo abrir la cámara seleccionada. No todas las cámaras ocultas pueden ser utilizadas por cualquier aplicación. Muchos fabricantes solo permiten su uso en sus aplicaciones nativas. Se abrirá la cámara predeterminada.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">La cámara no está disponible temporalmente (no estaba) disponible para abrirse en su dispositivo (error del sistema de la cámara)</string>
    <string name="camera_support_error">Ha ocurrido un error al usar la cámara.</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="days">días</string>
    <string name="default_text">Predeterminado</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Este dispositivo no tiene una cámara incorporada y no es compatible con cámaras externas. Cerrando…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Cámara no encontrada</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Ir a configuración</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Reportar un error</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Seleccionar camara</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">¿Cancelar el bloqueo del video actual para que se sobrescriba?</string>
    <string name="disabled_text">Desactivado</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Sin publicidad)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Donación, quitar anuncios</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">¡Muchas gracias por su ayuda!</string>
    <string name="donate_text">Donación</string>
    <string name="donation_any_amount_text">sin publicidad por ningún monto</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Para eliminar anuncios, la donación debe ser igual o mayor.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Para donaciones más pequeñas, los anuncios se eliminan solo para la pantalla de inicio</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">No tienes anuncios.</string>
    <string name="donation_level_text">Tu nivel de donación:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">La información de compras aún no se ha subido. ¿Está en línea y ha iniciado sesión en su cuenta de Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Si ya realizó una donación, para restaurar sus compras, reinstale la aplicación en Google Play después de seleccionar la cuenta de Google correcta.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Elimine los anuncios para siempre con una donación única de cualquier monto.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">También puedes donar mensualmente para eliminar anuncios.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">La publicidad se elimina por completo mientras esté activa una suscripción por cualquier monto al mes.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Cancelar suscripción</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">La aplicación no proporciona un período de prueba para las suscripciones, ya que todas las funciones de la aplicación ya son gratuitas, la suscripción solo elimina la publicidad.</string>
    <string name="donation_subs_one_text">La publicidad se elimina por completo mientras la suscripción esté activa.</string>
    <string name="donation_subs_text">Donar mensualmente</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">La suscripción se puede cancelar en cualquier momento (estará disponible el botón “cancelar suscripción”, también puedes cancelarlo en la aplicación Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Altura</string>
    <string name="format_degrees">Coordenadas</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Velocidad GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">metro</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">desde</string>
    <string name="hour">hora</string>
    <string name="hours">horas</string>
    <string name="month">mes</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">La aplicación no está excluida de la optimización de la batería. Si la cámara no se ejecuta en segundo plano o algo más, agregue esta aplicación a las excepciones del modo de ahorro de energía.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Si reinstaló la aplicación en Android 11, los archivos antiguos deben eliminarse manualmente</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Ha detenido el servicio en segundo plano para iniciar automáticamente la grabación de video. Abra la aplicación para iniciarla nuevamente.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Optimización de la batería -&gt; Todas las aplicaciones -&gt; Buscar la aplicación -&gt; No optimizar/guardar</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Esta es una versión beta de la aplicación, por lo que es posible que algunas cosas no funcionen o sean inestables.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Instale la versión estable desde Play Store para evitar errores.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">La cámara dejó de funcionar inesperadamente, reiniciando…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">La cámara no funciona</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Cierre las preferencias de la aplicación antes de comenzar a grabar</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">No se pudo encender el micrófono, la grabación continuará sin sonido</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">No se pudo abrir esta configuración desde la aplicación, intente encontrarla usando la aplicación predeterminada de configuración del sistema de su dispositivo.</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">No se pudo abrir la aplicación…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">No se pudo iniciar la ventana flotante</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">El sensor G ha detectado un impacto, el video se bloqueará para que no se sobrescriba</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Deshabilite la optimización de la batería para esta aplicación en la configuración de su dispositivo para evitar futuros errores de la cámara</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Ocurrió un error al acceder a la cámara. Optimización de batería habilitada</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Inicializando… ¡Espere!</string>
    <string name="msg_no_browser">Instale una aplicación web para abrir el enlace.</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Sin señal de GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">No hay red para obtener la ubicación. Intente reiniciar el dispositivo</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">No se pudo borrar el archivo de video. Es posible que haya reinstalado la aplicación y se haya perdido el permiso del archivo. Intente eliminarlo manualmente</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Libere algo de espacio para continuar grabando video</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">No hay memoria suficiente</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">No se pudo iniciar la pantalla principal de la aplicación porque no se otorgó el permiso SYSTEM_ALERT_WINDOW (mostrar encima de todas las demás ventanas de la aplicación) o porque la pantalla del dispositivo estaba apagada</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">La aplicación especificada no se pudo iniciar para abrirse automáticamente porque no se concedió el permiso \"mostrar encima de todas las aplicaciones\".</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">La aplicación no se pudo abrir porque la pantalla estaba apagada (bloqueada).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">No se pudo abrir la aplicación para comenzar a grabar porque la pantalla estaba apagada (bloqueada). Ejecute un servicio de grabación en segundo plano (AutoStart) para solucionar este problema.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">No se pudo abrir la aplicación para comenzar a grabar porque no se otorgó el permiso \"mostrar encima de todas las aplicaciones\". Haga clic para proporcionar</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">No se pudo tomar la fotografía</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Fotografía guardada</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Cierre otras aplicaciones que estén utilizando la cámara y reinicie esta aplicación.</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Elimine videos antiguos, formatee la tarjeta SD o pruebe con otra. Además, limite el espacio máximo de grabación de video (menos es mejor). Una gran cantidad de videos guardados puede causar tales problemas. Consulte también las preguntas frecuentes sobre tarjetas SD en Configuración /Preguntas frecuentes. También puede intentar guardar la memoria interna del teléfono.</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Grabación detenida. No hay suficiente memoria para continuar</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Grabación detenida. Se abrieron los ajustes</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Espere al menos un segundo antes de detener la grabación inmediatamente después de comenzar.</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Para cambiar la cámara, debe detener la grabación actual</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">El video se bloqueará para que no se sobrescriba.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Tamaño de todos los videos del tamaño máximo permitido</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">No hay suficiente carga de batería en el dispositivo. Cargue la bateria o comience a grabar cuando la carga sea mayor al 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Algo salió mal con la grabadora de video.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">El paquete de idioma para TTS (Android Text-to-Speech) no está instalado. Conéctese a Internet para comenzar la descarga</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">No se pudo iniciar el servicio de grabación. Toque para deshabilitar la Optimización de Batería para esta aplicación</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">Conector de audio (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">Cargando</string>
    <string name="notification_stop_text">Detener</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Para iniciar/detener grabación automatica</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Se requiere audio para grabar una pista de audio al grabar video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Se requiere el permiso de uso de la cámara para la grabación de video y la vista previa de la cámara.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Esta aplicación requiere permiso para usar la cámara para grabar videos pero fue rechazado. Cerrando… Intente otorgar permiso a la cámara en la configuración del sistema de esta aplicación</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">La ubicación es necesaria para dibujar coordenadas, dirección y velocidad en el video grabado, o mostrar estos datos en la pantalla principal (dependiendo de su configuración).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Se requieren notificaciones para poder mostrar el servicio de grabación en segundo plano y el estado de la grabación en el panel de notificaciones.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Se necesita el permiso de Almacenamiento para guardar videos en una carpeta compartida y para el modo de grabación en bucle</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Debe otorgar permiso a Dispositivos cercanos (Bluetooth) para la grabación automática de eventos. Esto se puede hacer en la configuración del sistema de la aplicación.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Otorgar permisos</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Intente seleccionar una ruta diferente (almacenamiento local del dispositivo)</string>
    <string name="photos_count_one">fotografías</string>
    <string name="photos_count_other">fotografía</string>
    <string name="photos_folder_name">Fotografías</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Deshabilitado porque el dispositivo no es compatible con la codificación geográfica.</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (calidad)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Grabar audio desde un dispositivo Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Úselo únicamente con auriculares Bluetooth. Si se conecta a la unidad principal (radio del automóvil) a través de Bluetooth, entonces, por alguna razón, esto puede activar automáticamente una llamada telefónica al número estándar en este dispositivo</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">¡No lo utilice con la unidad principal (radio de automóvil)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Códec de audio</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">No se concede el permiso de grabación de audio.</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Si está habilitada, otras aplicaciones no podrán usar el micrófono. Si está deshabilitada, es posible que esta aplicación no pueda grabar audio cuando se ejecutan varias aplicaciones usando el micrófono (Android no siempre permite el uso simultáneo del micrófono)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Dar prioridad al audio de esta aplicación</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Frecuencia de muestreo</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Grabación de audio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Calidad, grabación de sonido desactivada/activada</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Ajustes de sonido</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Es posible que la grabación de audio desde CAMCORDER no funcione en algunos dispositivos; en este caso, intente cambiar a MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Fuente de audio</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Estéreo</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Esto garantiza que la CPU (procesador) esté funcionando (para recibir eventos de Bluetooth, carga o AUX).\nPuede desactivar esta opción para ahorrar energía de la batería cuando la grabación no está activa. En la práctica, el procesador no debería quedarse dormido, pero si esto sucede en su dispositivo, deje esta opción habilitada.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Mantenga la CPU encendida (\"Wake Lock\") para el servicio en segundo plano \"Watcher\" (usa más energía de la batería).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Inicie la grabación de video automáticamente cuando se inicie la aplicación</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Al iniciar la aplicación</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (conector de audio)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Seleccione el dispositivo Bluetooth o utilice cualquiera</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Iniciar grabación automáticamente cuando se conecta el dispositivo Bluetooth. Para que el servicio de seguimiento de Bluetooth se inicie después de reiniciar el dispositivo, es necesario que el dispositivo (pantalla) esté desbloqueado si tiene una contraseña</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Iniciar al conectar un dispositivo Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Inicia la grabación automáticamente cuando se inicia el sistema. El dispositivo (pantalla) debe estar desbloqueado si tiene una contraseña. Después de la carga, pueden pasar varios minutos antes de que el sistema informe a la aplicación que se está iniciando.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Al iniciar el sistema</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Al conectar el cargador de batería</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Iniciar grabación automáticamente durante la carga. Para que el servicio de seguimiento de carga se inicie después de reiniciar el dispositivo, el dispositivo (pantalla) debe estar desbloqueado si tiene una contraseña</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Iniciar cuando se conecte el cargador</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Detener al desconectar el dispositivo Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Detener cuando se desconecte el cargador</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Iniciar grabación automáticamente cuando se conecta a la toma de audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Ejecutar aplicación cuando está enchufado en el conector de audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Detener cuando se desconecte de la toma de audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">La Optimización de batería puede evitar que la aplicación funcione correctamente (por ejemplo, usar la cámara o actualizar la ubicación mientras se graba un video en segundo plano). Haga clic aquí para deshabilitarlo para esta aplicación.</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">La optimización de la batería puede impedir que la aplicación funcione correctamente (por ejemplo, usando la cámara y el micrófono). Haga clic aquí para desactivarlo para esta aplicación ahora</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Optimización la batería</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Señal al comienzo de la grabación del siguiente archivo de video</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Pitido al grabar</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Es posible que el fabricante del dispositivo no proporcione acceso a todas las cámaras, por ello puede que algunas no sean accesibles</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Es posible que el fabricante del dispositivo no proporcione una cámara de gran angular para todas las aplicaciones.</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Opciones de privacidad (información de consentimiento)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Automático (día /noche), por hora</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Día</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Noche</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Apoyar el desarrollo de aplicaciones</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Enciende automáticamente la linterna al grabar</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Tamaño de los botones en una ventana flotante</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(día solo, estable)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(día y noche)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Es posible que el fabricante del dispositivo no proporcione 60 FPS para todas las aplicaciones</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(solicitudes frecuentes de la red)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Alto</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Bajo</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Muy alto</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Muy bajo</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Ignorar los datos del GPS con el error anterior</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Mostrar advertencia cuando el GPS y la geolocalización de Google están deshabilitados</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Mostrar advertencia solo si el GPS está desactivado</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">No mostrar el botón de advertencia y reparación</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Advertencia de GPS desactivado, botón de reparación</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Información /Más…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Hay configuraciones en su dispositivo que permiten que las aplicaciones se inicien automáticamente y se ejecuten en segundo plano. Haga clic aquí y agregue la aplicación a las excepciones (permitir inicio automático, etc.) para permitir que se ejecute en segundo plano y cuando la pantalla esté apagada, si no está permitido</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Permitir trabajo en segundo plano</string>
    <string name="prefs_language">Idioma</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Abrir la aplicación cuando la grabación comience automáticamente</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Inicie la aplicación cuando comience la grabación de video</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Con Android 11 y superior, es posible que no pueda seleccionar ninguna de las aplicaciones instaladas ya que el propio sistema restringe la visibilidad de la aplicación (política de privacidad)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">No elegido</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Aplicación de Lanzador de botones</string>
    <string name="prefs_location_manager">Administrador de ubicaciones (obsoleto)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Actualizar la ubicación usando solo GPS (no utilizar la red)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Si los valores de velocidad son incorrectos, pruebe con el método anterior. Si los valores son cero o rara vez se actualizan, pruebe el nuevo método</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Equilibrio entre la precisión de la ubicación (coordenadas), la velocidad y el consumo de energía de la batería.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">La ubicación (coordenadas) y la velocidad más precisas debido al mayor consumo de energía de la batería.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Baja precisión de ubicación (coordenadas) y velocidad debido al bajo consumo de energía de la batería.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Prioridad GPS (Batería o Precisión)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">El ahorro de energía debe estar desactivado para poder obtener actualizaciones de ubicación (GPS) en segundo plano.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Método de adquisición de ubicación (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Tasa de actualización de GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metros de precisión</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Avisos de código abierto</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zoom óptico (zoom) /distancia focal</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Apaisado</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Apaisado inverso</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Vertical</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Automático</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Eliminar automáticamente los videos más antiguos durante la grabación si no hay suficiente espacio para videos nuevos</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Grabación en bucle</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">fecha y hora</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Mantener la pantalla encendida</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Mantener la pantalla encendida solo cuando se graba</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Actívelo para usar millas en lugar de kilómetros</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Visualización en millas, pies</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">La ruta de grabación no está configurada, haga clic aquí para configurarla</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Ubicación de la fotografía (carpeta/ruta)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Ubicación del video (carpeta/ruta)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Ubicación del video (carpeta de guardado), duración del video, grabación en bucle, sensor G, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Ubicación de las grabaciones de video (carpeta para guardar), duración del video, grabación en bucle, tamaño máximo del video</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Otros ajustes</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Dirección de ubicación actual</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Altura sobre el nivel del mar</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Coordenadas</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Velocidad actual</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Elementos para mostrar en la pantalla</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Duración del video: con qué frecuencia se debe guardar</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Iniciar la aplicacion</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Botones/elementos en una ventana flotante</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Cerrar una ventana</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Arrastra la ventana</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Mostrar velocidad</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Abrir pantalla de video</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Toca para dar el permiso</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zoom con dos dedos</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Habilitar el zoom de la pantalla</string>
    <string name="prefs_policy_text">Política de privacidad</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Calificar aplicación en Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Puntuar</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Detección de movimiento por cámara</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Bloquear video para que no se borre automáticamente (sobrescriba) cuando se detecte un impacto</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (sensor de impacto)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Sensibilidad del sensor G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibración cuando se detecta un impacto</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Iniciar grabación cuando se detecte movimiento</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Para eventos Bluetooth solo es posible si la opción \"grabar solo cuando se carga\" está desactivada.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">No inicie el servicio de la aplicación AutoStart para ahorrar batería mientras espera que los eventos inicien automáticamente la grabación. Para Android 8+, esto es posible si solo los eventos de Bluetooth están habilitados y el resto están deshabilitados.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Puede desactivar esta opción para que la aplicación realice una grabación automática solo cuando el servicio en segundo plano de la aplicación (AutoStart) se esté ejecutando.\n- La grabación automática de eventos como carga, Bluetooth o AUX se puede realizar sin problemas hasta Android 7.1.\n- A partir de Android 8+, la grabación automática sin un servicio de aplicación en segundo plano (AutoStart) solo se puede realizar para eventos Bluetooth y, en otros casos (al cargar o AUX), primero debe iniciar el servicio de aplicación en segundo plano (AutoStart), iniciando la aplicación en sí una vez.\n- A partir de Android 11+, sin el servicio de aplicaciones en segundo plano (AutoStart), acceder a la cámara sin interacción del usuario para comenzar a grabar solo es posible si se otorga el permiso \"en la parte superior de todas las aplicaciones\".</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Grabación automática incluso si el servicio en segundo plano no se está ejecutando (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Iniciar grabación cuando la velocidad sea igual o mayor (según el GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Detener la grabación después de</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Detener grabación cuando no haya movimiento</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Detener grabación cuando la velocidad sea menor a (según el GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Grabar solo cuando el dispositivo se está cargando</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Capacidad de memoria máxima de todos los videos (grabación en bucle)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Al iniciar la aplicación, al encender/apagar la carga, al conectar un dispositivo Bluetooth, AUX, al iniciar el dispositivo</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Grabación de inicio automático</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Pulsación rápida/prolongada, pantalla apagada, visualización de dirección y velocidad, ventana emergente, botones y más</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Acceso directo para iniciar la grabación, pulsación rápida y prolongada en la pantalla, ventana emergente, vibración al grabar, notificación sonora, vibración, botones en la pantalla, apagado de la pantalla y más</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interfaz (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Cambiar automáticamente los modos de día/noche de la cámara en momentos específicos</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Configuración automática de día/noche</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Tasa de bits más alta: mejor calidad, pero mayor tamaño de archivo de video</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Más FPS: video más fluido, mayor consumo de bateria. Es mejor establecer el primer valor al más bajo (el segundo puede ser más alto) para una mejor grabación en la oscuridad</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Algunos dispositivos pueden limitar el tamaño máximo de archivo a 4 GB, por lo que debe seleccionar la configuración (tasa de bits, duración, resolución) para que un archivo de video no supere los 4 GB.</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Envía esta aplicación a tus amigos</string>
    <string name="prefs_share_text">Compartir</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Se ha agregado un acceso directo (lanzador)</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Para iniciar/detener la grabación sin abrir la pantalla principal</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Agregar acceso directo (lanzador)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Activar/desactivar la grabación de audio</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Botones en la pantalla</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Cambio de cámara</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Modos día/noche/automático</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash encendido/apagado</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Bloquear videos para que no se sobrescriban</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Muestra una ventana con botones de control encima de todas las aplicaciones.</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Mostrar ventana flotante</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Mostrar ventana flotante solo cuando la grabación está activa (y cerrar automáticamente cuando se detiene)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Mostrar barra de estado del sistema</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Tomar fotografía</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">No es compatible con la cámara actual. Los fabricantes a menudo restringen su uso; solo está disponible en la aplicación de cámara estándar</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Mostrar un mensaje al iniciar o detener la grabación durante la grabación en segundo plano</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Sonido al inicio, parada o error de grabación</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Estado de la grabación de sonido</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Dirección</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Seleccionar el color de los subtítulos</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Coordenadas</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Por ejemplo, una matrícula</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Texto adicional</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Formato de fecha</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Sobreimprimir fecha (marca de tiempo)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sistema</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Estas opciones pueden ser de gran utilidad para el uso de baterías y el uso de un país. Para obtener información detallada sobre el vídeo, puede utilizar todas las funciones GPS y acceder a ella durante varios minutos.</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS hoy</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Tasa de actualización mínima de GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Todas las actualizaciones de coordenadas</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX: un esquema XML diseñado como formato de datos GPS común para aplicaciones de software. Se puede utilizar para describir waypoints, tracks y rutas.</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Crea un archivo GPX para cada video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">subtitulos en ingles</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Superposición de subtítulos en la parte inferior del video</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Subtítulos en la parte inferior</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Subtítulos de video superpuestos: fecha (hora), dirección de ubicación, coordenadas y velocidad</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Subtítulos superpuestos en videos: fecha (marca de tiempo), texto personalizado</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Configuración de subtítulos</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Aumentar el tamaño del texto</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Velocidad</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opaco)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Formato de hora</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Transparencia del texto</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Cuanto más frecuentes sean las actualizaciones, más rápido se agotará la batería</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Tasa de actualización de direcciones</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Informar un error, bloqueo o sugerencias</string>
    <string name="prefs_support_text">Soporte (comentarios)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Permitir que esta aplicación aparezca encima de todas las demás aplicaciones. Esto es necesario para iniciar/detener automáticamente la grabación de video o para mostrar una ventana flotante</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Permita que esta aplicación aparezca encima de todas las demás aplicaciones. Esto es necesario para mostrar una ventana flotante.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Mostrar encima de otras aplicaciones</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">tema oscuro</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dinámica</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Tema ligero</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Como en el sistema (automático)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Regrese a la pantalla de inicio (grabaciones) para aplicar esta configuración e iniciar el servicio de seguimiento</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Ajustes</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Ayuda a mejorar o corregir la traducción del texto en tu idioma</string>
    <string name="prefs_translate_text">Traducción de la aplicación</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Cambiar el icono y nombre de la aplicación en el sistema.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Después del cambio, la aplicación puede cerrarse, el ícono anterior se eliminará de la pantalla principal del teléfono (o en la lista de todas las aplicaciones) y aparecerá uno nuevo.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Establecer el icono y el nombre del lanzador</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Cambiar el icono y el nombre de la notificación</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Mostrar vista previa de la cámara en la pantalla principal de la aplicación</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Vista previa de la cámara</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Nada</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Iniciar/detener la grabación</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Toque rápido en la pantalla</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Pulsación larga en la pantalla</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">segundos</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">segundo</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">segundos</string>
    <string name="prefs_version_text">Versión de la aplicación</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Vibración al iniciar o detener la grabación</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (calidad)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Modo de escena de control de cámara (noche)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Modo de escena de control de cámara (día)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Esta cámara ha sido ocultada por el fabricante y es posible que no funcione.</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Los códecs H.265 HEVC y AV1 brindan mejor calidad a velocidades de bits más bajas que H.264 AVC, por lo que puede ahorrar espacio reduciendo la velocidad de bits. Pero es posible que los vídeos no se reproduzcan en algunos reproductores de vídeo.</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Códec de vídeo</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Playa (clima brillante)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Prioridad general/facial</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (alto rango dinámico)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Noche (para condiciones de poca luz)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Nieve</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Atardecer</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Hora del amanecer (amanecer)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Hora de la puesta del sol (puesta del sol)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Modo día, noche o automático</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Desactive si desea controlar manualmente la duración del marco del sensor, el tiempo de exposición, la sensibilidad y la apertura</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Modo de exposición automática</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Compensación de exposición (noche)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Compensación de exposición (día)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Voltear video verticalmente. La imagen cambia solo para la grabación de video, la vista previa no cambia</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Voltear video horizontalmente</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Imagen continua</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Video continuo (recomendado durante el día)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinito (recomendado por la noche)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Enfoque de la cámara (noche)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Enfoque de la cámara (día)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Fotogramas por segundo (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Orientación por video y teléfono</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Resolución de video</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Resolución, velocidad de bits, orientación, enfoque, cámara, modo nocturno</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Ajustes de video</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Tamaño más grande: mayor consumo de batería</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Ilimitado</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Estabilización de vídeo</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Grabadora de voz en segundo plano</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Esto es necesario para obtener la velocidad basada en GPS más precisa, así como la dirección y las coordenadas. Haga clic para enviar</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Permiso para la ubicación exacta</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Necesario para poder mostrar el servicio de grabación en segundo plano y los estados en el panel de notificaciones. Haga clic para enviar</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Permiso de notificación</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">La grabación automática a través de conexiones Bluetooth requiere permiso. Haga clic aquí para enviar</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Permiso de Bluetooth no concedido</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Ahorro de energía</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Advertencias</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Para acceder a la cámara ultra gran angular (lente), puede configurar el factor de zoom</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zoom digital (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Por el momento no es posible la grabación de audio porque el micrófono está en uso por otra aplicación</string>
    <string name="rec_available_space_text">Disponible</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Corregir</string>
    <string name="rec_fix_text">Corregir</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satélites</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satélite</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satélites</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Ubicación</string>
    <string name="rec_network_text">Red</string>
    <string name="rec_off_text">Apagado</string>
    <string name="rec_on_text">Encendido</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">La aplicación utiliza Firebase Analytics para análisis anónimos básicos (consulte el enlace a continuación)</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">La aplicación utiliza los siguientes permisos:\n- Identificador de dispositivo anónimo abierto OAID (para publicidad personalizada)\n- CÁMARA, AUDIO (para grabación de video)\n- ALMACENAMIENTO (para guardar videos)\n- UBICACIÓN (para obtener la dirección de la ubicación actual, coordenadas GPS, velocidad - para mostrar en la pantalla principal de la aplicación y aplicar subtítulos al video)\n- Publicidad en Internet)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Privacidad: todos los videos que grabes se guardarán solo en tu dispositivo local. La aplicación no realiza copias de seguridad de tus videos (no tiene ninguna conexión a servidores)\n\nLa aplicación continuará ejecutándose en segundo plano (el servicio de primer plano que aparece en la barra de notificaciones) mientras la grabación esté activa, cuando regrese a la pantalla de inicio, cambie a otra aplicación o bloquee su teléfono para poder continuar grabando, y cuando activa las funciones para la grabación automática (si cierra el servicio en segundo plano, estas funciones no funcionarán).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefijo para nombres de archivos de vídeo</string>
    <string name="recording_start_text">Iniciar grabación</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Error al iniciar grabación</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Se ha iniciado una nueva grabación de video con grabación de audio</string>
    <string name="recording_started_with_text">Se ha iniciado la grabación</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Se ha iniciado una nueva grabación de video sin grabación de audio</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">No hay suficiente almacenamiento. Espacio disponible</string>
    <string name="recording_stop_text">Detener grabación</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">No se pudo completar la grabación correctamente</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">Grabación detenida</string>
    <string name="recording_text">Grabando…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Se ha iniciado la grabación</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Grabación detenida</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Editar (Recortar) en \"Google Fotos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Fecha</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Duración</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Nombre</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Tamaño del archivo</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Guardar en \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Subir a YouTube</string>
    <string name="reset">restablecer</string>
    <string name="storage_external_single">Tarjeta micro SD</string>
    <string name="storage_phone">Memoria del teléfono</string>
    <string name="timer_auto_start">Temporizador</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Configura un temporizador para comenzar a grabar</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Cada día</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Una vez</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">¿Cancelar la grabación de video automática según el temporizador actual?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">El tiempo fue fijado en el pasado.</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Duración de la grabación de vídeo</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Servicio de temporizador para iniciar automáticamente la grabación de vídeo</string>
    <string name="to">hasta</string>
    <string name="unknown">Desconocido</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Preguntar que reproductor se debe utilizar cada vez.</string>
    <string name="videos_count_one">video</string>
    <string name="videos_count_other">video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Eliminando archivos… Espere</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">¿Está seguro de que desea eliminar este archivo de video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">¿Está seguro de que desea eliminar estos archivos de video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">¿Estás seguro de que deseas eliminar esta carpeta de videos?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">¿Está seguro de que desea eliminar los datos de la carpeta de videos?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Eliminar archivos de video</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Eliminar carpetas de videos</string>
    <string name="videos_empty_text">Sin vídeos</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">¿Bloquear este video para que no se elimine o sobreescriba automáticamente?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Modo de eliminación</string>
    <string name="videos_file_item_share">Compartir</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Reproducir</string>
    <string name="videos_file_open_with">Abrir con</string>
    <string name="videos_file_repair">Reparar archivo dañado/no reproducible</string>
    <string name="videos_file_select">Seleccionar para</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Orden ascendente</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Orden descendente</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">El archivo de vídeo se ha movido a una carpeta protegida.</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Salir del modo de eliminación</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Protegido contra sobrescritura</string>
    <string name="videos_menu_delete">Borrar</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Actualizar</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Seleccionar todo</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Ordenar</string>
    <string name="videos_menu_storage">Almacenamiento</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Abra la configuración de la aplicación y permita el acceso al almacenamiento interno deñ teléfono</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Sin permiso de almacenamiento</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Por favor seleccione una carpeta para registros</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Seleccionar almacenamiento de video</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Videos temporales</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Grabaciones de vídeo</string>
    <string name="zoom_text">zoom</string>
</resources>
