<resources>
    <string name="accept_text">accept</string>
    <string name="any_text">Orice</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Setări baterie</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Mass-media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Înregistrare video de fundal</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Conducere DVR</string>
    <string name="camera">aparat foto</string>
    <string name="camera_aperture">Diafragmă</string>
    <string name="camera_back">Camera din spate</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Trebuie să rulați aplicația o dată pentru a putea accesa camera în fundal</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Pe Android 11+, înainte de a începe înregistrarea în fundal, aplicația trebuie să ruleze și să fie vizibilă cel puțin o dată pentru a putea folosi camera în fundal. Prin urmare, după repornirea dispozitivului, faceți aplicația vizibilă și după aceea nu închideți serviciul de înregistrare, acesta ar trebui să rămână în centrul de notificări.</string>
    <string name="camera_error_busy">înregistrarea video s-a oprit deoarece camera este utilizată de o altă aplicație</string>
    <string name="camera_error_text">înregistrarea video s-a oprit deoarece camera dispozitivului a încetat să funcționeze</string>
    <string name="camera_external">Cameră USB externă</string>
    <string name="camera_focal_length">Distanta focala</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">orizontală</string>
    <string name="camera_fov_text">Unghiuri de vizualizare (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">vertical</string>
    <string name="camera_front">Camera frontala</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Camera era folosită de o altă aplicație. Vă rugăm să nu rulați alte aplicații care ar putea folosi camera în timpul înregistrării video. Android permite o singură aplicație să folosească camera la un moment dat</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Nu s-a putut deschide camera selectată. Se întâmplă că nu toate camerele ascunse pot fi folosite de orice aplicație. Mulți producători permit utilizarea lor numai în aplicațiile lor native. Se va deschide camera implicită.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Camera este temporar (era) indisponibilă pentru a fi deschisă pe dispozitivul dvs. (eroare de sistem a camerei)</string>
    <string name="camera_support_error">A apărut o eroare în timpul utilizării camerei.</string>
    <string name="close">Închide</string>
    <string name="days">zile</string>
    <string name="default_text">Mod implicit</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Acest dispozitiv nu are o cameră încorporată și nu acceptă camere externe. Închidere…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Aparatul foto nu a fost găsit</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Deschide setările</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Raporteaza o eroare</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Selectați camera</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Deblocați videoclipul curent pentru a nu fi suprascris?</string>
    <string name="disabled_text">Dezactivat</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Fără publicitate)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Donație, Eliminați anunțuri</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Mulțumesc mult pentru susținere!</string>
    <string name="donate_text">Donare</string>
    <string name="donation_any_amount_text">fara publicitate pentru orice suma</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Pentru a elimina reclamele, donația trebuie să fie sau mai mult.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Pentru donații mai mici, publicitatea este eliminată doar pe ecranul principal</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Nu ai reclame.</string>
    <string name="donation_level_text">Nivelul dvs. de donație:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Informațiile de cumpărături nu au fost încărcate încă. Ești online și te-ai conectat la contul tău Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Dacă ați făcut deja o donație, atunci pentru a restabili achizițiile, vă rugăm să reinstalați aplicația pe Google Play după ce ați selectat contul Google corect</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Eliminați reclamele pentru totdeauna cu o donație unică de orice sumă.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">De asemenea, puteți dona lunar pentru a elimina reclamele.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Publicitatea este complet eliminată în timp ce un abonament pentru orice sumă pe lună este activ.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Dezabonați-vă</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Aplicația nu oferă o perioadă de probă pentru abonamente, deoarece toate funcțiile aplicației sunt deja gratuite, abonamentul elimină doar publicitatea</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Publicitatea este eliminată complet în timp ce abonamentul este activ.</string>
    <string name="donation_subs_text">Donează lunar</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">Abonamentul poate fi anulat oricând (butonul „anulare abonament” va fi disponibil, îl puteți anula și în aplicația Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Înălţime</string>
    <string name="format_degrees">Coordonatele</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Viteza GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">din</string>
    <string name="hour">ora</string>
    <string name="hours">ore</string>
    <string name="month">lună</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Aplicația nu este exclusă de la optimizarea bateriei. Dacă camera nu rulează în fundal sau altceva, atunci adăugați această aplicație la excepțiile modului de economisire a energiei.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Dacă ați reinstalat aplicația pe Android 11, atunci fișierele vechi trebuie șterse manual</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Ați oprit serviciul de fundal pentru a porni automat înregistrarea video. Deschideți aplicația pentru a o lansa din nou.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Optimizarea bateriei -&gt; Toate aplicațiile -&gt; Găsiți aplicația -&gt; Nu optimizați/salvați</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Aceasta este o versiune beta a aplicației, așa că unele lucruri pot să nu funcționeze sau să fie instabile.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Instalați versiunea stabilă din Play Store pentru a evita erorile.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Camera a încetat să funcționeze în mod neașteptat, repornind…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Camera nu funcționează</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Închideți preferințele aplicației înainte de a începe înregistrarea</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Nu s-a pornit microfonul, înregistrarea va continua fără sunet</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Nu s-au putut deschide aceste setări din această aplicație, vă rugăm să încercați să le găsiți folosind aplicația implicită de setări de sistem a dispozitivului</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Nu s-a putut deschide aplicația…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Fereastra flotantă a eșuat</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Senzorul G a detectat un șoc, videoclipul va fi blocat pentru a nu fi suprascris</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Dezactivați optimizarea bateriei pentru această aplicație în setările dispozitivului dvs. pentru a evita erorile viitoare ale camerei</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">A apărut o eroare la accesarea camerei. Optimizarea bateriei este activată</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Se inițializează… Vă rugăm să așteptați!</string>
    <string name="msg_no_browser">Instalați o aplicație web pentru a deschide linkul</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Fără semnal GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Nu există nicio rețea pentru a obține adresa sau pentru a încerca să reporniți dispozitivul</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Nu s-a șters fișierul video. Este posibil să fi reinstalat aplicația și să fi pierdut permisiunea de fișier, vă rugăm să încercați să o dezinstalați manual</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Eliberați spațiu pentru a continua înregistrarea video</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Memorie insuficienta</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Ecranul principal al aplicației nu a putut fi lansat deoarece permisiunea SYSTEM_ALERT_WINDOW (afișare deasupra tuturor ferestrelor aplicației) nu a fost acordată sau ecranul dispozitivului a fost oprit</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Aplicația specificată nu a putut fi lansată pentru a se deschide automat, deoarece permisiunea „afișați deasupra tuturor aplicațiilor” nu a fost acordată.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Aplicația nu a putut fi deschisă deoarece ecranul a fost oprit (blocat).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Aplicația nu a putut fi deschisă pentru a începe înregistrarea deoarece ecranul a fost oprit (blocat). Rulați un serviciu de înregistrare în fundal (AutoStart) pentru a remedia acest lucru.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Aplicația nu a putut fi deschisă pentru a începe înregistrarea deoarece nu a fost acordată permisiunea „afișați deasupra tuturor aplicațiilor”. Faceți clic pentru a furniza</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Fotografierea eșuată</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Fotografie salvată</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Închideți alte aplicații folosind camera și reporniți această aplicație</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Șterge videoclipurile vechi, formatează cardul SD sau încearcă altul. De asemenea, limitați spațiul maxim de înregistrare video (mai puțin este mai bine). Un număr mare de videoclipuri salvate poate cauza astfel de probleme. Consultați și întrebările frecvente despre cardurile SD în Setări /Întrebări frecvente. De asemenea, puteți încerca să scrieți în memoria telefonului în loc de un card extern</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Opriți înregistrarea. Nu este suficientă memorie pentru a continua</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Opriți înregistrarea… (setările au fost deschise)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Vă rugăm să așteptați o secundă înainte de a opri înregistrarea imediat după pornire</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Pentru a schimba camera, trebuie să opriți înregistrarea curentă</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Videoclipul va fi blocat pentru a nu fi suprascris.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Dimensiunea tuturor videoclipurilor de la dimensiunea maximă permisă</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Nu există suficientă putere a bateriei pe dispozitiv. Încărcați sau începeți înregistrarea dacă încărcarea este peste 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Ceva a mers prost cu video recorderul.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Pachetul de limbă pentru TTS (Android Text-to-Speech) nu este instalat. Porniți internetul pentru a începe descărcarea</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Serviciul de înregistrare nu a pornit. Atingeți pentru a dezactiva optimizarea bateriei pentru această aplicație</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">mufă audio (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">încărcarea</string>
    <string name="notification_stop_text">Stop</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Pentru înregistrarea pornire/oprire automată</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Audio este necesar pentru a înregistra o pistă audio la înregistrarea video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Camera este necesară pentru înregistrarea video și previzualizarea camerei.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Această aplicație necesită permisiunea de a utiliza camera pentru a înregistra videoclipuri. Dar ai refuzat-o. Închidere… Încercați să acordați permisiunea camerei în setările de sistem ale acestei aplicații</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Locația este necesară pentru a desena coordonatele, adresa și viteza pe videoclipul înregistrat sau pentru a afișa aceste date pe ecranul principal (în funcție de setările dvs.).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Notificările sunt necesare pentru a putea afișa serviciul de înregistrare în fundal și starea înregistrării în panoul de notificări.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Stocarea este necesară pentru a salva videoclipul într-un folder partajat și pentru modul de înregistrare în buclă</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Trebuie să acordați permisiunea Dispozitivelor din apropiere (Bluetooth) pentru înregistrarea automată a evenimentelor. Acest lucru se poate face în setările de sistem ale aplicației.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Acordați drepturi</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Vă rugăm să încercați să selectați o altă cale (stocare locală a dispozitivului)</string>
    <string name="photos_count_one">fotografie</string>
    <string name="photos_count_other">fotografii</string>
    <string name="photos_folder_name">Fotografii</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Dezactivat deoarece dispozitivul nu acceptă geocodare</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Rata de biți (calitate)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Înregistrați sunet de pe un dispozitiv Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Utilizați numai cu căști Bluetooth. Dacă vă conectați la unitatea principală (radio auto) prin Bluetooth, atunci din anumite motive, acest lucru poate declanșa automat un apel telefonic la numărul standard de pe acest dispozitiv</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Nu utilizați cu unitatea principală (radio auto)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Codec audio</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Permisiunea de înregistrare audio nu este acordată</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Dacă este activată, alte aplicații nu vor putea folosi microfonul. Dacă este dezactivată, este posibil ca această aplicație să nu poată înregistra sunet atunci când mai multe aplicații rulează folosind microfonul (Android nu permite întotdeauna utilizarea simultană a microfonului)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Acordați prioritate audio pentru această aplicație</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Frecvența de eșantionare</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Inregistrare audio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Calitate, dezactivat /activat înregistrarea sunetului</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Setări de sunet</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Este posibil ca înregistrarea audio de la CAMCORDER să nu funcționeze pe unele dispozitive; în acest caz, încercați să treceți la MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Sursă audio</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Acest lucru asigură că procesorul (procesorul) funcționează (pentru a primi evenimente Bluetooth, încărcare sau AUX).\nPuteți dezactiva această opțiune pentru a economisi energia bateriei când înregistrarea nu este activă. În practică, procesorul nu ar trebui să adoarmă, dar dacă acest lucru se întâmplă pe dispozitivul dvs., lăsați această opțiune activată.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Păstrați procesorul pornit (\"Wake Lock\") pentru serviciul de fundal \"Watcher\" (folosește mai multă energie a bateriei).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Începeți înregistrarea video automat când pornește aplicația</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">La pornirea aplicației</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (mufă audio)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Selectați un dispozitiv Bluetooth sau oricare</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Începe automat înregistrarea când dispozitivul Bluetooth este conectat. Pentru ca serviciul de urmărire prin bluetooth să pornească după repornirea dispozitivului, este necesar ca dispozitivul (ecranul) să fie deblocat dacă există o parolă</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Lansați atunci când conectați un dispozitiv bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Începe înregistrarea automat când sistemul pornește, dispozitivul (ecranul) trebuie deblocat dacă există o parolă. După încărcare, poate dura câteva minute înainte ca sistemul să informeze aplicația că se lansează.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Când sistemul pornește</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">La încărcare</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Începe automat înregistrarea la încărcare. Pentru ca serviciul de urmărire a încărcării să pornească după repornirea dispozitivului, dispozitivul (ecranul) trebuie deblocat dacă există o parolă</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Porniți când încărcarea este conectată</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Opriți când deconectați dispozitivul bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Opriți când încărcați deconectați</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Începe automat înregistrarea când este conectat la mufa audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Rulați când este conectat la mufa audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Opriți când sunteți deconectat de la mufa audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Optimizarea bateriei poate împiedica aplicația să funcționeze corect (de exemplu, folosind camera sau actualizarea locației în timp ce înregistrați un videoclip în fundal). Faceți clic aici pentru a o dezactiva acum pentru această aplicație</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Optimizarea bateriei poate împiedica aplicația să funcționeze corect (de exemplu, folosind camera și microfonul). Faceți clic aici pentru a o dezactiva acum pentru această aplicație</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Optimizarea bateriei</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Semnal la începutul înregistrării următorului fișier video</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Bip la înregistrare</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Este posibil ca producătorul dispozitivului să nu ofere acces la toate camerele, așa că este posibil ca unele să nu se deschidă</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Este posibil ca producătorul dispozitivului să nu ofere o cameră cu lentile largi pentru toate aplicațiile</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Opțiuni de confidențialitate (informații privind consimțământul)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Automat (zi/noapte), după oră</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Zi</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Noapte</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Sprijină dezvoltarea aplicațiilor</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Întrebări frecvente</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Porniți automat lanterna când înregistrați</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Dimensiunea butoanelor pe o fereastră plutitoare</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(doar ziua, stabil)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(zi și noapte)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Este posibil ca producătorul dispozitivului să nu ofere 60 FPS pentru toate aplicațiile</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(cereri frecvente de rețea)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Înalt</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Scăzut</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Foarte inalt</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Foarte jos</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Ignorați datele GPS cu eroarea de mai sus</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Afișați avertisment când GPS și geolocalizarea Google sunt dezactivate</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Afișați avertismentul numai dacă GPS-ul este dezactivat</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Nu afișați butonul de avertizare și remediere</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Avertizare GPS dezactivat, buton de remediere</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Informații /Mai multe…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Există setări pe dispozitivul dvs. pentru a permite aplicațiilor să se redeze automat și să ruleze în fundal. Faceți clic aici și adăugați aplicația la excepții (permiteți pornirea automată și așa mai departe) pentru a-i permite să ruleze în fundal și când ecranul este oprit, dacă este interzis</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Permite lucrul de fundal</string>
    <string name="prefs_language">Limba</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Deschideți aplicația când înregistrarea începe automat</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Lansați aplicația când începe înregistrarea video</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Cu Android 11 și versiuni ulterioare, este posibil să nu puteți selecta niciuna dintre aplicațiile instalate, deoarece sistemul însuși restricționează vizibilitatea aplicației (politica de confidențialitate)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Nu ales</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Aplicație Button Launcher</string>
    <string name="prefs_location_manager">Manager de locație (învechit)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Actualizați locația numai folosind GPS (nu utilizați rețeaua)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Dacă valorile vitezei sunt proaste, atunci încercați vechea metodă. Dacă valorile sunt zero sau sunt actualizate rar, atunci încercați noua metodă</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Echilibru între precizia locației (coordonate), viteză și consumul de energie al bateriei.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Cea mai precisă locație (coordonate) și viteză datorită consumului mai mare de energie a bateriei.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Precizie scăzută a locației (coordonate) și viteză din cauza consumului scăzut de energie a bateriei.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Prioritate GPS (baterie sau precizie)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Economisirea energiei ar trebui să fie dezactivată pentru a putea primi actualizări ale locației (GPS) în fundal.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Metoda de achiziție a locației (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Rata de actualizare GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metri de precizie</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Notificări cu sursă deschisă</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zoom optic (zoom) /distanță focală</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Peisaj</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Reversul albumului</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Portret</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Automat</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Ștergeți automat cele mai vechi videoclipuri în timpul înregistrării dacă nu există suficient spațiu pentru videoclipuri noi</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Înregistrare în buclă</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">data si ora</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Lăsați ecranul aprins</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Păstrați ecranul aprins numai când înregistrați</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Activați pentru a utiliza mile în loc de kilometri</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Afișare în mile, picioare</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Calea de înregistrare nu este setată, faceți clic aici pentru a o seta</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Locația fotografiei (dosar /cale)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Locația videoclipului (dosar /cale)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Locație video (dosar de salvare), durata video, înregistrare în buclă, senzor G, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Locația înregistrărilor video (dosarul de salvat), durata video, înregistrarea în buclă, dimensiunea maximă a videoclipului</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Alte setari</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Adresa locației curente</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Înălțimea deasupra nivelului mării</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Coordonatele</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Viteza curenta</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Elemente de afișat pe ecran</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Durata videoclipului - cât de des să salvezi</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Lansați aplicația</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Butoane /elemente pe o fereastră plutitoare</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Închideți o fereastră</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Trageți fereastra</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Arată viteza</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Deschideți ecranul video</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Atingeți pentru a acorda permisiunea</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Măriți cu două degete</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Activați zoomul ecranului</string>
    <string name="prefs_policy_text">Politica de Confidențialitate</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Evaluați aplicația în Magazinul Play</string>
    <string name="prefs_rate_text">Estima</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Detectarea mișcării de către cameră</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Blocați videoclipul de la ștergerea automată (suprascrierea) atunci când este detectată o lovitură</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">Senzor G (senzor de șoc)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Sensibilitatea senzorului G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibrație la detectarea șocului</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Începeți înregistrarea când este detectată mișcare</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Pentru evenimentele Bluetooth este posibil doar dacă opțiunea „Înregistrare doar la încărcare” este dezactivată.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Nu lansați serviciul de aplicație AutoStart pentru a economisi bateria în timp ce așteptați ca evenimentele să pornească automat înregistrarea. Pentru Android 8+, acest lucru este posibil dacă numai evenimentele Bluetooth sunt activate, iar restul sunt dezactivate.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Puteți dezactiva această opțiune pentru ca aplicația să efectueze înregistrarea automată numai atunci când serviciul de fundal al aplicației (AutoStart) rulează.\n- Înregistrarea automată pentru evenimente precum încărcare, Bluetooth sau AUX poate fi efectuată fără probleme până la Android 7.1.\n- Începând de la Android 8+, înregistrarea automată fără un serviciu de aplicație în fundal (AutoStart) poate fi efectuată numai pentru evenimente Bluetooth, iar în alte cazuri (la încărcare sau AUX) trebuie să porniți mai întâi serviciul de aplicație în fundal (AutoStart) - prin lansare aplicația în sine o dată.\n- Începând cu Android 11+, fără serviciul de aplicație în fundal (AutoStart), accesarea camerei fără interacțiunea utilizatorului pentru a începe înregistrarea este posibilă numai dacă este acordată permisiunea „pe deasupra tuturor aplicațiilor”.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Înregistrare automată chiar dacă serviciul de fundal nu rulează (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Începeți înregistrarea când viteza este egală/mai mare (pe baza GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Opriți înregistrarea după</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Opriți înregistrarea când nu există nicio mișcare</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Opriți înregistrarea când viteza este mai mică (pe baza GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Înregistrare numai când dispozitivul se încarcă</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Capacitate maximă de memorie a tuturor videoclipurilor (înregistrare în buclă)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">La pornirea aplicației, la pornirea/oprirea încărcării, la conectarea unui dispozitiv Bluetooth, AUX, la pornirea dispozitivului</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Înregistrare pornire automată</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Ecran apăsare rapidă /lungă, ecran oprit, afișare adrese și viteză, fereastră pop-up, butoane și multe altele</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Comandă rapidă pentru a începe înregistrarea, apăsare rapidă și lungă pe ecran, fereastră pop-up, vibrație la înregistrare, notificare sonoră, vibrație, butoane de pe ecran, oprire a ecranului și multe altele</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interfață (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Comută automat modurile zi/noapte ale camerei la anumite ore</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Setări automate zi/noapte</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Rată de biți mai mare - calitate mai bună, dar dimensiune mai mare a fișierului video</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Mai multe FPS - videoclipuri mai fluide, dar consumul de baterie mai rapid. Este mai bine să setați prima valoare la cea mai mică (a doua poate fi mai mare) pentru o înregistrare mai bună pe întuneric</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Unele dispozitive pot limita dimensiunea maximă a fișierului la 4 GB, așa că trebuie să selectați setările (bitrate, durată, rezoluție), astfel încât un fișier video să nu depășească 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Trimite această aplicație prietenilor tăi</string>
    <string name="prefs_share_text">Imparte asta</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">S-a adăugat comanda rapidă (lansatorul).</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Pentru a porni/opri înregistrarea fără a lansa ecranul principal</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Adăugați o comandă rapidă (lansatorul)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Pornire/oprire înregistrare audio</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Butoane de pe ecran</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Schimbarea camerei</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Moduri Zi /Noapte /Auto</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Bliț pornit /oprit</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Blocarea videoclipurilor pentru a nu fi suprascrise</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Afișează o fereastră cu butoane de control deasupra tuturor aplicațiilor</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Afișează fereastra plutitoare</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Afișează fereastra flotantă numai când înregistrarea este activă (și se închide automat când se oprește)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Afișează bara de stare a sistemului</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Pentru a face o fotografie</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Nu este acceptat de camera actuală. Producătorii restricționează adesea utilizarea acestuia - este disponibil numai în aplicația standard Camera</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Afișați un mesaj când începeți sau opriți înregistrarea în timpul înregistrării în fundal</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Sunet la pornire, oprire sau eroare de înregistrare</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Starea înregistrării sunetului</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Adresa</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Selectați culoarea subtitrarilor</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Coordonatele</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">De exemplu, o plăcuță de înmatriculare</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Text suplimentar</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Formatul datei</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Data Ora)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sistemică</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Эти опции могут существенно потреблять батарею и нагревать устройство. Для видеозаписей главное информация о времени, поэтому все GPS опции вполне можно отключа отключа отключа озаписей о времени ерфейса</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS данные</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Rata minimă de actualizare GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Toate actualizările de coordonate</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - o schemă XML concepută ca un format comun de date GPS pentru aplicațiile software. Poate fi folosit pentru a descrie puncte de referință, trasee și rute</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Creați fișier GPX pentru fiecare videoclip</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">subtitrări în engleză</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Suprapuneți subtitrări în partea de jos a videoclipului</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Subtitrări în partea de jos</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Subtitrări video suprapuse: data (ora), adresa locației, coordonatele și viteza</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Subtitrări suprapuse pe videoclipuri: dată (marca temporală), text personalizat</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Setări de subtitrare</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Măriți dimensiunea textului</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Viteză</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opac)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Format de timp</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Transparența textului</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Cu cât actualizările sunt mai frecvente, cu atât bateria se va descărca mai repede</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Rata de actualizare a adresei</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Raportați o eroare, blocare sau faceți o ofertă</string>
    <string name="prefs_support_text">Asistență (feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Permiteți acestei aplicații să apară deasupra tuturor celorlalte aplicații. Acest lucru este necesar pentru a porni/opri automat înregistrarea video sau pentru a afișa o fereastră plutitoare</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Permiteți acestei aplicații să apară deasupra tuturor celorlalte aplicații. Acest lucru este necesar pentru a afișa o fereastră plutitoare</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Afișați peste alte aplicații</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Tema întunecată</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dinamic</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Tema ușoară</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Ca și în sistem (automat)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Reveniți la ecranul de start (înregistrări) pentru a aplica această setare și a porni serviciul de urmărire</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Setări</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Ajutați la îmbunătățirea sau corectarea traducerii textului în limba dvs</string>
    <string name="prefs_translate_text">Traducerea aplicației</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Schimbați pictograma și numele aplicației din sistem</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">După modificare, aplicația se poate închide, vechea pictogramă va fi eliminată de pe ecranul principal al telefonului (sau din lista tuturor aplicațiilor) și va apărea una nouă</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Setați pictograma și numele lansatorului</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Schimbați pictograma de notificare și numele</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Afișați previzualizarea camerei pe ecranul principal al aplicației</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Previzualizarea camerei</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Nimic de făcut</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Porniți /opriți înregistrarea</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Atingeți rapid pe ecran</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Apăsați lung pe ecran</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">secunde</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">al doilea</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">secunde</string>
    <string name="prefs_version_text">Versiunea aplicației</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Vibrații la pornirea sau oprirea înregistrării</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Rata de biți (calitate)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Mod scenă de control al camerei (noapte)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Mod scenă de control al camerei (zi)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Această cameră a fost ascunsă de producător și este posibil să nu funcționeze</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Codecurile H.265 HEVC și AV1 oferă o calitate mai bună la rate de biți mai mici decât H.264 AVC, astfel încât să puteți economisi spațiu prin reducerea ratei de biți. Dar este posibil ca videoclipurile să nu fie redate în unele playere video</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Codec video</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Plaja ( vreme luminoasa)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">General /Prioritate față</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (gamă dinamică ridicată)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Noapte (pentru condiții de lumină scăzută)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Zăpadă</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Apus de soare</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Ora răsăritului (Răsăritul)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Ora apusului (apusul soarelui)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Mod zi, noapte sau automat</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Dezactivați dacă doriți să controlați manual durata cadrului senzorului, timpul de expunere, sensibilitatea și diafragma</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Modul de expunere automată</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Compensarea expunerii (noapte)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Compensarea expunerii (zi)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Oglindirea orizontală a videoclipului. Imaginea se schimbă doar pentru înregistrarea video, previzualizarea nu se modifică</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Întoarce videoclipul pe orizontală</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Imagine continuă</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Videoclip continuu (recomandat în timpul zilei)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (recomandat noaptea)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Focalizarea camerei (noapte)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Focalizarea camerei (zi)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Cadre pe secundă (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Orientare video și telefon</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Rezoluție video</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Rezoluție, rata de biți, orientare, focalizare, cameră foto, modul noapte</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Setari video</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Dimensiune mai mare - descărcare mai rapidă a bateriei</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Nelimitat</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Stabilizare video</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Voice Recorder în fundal</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Acest lucru este necesar pentru a obține cea mai precisă viteză bazată pe GPS, precum și adresa și coordonatele. Faceți clic pentru a trimite</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Permisiune pentru locația exactă</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Este necesar pentru a putea afișa serviciul de înregistrare în fundal și stările pe panoul de notificare. Faceți clic pentru a trimite</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Permisiune de notificare</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Înregistrarea automată prin conexiuni Bluetooth necesită permisiune. Click aici pentru a trimite</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Permisiunea Bluetooth nu a fost acordată</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Economisire de energie</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Avertizări</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Pentru a accesa camera cu unghi ultra larg (obiectiv), puteți seta factorul de zoom</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zoom digital (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Momentan, înregistrarea audio nu este posibilă deoarece microfonul este interceptat de o altă aplicație</string>
    <string name="rec_available_space_text">Disponibil</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">A corecta</string>
    <string name="rec_fix_text">A corecta</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">sateliți</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satelit</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">sateliți</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Locație</string>
    <string name="rec_network_text">Net</string>
    <string name="rec_off_text">Off</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Aplicația folosește Firebase Analytics pentru analize anonime de bază (vezi linkul de mai jos)</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Aplicația folosește următoarele permisiuni:\n- Deschideți identificatorul de dispozitiv anonim OAID (pentru publicitate personalizată)\n- CAMERA, AUDIO (pentru înregistrare video)\n- DEPOZITARE (pentru salvarea videoclipurilor)\n- LOCAȚIE (pentru a obține adresa locației curente, coordonatele GPS, viteza - pentru a afișa pe ecranul principal al aplicației și pentru a aplica subtitrări videoclipului)\n- publicitate pe internet)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Confidențialitate: Toate videoclipurile pe care le înregistrați vor fi salvate numai pe dispozitivul dvs. local. Aplicația nu face backup pentru videoclipurile dvs. (nu are conexiuni la servere)\n\nAplicația va continua să ruleze în fundal (serviciul din prim-plan care apare în bara de notificări) în timp ce înregistrarea este activă, când reveniți la ecranul de start, comutați la altă aplicație sau blocați telefonul pentru a putea continua înregistrarea și când activați funcțiile pentru înregistrarea automată (dacă închideți serviciul de fundal, aceste funcții nu vor funcționa).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefix pentru numele fișierelor video</string>
    <string name="recording_start_text">Începe să înregistrezi</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Eroare la începerea înregistrării</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">A început o nouă înregistrare video cu înregistrare audio</string>
    <string name="recording_started_with_text">înregistrarea a început</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Înregistrarea video nouă a început fără înregistrare audio</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Spatiu insuficient. Loc liber</string>
    <string name="recording_stop_text">Opriți înregistrarea</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Nu s-a putut finaliza corect înregistrarea</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">înregistrarea s-a oprit</string>
    <string name="recording_text">Înregistrare…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Înregistrarea a început</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Înregistrarea sa oprit</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Editați (decupați) în „Google Foto”</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Data</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Durată</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Nume</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Mărime fișier</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Salvați în „Google Drive”</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Încărcați pe YouTube</string>
    <string name="reset">deversare</string>
    <string name="storage_external_single">Card microSD</string>
    <string name="storage_phone">Memoria telefonului</string>
    <string name="timer_auto_start">Temporizator</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Setați un temporizator pentru a începe înregistrarea</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">În fiecare zi</string>
    <string name="timer_auto_start_once">O singura data</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Anulați înregistrarea video automată pe baza temporizatorului actual?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Timpul a fost stabilit în trecut</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Durata înregistrării video</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Serviciu de cronometru pentru pornirea automată a înregistrării video</string>
    <string name="to">inainte de</string>
    <string name="unknown">Necunoscut</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Întrebați în ce jucător să jucați</string>
    <string name="videos_count_one">video</string>
    <string name="videos_count_other">video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Se șterg fișierele… Vă rugăm să așteptați!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Sigur doriți să ștergeți acest fișier video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Sigur doriți să ștergeți aceste fișiere video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Sigur doriți să ștergeți acest dosar video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Sigur doriți să ștergeți datele folderului video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Ștergeți fișierele video</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Șterge folderele video</string>
    <string name="videos_empty_text">Videoclipurile lipsesc</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Blocați acest videoclip de la ștergerea automată (suprascriere)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Șterge modul</string>
    <string name="videos_file_item_share">Imparte asta</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Ceas</string>
    <string name="videos_file_open_with">Deschis cu</string>
    <string name="videos_file_repair">Reparați fișierul corupt/neredabil</string>
    <string name="videos_file_select">Selectați pentru</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Sortare ascendentă</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Sortează descrescător</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Fișierul video a fost mutat într-un folder protejat</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Ieși din modul de ștergere</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Suprascriere protejat</string>
    <string name="videos_menu_delete">Șterge</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Reîmprospăta</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Alegeți pe toate</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Triere</string>
    <string name="videos_menu_storage">Memorie</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Vă rugăm să deschideți setările aplicației și să permiteți accesul la spațiul de stocare din memoria telefonului</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Nicio permisiune de stocare</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Vă rugăm să selectați un dosar pentru înregistrări</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Selectați stocarea video</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Clipuri cronometrate</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Înregistrări video</string>
    <string name="zoom_text">zoom</string>
</resources>
