<resources>
    <!-- NOTES for interpreters:
      - translation only needs to be done for the text that is inside the <string>TEXT</string> tag
      - there are some special characters in the text that do not need to be changed, for example:
          1) \n
          2) %1$s %2$s
          3) %1$.1fx
          4) %1$.5f %2$.5f
          5) %1$.1f
          6) %1$d
          7) %1$d° %2$d°
          8) %2$d
          9) \%%
          10) %1$d\%%
          11) /
      characters that start with % are used to supply numbers or texts when the program is running
  -->
    <string name="accept_text">accetto</string>
    <string name="any_text">Qualsiasi</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Impostazioni della batteria</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Registrazione video in background</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Dashcam per Android</string>
    <string name="camera">Telecamera</string>
    <string name="camera_aperture">Apertura</string>
    <string name="camera_back">Videocamera posteriore</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Devi eseguire l\'app una volta per poter accedere alla fotocamera in background</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Su Android 11+, prima di avviare la registrazione in background, l\'applicazione deve essere in esecuzione e visibile almeno una volta per poter utilizzare la fotocamera in background. Pertanto, dopo aver riavviato il dispositivo, rendere visibile l\'applicazione e successivamente non chiudere il servizio di registrazione, dovrebbe rimanere nel centro notifiche.</string>
    <string name="camera_error_busy">la registrazione video è stata interrotta perché la fotocamera è utilizzata da un\'altra applicazione</string>
    <string name="camera_error_text">registrazione video interrotta perché la fotocamera del dispositivo ha smesso di funzionare</string>
    <string name="camera_external">Fotocamera USB esterna</string>
    <string name="camera_focal_length">Lunghezza focale</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">orizzontale</string>
    <string name="camera_fov_text">Angoli di visualizzazione (16:9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">verticale</string>
    <string name="camera_front">Fotocamera frontale</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">La fotocamera era utilizzata da un\'altra applicazione. Si prega di non avviare altre applicazioni che potrebbero utilizzare la fotocamera durante la registrazione di video. Android consente ad un\'app alla volta di utilizzare la fotocamera</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Impossibile aprire la fotocamera selezionata. Accade così che non tutte le telecamere nascoste possano essere utilizzate da qualsiasi applicazione. Molti produttori ne consentono l\'uso solo nelle loro applicazioni native. Si aprirà la fotocamera predefinita.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">La fotocamera non è temporaneamente (era) disponibile per l\'apertura sul dispositivo (errore di sistema della fotocamera)</string>
    <string name="camera_support_error">Si è verificato un errore durante l\'utilizzo della fotocamera.</string>
    <string name="close">Chiudi</string>
    <string name="days">giorni</string>
    <string name="default_text">Predefinito</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Questo dispositivo non dispone di una fotocamera integrata e non supporta fotocamere esterne. Chiusura…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Fotocamera non trovata</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Apri impostazioni</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Segnalare un bug</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Seleziona la fotocamera</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Sbloccare il video corrente dalla sovrascrittura?</string>
    <string name="disabled_text">Disabilitato</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Senza pubblicità)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Donazione (rimozione pubblicità)</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Grazie mille per il tuo supporto!</string>
    <string name="donate_text">Donazione</string>
    <string name="donation_any_amount_text">nessuna pubblicità per nessun importo</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Per rimuovere gli annunci la donazione deve essere pari o superiore a</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Per le donazioni più piccole, la pubblicità viene rimossa solo sulla schermata principale</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Non hai annunci.</string>
    <string name="donation_level_text">Il tuo livello di donazione:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Informazioni sull\'acquisto non ancora caricate. Sei online e hai eseguito l\'accesso al tuo account Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Se hai già effettuato una donazione, per ripristinare i tuoi acquisti reinstalla l\'applicazione su Google Play dopo aver selezionato l\'account Google corretto</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Se hai già effettuato una donazione, per ripristinare gli acquisti, reinstalla l\'applicazione nel Samsung Galaxy Store dopo aver selezionato l\'account corretto</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Rimuovi gli annunci per sempre con una donazione una tantum di qualsiasi importo.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Puoi anche donare mensilmente per rimuovere gli annunci.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">La pubblicità viene completamente rimossa mentre è attivo un abbonamento per qualsiasi importo mensile.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Annulla l\'iscrizione</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">L\'applicazione non prevede un periodo di prova per gli abbonamenti, poiché tutte le funzioni dell\'applicazione sono già gratuite, l\'abbonamento rimuove solo la pubblicità</string>
    <string name="donation_subs_one_text">La pubblicità viene completamente rimossa mentre l\'abbonamento è attivo.</string>
    <string name="donation_subs_text">Dona mensilmente</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">L\'abbonamento può essere annullato in qualsiasi momento (sarà disponibile il pulsante “annulla abbonamento”, potrai annullarlo anche nell\'applicazione Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Altezza</string>
    <string name="format_degrees">Coordinate</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Velocità GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">minuti</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">da</string>
    <string name="hour">ora</string>
    <string name="hours">ore</string>
    <string name="month">mese</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">L\'applicazione non è esclusa dall\'ottimizzazione della batteria. Se la fotocamera non è in esecuzione in background o qualcos\'altro, aggiungi questa applicazione alle eccezioni della modalità di risparmio energetico.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Se hai reinstallato l\'applicazione su Android 11, i vecchi file devono essere eliminati manualmente</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Hai interrotto il servizio in background per l\'avvio automatico della registrazione video. Apri l\'applicazione per avviarla nuovamente.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Ottimizzazione della batteria -&gt; Tutte le app -&gt; Trova l\'app -&gt; Non ottimizzare/salvare</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Questa è una versione beta dell\'applicazione, quindi alcune cose potrebbero non funzionare o essere instabili.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Installa la versione stabile dal Play Store per evitare errori.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">la fotocamera ha smesso di funzionare in modo imprevisto,  riavviandosi…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">La fotocamera non funziona</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Chiudi le preferenze dell\'applicazione prima di avviare la registrazione</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Impossibile accendere il microfono, la registrazione continuerà senza audio</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Impossibile aprire queste impostazioni da questa applicazione, prova a trovarle utilizzando l\'applicazione predefinita delle impostazioni di sistema del dispositivo predefinito</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Impossibile aprire l\'applicazione…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Impossibile avviare la finestra mobile</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Il sensore G ha rilevato uno shock, il video verrà bloccato dalla sovrascrittura</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Disattiva l\'ottimizzazione della batteria per questa app nelle impostazioni del tuo dispositivo per evitare futuri errori della fotocamera</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Si è verificato un errore durante l\'accesso alla fotocamera. Ottimizzazione della batteria abilitata</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Inizializzazione in corso… Attendere prego!</string>
    <string name="msg_no_browser">Installa un\'app Web per aprire il collegamento</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Nessun segnale GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Non esiste una rete per ottenere l\'indirizzo o provare a riavviare il dispositivo</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Impossibile eliminare il file video. Potresti aver reinstallato l\'applicazione e il permesso del file è stato perso, prova a disinstallarlo manualmente</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Libera un po\' di spazio per continuare a registrare video</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Memoria non sufficiente</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Non è stato possibile avviare la schermata principale dell\'applicazione perché l\'autorizzazione SYSTEM_ALERT_WINDOW (visualizzazione in cima a tutte le altre finestre dell\'applicazione) non è stata concessa o lo schermo del dispositivo è stato spento</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Non è stato possibile avviare automaticamente l\'applicazione specificata perché non è stata concessa l\'autorizzazione \"mostra sopra tutte le applicazioni\".</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Impossibile aprire l\'applicazione perché lo schermo era spento (bloccato).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Non è stato possibile aprire l\'applicazione per avviare la registrazione perché lo schermo era spento (bloccato). Esegui un servizio di registrazione in background (AutoStart) per risolvere questo problema.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Non è stato possibile aprire l\'app per avviare la registrazione perché l\'autorizzazione \"mostra sopra tutte le app\" non è stata concessa. Fare clic per fornire</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Impossibile scattare la foto</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Foto salvata</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Chiudi le altre applicazioni che usano la fotocamera e riavvia questa app</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Elimina i vecchi video, formatta la scheda SD o provane un altro. Inoltre, limita lo spazio massimo di registrazione video (meno è meglio). Un gran numero di video salvati può causare tali problemi. Vedi anche le FAQ sulle schede SD in Impostazioni/FAQ. Puoi anche provare a scrivere sulla memoria del telefono invece che su una scheda esterna</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Interrompi la registrazione. Memoria insufficiente per continuare</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Interrompi registrazione… (le impostazioni sono state aperte)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Si prega di attendere un secondo prima di interrompere la registrazione subito dopo l\'avvio</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Per cambiare la telecamera è necessario interrompere la registrazione in corso</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Il video verrà bloccato dalla sovrascrittura.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Dimensione di tutti i video dalla dimensione massima consentita</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">La batteria sul dispositivo non è sufficientemente carica. Metti in carica o avvia la registrazione se la carica è superiore a 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Qualcosa è andato storto con il videoregistratore.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Il language pack per TTS (Android Text-to-Speech) non è installato. Accendi Internet per iniziare a scaricare</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Impossibile avviare il servizio di registrazione. Fare clic per disabilitare l\'ottimizzazione della batteria per questa app</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">Presa audio (AUX)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">in carica</string>
    <string name="notification_stop_text">Fermare</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Per l\'accensione/spegnimento automatico della registrazione</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">L\'audio è necessario per registrare una traccia audio durante la registrazione di video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">La fotocamera è necessaria per la registrazione video e l\'anteprima della fotocamera.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Questa applicazione richiede l\'autorizzazione per utilizzare la fotocamera per registrare video. Ma l\'hai rifiutato. Chiusura… Prova a concedere l\'autorizzazione alla fotocamera nelle impostazioni di sistema di questa applicazione</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">La posizione è necessaria per tracciare coordinate, indirizzo e velocità sul video registrato o visualizzare questi dati sulla schermata principale (a seconda delle impostazioni).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Le notifiche sono necessarie per poter visualizzare il servizio di registrazione in background e lo stato della registrazione nel pannello delle notifiche.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">L\'archiviazione è necessaria per salvare il video in una cartella condivisa e per la modalità di registrazione in loop</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">È necessario concedere l\'autorizzazione ai dispositivi nelle vicinanze (Bluetooth) per la registrazione automatica degli eventi. Questo può essere fatto nelle impostazioni di sistema dell\'applicazione.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Concedi i diritti</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Prova a selezionare un percorso diverso (archiviazione locale del dispositivo)</string>
    <string name="photos_count_one">foto</string>
    <string name="photos_count_other">fotografie</string>
    <string name="photos_folder_name">Fotografie</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Disabilitato perché il dispositivo non supporta la geocodifica</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (qualità)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Registra l\'audio da un dispositivo Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Utilizzare solo con cuffie Bluetooth. Se ti connetti all\'unità principale (autoradio) tramite Bluetooth, per qualche motivo ciò potrebbe attivare automaticamente una telefonata al numero standard su questo dispositivo</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Non utilizzare con l\'unità principale (autoradio)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Codec audio</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Non è concessa l\'autorizzazione alla registrazione audio</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Se abilitato, le altre applicazioni non saranno in grado di utilizzare il microfono. Se disabilitata, questa applicazione potrebbe non essere in grado di registrare l\'audio quando più applicazioni sono in esecuzione utilizzando il microfono (Android non consente sempre l\'uso simultaneo del microfono)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Dai la priorità all\'audio di questa app</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Frequenza di campionamento</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Registrazione audio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Qualità, disattiva/attiva la registrazione del suono</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Impostazioni audio</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">La registrazione audio da CAMCORDER potrebbe non funzionare su alcuni dispositivi, in questo caso provare a passare a MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Sorgente Audio</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Riavvia automaticamente se il processo dell\'app viene completamente interrotto durante la registrazione</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">Potrebbero essere necessari fino a 15 minuti per riprendere la registrazione dopo che il processo dell\'app è stato completamente terminato. Disattivare questa opzione in caso di comportamento imprevisto.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">Riavvia automaticamente la registrazione in caso di errore</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Se la registrazione si interrompe inaspettatamente (a causa di un guasto della fotocamera, problemi di sistema, ecc.), l\'app può tentare di riavviarla automaticamente. Disattivare questa opzione in caso di comportamento imprevisto.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Questo garantisce che la CPU (processore) rimanga attiva per ricevere eventi Bluetooth, di ricarica o AUX. Disattivare questa opzione per risparmiare la batteria quando la registrazione non è attiva. In pratica, il processore dovrebbe comunque attivarsi per gli eventi, ma se l\'app non risponde, provare ad abilitare questa opzione.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Mantieni la CPU accesa (\"Wake Lock\") per il servizio in background \"Watcher\" (consuma più energia della batteria).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Avvia la registrazione video automaticamente all\'avvio dell\'app</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Quando si avvia l\'applicazione</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (presa audio)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Seleziona un dispositivo Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Avvia automaticamente la registrazione quando il dispositivo Bluetooth è connesso. Affinché il servizio di tracciamento bluetooth si avvii dopo il riavvio del dispositivo, è necessario che il dispositivo (schermo) sia sbloccato se è presente una password</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Avvia quando si collega un dispositivo Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Avvia la registrazione automaticamente all\'avvio del sistema, il dispositivo (schermo) deve essere sbloccato se è presente una password. Dopo il caricamento, potrebbero essere necessari diversi minuti prima che il sistema informi l\'applicazione dell\'avvio.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Quando il sistema si avvia</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Durante la ricarica</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Avvia automaticamente la registrazione durante la ricarica. Affinché il servizio di monitoraggio della ricarica si avvii dopo il riavvio del dispositivo, il dispositivo (schermo) deve essere sbloccato se è presente una password</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Inizia quando la ricarica è collegata</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Interrompi quando si scollega il dispositivo Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Interrompi quando la ricarica si disconnette</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Avvia automaticamente la registrazione quando è collegato al jack audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Esegui quando è collegato al jack audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Arresto quando scollegato dal jack audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">L\'ottimizzazione della batteria può impedire il corretto funzionamento dell\'app (ad esempio, utilizzando la fotocamera o aggiornando la posizione durante la registrazione di un video in background). Fare clic qui per disabilitarlo per questa applicazione ora</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">L\'ottimizzazione della batteria potrebbe impedire il corretto funzionamento dell\'applicazione (ad esempio, utilizzando la fotocamera e il microfono). Fare clic qui per disattivarlo per questa applicazione adesso</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Ottimizzazione della batteria</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Segnale all\'inizio della registrazione del file video successivo</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Segnale acustico durante la registrazione</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Il produttore del dispositivo potrebbe non fornire l\'accesso a tutte le fotocamere, quindi alcune potrebbero non aprirsi</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Il produttore del dispositivo potrebbe non fornire una fotocamera con obiettivo grandangolare per tutte le applicazioni</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Opzioni privacy (Informativa sul consenso)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Automatico (giorno/notte), per ora</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Giorno</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Notte</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Supporta lo sviluppo dell\'app</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Domande frequenti</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Accendi automaticamente la torcia durante la registrazione</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Dimensione dei pulsanti sulla finestra mobile</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(solo giorno, stabile)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(giorno e notte)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Il produttore del dispositivo potrebbe non fornire 60 FPS per tutte le applicazioni</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text"> (richieste di rete frequenti)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Alto</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Basso</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normale</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Molto alto</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Molto basso</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Ignora i dati GPS con errore oltre</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Mostra avviso quando il GPS e la geolocalizzazione di Google sono disabilitati</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Mostra avviso solo se il GPS è disabilitato</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Non mostrare il pulsante di avviso e correzione</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Avviso GPS disattivato, pulsante di correzione</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Informazioni / Altro…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Ci sono impostazioni sul tuo dispositivo per consentire la riproduzione automatica e l\'esecuzione delle app in background. Fare clic qui e aggiungere l\'applicazione alle eccezioni (consentire l\'avvio automatico e così via) per consentirne l\'esecuzione in background e quando lo schermo è spento, se vietato</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Consentire il funzionamento in background</string>
    <string name="prefs_language">Lingua</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Aprire l\'applicazione quando la registrazione si avvia automaticamente</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Avvia l\'app all\'avvio della registrazione video</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Con Android 11 e versioni successive, potresti non essere in grado di selezionare nessuna delle app installate poiché il sistema stesso limita la visibilità delle app (informativa sulla privacy)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Non scelto</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Pulsante di avvio dell\'applicazione</string>
    <string name="prefs_location_manager">Gestore posizione (obsoleto)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Aggiorna la posizione utilizzando solo il GPS (non utilizzare la rete)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Se i valori di velocità non sono validi prova il vecchio metodo. Se i valori sono zero o vengono aggiornati raramente prova il nuovo metodo</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Bilanciamento tra precisione della posizione (coordinate), velocità e consumo della batteria.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">La posizione (coordinate) e la velocità più accurate grazie al maggiore consumo energetico della batteria.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Bassa precisione della posizione (coordinate) e della velocità a causa del basso consumo energetico della batteria.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Priorità GPS (batteria o precisione)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Il risparmio energetico deve essere disattivato per poter ricevere aggiornamenti sulla posizione (GPS) in background.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Metodo di acquisizione della posizione (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Frequenza di aggiornamento GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">Precisione di metri</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Avvisi sull\'open source</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zoom ottico (Zoom) / Lunghezza focale</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Paesaggio (orizzontale)</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Paesaggio invertito (orizzontale invertito)</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Ritratto (verticale)</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Automatico</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Elimina automaticamente i video più vecchi durante la registrazione se non c\'è abbastanza spazio per i nuovi video</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Registrazione in loop</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">Per eseguire il backup delle tue registrazioni, installa app come Google Foto. Trova le cartelle di registrazione in queste applicazioni e abilita l\'opzione di backup per loro (fai clic sul testo per vedere un esempio).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">Cambia il codice PIN</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Percorso personalizzato</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">Seleziona un percorso su una qualsiasi delle tue posizioni di archiviazione (memoria interna o scheda microSD)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">data e ora</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Lascia lo schermo acceso</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Mantieni lo schermo acceso solo durante la registrazione</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Attiva per utilizzare le miglia invece dei chilometri</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Display in miglia, piedi</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Il percorso di registrazione non è impostato, fare clic qui per impostarlo</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Percorso salvataggio foto</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Percorso salvataggio video</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Deposito privato</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">Le registrazioni non saranno visibili in altre app e puoi impostare un codice PIN per bloccare l\'accesso</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">Attenzione: le registrazioni nell\'archivio privato verranno eliminate se l\'app viene disinstallata.\nIn questo caso, il backup con app esterne (come Google Foto) non è possibile, poiché altre app non possono accedere all\'archivio privato di questa app.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Rimuovi il codice PIN</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">Imposta il codice PIN</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Posizione di archiviazione (cartella), durata del video, registrazione in loop, dimensione massima del file, sensore G, blocco del codice PIN, riavvio automatico in caso di errore</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Posizione di archiviazione (cartella), durata del video, registrazione in loop, dimensione massima del file, blocco del codice PIN, riavvio automatico in caso di errore</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Impostazioni di registrazione</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Indirizzo della posizione attuale</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Altezza sul livello del mare</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Coordinate</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Velocità attuale</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Elementi da visualizzare sullo schermo</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Durata di ogni video (ogni quanto salvare)</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Avvia l\'applicazione</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Pulsanti/elementi su una finestra mobile</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Chiudi finestra</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Trascina finestra</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Mostra velocità</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Apri la schermata del video</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Tocca per concedere l\'autorizzazione</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zoom con due dita</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Abilita lo zoom dello schermo</string>
    <string name="prefs_policy_text">Politica sulla riservatezza</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Valuta l\'app nel Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Valutazione</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Rilevamento del movimento tramite telecamera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Blocca il video dall\'eliminazione automatica (sovrascrittura) quando viene rilevato un colpo</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (sensore di shock)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Sensibilità del sensore G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibrazione quando viene rilevato uno shock</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Avvia la registrazione quando viene rilevato un movimento</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Per gli eventi Bluetooth è possibile solo se l\'opzione \"registra solo durante la ricarica\" ​​è disabilitata.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Non avviare il servizio applicativo AutoStart per risparmiare batteria mentre si attende l\'avvio automatico della registrazione degli eventi. Su Android 8 e versioni successive, questo è possibile se sono abilitati solo gli eventi Bluetooth e tutti gli altri eventi sono disabilitati.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Puoi disattivare questa opzione per fare in modo che l\'app esegua la registrazione automatica solo quando il servizio in background dell\'app (Avvio automatico) è in esecuzione.\n- La registrazione automatica per eventi come ricarica, Bluetooth o AUX può essere eseguita senza problemi fino ad Android 7.1.\n- A partire da Android 8+, la registrazione automatica senza servizio di applicazione in background (AutoStart) può essere eseguita solo per eventi Bluetooth e in altri casi (durante la ricarica o AUX) è necessario prima avviare il servizio di applicazione in background (AutoStart) - avviando l\'applicazione stessa una volta.\n- A partire da Android 11+, senza il servizio app in background (AutoStart), l\'accesso alla fotocamera senza l\'interazione dell\'utente per avviare la registrazione è possibile solo se viene concessa l\'autorizzazione \"su tutte le app\".</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Registrazione automatica anche se il servizio in background non è in esecuzione (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Avvia la registrazione quando la velocità è uguale/superiore (basata sul GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Interrompi registrazione dopo</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Interrompi la registrazione quando non c\'è movimento</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Interrompi la registrazione quando la velocità è inferiore (in base al GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Registrazione solo quando il dispositivo è in carica</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Capacità di memoria massima di tutti i video (registrazione in loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">All\'avvio dell\'app, all\'accensione/spegnimento della ricarica, al collegamento di un dispositivo Bluetooth, AUX, all\'avvio del dispositivo</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Avvio automatico della registrazione</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">Precisione della velocità GPS, metodo del fornitore della posizione, frequenza di aggiornamento</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Posizione (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Tocchi sullo schermo, schermo spento, visualizzazione dell\'indirizzo e della velocità, finestra popup, pulsanti e altro</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Scorciatoia per avviare la registrazione, pressione rapida e prolungata sullo schermo, finestra pop-up, vibrazione durante la registrazione, notifica sonora, vibrazione, pulsanti sullo schermo, spegnimento dello schermo e altro</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interfaccia (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Commuta automaticamente le modalità giorno/notte della fotocamera in orari specifici</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Impostazioni auto giorno/notte</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Bitrate più alto: qualità migliore, ma dimensioni del file video maggiori</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Più FPS: video più fluido, ma consumo della batteria più rapido. È meglio impostare il primo valore al minimo (il secondo potrebbe essere più alto) per una migliore registrazione al buio</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Alcuni dispositivi potrebbero limitare la dimensione massima del file a 4 GB, quindi è necessario selezionare le impostazioni (bitrate, durata, risoluzione) in modo che un file video non superi i 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Invia questa app ai tuoi amici</string>
    <string name="prefs_share_text">Condividi questo</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">È stato aggiunto il collegamento (launcher).</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Per avviare/arrestare la registrazione senza avviare la schermata principale</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Aggiungi scorciatoia (avviatore)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Attivazione/disattivazione della registrazione audio</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Pulsanti sullo schermo</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Cambio fotocamera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Modalità giorno/notte/automatica</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Accensione/spegnimento flash</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Blocco della sovrascrittura dei video</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Visualizza una finestra con i pulsanti di controllo in cima a tutte le applicazioni</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Mostra finestra mobile</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Mostra la finestra mobile solo quando la registrazione è attiva (e si chiude automaticamente quando si interrompe)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Mostra la barra di stato del sistema</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Per fare una foto</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">Dividi i file a 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Se il tuo dispositivo o la tua memoria non supporta file di dimensioni superiori a 4 GB, attiva questa opzione per avviare automaticamente la registrazione su un nuovo file quando quello attuale raggiunge i 4 GB. Questo problema può verificarsi con le unità flash USB che utilizzano il file system FAT32 o su versioni precedenti di Android.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Non supportato dalla fotocamera corrente. I produttori spesso ne limitano l\'uso: è disponibile solo nell\'applicazione Fotocamera standard</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Visualizza un messaggio all\'avvio o all\'interruzione della registrazione durante la registrazione in background</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Suono all\'avvio, all\'arresto o errore di registrazione</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Stato della registrazione del suono</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Indirizzo</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Seleziona il colore dei sottotitoli</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Coordinate</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Ad esempio, una targa</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Testo aggiuntivo</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Formato data</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Data</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Da sistema operativo</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Questa opzione può essere utilizzata per controllare la batteria e aggiornare l\'apparecchiatura. Per visualizzare le informazioni visualizzate sul tempo, è possibile disattivare tutte le opzioni GPS attivando le impostazioni ерфейса</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">Dati GPS</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Tasso di aggiornamento minimo GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Tutti gli aggiornamenti delle coordinate</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX: uno schema XML progettato come formato dati GPS comune per applicazioni software. Può essere utilizzato per descrivere waypoint, tracce e percorsi</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Crea un file GPX per ogni video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Sottotitoli in inglese</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Sovrapporre i sottotitoli nella parte inferiore del video</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Sottotitoli in fondo</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Didascalie video sovrapposte: data (ora), indirizzo posizione, coordinate e velocità</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Didascalie sovrapposte ai video: data (timestamp), testo personalizzato</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Impostazioni sottotitoli</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Aumenta la dimensione del testo</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Velocità</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opaco)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Formato orario</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Trasparenza del testo</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Più frequenti sono gli aggiornamenti, più velocemente si scarica la batteria</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Frequenza di aggiornamento dell\'indirizzo</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Segnala un bug, blocca o fai un\'offerta</string>
    <string name="prefs_support_text">Supporto</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Ciò è necessario anche per mantenere la stabilità della registrazione continua in background.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Consenti a questa app di apparire sopra tutte le altre app. Ciò è necessario per avviare/interrompere automaticamente la registrazione video o per visualizzare una finestra mobile</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Consenti a questa app di apparire sopra tutte le altre app. Ciò è necessario per visualizzare una finestra mobile</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Visualizza sopra altre applicazioni</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Tema scuro</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dinamico</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Tema leggero</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Come nel sistema (automatico)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Torna alla schermata principale (registrazione) per applicare questa impostazione e avviare il servizio di tracciamento</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Impostazioni</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Aiuta a migliorare o correggere la traduzione del testo nella tua lingua</string>
    <string name="prefs_translate_text">Traduzione dell\'applicazione</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Cambia l\'icona e il nome dell\'applicazione nel sistema</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Dopo la modifica, l\'applicazione potrebbe chiudersi, la vecchia icona verrà rimossa dalla schermata principale del telefono (o nell\'elenco di tutte le applicazioni) e ne apparirà una nuova</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Imposta l\'icona e il nome del launcher</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Cambia l\'icona e il nome della notifica</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Mostra l\'anteprima della fotocamera nella schermata principale dell\'app</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Anteprima della fotocamera</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Niente da fare</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Avvia/interrompi la registrazione</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Tocco rapido sullo schermo</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Premi a lungo sullo schermo</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">secondi</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">secondo</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">secondi</string>
    <string name="prefs_version_text">Versione dell\'applicazione</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Vibrazione all\'avvio o all\'interruzione della registrazione</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (qualità)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Modalità scena di controllo della fotocamera (notte)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Modalità scena di controllo della fotocamera (giorno)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Questa fotocamera è stata nascosta dal produttore e potrebbe non funzionare</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">I codec H.265 HEVC e AV1 forniscono una qualità migliore a bitrate inferiori rispetto a H.264 AVC, quindi puoi risparmiare spazio riducendo il bitrate. Ma i video potrebbero non essere riprodotti in alcuni lettori video</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Video codec</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Spiaggia (tempo sereno)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Generale/Priorità al volto</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (alta gamma dinamica)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Notte (per condizioni di scarsa illuminazione)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Nevicare</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Tramonto</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Ora dell\'alba (alba)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Ora del tramonto (tramonto)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Modalità giorno, notte o automatica</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Disattivare se si desidera controllare manualmente la durata dell\'inquadratura del sensore, il tempo di esposizione, la sensibilità e l\'apertura</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Modalità di esposizione automatica</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Compensazione dell\'esposizione (notte)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Compensazione dell\'esposizione (giorno)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Mirroring orizzontale del video. L\'immagine cambia solo per la registrazione video, l\'anteprima non cambia</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Capovolgi il video in orizzontale</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Immagine continua</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Video continuo (consigliato durante il giorno)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (consigliato di notte)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Messa a fuoco della fotocamera (notte)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Messa a fuoco della fotocamera (giorno)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Fotogrammi al secondo (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Orientamento video e telefono</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Risoluzione video</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Risoluzione, bit rate, orientamento, messa a fuoco, fotocamera, modalità notturna</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Impostazioni video</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Dimensioni maggiori - esaurimento della batteria più rapido</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Illimitato</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Stabilizzazione video</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Time-lapse. Un fotogramma ogni N secondi</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">Registra un fotogramma della telecamera ogni N secondi specificati. La modalità time-lapse può perdere prove importanti! I video time-lapse non hanno audio.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">Modalità time-lapse</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Registratore vocale in background</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Ciò è necessario per ottenere la velocità più precisa basata sul GPS, nonché l\'indirizzo e le coordinate. Fare clic per inviare</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Autorizzazione per la posizione esatta</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Necessario per poter visualizzare il servizio di registrazione in background e gli stati nel pannello delle notifiche. Fare clic per inviare</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Autorizzazione alla notifica</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">La registrazione automatica tramite connessioni Bluetooth richiede l\'autorizzazione. Fare clic qui per inviare</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Autorizzazione Bluetooth non concessa</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Risparmio energetico</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Avvertenze</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Per accedere alla fotocamera ultra grandangolare (obiettivo), è possibile impostare il fattore di zoom</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zoom digitale (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Al momento la registrazione audio non è possibile perché il microfono è intercettato da un\'altra applicazione</string>
    <string name="rec_available_space_text">Disponibile</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Automatico</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Corretta</string>
    <string name="rec_fix_text">Per correggere</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satelliti</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satellite</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satelliti</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Posizione</string>
    <string name="rec_network_text">rete</string>
    <string name="rec_off_text">Spento</string>
    <string name="rec_on_text">incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">L\'app utilizza Firebase Analytics per analisi anonime di base (vedi collegamento seguente)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">L\'app utilizza gli annunci Huawei Petal (per mostrare annunci) e negli acquisti di app (per rimuovere gli annunci). Fare clic su Link Informativo sulla privacy per ulteriori informazioni.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">L\'applicazione utilizza le seguenti autorizzazioni:\n- Identificatore dispositivo anonimo aperto OAID (per pubblicità personalizzata)\n- FOTOCAMERA, AUDIO (per la registrazione video)\n- ARCHIVIAZIONE (per salvare i video)\n- POSIZIONE (per ottenere l\'indirizzo della posizione corrente, le coordinate GPS, la velocità - da mostrare sulla schermata principale dell\'applicazione e applicare i sottotitoli al video)\n- Pubblicità su Internet)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Privacy: tutti i video registrati verranno salvati solo sul tuo dispositivo locale. L\'applicazione non esegue il backup dei tuoi video (non ha alcuna connessione ai server)\n\nL\'app continuerà a essere eseguita in background (il servizio in primo piano visualizzato nella barra delle notifiche) mentre la registrazione è attiva, quando torni alla schermata principale, passi a un\'altra app o blocchi il telefono per poter continuare a registrare e quando attivi le funzionalità per la registrazione automatica (se chiudi il servizio in background, queste funzioni non funzioneranno).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefisso per i nomi dei file video</string>
    <string name="recording_start_short_text">Inizio</string>
    <string name="recording_start_text">Inizia a registrare</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Errore durante l\'avvio della registrazione</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">È iniziata una nuova registrazione video con registrazione audio</string>
    <string name="recording_started_with_text">la registrazione è iniziata</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Nuova registrazione video iniziata senza registrazione audio</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Non c\'è abbastanza spazio. Spazio libero</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Fermare</string>
    <string name="recording_stop_text">Interrompi registrazione</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Impossibile completare la registrazione correttamente</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">registrazione interrotta</string>
    <string name="recording_text">Registrazione…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">La registrazione è iniziata</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Registrazione interrotta</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Modifica (Taglia) in \"Google Foto\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Data</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Durata</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Nome</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Dimensione del file</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Salva su \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Carica su YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">Conferma il codice PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Se dimentichi il codice PIN, non potrai accedere alle tue registrazioni e dovrai reinstallare l\'app o cancellarne i dati.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">Crea un nuovo codice PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">Inserisci il codice PIN per disattivare il blocco delle registrazioni</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">Inserisci il codice PIN attuale</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">Inserisci il codice PIN per sbloccare</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">Il codice PIN di conferma non corrisponde</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Codice PIN errato</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Blocco registrazioni disabilitato</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Blocco registrazioni abilitato</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">Codice PIN modificato</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Blocco delle registrazioni</string>
    <string name="reset">ripristinare</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Nascondere</string>
    <string name="storage_external_single">Scheda MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Memoria del telefono</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">Eventuali funzionalità premium future</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">Nessuna pubblicità</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Puoi annullare in qualsiasi momento su Google Play.</string>
    <string name="subscription_close">Vicino</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">La fatturazione inizia al termine del periodo di prova gratuito. Disdici prima del termine del periodo di prova e non ti verrà addebitato alcun importo.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Ottieni il premio</string>
    <string name="subscription_monthly">Mensile</string>
    <string name="subscription_premium">Premio</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Rimuovi gli annunci</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">Il tuo abbonamento si rinnoverà automaticamente ogni mese a meno che non venga annullato almeno 24 ore prima della fine del periodo corrente</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">Inizia la prova gratuita</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">Sei iscritto. Grazie per il tuo supporto!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">Iscritto</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Iscriviti</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Con prova gratuita</string>
    <string name="timer_auto_start">Timer</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Imposta un timer per avviare la registrazione</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Ogni giorno</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Una volta</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Annullare la registrazione video automatica in base al timer corrente?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Il tempo era fissato nel passato</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Durata della registrazione video</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Servizio timer per l\'avvio automatico della registrazione video</string>
    <string name="to">a</string>
    <string name="unknown">Sconosciuto</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Chiedi con quale giocatore giocare</string>
    <string name="videos_count_one">video</string>
    <string name="videos_count_other">video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Eliminazione file in corso… Attendere prego!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Sei sicuro di voler eliminare questo file video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Sei sicuro di voler eliminare questi file video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Sei sicuro di voler eliminare questa cartella video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Sei sicuro di voler eliminare i dati della cartella video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Elimina file video</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Elimina cartella video</string>
    <string name="videos_empty_text">Video mancanti</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Bloccare questo video dalla cancellazione automatica (sovrascrittura)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Elimina modalità</string>
    <string name="videos_file_item_share">Condividi questo</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Orologio</string>
    <string name="videos_file_open_with">Aperta con</string>
    <string name="videos_file_repair">Ripara file corrotti/non riproducibili</string>
    <string name="videos_file_select">Seleziona per</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Ordine crescente</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Ordine decrescente</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Il file video è stato spostato in una cartella protetta</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Esci dalla modalità di eliminazione</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Protetto da sovrascrittura</string>
    <string name="videos_menu_delete">Eliminare</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Ricaricare</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Scegli tutto</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Ordinamento</string>
    <string name="videos_menu_storage">Memoria</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Si prega di aprire le impostazioni dell\'applicazione e consentire l\'accesso alla memoria del telefono</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Nessun permesso di archiviazione</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Seleziona una cartella per i record</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Seleziona l\'archiviazione video</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Video a tempo</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Registrazioni video</string>
    <string name="zoom_text">lo zoom</string>
</resources>
