<resources>
    <string name="accept_text">איך נעם אן</string>
    <string name="any_text">קיין</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">אַודיאָ</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">באַטערי סעטטינגס</string>
    <string name="app_alternative_name_media">מעדיע</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">מעדיע פּלייַער</string>
    <string name="app_alternative_name_video">ווידעא</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">הינטערגרונט ווידעא רעקאָרדינג</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">דראָיד דאַשקאַם - דרייווינג דוור</string>
    <string name="camera">אַפּאַראַט</string>
    <string name="camera_aperture">דיאַפראַגם</string>
    <string name="camera_back">דערציען אַפּאַראַט</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">איר דאַרפֿן צו לויפן די אַפּ אַמאָל צו קענען צוטריט די אַפּאַראַט אין דער הינטערגרונט</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">אויף אַנדרויד 11+, איידער איר אָנהייבן רעקאָרדינג אין דער הינטערגרונט, די אַפּלאַקיישאַן מוזן זיין פליסנדיק און קענטיק אין מינדסטער אַמאָל צו קענען צו נוצן די אַפּאַראַט אין דער הינטערגרונט. דעריבער, נאָך ריסטאַרטינג די מיטל, מאַכן די אַפּלאַקיישאַן קענטיק און נאָך דעם טאָן ניט פאַרמאַכן די רעקאָרדינג דינסט, עס זאָל בלייַבן אין די אָנזאָג צענטער.</string>
    <string name="camera_error_busy">ווידעא רעקאָרדינג איז סטאַפּט ווייַל די אַפּאַראַט איז געניצט דורך אן אנדער אַפּלאַקיישאַן</string>
    <string name="camera_error_text">ווידעא רעקאָרדינג פארשטאפט ווייַל די אַפּאַראַט ס אַפּאַראַט פארשטאפט ארבעטן</string>
    <string name="camera_external">פונדרויסנדיק וסב קאַמעראַ</string>
    <string name="camera_focal_length">פאָקאַל לענג</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">האָריזאָנטאַל</string>
    <string name="camera_fov_text">קוק אַנגלעס (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">ווערטיקאַל</string>
    <string name="camera_front">פראָנט אַפּאַראַט</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">דער אַפּאַראַט איז געניצט דורך אן אנדער אַפּלאַקיישאַן. ביטע טאָן ניט לויפן אנדערע אַפּלאַקיישאַנז וואָס קען זיין ניצן די אַפּאַראַט בשעת רעקאָרדינג ווידעא. אַנדרויד אַלאַוז בלויז איין אַפּ צו נוצן די אַפּאַראַט אין אַ צייט</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">ניט אַנדערש צו עפענען די אויסגעקליבן אַפּאַראַט. עס כאַפּאַנז אַז ניט אַלע פאַרבאָרגן קאַמעראַס קענען זיין געוויינט דורך קיין אַפּלאַקיישאַן. פילע מאַניאַפאַקטשערערז לאָזן זייער נוצן בלויז אין זייער געבוירן אַפּלאַקיישאַנז. די פעליקייַט אַפּאַראַט וועט עפענען.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">דער אַפּאַראַט איז טעמפּערעראַלי (איז געווען) ניט בנימצא צו עפֿענען אויף דיין מיטל (אַפּאַראַט סיסטעם טעות)</string>
    <string name="camera_support_error">א טעות איז פארגעקומען בשעת ניצן די אַפּאַראַט.</string>
    <string name="close">נאָענט</string>
    <string name="days">טעג</string>
    <string name="default_text">פעליקייַט</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">דער מיטל האט נישט אַ געבויט-אין אַפּאַראַט און שטיצט נישט פונדרויסנדיק קאַמעראַס. קלאָוזינג…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">אַפּאַראַט ניט געפֿונען</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">עפֿענען סעטטינגס</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">באריכט אַ זשוק</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">אויסקלייַבן אַפּאַראַט</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">ופשליסן דעם קראַנט ווידעא פון אָוווערריטאַן?</string>
    <string name="disabled_text">פאַרקריפּלט</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(אָן גאַנצע)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">דאָנאַטיאָן, אַראָפּנעמען אַדס</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">דאַנקען דיר פיל פֿאַר דיין שטיצן!</string>
    <string name="donate_text">דאָנאַטיאָן</string>
    <string name="donation_any_amount_text">קיין גאַנצע פֿאַר קיין סומע</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">צו באַזייַטיקן אַדס, צושטייַער מוזן זיין אָדער מער.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">פֿאַר קלענערער דאָנאַטיאָנס, גאַנצע איז אַוועקגענומען בלויז אויף די הויפּט פאַרשטעלן</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">איר האָבן קיין אַדס.</string>
    <string name="donation_level_text">דיין דאָנאַטיאָן מדרגה:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">די שאַפּינג אינפֿאָרמאַציע איז נאָך נישט ופּלאָאַדעד. זענט איר אָנליין און לאָגד אין דיין Google חשבון?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">אויב איר האָט שוין געמאכט אַ צושטייַער, צו ומקערן דיין פּערטשאַסאַז, ביטע ריינסטאַל די אַפּלאַקיישאַן אויף Google פּלייַ נאָך סעלעקטינג די ריכטיק Google חשבון</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">אויב איר האָט שוין געמאכט אַ צושטייַער, צו ומקערן פּערטשאַסאַז, ביטע ריינסטאַל די אַפּלאַקיישאַן אין Samsung Galaxy Store נאָך סאַלעקטינג די ריכטיק חשבון</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">אַראָפּנעמען אַדס אויף אייביק מיט אַ איין-צייַט צושטייַער פון קיין סומע.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">איר קענען אויך שענקען כוידעשלעך צו באַזייַטיקן אַדס.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">גאַנצע איז גאָר אַוועקגענומען בשעת אַ אַבאָנעמענט פֿאַר קיין סומע פּער חודש איז אַקטיוו.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">אַנסאַבסקרייבד</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">די אַפּלאַקיישאַן גיט נישט אַ פּראָצעס צייט פֿאַר סאַבסקריפּשאַנז, ווייַל אַלע פאַנגקשאַנז פון די אַפּלאַקיישאַן זענען שוין פריי, אַבאָנעמענט בלויז רימוווז גאַנצע</string>
    <string name="donation_subs_one_text">גאַנצע איז גאָר אַוועקגענומען בשעת די אַבאָנעמענט איז אַקטיוו.</string>
    <string name="donation_subs_text">שענקען כוידעשלעך</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">די אַבאָנעמענט קענען זיין קאַנסאַלד אין קיין צייט (די \"באָטל מאַכן אַבאָנעמענט\" קנעפּל וועט זיין בארעכטיגט, איר קענען אויך באָטל מאַכן עס אין די Google פּלייַ אַפּלאַקיישאַן)</string>
    <string name="format_altitude">הייך</string>
    <string name="format_degrees">קאָאָרדינאַטעס</string>
    <string name="format_gb">גיגאבייט</string>
    <string name="format_gps_speed">גפּס ספּיד</string>
    <string name="format_hz">הז</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">עם</string>
    <string name="format_minutes">מין.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">קילאמעטער /ה</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">מ.פ.ש</string>
    <string name="from">פון</string>
    <string name="hour">שעה</string>
    <string name="hours">שעה</string>
    <string name="month">חודש</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">די אַפּלאַקיישאַן איז נישט יקסקלודיד פון באַטאַרייע אַפּטאַמאַזיישאַן. אויב דער אַפּאַראַט איז נישט פליסנדיק אין דער הינטערגרונט אָדער עפּעס אַנדערש, לייגן דעם אַפּלאַקיישאַן צו די אויסנעמען פון די מאַכט שפּאָרן מאָדע.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">אויב איר ריינסטאַלד די אַפּלאַקיישאַן אויף אַנדרויד 11, די אַלט טעקעס מוזן זיין אויסגעמעקט מאַניואַלי</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">איר האָט פארשטאפט די הינטערגרונט דינסט פֿאַר אויטאָמאַטיש סטאַרטינג ווידעא רעקאָרדינג. עפֿן די אַפּלאַקיישאַן צו קאַטער עס ווידער.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">באַטערי אַפּטאַמאַזיישאַן -&gt; אַלע אַפּפּס -&gt; געפֿינען די אַפּ -&gt; טאָן ניט אַפּטאַמייז /ראַטעווען</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">דאָס איז אַ ביתא ווערסיע פון ​​​​די אַפּלאַקיישאַן, אַזוי עטלעכע טינגז קען נישט אַרבעטן אָדער זיין אַנסטייבאַל.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">ינסטאַלירן די סטאַביל ווערסיע פֿון די שפּיל קראָם צו ויסמיידן ערראָרס.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">אַפּאַראַט סטאַפּט ארבעטן אומגעריכט, ריסטאַרטינג…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">די אַפּאַראַט איז נישט פליסנדיק</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">נאָענט אַפּלאַקיישאַן פּרעפֿערענצן איידער סטאַרטינג רעקאָרדינג</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">ניט אַנדערש צו ווענדן די מיקראָפאָן, רעקאָרדינג וועט פאָרזעצן אָן געזונט</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">קען נישט עפֿענען די סעטטינגס פֿון דעם אַפּלאַקיישאַן, פּרוּווט צו געפֿינען זיי מיט די פעליקייַט אַפּלאַקיישאַן סיסטעם סעטטינגס פֿאַר די מיטל</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">ניט אַנדערש צו עפֿענען אַפּלאַקיישאַן…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">ניט אַנדערש צו אָנהייבן פלאָוטינג פֿענצטער</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor האט דיטעקטאַד אַ קלאַפּ, די ווידעא וועט זיין אפגעשטעלט פון אָוווערריטאַן</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">דיסייבאַל באַטאַרייע אַפּטאַמאַזיישאַן פֿאַר דעם אַפּ אין דיין מיטל סעטטינגס צו ויסמיידן צוקונפֿט אַפּאַראַט ערראָרס</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">א טעות פארגעקומען בשעת אַקסעס די אַפּאַראַט. באַטערי אַפּטאַמאַזיישאַן ענייבאַלד</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">יניטיאַליזינג… ביטע וואַרטן!</string>
    <string name="msg_no_browser">ביטע ינסטאַלירן אַ וועב אַפּ צו עפֿענען דעם לינק</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">קיין גפּס סיגנאַל</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">עס איז קיין נעץ צו באַקומען די אַדרעס, אָדער פּרובירן צו ריסטאַרט די מיטל</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">ניט אַנדערש צו ויסמעקן ווידעא טעקע. איר קען האָבן ריינסטאַללעד די אַפּלאַקיישאַן און דער טעקע דערלויבעניש איז פאַרפאַלן, ביטע פּרובירן צו נעם אַוועק עס מאַניואַלי</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">פריי אַרויף עטלעכע פּלאַץ צו פאָרזעצן רעקאָרדינג ווידעא</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">ניט גענוג זכּרון</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">דער הויפּט פאַרשטעלן פון די אַפּלאַקיישאַן קען נישט זיין לאָנטשט ווייַל די דערלויבעניש SYSTEM_ALERT_WINDOW (ווייַז אויף שפּיץ פון אַלע אנדערע אַפּלאַקיישאַן פֿענצטער) דערלויבעניש איז נישט געגעבן אָדער די פאַרשטעלן פון די מיטל איז אויסגעדרייט אַוועק</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">די ספּעסיפיעד אַפּלאַקיישאַן קען נישט זיין לאָנטשט צו עפענען אויטאָמאַטיש ווייַל די \"ווייַזן אויף שפּיץ פון אַלע אַפּלאַקיישאַנז\" דערלויבעניש איז נישט געגעבן.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">די אַפּלאַקיישאַן קען נישט זיין געעפנט ווייַל די פאַרשטעלן איז אויסגעדרייט אַוועק (פארשפארט).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">די אַפּלאַקיישאַן קען נישט זיין געעפנט צו אָנהייבן רעקאָרדינג ווייַל די פאַרשטעלן איז אויסגעדרייט אַוועק (פארשפארט). לויפן אַ הינטערגרונט רעקאָרדינג דינסט (אַוטאָסטאַרט) צו פאַרריכטן דעם.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">די אַפּ קען נישט זיין עפן צו אָנהייבן רעקאָרדינג ווייַל די \"ווייַזן אויף שפּיץ פון אַלע אַפּפּס\" דערלויבעניש איז נישט געגעבן. דריקט צו געבן</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">ניט אַנדערש צו נעמען פאָטאָ</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">פאָטאָ געראטעוועט</string>
    <string name="msg_photos_edit_only_works_with_public_media_files">גוגל פאָטאָס רעדאַקטירן אַרבעט נאָר מיט עפנטלעכע מעדיע טעקעס.</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">פאַרמאַכן אנדערע אַפּלאַקיישאַנז ניצן די אַפּאַראַט און ריסטאַרט דעם אַפּלאַקיישאַן</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">ויסמעקן אַלט ווידיאס, פֿאָרמאַט דיין סד קאָרט אָדער פּרובירן אן אנדער איינער. אויך באַגרענעצן די מאַקסימום ווידעא רעקאָרדינג פּלאַץ (ווייניקער איז בעסער). א גרויס נומער פון געראטעוועט ווידיאס קענען אָנמאַכן אַזאַ פּראָבלעמס. זען אויך די FAQ וועגן סד קאַרדס אין סעטטינגס /FAQ. איר קענען אויך פּרובירן צו שרייַבן צו די טעלעפאָן זכּרון אַנשטאָט פון אַ פונדרויסנדיק קאָרט</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">האַלטן רעקאָרדינג. ניט גענוג זכּרון צו פאָרזעצן</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">האַלטן רעקאָרדינג… (סעטטינגס זענען געעפנט)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">ביטע וואַרטן אַ רגע איידער סטאָפּפּינג רעקאָרדינג גלייך נאָך סטאַרטינג</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">צו טוישן די אַפּאַראַט, איר מוזן האַלטן די קראַנט רעקאָרדינג</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">די ווידעא וועט זיין אפגעשטעלט פון אָוווערריטאַן.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">גרייס פון אַלע ווידיאס פֿון די ערלויבט מאַקסימום גרייס</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">עס איז נישט גענוג באַטאַרייע מאַכט אויף די מיטל. שטעלן אויף אָפּצאָל אָדער אָנהייב רעקאָרדינג אויב די אָפּצאָל איז העכער 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">עפּעס איז פאַלש מיט די ווידעא רעקאָרדער.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">די שפּראַך פּאַק פֿאַר TTS (אַנדרויד טעקסט-צו-רעדע) איז נישט אינסטאַלירן. קער אויף די אינטערנעט צו אָנהייבן דאַונלאָודינג</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">רעקאָרדינג דינסט קען נישט אָנהייבן. צאַפּן צו דיסייבאַל באַטאַרייע אַפּטאַמאַזיישאַן פֿאַר דעם אַפּ</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">אַודיאָ דזשאַק (אַוקס)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">בלועטאָאָטה</string>
    <string name="notification_service_power_checker">טשאַרדזשינג</string>
    <string name="notification_stop_text">אָפּשטעל</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">פֿאַר אַוטאָ אויף /אַוועק רעקאָרדינג</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">אַודיאָ איז פארלאנגט צו רעקאָרדירן אַ אַודיאָ שפּור ווען רעקאָרדינג ווידעא</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">דער אַפּאַראַט איז פארלאנגט פֿאַר ווידעא רעקאָרדינג און אַפּאַראַט פאָרויסיקע ווייַזונג.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">די אַפּלאַקיישאַן ריקווייערז דערלויבעניש צו נוצן די אַפּאַראַט צו רעקאָרדירן ווידעא. אָבער איר האָט עס אָפּגעלאָזן. קלאָוזינג… פּרוּווט צו געבן דערלויבעניש צו דער אַפּאַראַט אין די סיסטעם סעטטינגס פון דעם אַפּלאַקיישאַן</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">דער אָרט איז דארף צו ציען קאָואָרדאַנאַץ, אַדרעס און גיכקייַט אויף די רעקאָרדעד ווידעא, אָדער ווייַזן די דאַטן אויף די הויפּט פאַרשטעלן (דיפּענדינג אויף דיין סעטטינגס).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">נאָוטאַפאַקיישאַנז זענען פארלאנגט צו קענען צו ווייַזן די הינטערגרונט רעקאָרדינג דינסט און רעקאָרדינג סטאַטוס אין די אָנזאָג טאַפליע.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">סטאָרידזש איז דארף צו ראַטעווען ווידעא צו אַ שערד טעקע און פֿאַר שלייף רעקאָרדינג מאָדע</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">איר מוזן געבן נירביי דעוויסעס (בלועטאָאָטה) דערלויבעניש פֿאַר אָטאַמאַטיק געשעעניש רעקאָרדינג. דאָס קען זיין געטאן אין די סיסטעם סעטטינגס פון די אַפּלאַקיישאַן.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">שענקען רעכט</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">פּרוּווט צו אויסקלייַבן אַ אַנדערש וועג (מיטל היגע סטאָרידזש)</string>
    <string name="photos_count_one">פאָטאָ</string>
    <string name="photos_count_other">פאָטאָס</string>
    <string name="photos_folder_name">פאָטאָס</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">פאַרקריפּלט ווייַל די מיטל שטיצט נישט געאָקאָדינג</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">ביטראַטע (קוואַליטעט)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">רעקאָרד אַודיאָ פֿון אַ בלועטאָאָטה מיטל</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">ניצן בלויז מיט בלועטאָאָטה כעדפאָונז. אויב איר פאַרבינדן צו די קאָפּ אַפּאַראַט (מאַשין ראַדיאָ) דורך בלועטאָאָטה, פֿאַר עטלעכע סיבה דאָס קען אויטאָמאַטיש צינגל אַ טעלעפאָן רופן צו די נאָרמאַל נומער אויף דעם מיטל</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">דו זאלסט נישט נוצן מיט קאָפּ אַפּאַראַט (מאַשין ראַדיאָ)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">אַודיאָ קאָדעק</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">אַודיאָ רעקאָרדינג דערלויבעניש איז נישט געגעבן</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">אויב ענייבאַלד, אנדערע אַפּלאַקיישאַנז קענען נישט נוצן דעם מיקראָפאָן. אויב פאַרקריפּלט, די אַפּלאַקיישאַן קען נישט זיין ביכולת צו רעקאָרדירן אַודיאָ ווען קייפל אַפּלאַקיישאַנז לויפן מיט די מיקראָפאָן (אַנדרויד קען נישט שטענדיק נוצן די מיקראָפאָן סיימאַלטייניאַסלי)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">פּרייאָראַטייז אַודיאָ צו דעם אַפּ</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">מוסטערונג אָפטקייַט</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">אַודיאָ רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">קוואַליטעט, אַוועק /אויף געזונט רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">געזונט סעטטינגס</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">אַודיאָ רעקאָרדינג פֿון CAMCORDER קען נישט אַרבעטן אויף עטלעכע דעוויסעס, אין דעם פאַל פּרובירן צו טוישן צו MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">אַודיאָ מקור</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">סטערעאָ</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">אויטאָמאַטיש ריסטאַרט אויב די אַפּ פּראָצעס איז גאָר אָפּגעשטעלט בעת רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">עס קען נעמען ביז 15 מינוט צו ווידער אנפאנגען אויפנעמען נאכדעם וואס דער אפליקאציע פראצעס איז אינגאנצן אפגעשטעלט. דיאקטיוויזיר די אפציע אויב עס פאסירט אומגעריכטע אויפפירונג.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">אויטאָמאַטיש ריסטאַרט רעקאָרדינג בייַ דורכפאַל</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">אויב די אויפנאמע שטעלט זיך אפ אומגעריכט (צוליב א קאמערא דורכפאל, סיסטעם פראבלעמען, א.א.וו.), קען די אפליקאציע פרובירן עס אויטאמאטיש ריסטארטן. דיסייבל די אפציע אויב עס פאסירט אומגעריכטע אויפפירונג.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">דאָס זאָרגט דערפֿאַר אַז דער CPU (פּראַסעסאָר) בלייבט אַקטיוו צו באַקומען בלוטוט, טשאַרדזשינג, אָדער AUX געשעענישן. האַלט די אָפּציע אויסגעלאָשן צו שפּאָרן באַטאַרייע ווען רעקאָרדינג איז נישט אַקטיוו. אין פּראַקסיס, זאָל דער פּראַסעסאָר נאָך אַלץ אויפֿוועקן זיך פֿאַר געשעענישן, אָבער אויב די אַפּ רעאַגירט נישט אויף געשעענישן, פּרוּווט צו אַקטיוויזירן די אָפּציע.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">האַלטן די קפּו אויף (\"וועקן לאַק\") פֿאַר די הינטערגרונט דינסט \"וואַטשער\" (נוצט מער באַטאַרייע מאַכט).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">אָנהייב ווידעא רעקאָרדינג אויטאָמאַטיש ווען די אַפּ סטאַרץ</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">ווען איר אָנהייבן די אַפּלאַקיישאַן</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (אַודיאָ דזשאַק)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">בלועטאָאָטה</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">אויסקלייַבן אַ בלועטאָאָטה מיטל אָדער קיין</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">אָטאַמאַטיק סטאַרץ רעקאָרדינג ווען בלועטאָאָטה מיטל איז קאָננעקטעד. אין סדר פֿאַר די בלועטאָאָטה טראַקינג דינסט צו אָנהייבן נאָך די מיטל איז ריסטאַרטיד, עס איז נייטיק אַז די מיטל (פאַרשטעלן) זיין אַנלאַקט אויב עס איז אַ פּאַראָל</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">קאַטער ווען קאַנעקטינג אַ בלועטאָאָטה מיטל</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">סטאַרץ רעקאָרדינג אויטאָמאַטיש ווען די סיסטעם סטאַרץ אַרויף, די מיטל (פאַרשטעלן) מוזן זיין אַנלאַקט אויב עס איז אַ פּאַראָל. נאָך לאָודינג, עס קען נעמען עטלעכע מינוט איידער די סיסטעם ינפאָרמז די אַפּלאַקיישאַן אַז עס איז לאָנטשינג.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">ווען די סיסטעם שיך</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">ווען טשאַרדזשינג</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">אָטאַמאַטיק סטאַרץ רעקאָרדינג ווען טשאַרדזשינג. פֿאַר די טשאַרדזשינג טראַקינג דינסט צו אָנהייבן נאָך די מיטל איז ריסטאַרטיד, די מיטל (פאַרשטעלן) מוזן זיין אַנלאַקט אויב עס איז אַ פּאַראָל</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">אָנהייב ווען טשאַרדזשינג איז קאָננעקטעד</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">האַלטן ווען אַנפּלאַגינג בלועטאָאָטה מיטל</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">האַלטן ווען טשאַרדזשינג דיסקאַנעקט</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">אָטאַמאַטיק סטאַרץ רעקאָרדינג ווען פּלאַגד אין די אַודיאָ דזשאַק (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">לויפן ווען פּלאַגד אין די אַודיאָ דזשאַק (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">האַלטן ווען דיסקאַנעקטיד פון אַודיאָ דזשאַק (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">באַטערי אַפּטאַמאַזיישאַן קענען פאַרמייַדן די אַפּ פון ארבעטן ריכטיק (למשל, ניצן די אַפּאַראַט אָדער אַפּדייטינג די אָרט בשעת רעקאָרדינג אַ ווידעא אין דער הינטערגרונט). דריקט דאָ צו דיסייבאַל עס פֿאַר דעם אַפּלאַקיישאַן איצט</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">באַטערי אַפּטאַמאַזיישאַן קען פאַרמיידן די אַפּלאַקיישאַן פון ארבעטן ריכטיק (למשל, ניצן די אַפּאַראַט און מיקראָפאָן). דריקט דאָ צו דיסייבאַל עס פֿאַר דעם אַפּלאַקיישאַן איצט</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">אַפּטאַמאַזיישאַן פון באַטאַרייע</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">סיגנאַל אין די אָנהייב פון די רעקאָרדינג פון דער ווייַטער ווידעא טעקע</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">ביפּ ווען רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">דער פאַבריקאַנט קען נישט צושטעלן אַקסעס צו אַלע קאַמעראַס, אַזוי עטלעכע קען נישט עפענען</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">דער פאַבריקאַנט קען נישט צושטעלן אַ ברייט אָביעקטיוו אַפּאַראַט פֿאַר אַלע אַפּלאַקיישאַנז</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">פּריוואַטקייט אָפּציעס (צושטימען אינפֿאָרמאַציע)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">אָטאַמאַטיק (טאָג /נאַכט), לויט צייט</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">טאָג</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">נאַכט</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">שטיצן אַפּלאַקיישאַן אַנטוויקלונג</string>
    <string name="prefs_every_n_time">יעדע N מאָל</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">אָפט געשטעלטע פֿראגן</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">אויטאָמאַטיש קער אויף די פלאַשליגהט ווען רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">גרייס פון קנעפּלעך אויף אַ פלאָוטינג פֿענצטער</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(בלויז טאָג, סטאַביל)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(טאָג און נאַכט)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">דער פאַבריקאַנט קען נישט צושטעלן 60 FPS פֿאַר אַלע אַפּלאַקיישאַנז</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(אָפט נעץ ריקוועס)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">הויך</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">נידעריק</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">נאָרמאַל</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">זייער הויך</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">זייער נידריג</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">איגנאָרירן גפּס דאַטן מיט טעות אויבן</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">ווייַזן ווארענונג ווען גפּס און Google געאָלאָקאַטיאָן זענען פאַרקריפּלט</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">ווייַזן ווארענונג בלויז אויב גפּס איז פאַרקריפּלט</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">צי ניט ווייַזן ווארענונג און פאַרריכטן קנעפּל</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">גפּס פאַרקריפּלט ווארענונג, פאַרריכטן קנעפּל</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">אינפֿאָרמאַציע /מער…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">עס זענען סעטטינגס אויף דיין מיטל צו לאָזן אַפּפּס צו אַוטאָפּלייַ און לויפן אין דער הינטערגרונט. דריקט דאָ און לייגן די אַפּלאַקיישאַן צו די אויסנעמען (לאָזן אַוטאָסטאַרט און אַזוי אויף) צו לאָזן עס לויפן אין דער הינטערגרונט און ווען די פאַרשטעלן איז אַוועק, אויב פּראָוכיבאַטאַד</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">אַלאַוינג הינטערגרונט אַרבעט</string>
    <string name="prefs_language">שפּראַך</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">עפֿן אַפּלאַקיישאַן ווען רעקאָרדינג סטאַרץ אויטאָמאַטיש</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">קאַטער אַפּ ווען ווידעא רעקאָרדינג סטאַרץ</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">מיט אַנדרויד 11 און העכער, איר קען נישט קענען צו אויסקלייַבן קיין פון די אינסטאַלירן אַפּפּס ווייַל די סיסטעם זיך ריסטריקץ אַפּ וויזאַביליטי (פּריוואַטקייט פּאָליטיק)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">ניט אויסדערוויילט</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">קנעפּל לאַונטשער אַפּלאַקיישאַן</string>
    <string name="prefs_location_manager">אָרט מאַנאַגער (דיפּרישיייטיד)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">דערהייַנטיקן אָרט בלויז מיט גפּס (טאָן ניט נוצן נעץ)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">אויב די גיכקייַט וואַלועס זענען שלעכט, פּרובירן די אַלט אופֿן. אויב די וואַלועס זענען נול אָדער ראַרעלי דערהייַנטיקט, פּרובירן די נייַע אופֿן</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">באַלאַנס צווישן אָרט אַקיעראַסי (קאָאָרדאַנאַץ), גיכקייַט און באַטאַרייע מאַכט קאַנסאַמשאַן.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">די מערסט פּינטלעך אָרט (קאָאָרדאַנאַץ) און גיכקייַט רעכט צו אַ גרעסערע באַטאַרייע מאַכט קאַנסאַמשאַן.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">נידעריק אַקיעראַסי פון אָרט (קאָאָרדאַנאַץ) און גיכקייַט רעכט צו נידעריק באַטאַרייע מאַכט קאַנסאַמשאַן.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">גפּס בילכערקייַט (באַטאַרייע אָדער אַקיעראַסי)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">מאַכט שפּאָרן זאָל זיין אויסגעדרייט אַוועק צו קענען באַקומען אָרט (GPS) דערהייַנטיקונגען אין דער הינטערגרונט.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">אָרט אַקוואַזישאַן אופֿן (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">גפּס דערהייַנטיקן קורס</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">מעטער פון אַקיעראַסי</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">עפֿענען מקור נאטיצן</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">אָפּטיש פארגרעסער (פארגרעסער) /פאָקאַל לענג</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">לאַנדשאַפט</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">אלבאם פאַרקערט</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">פּאָרטרעט</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">אויטאָמאַטיש</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">אויטאָמאַטיש ויסמעקן די אָולדאַסט ווידיאס בשעת רעקאָרדינג אויב עס איז נישט גענוג פּלאַץ פֿאַר נייַע ווידיאס</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">שלייף רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">צו באַקאַפּ דיין רעקאָרדינגס, ינסטאַלירן אַפּפּס ווי Google Photos. געפֿינען די רעקאָרדינג פאָלדערס אין די אַפּלאַקיישאַנז און געבן די באַקאַפּ אָפּציע פֿאַר זיי (דריקט אויף די טעקסט צו זען אַ בייַשפּיל).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">טוישן פּין קאָד</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">אייגענעם דרך</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">אויסקלייבן אַ דרך אויף יעדער פון אייערע סטאָרידזש לאָקאַציעס (אינערלעכע סטאָרידזש אָדער מיקראָSD קאַרטל)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">דאַטע און צייט</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">לאָזן די פאַרשטעלן אויף</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">האַלטן די פאַרשטעלן אויף בלויז ווען רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">קער אויף צו נוצן מייל אַנשטאָט פון קילאָמעטערס</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">ווייַז אין מייל, פֿיס</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">די רעקאָרדינג דרך איז נישט באַשטימט, דריקט דאָ צו שטעלן עס</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">פאָטאָ אָרט (טעקע /דרך)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">ווידעא אָרט (טעקע /דרך)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">פּריוואַטע סטאָרידזש</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">רעקאָרדירונגען וועלן נישט זיין קענטיק אין אַנדערע אַפּפּס, און איר קענט שטעלן אַ פּין קאָד צו פֿאַרשליסן צוטריט</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">ווארענונג: רעקאָרדירונגען אין דער פּריוואַטער סטאָרידזש וועלן אויסגעמעקט ווערן אויב די אַפּ ווערט אַנינסטאַלירט.\nבאַקאַפּ מיט עקסטערנע אַפּפּס (ווי גוגל פאָטאָס) איז נישט מעגלעך אין דעם פאַל, ווייל אַנדערע אַפּפּס קענען נישט צוקומען צו דער פּריוואַטער סטאָרידזש פון דער אַפּ.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">אַראָפּנעמען פּין קאָד</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">שטעלן פּין קאָד</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">סטאָרידזש אָרט (טעקע), ווידעא געדויער, שלייף רעקאָרדינג, מאַקסימום טעקע גרייס, G-סענסאָר, PIN קאָד שלאָס, אויטאָמאַטיש ריסטאַרט בייַ דורכפאַל</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">סטאָרידזש אָרט (טעקע), ווידעא געדויער, שלייף רעקאָרדינג, מאַקסימום טעקע גרייס, פּין קאָד שלאָס, אויטאָמאַטיש ריסטאַרט בייַ דורכפאַל</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">רעקאָרדינג סעטטינגס</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">קראַנט אָרט אַדרעס</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">הייך אויבן ים שטאַפּל</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">קאָאָרדינאַטעס</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">קראַנט גיכקייַט</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">ייטאַמז צו ווייַזן אויף דעם עקראַן</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">ווידעא געדויער - ווי אָפט צו ראַטעווען</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">קאַטער די אַפּלאַקיישאַן</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">קנעפּלעך /עלעמענטן אויף אַ פלאָוטינג פֿענצטער</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">פאַרמאַכן אַ פֿענצטער</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">שלעפּן פֿענצטער</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">ווייַזן גיכקייַט</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">עפענען ווידעא פאַרשטעלן</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">צאַפּן צו געבן די דערלויבעניש</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">פארגרעסער מיט צוויי פינגער</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">געבן פאַרשטעלן פארגרעסער</string>
    <string name="prefs_policy_text">פּריוואַטקייט פּאָליטיק</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">אָפּשאַצן די אַפּ אין די פּלייַ סטאָר</string>
    <string name="prefs_rate_text">אָפּשאַצונג</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">באַוועגונג דיטעקשאַן דורך אַפּאַראַט</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">פאַרשפּאַרן ווידעא פֿון אַוטאָ-ויסמעקן (אָוועררייט) ווען אַ שלאָגן איז דיטעקטאַד</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (קלאַפּ סענסער)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">ג-סענסער סענסיטיוויטי</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">ווייבריישאַן ווען קלאַפּ איז דיטעקטאַד</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">אָנהייב רעקאָרדינג ווען באַוועגונג איז דיטעקטאַד</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">פֿאַר בלועטאָאָטה געשעענישן, עס איז בלויז מעגלעך אויב די אָפּציע \"רעקאָרד בלויז ווען טשאַרדזשינג\" איז פאַרקריפּלט.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">לאָנצירט נישט די AutoStart אַפּליקאַציע סערוויס צו שפּאָרן באַטאַרייע בשעת איר וואַרט ביז געשעענישן זאָלן אויטאָמאַטיש אָנהייבן רעקאָרדירן. אויף אַנדרויד 8 און העכער, איז דאָס מעגלעך אויב נאָר בלועטוט געשעענישן זענען אַקטיוויזירט און אַלע אַנדערע געשעענישן זענען דיסייבאַלד.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* איר קענען קער אַוועק דעם אָפּציע צו לאָזן די אַפּ דורכפירן אָטאַמאַטיק רעקאָרדינג בלויז ווען די אַפּלאַקיישאַן הינטערגרונט דינסט (אַוטאָסטאַרט) איז פליסנדיק.\n- אָטאַמאַטיק רעקאָרדינג פֿאַר געשעענישן אַזאַ ווי טשאַרדזשינג, בלועטאָאָטה אָדער AUX קענען זיין דורכגעקאָכט אָן פּראָבלעמס אַרויף צו אַנדרויד 7.1.\n- סטאַרטינג פון אַנדרויד 8+, אָטאַמאַטיק רעקאָרדינג אָן אַ הינטערגרונט אַפּלאַקיישאַן דינסט (AutoStart) קענען זיין דורכגעקאָכט בלויז פֿאַר בלועטאָאָטה געשעענישן, און אין אנדערע קאַסעס (ווען טשאַרדזשינג אָדער AUX) איר דאַרפֿן צו אָנהייבן די הינטערגרונט אַפּלאַקיישאַן דינסט (AutoStart) - דורך קאַטער די אַפּלאַקיישאַן זיך אַמאָל.\n- סטאַרטינג מיט אַנדרויד 11+, אָן די הינטערגרונט אַפּ דינסט (אַוטאָסטאַרט), אַקסעס די אַפּאַראַט אָן באַניצער ינטעראַקשאַן צו אָנהייבן רעקאָרדינג איז בלויז מעגלעך אויב די דערלויבעניש \"אויף שפּיץ פון אַלע אַפּפּס\" איז געגעבן.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">אָטאַמאַטיק רעקאָרדינג אפילו אויב דער הינטערגרונט דינסט איז נישט פליסנדיק (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">אָנהייב רעקאָרדינג ווען די גיכקייַט איז גלייַך /העכער (באזירט אויף גפּס)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">האַלטן רעקאָרדינג נאָך</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">האַלטן רעקאָרדינג ווען עס איז קיין באַוועגונג</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">האַלטן רעקאָרדינג ווען די גיכקייַט איז נידעריקער (באזירט אויף גפּס)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">רעקאָרדינג בלויז ווען די מיטל איז טשאַרדזשינג</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">מאַקסימום זכּרון קאַפּאַציטעט פון אַלע ווידיאס (שלייף רעקאָרדינג)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">אויף די אַפּ אָנהייב, אויף טשאַרדזשינג אויף /אַוועק, אויף קאַנעקטינג אַ בלועטאָאָטה מיטל, AUX, אויף די מיטל שטיוול</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">אַוטאָסטאַרט רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">GPS גיכקייט אַקיעראַסי, אָרט פּראַוויידער אופֿן, דערהייַנטיקן אָפטקייט</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">לאקאציע (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">סקרין שנעל /לאַנג דרוק, פאַרשטעלן אַוועק, אַדרעס און גיכקייַט אַרויסווייַזן, אויפֿשפּרינג פֿענצטער, קנעפּלעך און מער</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">דורכוועג צו אָנהייבן רעקאָרדינג, שנעל און לאַנג דריקן אויף דעם עקראַן, קנאַל-אַרויף פֿענצטער, ווייבריישאַן ווען רעקאָרדינג, געזונט אָנזאָג, ווייבריישאַן, קנעפּלעך אויף דעם עקראַן, קער אַוועק די פאַרשטעלן און מער</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">צובינד (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">אויטאָמאַטיש סוויטשיז אַפּאַראַט טאָג /נאַכט מאָדעס אין ספּעציפיש צייט</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">אַוטאָ טאָג /נאַכט סעטטינגס</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">העכער ביטראַטע - בעסער קוואַליטעט, אָבער גרעסערע ווידעא טעקע גרייס</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">מער FPS - סמודער ווידעא, אָבער פאַסטער באַטאַרייע פליסן. עס איז בעסער צו שטעלן די ערשטער ווערט צו די לאָואַסט (די רגע קען זיין העכער) פֿאַר בעסער רעקאָרדינג אין דער פינצטער</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">עטלעכע דעוויסעס קען באַגרענעצן די מאַקסימום טעקע גרייס צו 4 גיגאבייט, אַזוי איר דאַרפֿן צו סעלעקטירן סעטטינגס (ביטראַטע, געדויער, האַכלאָטע) אַזוי אַז איין ווידעא טעקע איז נישט יקסיד 4 גיגאבייט.</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">שיקן דעם אַפּ צו דיין פרענדז</string>
    <string name="prefs_share_text">ייַנטיילן דעם</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">דורכוועג (לאַונטשער) איז צוגעגעבן</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">צו אָנהייבן /האַלטן רעקאָרדינג אָן קאַטער די הויפּט פאַרשטעלן</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">לייג דורכוועג (לאַונטשער)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">אויף /אַוועק אַודיאָ רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">קנעפּלעך אויף דעם עקראַן</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">אַפּאַראַט טוישן</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">טאָג /נאַכט /אַוטאָ מאָדעס</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">פלאַש אויף /אַוועק</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">בלאַקינג ווידיאס פון אָוווערריטאַן</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">דיספּלייז אַ פֿענצטער מיט קאָנטראָל קנעפּלעך אויף שפּיץ פון אַלע אַפּלאַקיישאַנז</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">ווייַזן פלאָוטינג פֿענצטער</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">ווייַזן פלאָוטינג פֿענצטער בלויז ווען רעקאָרדינג איז אַקטיוו (און פאַרמאַכן אויטאָמאַטיש ווען עס סטאַפּס)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">ווייַזן סיסטעם סטאַטוס באַר</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">צו מאַכן אַ פאָטאָ</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">צעטיילן טעקעס ביי 4 גיגאבייט</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">אויב אייער סטאָרידזש אדער מיטל שטיצט נישט טעקעס גרעסער ווי 4 גיגאבייט, אַקטיווירט די אָפּציע צו אויטאָמאַטיש אָנהייבן רעקאָרדירן צו אַ נייעם טעקע ווען דער איצטיקער דערגרייכט 4 גיגאבייט. די פּראָבלעם קען פּאַסירן מיט USB פלאַש דרייווז וואָס נוצן די FAT32 טעקע סיסטעם אדער אויף עלטערע אַנדרויד ווערסיעס.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">ניט געשטיצט דורך דעם קראַנט אַפּאַראַט. מאַניאַפאַקטשערערז אָפט באַגרענעצן די נוצן - עס איז בלויז בנימצא אין דער נאָרמאַל קאַמעראַ אַפּלאַקיישאַן</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">ווייַז אַ אָנזאָג ווען סטאַרטינג אָדער סטאָפּפּינג רעקאָרדינג בעשאַס הינטערגרונט רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">סאָונד ביי אָנהייב, האַלטן אָדער רעקאָרדינג טעות</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">געזונט רעקאָרדינג סטאַטוס</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">די אַדרעס</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">אויסקלייַבן סאַבטייטאַל קאָליר</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">קאָאָרדינאַטעס</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">פֿאַר בייַשפּיל, אַ דערלויבעניש טעלער</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">נאָך טעקסט</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">דאַטע פֿאָרמאַט</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">טאָג צייט)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">סיסטעמיק</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">די אָפּציעס קענען באַדייטנד פֿאַרנוצן די באַטאַרייע און אויפֿהייצן דעם אַפּאַראַט. פֿאַר ווידעאָ רעקאָרדירונגען, איז די הויפּט אינפֿאָרמאַציע צייט, אַזוי אַלע GPS אָפּציעס קענען זיין דיאַקטיווירט, אַרייַנגערעכנט אינטערפֿייס סעטטינגס.</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS данные</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">די מינימום לאַגער פּרייַז פון GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">אַלע קאָואָרדאַנאַט דערהייַנטיקונגען</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - אַ קסמל סטשעמאַ דיזיינד ווי אַ פּראָסט גפּס דאַטן פֿאָרמאַט פֿאַר ווייכווארג אַפּלאַקיישאַנז. עס קענען זיין גענוצט צו באַשרייַבן ווייַפּאָינץ, טראַקס און רוץ</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">שאַפֿן GPX טעקע פֿאַר יעדער ווידעא</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">ענגלישע סובטיטלעס</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">אָוווערליי סאַבטייטאַלז אין די דנאָ פון די ווידעא</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">סובטיטלעס אין די דנאָ</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">אָוווערליי ווידעא קאַפּשאַנז: דאַטע (צייט), אָרט אַדרעס, קאָואָרדאַנאַץ און גיכקייַט</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">אָוווערליי קאַפּשאַנז אויף ווידיאס: דאַטע (צייט שטעמפּל), מנהג טעקסט</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">סובטיטלע סעטטינגס</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">פאַרגרעסערן טעקסט גרייס</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">ספּיד</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(אָופּייק)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">צייט פֿאָרמאַט</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">דורכזעיקייַט פון טעקסט</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">די מער אָפט דערהייַנטיקונגען, די פאַסטער די באַטאַרייע וועט פליסן</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">אַדרעס דערהייַנטיקן קורס</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">באריכט אַ זשוק, קראַך אָדער מאַכן אַ פאָרשלאָג</string>
    <string name="prefs_support_text">שטיצן (פיעבעאַק)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">דאָס איז אויך נייטיק צו האַלטן די פעסטקייַט פון קעסיידערדיק רעקאָרדינג אין דער הינטערגרונט.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">לאָזן דעם אַפּ צו דערשייַנען אויף שפּיץ פון אַלע אנדערע אַפּפּס. דאָס איז נייטיק צו אויטאָמאַטיש אָנהייבן /האַלטן ווידעא רעקאָרדינג אָדער צו ווייַזן אַ פלאָוטינג פֿענצטער</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">לאָזן דעם אַפּ צו דערשייַנען אויף שפּיץ פון אַלע אנדערע אַפּפּס. דאָס איז נייטיק צו ווייַזן אַ פלאָוטינג פֿענצטער</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">ווייַז אויף שפּיץ פון אנדערע אַפּלאַקיישאַנז</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">טונקל טעמע</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">דינאַמיש</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">ליכט טעמע</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">ווי אין די סיסטעם (אָטאַמאַטיק)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">צוריקקומען צו די היים פאַרשטעלן (רעקאָרדינגס) צו צולייגן דעם באַשטעטיקן און אָנהייבן די טראַקינג דינסט</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">סעטטינגס</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">הילף פֿאַרבעסערן אָדער פאַרריכטן די איבערזעצונג פון טעקסט אין דיין שפּראַך</string>
    <string name="prefs_translate_text">אַפּפּליקאַטיאָן איבערזעצונג</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">טוישן די ייקאַן און נאָמען פון די אַפּלאַקיישאַן אין די סיסטעם</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">נאָך די ענדערונג, די אַפּלאַקיישאַן קען פאַרמאַכן, די אַלט בילדל וועט זיין אַוועקגענומען אויף די הויפּט פאַרשטעלן פון די טעלעפאָן (אָדער אין דער רשימה פון אַלע אַפּלאַקיישאַנז), און אַ נייַע וועט דערשייַנען.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">שטעלן די ייקאַן און נאָמען פון די לאָנטשער</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">טוישן אָנזאָג ייקאַן און נאָמען</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">ווייַזן אַפּאַראַט פאָרויסיקע ווייַזונג אויף די הויפּט אַפּ פאַרשטעלן</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">אַפּאַראַט פאָרויסיקע ווייַזונג</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">גארנישט צו טון</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">אָנהייב /האַלטן רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">שנעל צאַפּן אויף דעם עקראַן</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">לאנג דריקן אויף דעם עקראַן</string>
    <string name="prefs_value_minute_few_text">מינוטן</string>
    <string name="prefs_value_minute_one_text">מינוט</string>
    <string name="prefs_value_minute_other_text">מינוטן</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">סעקונדעס</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">סעקונדע</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">סעקונדעס</string>
    <string name="prefs_version_text">אַפּפּליקאַטיאָן ווערסיע</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">ווייבריישאַן ווען סטאַרטינג אָדער סטאָפּפּינג רעקאָרדינג</string>
    <string name="prefs_vibration_strength">ווייבריישאַן שטאַרקייט</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">ביטראַטע (קוואַליטעט)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">אַפּאַראַט קאָנטראָל סצענע מאָדע (נאַכט)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">אַפּאַראַט קאָנטראָל סצענע מאָדע (טאָג)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">דער אַפּאַראַט איז פאַרבאָרגן דורך דער פאַבריקאַנט און קען נישט אַרבעטן</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">H.265 HEVC און AV1 קאָדעקס צושטעלן בעסער קוואַליטעט ביי נידעריקער ביטראַטעס ווי H.264 AVC, אַזוי איר קענען שפּאָרן פּלאַץ דורך רידוסינג די ביטראַטע. אָבער ווידיאס קען נישט שפּילן אין עטלעכע ווידעא פּלייַערס</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">ווידעא קאָדעק</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">ברעג (העל וועטער)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">אַלגעמיינע /פּנים בילכערקייַט</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (High Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">נאַכט (פֿאַר נידעריק ליכט טנאָים)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">שניי</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">זונ - ונטערגאַנג</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">זונופגאַנג צייט (זונ אויפגאַנג)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">זונ - ונטערגאַנג צייט (זונ - ונטערגאַנג)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">טאָג, נאַכט אָדער אַוטאָ מאָדע</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">דיסייבאַל אויב איר ווילן צו מאַניואַלי קאָנטראָלירן סענסער ראַם געדויער, ויסשטעלן צייט, סענסיטיוויטי און עפענונג</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">אַוטאָ ויסשטעלן מאָדע</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">ויסשטעלן פאַרגיטיקונג (נאַכט)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">ויסשטעלן פאַרגיטיקונג (טאָג)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">האָריזאָנטאַל מירערינג פון ווידעא. די בילד ענדערונגען בלויז פֿאַר ווידעא רעקאָרדינג, די פאָרויסיקע ווייַזונג טוט נישט טוישן</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">פליפּ ווידעא כאָריזאַנטאַלי</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">קעסיידערדיק בילד</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">קעסיידערדיק ווידעא (רעקאַמענדיד בעשאַס דעם טאָג)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">ומענדיקייַט (רעקאַמענדיד בייַ נאַכט)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">אַפּאַראַט פאָקוס (נאַכט)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">אַפּאַראַט פאָקוס (טאָג)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">פראַמעס פּער סעקונדע (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">ווידעא און טעלעפאָן אָריענטירונג</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">ווידעא האַכלאָטע</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">האַכלאָטע, ביסל קורס, אָריענטירונג, פאָקוס, אַפּאַראַט, נאַכט מאָדע</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">ווידעא סעטטינגס</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">ביגער גרייס - פאַסטער באַטאַרייע פליסן</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">ונלימיטעד</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">ווידעא סטייבאַלאַזיישאַן</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">צייט-לויפן. איין ראַם יעדער N סעקונדעס</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">רעקאָרדס איין אַפּאַראַט ראַם יעדער ספּעסיפיעד ען סעקונדעס. צייט-לויפן מאָדע קענען פאַרפירן וויכטיק זאָגן! צייט-לויפן ווידיאס טאָן ניט האָבן געזונט.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">צייט-לויפן מאָדע</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">קול רעקאָרדער אין הינטערגרונט</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">דאָס איז נייטיק צו באַקומען די מערסט פּינטלעך גפּס-באזירט גיכקייַט, ווי געזונט ווי אַדרעס און קאָואָרדאַנאַץ. דריקט צו פאָרלייגן</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">דערלויבעניש פֿאַר פּינטלעך אָרט</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">פארלאנגט צו קענען צו ווייַזן די הינטערגרונט רעקאָרדינג דינסט און סטאַטוסעס אויף די אָנזאָג טאַפליע. דריקט צו פאָרלייגן</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">אָנזאָג דערלויבעניש</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">אָטאַמאַטיק רעקאָרדינג איבער בלועטאָאָטה קאַנעקשאַנז ריקווייערז דערלויבעניש. דריקט דאָ צו פאָרלייגן</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">בלועטאָאָטה דערלויבעניש איז נישט געגעבן</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">מאַכט שפּאָרן</string>
    <string name="prefs_warnings_text">וואָרנינגז</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">צו אַקסעס די הינטער ברייט-ווינקל אַפּאַראַט (אָביעקטיוו), איר קענען שטעלן די פארגרעסער פאַקטאָר</string>
    <string name="prefs_zoom_text">דיגיטאַל פארגרעסער (פארגרעסער)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">אין דער מאָמענט, אַודיאָ רעקאָרדינג איז ניט מעגלעך ווייַל די מיקראָפאָן איז ינטערסעפּטאַד דורך אן אנדער אַפּלאַקיישאַן</string>
    <string name="rec_available_space_text">בנימצא</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">אַוטאָ</string>
    <string name="rec_fix_short_text">צו ריכטיק</string>
    <string name="rec_fix_text">צו ריכטיק</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">סאַטאַלייץ</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">סאַטעליט</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">סאַטאַלייץ</string>
    <string name="rec_gps_text">גפּס</string>
    <string name="rec_location_text">אָרט</string>
    <string name="rec_network_text">נעץ</string>
    <string name="rec_off_text">אַוועק</string>
    <string name="rec_on_text">ינקל.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">די אַפּ ניצט Firebase Analytics פֿאַר יקערדיק אַנאַנאַמאַס אַנאַליטיקס (זען לינק אונטן)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">אַפּ ניצט Huawea Petal Ads (צו ווייַזן אַדס) און אין אַפּ פּערטשאַסאַז (צו באַזייַטיקן אַדס). ביטע גיט פּריוואַטקייט פּאָליטיק לינק פֿאַר מער אינפֿאָרמאַציע.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">די אַפּלאַקיישאַן ניצט די פאלגענדע פּערמישאַנז:\n- עפֿן אַן אַנאָנימע באַנוצערס מיטל יידענאַפייד OAID (פֿאַר פערזענליכען גאַנצע)\n- קאַמעראַ, אַודיאָ (פֿאַר ווידעא רעקאָרדינג)\n- סטאָרידזש (פֿאַר שפּאָרן ווידיאס)\n- אָרט (צו באַקומען די אַדרעס פון דעם קראַנט אָרט, גפּס קאָואָרדאַנאַץ, גיכקייַט - צו ווייַזן אויף די הויפּט פאַרשטעלן פון די אַפּלאַקיישאַן און צולייגן סאַבטייטאַלז צו די ווידעא)\n- אינטערנעט גאַנצע)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">פּריוואַטקייט: אַלע ווידיאס איר רעקאָרדירן וועט זיין געראטעוועט בלויז אויף דיין היגע מיטל. די אַפּלאַקיישאַן טוט נישט באַקאַפּ דיין ווידיאס (האט קיין קאַנעקשאַנז צו סערווערס)\n\nדי אַפּ וועט פאָרזעצן צו לויפן אין דער הינטערגרונט (די פאָרגראַונד דינסט וואָס איז ארויס אין די אָנזאָג באַר) בשעת רעקאָרדינג איז אַקטיוו, ווען איר צוריקקומען צו די היים פאַרשטעלן, באַשטימען צו אן אנדער אַפּ אָדער שלאָס דיין טעלעפאָן צו פאָרזעצן רעקאָרדינג, און ווען איר קער אויף פֿעיִקייטן פֿאַר אָטאַמאַטיק רעקאָרדינג (אויב איר נאָענט די הינטערגרונט דינסט, די פאַנגקשאַנז וועט נישט אַרבעטן).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">פּרעפיקס פֿאַר ווידעא טעקע נעמען</string>
    <string name="recording_start_short_text">אָנהייב</string>
    <string name="recording_start_text">אָנהייב רעקאָרדינג</string>
    <string name="recording_started_failed_text">א טעות אין אָנהייב רעקאָרדינג</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">א נייַע ווידעא רעקאָרדינג מיט אַודיאָ רעקאָרדינג האט אנגעהויבן</string>
    <string name="recording_started_with_text">רעקאָרדינג סטאַרטעד</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">נייַ ווידעא רעקאָרדינג סטאַרטעד אָן אַודיאָ רעקאָרדינג</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">ניט גענוג סטאָרידזש. פריי אָרט</string>
    <string name="recording_stop_short_text">האַלטן</string>
    <string name="recording_stop_text">האַלטן רעקאָרדינג</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">קען נישט פאַרענדיקן די רעקאָרדינג ריכטיק</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">רעקאָרדינג פארשטאפט</string>
    <string name="recording_text">רעקאָרדינג…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">רעקאָרדינג האט אנגעהויבן</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">רעקאָרדינג פארשטאפט</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">רעדאַגירן (טרים) אין \"Google Photos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">טאָג</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">געדויער</string>
    <string name="records_file_sorting_name">נאָמען</string>
    <string name="records_file_sorting_size">טעקע גרייס</string>
    <string name="records_file_upload_drive">היט אין \"גוגל דרייוו\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">צופֿעליקער צו יאָוטובע</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">באַשטעטיקן פּין קאָד</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">אויב איר פארגעסט אייער פּין קאָד, וועט איר נישט קענען צוקומען צו אייערע רעקאָרדירונגען און וועט דאַרפֿן ריאינסטאַלירן די אַפּ אָדער ויסמעקן אירע דאַטן.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">שאַפֿן אַ נײַעם פּין קאָד</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">אַרייַן פּין קאָד צו דיאַקטיווירן רעקאָרדינגס שלאָס</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">אַרייַן דעם איצטיקן פּין קאָד</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">אַרייַן דעם פּין קאָד צו עפֿענען</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">באַשטעטיקונג פּין קאָד שטימט נישט</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">אומרעכטער פּין קאָד</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">רעקאָרדירונגען שלאָס דיאַקטיווירט</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">רעקאָרדירונגען שלאָס אַקטיוויזירט</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">פּין קאָד געביטן</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">רעקאָרדירונגען שלאָס</string>
    <string name="reset">אָפּזאָגן</string>
    <string name="snackbar_dismiss">באַהאַלטן</string>
    <string name="storage_external_single">מיקראָסד קאָרט</string>
    <string name="storage_phone">טעלעפאָן זכּרון</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">יעדע צוקונפטיגע פּרעמיע פֿעיִטשערס</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">קיין אדווערטייזמענט</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">אָפּזאָגן ווען איר ווילט אויף גוגל פּליי.</string>
    <string name="subscription_close">פֿאַרמאַכן</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">רעכענונגען הייבן זיך אן ווען אייער פרייע פראבע ענדיגט זיך. קענסלט אפ פאר די פראבע ענדיגט זיך און איר וועט נישט ווערן בארעכנט.</string>
    <string name="subscription_get_premium">באַקומען פּרעמיע</string>
    <string name="subscription_monthly">מאָנטלעך</string>
    <string name="subscription_premium">פּרעמיום</string>
    <string name="subscription_remove_ads">אַראָפּנעמען אַדווערטייזמאַנץ</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">אייער אַבאָנעמענט וועט זיך אויטאָמאַטיש באַנייַען יעדן חודש, סיידן עס ווערט אָפּגעשטעלט לפּחות 24 שעה איידער די ענדע פון דער איצטיקער פּעריאָדע.</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">אָנהייבן פריי פּראָצעס</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">דו ביסט אַבאָנירט. א דאנק פֿאַר דיין שטיצע!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">אַבאָנירט</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">אַבאָנירן</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">מיט פרייער פּראָבע</string>
    <string name="timer_auto_start">טיימער</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">שטעלן אַ טייַמער צו אָנהייבן רעקאָרדינג</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">יעדן טאג</string>
    <string name="timer_auto_start_once">אַמאָל</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">באָטל מאַכן אָטאַמאַטיק ווידעא רעקאָרדינג באזירט אויף דעם קראַנט טייַמער?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">צייט איז געווען באַשטימט אין דער פאַרגאַנגענהייט</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">ווידעא רעקאָרדינג געדויער</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">טייַמער דינסט פֿאַר אויטאָמאַטיש סטאַרטינג ווידעא רעקאָרדינג</string>
    <string name="to">פריער</string>
    <string name="unknown">אומבאַקאַנט</string>
    <string name="videos_ask_which_player">פרעגן אין וואָס שפּילער צו שפּילן</string>
    <string name="videos_count_one">ווידעא</string>
    <string name="videos_count_other">ווידעא</string>
    <string name="videos_deleting_text">דיליטינג טעקעס… ביטע וואַרטן!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">זענט איר זיכער אַז איר ווילן צו ויסמעקן דעם ווידעא טעקע?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">זענט איר זיכער אַז איר ווילן צו ויסמעקן די ווידעא טעקעס?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">זענט איר זיכער אַז איר ווילן צו ויסמעקן דעם ווידעא טעקע?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">זענט איר זיכער אַז איר ווילן צו ויסמעקן די ווידעא טעקע דאַטן?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">ויסמעקן ווידעא טעקעס</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">ויסמעקן ווידעא פאָלדערס</string>
    <string name="videos_empty_text">ווידיאס פעלנדיק</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">פאַרשפּאַרן דעם ווידעא פון אָטאַמאַטיק (אָוועררייט) דילישאַן?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">ויסמעקן מאָדע</string>
    <string name="videos_file_item_share">ייַנטיילן דעם</string>
    <string name="videos_file_item_watch">וואַך</string>
    <string name="videos_file_open_with">עפענען מיט</string>
    <string name="videos_file_repair">פאַרריכטן פארדארבן /ונפּלייַאַבלע טעקע</string>
    <string name="videos_file_select">אויסקלייַבן פֿאַר</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">סאָרט אַסענדינג</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">סאָרט אראפנידערן</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">די ווידעא טעקע איז אריבערגעפארן צו אַ פּראָטעקטעד טעקע</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">אַרויסגאַנג ויסמעקן מאָדע</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">אָווועררייט פּראָטעקטעד</string>
    <string name="videos_menu_delete">ויסמעקן</string>
    <string name="videos_menu_move_file">באַוועגן טעקע</string>
    <string name="videos_menu_refresh">דערפרישן</string>
    <string name="videos_menu_select_all">קלייַבן אַלע</string>
    <string name="videos_menu_sorting">סאָרטינג</string>
    <string name="videos_menu_storage">זכּרון</string>
    <string name="videos_moving_files_text">אריבערפירן טעקעס... ביטע ווארטן!</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">עפֿענען די אַפּלאַקיישאַן סעטטינגס און לאָזן אַקסעס צו די סטאָרידזש אין די טעלעפאָן זכּרון</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">קיין סטאָרידזש דערלויבעניש</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">ביטע אויסקלייַבן אַ טעקע פֿאַר רעקאָרדס</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">אויסקלייַבן ווידעא סטאָרידזש</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">טיימד ווידיאס</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">ווידעא רעקאָרדינג</string>
    <string name="widget_start_stop_recording_transparent">טראַנספּאַרענט קנעפּל צו אָנהייבן/אָפּשטעלן רעקאָרדינג</string>
    <string name="zoom_text">פארגרעסער</string>
</resources>
