<resources>
    <string name="accept_text">gidawat nako</string>
    <string name="any_text">Bisan unsa</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Mga Setting sa Baterya</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Pagrekord sa video sa background</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Pagmaneho sa DVR</string>
    <string name="camera">Camera</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Rear camera</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Kinahanglan nimong ipadagan ang app kausa aron ma-access ang camera sa background</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Sa Android 11+, sa wala pa magsugod ang pagrekord sa background, ang aplikasyon kinahanglan nga nagdagan ug makita labing menos kausa aron magamit ang camera sa background. Busa, human i-restart ang device, himoa nga makita ang aplikasyon ug human niana ayaw pagsira sa serbisyo sa pagrekord, kini kinahanglan nga magpabilin sa sentro sa pagpahibalo.</string>
    <string name="camera_error_busy">Ang pagrekord sa video mihunong tungod kay ang camera gigamit sa laing aplikasyon</string>
    <string name="camera_error_text">Ang pagrekord sa video mihunong tungod kay ang camera sa device mihunong sa pagtrabaho</string>
    <string name="camera_external">Gawas nga USB Camera</string>
    <string name="camera_focal_length">Focal nga gitas-on</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">pinahigda</string>
    <string name="camera_fov_text">Pagtan-aw sa mga anggulo (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">patindog</string>
    <string name="camera_front">Atubangan nga camera</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Ang camera gigamit sa laing aplikasyon. Palihug ayaw pagpadagan sa ubang mga aplikasyon nga mahimong naggamit sa camera samtang nagrekord sa video. Gitugotan ra sa Android ang usa ka app nga magamit ang camera matag higayon</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Napakyas sa pag-abli sa pinili nga camera. Nahitabo nga dili tanan nga mga tinago nga camera mahimong magamit sa bisan unsang aplikasyon. Daghang mga tiggama nagtugot lamang sa ilang paggamit sa ilang lumad nga mga aplikasyon. Ang default nga camera moabli.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Ang camera temporaryo (dili) magamit sa pag-abli sa imong device (camera system error)</string>
    <string name="camera_support_error">Usa ka sayup ang nahitabo samtang naggamit sa camera.</string>
    <string name="close">Suod nga</string>
    <string name="days">mga adlaw</string>
    <string name="default_text">Default</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Kini nga device walay built-in nga camera ug wala nagsuporta sa mga external camera. Pagsira…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Wala makit-an ang camera</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Ablihi ang mga setting</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Pagreport ug bug</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Pilia ang camera</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">I-unlock ang kasamtangan nga video gikan sa pag-overwrite?</string>
    <string name="disabled_text">Nabaldado</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Walay advertising)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Donasyon, Kuhaa ang mga Ad</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Daghang salamat sa imong suporta!</string>
    <string name="donate_text">Donasyon</string>
    <string name="donation_any_amount_text">walay advertising sa bisan unsang kantidad</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Aron matangtang ang mga ad, ang donasyon kinahanglan o labaw pa.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Alang sa gagmay nga mga donasyon, ang pag-anunsyo tangtangon lamang sa main screen</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Wala ka\'y ​​mga ad.</string>
    <string name="donation_level_text">Ang lebel sa imong donasyon:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Ang impormasyon sa pagpamalit wala pa ma-upload. Online ka ba ug naka-sign in sa imong Google account?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Kung nakahatag ka na usa ka donasyon, unya aron mabalik ang imong mga gipamalit, palihug i-install pag-usab ang aplikasyon sa Google Play pagkahuman mapili ang husto nga Google account</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Kung nakahatag ka na usa ka donasyon, unya aron mabalik ang mga gipamalit, palihug i-install pag-usab ang aplikasyon sa Samsung Galaxy Store pagkahuman mapili ang husto nga account</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Kuhaa ang mga ad hangtod sa hangtod gamit ang usa ka higayon nga donasyon sa bisan unsang kantidad.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Mahimo ka usab nga mag-donate matag bulan aron makuha ang mga ad.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Ang advertising hingpit nga gitangtang samtang ang usa ka suskrisyon alang sa bisan unsang kantidad matag bulan aktibo.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Pag-unsubscribe</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Ang aplikasyon wala maghatag usa ka panahon sa pagsulay alang sa mga suskrisyon, tungod kay ang tanan nga mga gimbuhaton sa aplikasyon libre na, ang suskrisyon nagtangtang ra sa advertising</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Ang pag-advertise hingpit nga gitangtang samtang ang suskrisyon aktibo.</string>
    <string name="donation_subs_text">Pagdonar kada bulan</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">Ang suskrisyon mahimong kanselahon bisan unsang oras (ang buton nga \"kanselahon ang suskrisyon\" magamit, mahimo usab nimo kanselahon kini sa aplikasyon sa Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Gitas-on</string>
    <string name="format_degrees">Mga koordinasyon</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Bilis sa GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">gikan sa</string>
    <string name="hour">oras</string>
    <string name="hours">oras</string>
    <string name="month">bulan</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Ang aplikasyon wala iapil sa pag-optimize sa baterya. Kung ang camera wala magdagan sa background o uban pa, unya idugang kini nga aplikasyon sa mga eksepsiyon sa mode sa pag-save sa kuryente.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Kung imong gi-install pag-usab ang aplikasyon sa Android 11, nan ang daan nga mga file kinahanglan nga manual nga matanggal</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Gihunong nimo ang serbisyo sa background alang sa awtomatikong pagsugod sa pagrekord sa video. Ablihi ang aplikasyon aron ilunsad kini pag-usab.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Pag-optimize sa baterya -&gt; Tanan nga apps -&gt; Pangitaa ang app -&gt; Ayaw pag-optimize /pag-save</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Kini usa ka beta nga bersyon sa aplikasyon, busa ang pipila ka mga butang mahimong dili molihok o dili lig-on.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">I-install ang stable nga bersyon gikan sa play store aron malikayan ang mga sayup.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Ang camera mihunong sa pagtrabaho nga wala damha, nag-restart…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Ang camera wala magdagan</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Isira ang mga gusto sa aplikasyon sa dili pa magsugod sa pagrekord</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Napakyas sa pagpaandar sa mikropono, ang pagrekord magpadayon nga walay tingog</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Dili maablihan kini nga mga setting gikan sa kini nga aplikasyon, palihug sulayi nga pangitaon kini gamit ang default nga mga setting sa sistema sa aparato nga default nga aplikasyon</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Napakyas sa pag-abli sa aplikasyon…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Napakyas sa pagsugod sa naglutaw nga bintana</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Ang G-sensor nakamatikod sa usa ka shock, ang video ma-block nga dili ma-overwrit</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">I-disable ang pag-optimize sa baterya para sa kini nga app sa mga setting sa imong aparato aron malikayan ang mga sayup sa camera sa umaabot</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Usa ka sayup ang nahitabo samtang nag-access sa camera. Gipalihok ang pag-optimize sa baterya</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Nagsugod… Palihog paghulat!</string>
    <string name="msg_no_browser">Palihug pag-instalar og web app aron maablihan ang link</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Walay GPS signal</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Wala’y network aron makuha ang adres, o pagsulay nga i-restart ang aparato</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Napakyas sa pagtangtang sa video file. Mahimo nimong na-install pag-usab ang aplikasyon ug nawala ang pagtugot sa file, palihug sulayi nga i-uninstall kini nga mano-mano</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Hatagan ug luna aron ipadayon ang pagrekord sa video</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Dili igo nga memorya</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Ang nag-unang screen sa aplikasyon dili malunsad tungod kay ang SYSTEM_ALERT_WINDOW (ipakita sa ibabaw sa tanan nga mga bintana sa aplikasyon) wala gihatag o ang screen sa aparato gipalong.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Ang gipiho nga aplikasyon dili malunsad aron awtomatiko nga maablihan tungod kay ang pagtugot nga \"ipakita sa ibabaw sa tanan nga mga aplikasyon\" wala gihatag.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Ang aplikasyon dili maablihan tungod kay ang screen gipalong (naka-lock).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Ang aplikasyon dili maablihan aron magsugod sa pagrekord tungod kay ang screen gipalong (naka-lock). Pagdalag serbisyo sa pagrekord sa background (AutoStart) aron ayohon kini.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Ang app dili maablihan aron magsugod sa pagrekord tungod kay ang \"ipakita sa ibabaw sa tanan nga mga app\" nga pagtugot wala gihatag. I-klik aron mahatagan</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Napakyas sa pagkuha og litrato</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Litrato gitipigan</string>
    <string name="msg_photos_edit_only_works_with_public_media_files">Ang Google Photos Edit magamit ra sa mga file sa publiko nga media.</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Isira ang ubang mga aplikasyon gamit ang camera ug i-restart kini nga aplikasyon</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">I-delete ang daan nga mga video, i-format ang imong SD card, o sulayi ang lain. Usab, limitahan ang labing taas nga espasyo sa pagrekord sa video (mas maayo ang gamay). Ang daghang gidaghanon sa mga na-save nga video mahimong hinungdan sa ingon nga mga problema. Tan-awa usab ang FAQ bahin sa mga SD card sa Settings /FAQ. Mahimo usab nimong sulayan pagsulat sa memorya sa telepono imbes sa eksternal nga kard</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Hunonga ang pagrekord. Dili igo nga memorya aron magpadayon</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Hunonga ang pagrekord… (giablihan ang mga setting)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Palihug paghulat usa ka segundo sa dili pa ihunong ang pagrekord dayon pagkahuman magsugod</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Aron mabag-o ang camera, kinahanglan nimong ihunong ang karon nga pagrekord</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Ang video ma-block nga dili ma-overwrite.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Gidak-on sa tanan nga mga video gikan sa gitugotan nga maximum nga gidak-on</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Walay igo nga gahum sa baterya sa device. Ibutang ang bayad o pagsugod sa pagrekord kung ang bayad labaw sa 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Naay nahitabo sa video recorder.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Ang language pack para sa TTS (Android Text-to-Speech) wala ma-install. I-on ang internet aron magsugod sa pag-download</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Ang serbisyo sa pagrekord napakyas sa pagsugod. I-tap aron ma-disable ang pag-optimize sa baterya para sa kini nga app</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">audio jack (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">nagpabayad</string>
    <string name="notification_stop_text">Hunong</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Para sa auto on/off recording</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Gikinahanglan ang audio aron marekord ang usa ka track sa audio kung magrekord sa video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Ang camera gikinahanglan alang sa pagrekord sa video ug pag-preview sa camera.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Ang kini nga aplikasyon nanginahanglan pagtugot nga magamit ang camera sa pagrekord sa video. Apan imong gibalibaran. Pagsira… Sulayi ang paghatag pagtugot sa camera sa mga setting sa sistema sa kini nga aplikasyon</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Ang lokasyon gikinahanglan aron madrowing ang mga coordinate, adres ug katulin sa narekord nga video, o ipakita kini nga datos sa main screen (depende sa imong mga setting).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Gikinahanglan ang mga pahibalo aron mapakita ang serbisyo sa pagrekord sa background ug kahimtang sa pagrekord sa panel sa pagpahibalo.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Gikinahanglan ang pagtipig aron ma-save ang video sa usa ka gipaambit nga folder ug para sa mode sa pagrekord sa loop</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Kinahanglan nimo nga hatagan ang Nearby Devices (Bluetooth) nga pagtugot alang sa awtomatikong pagrekord sa panghitabo. Mahimo kini sa mga setting sa sistema sa aplikasyon.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Ihatag ang mga katungod</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Palihug sulayi pagpili og lain nga agianan (lokal nga pagtipig sa aparato)</string>
    <string name="photos_count_one">litrato</string>
    <string name="photos_count_other">mga litrato</string>
    <string name="photos_folder_name">Mga litrato</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Na-disable tungod kay ang device wala mosuporta sa geocoding</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (kalidad)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Pagrekord og audio gikan sa Bluetooth device</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Gamita lang sa Bluetooth headphones. Kung magkonektar ka sa head unit (radyo sa awto) pinaagi sa Bluetooth, unya sa pipila ka mga hinungdan mahimo’g awtomatiko kini nga mag-aghat sa usa ka tawag sa telepono sa standard nga numero sa kini nga aparato.</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Ayaw gamita sa head unit (radyo sa awto)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Audio codec</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Ang pagtugot sa pagrekord sa audio wala gihatag</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Kung mahimo, ang ubang mga aplikasyon dili makagamit sa mikropono. Kung disabled, kini nga aplikasyon mahimong dili makahimo sa pagrekord sa audio kung daghang mga aplikasyon ang nagdagan gamit ang mikropono (Android dili kanunay motugot sa dungan nga paggamit sa mikropono)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Unaha ang audio sa kini nga app</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Kadaghanon sa sampling</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Pagrekord sa audio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Kalidad, off/on sound recording</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Mga setting sa tunog</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Ang pagrekord sa audio gikan sa CAMCORDER mahimong dili molihok sa pipila ka mga aparato, sa kini nga kaso sulayi ang pagbag-o sa MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Tinubdan sa Audio</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Awtomatikong i-restart kung ang proseso sa app hingpit nga gipatay sa panahon sa pagrekord</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">Mahimong molungtad hangtod sa 15 minuto aron mapadayon ang pagrekord pagkahuman hingpit nga napatay ang proseso sa app. I-disable kini nga opsyon kung mahitabo ang wala damha nga kinaiya.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">Awtomatikong i-restart ang pagrekord sa pagkapakyas</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Kung ang pagrekord mohunong sa wala damha (tungod sa pagkapakyas sa camera, mga isyu sa sistema, ug uban pa), ang app mahimong mosulay sa pag-restart niini nga awtomatiko. I-disable kini nga opsyon kung mahitabo ang wala damha nga kinaiya.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Kini nagsiguro nga ang CPU (processor) magpabilin nga aktibo sa pagdawat sa Bluetooth, pag-charge, o AUX nga mga panghitabo. Ipadayon kini nga opsyon nga dili aktibo aron makadaginot sa gahum sa baterya kung dili aktibo ang pagrekord. Sa praktis, ang processor kinahanglan gihapon nga makamata alang sa mga panghitabo, apan kung ang app dili motubag sa mga panghitabo, sulayi ang pagpagana niini nga opsyon.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Ipadayon ang CPU (\"Wake Lock\") para sa serbisyo sa background nga \"Watcher\" (naggamit ug dugang nga gahum sa baterya).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Awtomatikong pagsugod sa pagrekord sa video kung magsugod na ang app</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Sa pagsugod sa aplikasyon</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (audio jack)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Pagpili og Bluetooth device o bisan unsa</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Awtomatikong magsugod sa pagrekord kung konektado ang bluetooth device. Aron masugdan ang serbisyo sa pagsubay sa bluetooth pagkahuman ma-restart ang aparato, kinahanglan nga ma-unlock ang aparato (screen) kung adunay password.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Ilunsad sa diha nga nagkonektar sa usa ka bluetooth device</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Awtomatikong magsugod sa pagrekord sa diha nga ang sistema magsugod, ang device (screen) kinahanglan nga ma-unlock kung adunay password. Human sa loading, kini mahimong molungtad sa pipila ka mga minuto sa dili pa ang sistema sa pagpahibalo sa aplikasyon nga kini naglunsad.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Sa diha nga ang sistema nag-boot</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Sa dihang nag-charge</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Awtomatikong magsugod sa pagrekord kung nag-charge. Aron magsugod ang serbisyo sa pag-charge sa pagsubay pagkahuman sa pag-restart sa aparato, ang aparato (screen) kinahanglan nga ma-unlock kung adunay password.</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Pagsugod kung konektado ang pag-charge</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Hunong sa dihang i-unplug ang bluetooth device</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Hunong kung ang pag-charge gidiskonekta</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Awtomatikong magsugod sa pagrekord kung gisaksak sa audio jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Pagdagan kung gisaksak sa audio jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Hunong kon madiskonekta sa audio jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Ang pag-optimize sa baterya makapugong sa app sa pagtrabaho sa husto (pananglitan, gamit ang camera o pag-update sa lokasyon samtang nagrekord sa usa ka video sa background). Pag-klik dinhi aron ma-disable kini para sa kini nga aplikasyon karon</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Ang pag-optimize sa baterya mahimong makapugong sa aplikasyon sa pagtrabaho sa husto (pananglitan, gamit ang camera ug mikropono). Pag-klik dinhi aron ma-disable kini para sa kini nga aplikasyon karon</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Pag-optimize sa baterya</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Signal sa sinugdanan sa pagrekord sa sunod nga video file</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Beep kung magrekord</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Ang tiggama sa device mahimong dili makahatag og access sa tanan nga mga camera, mao nga ang uban mahimong dili moabli</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Ang tiggama sa device mahimong dili makahatag ug lapad nga lens nga kamera para sa tanang aplikasyon</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Mga kapilian sa pagkapribado (Inpormasyon sa pagtugot)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Awtomatiko (adlaw /gabii), sa oras</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Adlaw</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Gabii</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Pagsuporta sa pagpalambo sa aplikasyon</string>
    <string name="prefs_every_n_time">Matag N nga panahon</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Kanunay nga gipangutana nga mga pangutana</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Awtomatikong i-on ang flashlight kung magrekord</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Gidak-on sa mga buton sa naglutaw nga bintana</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(adlaw lang, stable)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(adlaw ug GABIE)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Ang tiggama sa device mahimong dili mohatag og 60 FPS alang sa tanang aplikasyon</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(kanunay nga mga hangyo sa network)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Taas</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Ubos</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Taas kaayo</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Ubos kaayo</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Ibaliwala ang datos sa GPS nga adunay sayup sa ibabaw</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Ipakita ang pasidaan kung ang GPS ug Google geolocation gi-disable</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Ipakita lang ang pasidaan kung ang GPS gi-disable</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Ayaw ipakita ang pasidaan ug buton sa pag-ayo</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Pasidaan nga gibalda sa GPS, buton sa pag-ayo</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Impormasyon /Dugang…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Adunay mga setting sa imong device aron tugotan ang mga app nga mag-autoplay ug modagan sa background. Pag-klik dinhi ug idugang ang aplikasyon sa mga eksepsiyon (tugoti ang autostart ug uban pa) aron tugutan kini nga modagan sa background ug kung ang screen wala, kung gidili</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Gitugotan ang pagtrabaho sa background</string>
    <string name="prefs_language">Pinulongan</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Ablihi ang aplikasyon sa diha nga ang pagrekord awtomatikong magsugod</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Ilunsad ang app kung magsugod ang pagrekord sa video</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Uban sa Android 11 ug mas taas, mahimo nga dili ka makapili sa bisan unsang na-install nga mga app tungod kay ang sistema mismo nagpugong sa pagkakita sa app (patakaran sa pagkapribado)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Dili gipili</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Butang nga Launcher Application</string>
    <string name="prefs_location_manager">Location Manager (wala na gigamit)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">I-update ang lokasyon gamit lang ang GPS (ayaw gamita ang network)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Kung ang mga kantidad sa katulin dili maayo, unya sulayi ang daan nga pamaagi. Kung ang mga kantidad zero o panagsa ra nga gi-update, unya sulayi ang bag-ong pamaagi</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Balanse tali sa katukma sa lokasyon (coordinate), katulin ug konsumo sa kuryente.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Ang labing tukma nga lokasyon (coordinate) ug katulin tungod sa labi ka kusog nga konsumo sa baterya.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Ubos nga katukma sa lokasyon (coordinate) ug katulin tungod sa ubos nga konsumo sa kuryente.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">GPS Priority (Baterya o Katukma)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Kinahanglang i-off ang Power Saving aron makuha ang mga update sa lokasyon (GPS) sa background.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Pamaagi sa pagkuha sa lokasyon (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Rate sa pag-update sa GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metros sa katukma</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Mga pahibalo sa open source</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Optical Zoom (Zoom) /Focal Length</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Landscape</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Balikbalik nga album</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Hulagway</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Awtomatiko</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Awtomatikong tangtangon ang labing karaan nga mga video samtang nagrekord kung wala’y igo nga lugar alang sa mga bag-ong video</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Pagrekord sa loop</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">Aron ma-back up ang imong mga rekording, i-install ang mga app sama sa Google Photos. Pangitaa ang mga folder sa pagrekord niini nga mga aplikasyon ug i-enable ang opsyon sa pag-backup alang kanila (i-klik ang teksto aron makakita og pananglitan).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">Usba ang PIN code</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Pasadya nga agianan</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">Pagpili og agianan sa bisan asa sa imong mga lokasyon sa pagtipig (internal storage o microSD card)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">petsa ug oras</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Biyai ang screen</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Ipadayon lang ang screen kung magrekord</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">I-on aron magamit ang mga milya imbes nga mga kilometro</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Ipakita sa milya, mga tiil</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Ang agianan sa pagrekord wala gitakda, i-klik dinhi aron itakda kini</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Lokasyon sa litrato (folder /agianan)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Lokasyon sa video (folder /agianan)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Pribado nga pagtipig</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">Ang mga rekording dili makita sa ubang mga app, ug mahimo nimong itakda ang PIN code aron ma-lock ang access</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">Pasidaan: ang mga rekording sa pribadong storage mapapas kung ma-uninstall ang app.\nAng pag-backup sa mga eksternal nga apps (sama sa Google Photos) dili mahimo sa kini nga kaso, tungod kay ang ubang mga app dili maka-access sa pribadong pagtipig niini nga app.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Kuhaa ang PIN code</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">Ibutang ang PIN code</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Ang lokasyon sa pagtipig (folder), gidugayon sa video, pagrekord sa loop, labing kadaghan nga gidak-on sa file, G-sensor, lock sa PIN code, awtomatikong i-restart kung mapakyas</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Ang lokasyon sa pagtipig (folder), gidugayon sa video, pagrekord sa loop, labing kadaghan nga gidak-on sa file, lock sa PIN code, awtomatikong i-restart kung napakyas</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Mga Setting sa Pagrekord</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Kasamtangang adres sa lokasyon</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Gitas-on kay sa lebel sa dagat</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Mga koordinasyon</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Kasamtangang katulin</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Mga butang nga ipakita sa screen</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Gidugayon sa video - unsa ka sagad i-save</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Ilunsad ang aplikasyon</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Mga buton /elemento sa naglutaw nga bintana</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Pagsira sa usa ka bintana</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">I-drag ang bintana</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Ipakita ang katulin</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Ablihi ang screen sa video</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">I-tap aron mahatagan ang pagtugot</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Pag-zoom gamit ang duha ka tudlo</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">I-enable ang screen zoom</string>
    <string name="prefs_policy_text">Patakaran sa Pagkapribado</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">I-rate ang app sa Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Pagbanabana</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Pagsusi sa lihok pinaagi sa camera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">I-block ang video gikan sa auto-delete (overwrite) kung makita ang hit</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (shock sensor)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Pagkasensitibo sa G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibration kung mahibaw-an ang shock</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Sugdi ang pagrekord kung mamatikdan ang paglihok</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Alang sa mga panghitabo sa Bluetooth mahimo ra kung ang kapilian nga \"pagrekord lamang kung nag-charge\" gi-disable.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Ayaw ilunsad ang serbisyo sa aplikasyon sa AutoStart aron makadaginot sa baterya samtang naghulat sa mga panghitabo nga awtomatikong magsugod sa pagrekord. Sa Android 8 pataas, posible kini kung ang Bluetooth nga mga panghitabo lamang ang ma-enable ug ang tanan nga ubang mga panghitabo ma-disable.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Mahimo nimong i-off kini nga opsyon aron ang app mohimo og awtomatik nga pagrekord lamang kung ang serbisyo sa background sa app (AutoStart) nagdagan.\n- Ang awtomatikong pagrekord alang sa mga panghitabo sama sa pag-charge, Bluetooth o AUX mahimong himuon nga wala’y mga problema hangtod sa Android 7.1.\n- Sugod gikan sa Android 8+, ang awtomatikong pagrekord nga wala’y serbisyo sa aplikasyon sa background (AutoStart) mahimo ra alang sa mga panghitabo sa Bluetooth, ug sa ubang mga kaso (kung nag-charge o AUX) kinahanglan nimo nga sugdan una ang serbisyo sa aplikasyon sa background (AutoStart) - pinaagi sa paglansad ang aplikasyon mismo sa makausa.\n- Sugod sa Android 11+, nga wala ang serbisyo sa background app (AutoStart), ang pag-access sa camera nga wala’y interaksyon sa gumagamit aron magsugod sa pagrekord posible ra kung ang pagtugot sa \"sa ibabaw sa tanan nga mga app\" gihatag.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Awtomatikong pagrekord bisan kung ang serbisyo sa background wala magdagan (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Pagsugod sa pagrekord kung ang katulin parehas /mas taas (base sa GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Hunonga ang pagrekord pagkahuman</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Hunonga ang pagrekord kung wala’y paglihok</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Hunonga ang pagrekord kung mubu ang tulin (base sa GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Pagrekord lamang kung ang aparato nag-charge</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Labing kataas nga kapasidad sa memorya sa tanan nga mga video (pagrekord sa loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Sa pagsugod sa app, sa pag-charge on/off, sa pagkonektar sa Bluetooth device, AUX, sa device boot</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Autostart nga pagrekord</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">Ang katukma sa Speed sa GPS, pamaagi sa taghatag sa lokasyon, frequency sa pag-update</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Lokasyon (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Pag-screen sa paspas /taas nga press, screen off, address ug speed display, popup window, mga buton ug uban pa</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Shortcut aron magsugod sa pagrekord, dali ug dugay nga pagpindot sa screen, pop-up window, vibration kung magrekord, sound notification, vibration, mga buton sa screen, pagpalong sa screen ug uban pa</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interface (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Awtomatikong gibalhin ang mga mode sa adlaw /gabii sa camera sa piho nga mga oras</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Mga Setting sa Awtomatikong Adlaw /Gabii</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Mas taas nga bitrate - mas maayo nga kalidad, apan mas dako nga gidak-on sa video file</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Daghang FPS - mas hapsay nga video, apan mas paspas nga pag-ubos sa baterya. Mas maayo nga ibutang ang una nga kantidad sa labing ubos (ang ikaduha mahimong mas taas) alang sa mas maayo nga pagrekord sa kangitngit</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Ang ubang mga device mahimong limitahan ang maximum nga gidak-on sa file ngadto sa 4 GB, mao nga kinahanglan nimo nga pilion ang mga setting (bitrate, gidugayon, resolusyon) aron ang usa ka video file dili molapas sa 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Ipadala kini nga app sa imong mga higala</string>
    <string name="prefs_share_text">Ipakigbahin kini</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Gidugang ang shortcut (launcher).</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Sa pagsugod/paghunong sa pagrekord nga walay paglansad sa main screen</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Idugang ang shortcut (launcher)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">On/off ang audio recording</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Mga buton sa screen</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Pagbag-o sa camera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Adlaw /Gabii /Auto Mode</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash on/off</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Pag-ali sa mga video nga dili ma-overwrite</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Nagpakita sa usa ka bintana nga adunay mga buton sa pagkontrol sa ibabaw sa tanan nga mga aplikasyon</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Ipakita ang naglutaw nga bintana</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Ipakita ang naglutaw nga bintana lamang kung aktibo ang pagrekord (ug awtomatikong isira kung kini mohunong)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Ipakita ang status bar sa sistema</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Aron makahimo og litrato</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">Pagbahin sa mga file sa 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Kung ang imong storage o device dili mosuporta sa mga file nga mas dako pa sa 4 GB, i-enable kini nga opsyon nga awtomatiko nga magsugod sa pagrekord sa usa ka bag-ong file kung ang kasamtangan moabot sa 4 GB. Mahimong mahitabo kini nga isyu sa mga USB flash drive gamit ang FAT32 file system o sa mas daan nga mga bersyon sa Android.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Dili suportado sa kasamtangan nga camera. Ang mga tiggama kanunay nga nagpugong sa paggamit niini - kini magamit lamang sa standard nga aplikasyon sa Camera</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Ipakita ang usa ka mensahe kung magsugod o mohunong sa pagrekord sa panahon sa pagrekord sa background</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Tingog sa pagsugod, paghunong o pagrekord sa sayop</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Status sa pagrekord sa tingog</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Ang adres</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Pilia ang kolor sa subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Mga koordinasyon</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Pananglitan, usa ka plaka sa lisensya</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Dugang nga teksto</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Pormat sa petsa</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Petsa Oras)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sistemiko</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Kini nga mga kapilian mahimong makaut-ot sa baterya ug makapainit sa aparato. Alang sa mga pagrekord sa video, ang panguna nga kasayuran mao ang oras, aron ang tanan nga mga kapilian sa GPS mahimong ma-disable, lakip ang mga setting sa interface</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS karon</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX minimum nga update rate</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Tanan nga mga update sa coordinate</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - usa ka XML schema nga gidisenyo isip komon nga GPS data format alang sa software applications. Mahimo kining gamiton sa paghulagway sa mga waypoint, track, ug mga rota</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Paghimo GPX file alang sa matag video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">English nga mga subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">I-overlay ang mga subtitle sa ilawom sa video</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Mga subtitle sa ubos</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Overlay nga mga kapsyon sa video: Petsa (oras), adres sa lokasyon, mga koordinasyon ug katulin</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Overlay nga mga caption sa mga video: petsa (time stamp), custom nga teksto</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Mga setting sa subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Dugangi ang gidak-on sa teksto</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Bilis</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(Opaque)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Format sa oras</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Transparency sa teksto</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Ang mas kanunay nga pag-update, mas paspas nga mahurot ang baterya</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Rate sa pag-update sa adres</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Pagreport og bug, pagkahagsa o ​​paghimo og tanyag</string>
    <string name="prefs_support_text">Suporta (feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Kinahanglan usab kini aron mapadayon ang kalig-on sa padayon nga pagrekord sa background.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Tugoti kini nga app nga makita sa ibabaw sa tanan nga uban nga mga app. Kinahanglan kini aron awtomatiko nga magsugod /mohunong sa pagrekord sa video o aron ipakita ang usa ka naglutaw nga bintana</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Tugoti kini nga app nga makita sa ibabaw sa tanan nga uban nga mga app. Kini mao ang gikinahanglan aron sa pagpakita sa usa ka naglutaw nga bintana</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Ipakita sa ibabaw sa ubang mga aplikasyon</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Mangitngit nga tema</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dinamiko</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Kahayag nga tema</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Sama sa sistema (awtomatiko)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Balik sa home screen (mga pagrekord) aron magamit kini nga setting ug magsugod sa serbisyo sa pagsubay</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Mga setting</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Tabang sa pagpauswag o pag-ayo sa paghubad sa teksto sa imong pinulongan</string>
    <string name="prefs_translate_text">Paghubad sa Aplikasyon</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Usba ang icon ug ngalan sa aplikasyon sa sistema</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Pagkahuman sa pagbag-o, ang aplikasyon mahimong magsira, ang daan nga icon tangtangon sa main screen sa telepono (o sa lista sa tanan nga mga aplikasyon), ug usa ka bag-o ang makita.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Ibutang ang icon ug ngalan sa launcher</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Usba ang icon ug ngalan sa pahibalo</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Ipakita ang preview sa camera sa main screen sa app</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Pag-preview sa camera</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Walay buhaton</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Pagsugod /paghunong sa pagrekord</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Dali nga pag-tap sa screen</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Long press sa screen</string>
    <string name="prefs_value_minute_few_text">minuto</string>
    <string name="prefs_value_minute_one_text">minuto</string>
    <string name="prefs_value_minute_other_text">minuto</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">segundos</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">ikaduha</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">segundos</string>
    <string name="prefs_version_text">Bersyon sa aplikasyon</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Vibration kung magsugod o mohunong sa pagrekord</string>
    <string name="prefs_vibration_strength">Kusog sa vibration</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (kalidad)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Mode sa Scene sa Pagkontrol sa Camera (Gabii)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Pagkontrol sa Camera Scene Mode (Adlaw)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Kini nga camera gitago sa tiggama ug mahimong dili molihok</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Ang H.265 HEVC ug AV1 nga mga codec naghatag og mas maayo nga kalidad sa mas ubos nga bitrates kay sa H.264 AVC, aron makadaginot ka og luna pinaagi sa pagkunhod sa bitrate. Apan ang mga video mahimong dili magdula sa pipila ka mga video player</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Video codec</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Baybayon (mahayag nga panahon)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Kinatibuk-an /Nawong nga Priyoridad</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Taas nga Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Gabii (para sa ubos nga kahayag)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">niyebe</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">pagsalop sa adlaw</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Oras sa pagsubang sa adlaw (Pagsubang sa adlaw)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Pagsalop sa adlaw (pagsalop sa adlaw)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Adlaw, gabii o auto mode</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">I-disable kung gusto nimo nga mano-mano nga kontrolon ang gidugayon sa frame sa sensor, oras sa pagkaladlad, pagkasensitibo, ug aperture</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Auto exposure mode</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Exposure compensation (gabii)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Kompensasyon sa pagkaladlad (adlaw)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Horizontal nga salamin sa video. Ang imahe nagbag-o lamang alang sa pagrekord sa video, ang preview dili mausab</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">I-flip ang video nga pinahigda</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Padayon nga hulagway</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Padayon nga video (girekomenda sa adlaw)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (girekomenda sa gabii)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Focus sa camera (gabii)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Focus sa camera (adlaw)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Mga Frame matag Segundo (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Video ug orientasyon sa telepono</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Resolusyon sa video</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Resolution, bit rate, orientation, focus, camera, night mode</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Mga setting sa video</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Mas dako nga gidak-on - mas paspas nga paghubas sa baterya</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Walay kinutuban</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Pagpalig-on sa video</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Paglabay sa panahon. Usa ka frame matag N segundos</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">Nagrekord og usa ka frame sa kamera matag gipiho nga N segundos. Ang time-lapse mode mahimong masipyat sa importanteng ebidensya! Ang mga time-lapse nga video walay tingog.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">Time-lapse mode</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Tingog Recorder sa Background</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Kinahanglan kini aron makuha ang labing tukma nga katulin nga nakabase sa GPS, ingon man ang adres ug mga koordinasyon. I-klik aron isumite</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Pagtugot alang sa eksaktong lokasyon</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Gikinahanglan aron mapakita ang serbisyo sa pagrekord sa background ug mga kahimtang sa panel sa pagpahibalo. I-klik aron isumite</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Pagtugot sa Pagpahibalo</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Ang awtomatikong pagrekord sa mga koneksyon sa Bluetooth nanginahanglan pagtugot. I-klik dinhi aron isumite</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Wala gihatag ang pagtugot sa Bluetooth</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Pagdaginot sa Gahum</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Mga pasidaan</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Aron ma-access ang ultra wide-angle nga camera (lens), mahimo nimong itakda ang zoom factor</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Digital zoom (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Sa pagkakaron, ang pagrekord sa audio dili mahimo tungod kay ang mikropono gi-intercept sa laing aplikasyon</string>
    <string name="rec_available_space_text">Anaa</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">awto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Aron matul-id</string>
    <string name="rec_fix_text">Aron matul-id</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">mga satelayt</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satellite</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">mga satelayt</string>
    <string name="rec_gps_text">Gps</string>
    <string name="rec_location_text">Lokasyon</string>
    <string name="rec_network_text">pukot</string>
    <string name="rec_off_text">Off</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Gigamit sa app ang Firebase Analytics para sa batakang anonymous analytics (tan-awa ang link sa ubos)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">Gigamit sa App ang Huawei Petal Ads (aron ipakita ang mga ad) ug sa mga gipamalit sa app (aron makuha ang mga ad). Palihug i-klik ang Link sa Patakaran sa Pagkapribado alang sa dugang nga kasayuran.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Ang aplikasyon naggamit sa mosunod nga mga permiso:\n- Ablihi ang anonymous device identifier OAID (para sa personalized nga advertising)\n- CAMERA, AUDIO (para sa pagrekord sa video)\n- STORAGE (para sa pagtipig sa mga video)\n- LOCATION (aron makuha ang adres sa karon nga lokasyon, mga coordinate sa GPS, katulin - aron ipakita sa main screen sa aplikasyon ug ipadapat ang mga subtitle sa video)\n- advertising sa internet)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Pagkapribado: Ang tanan nga mga video nga imong girekord ma-save lamang sa imong lokal nga aparato. Ang aplikasyon wala mag-backup sa imong mga video (wala’y bisan unsang koneksyon sa mga server)\n\nAng app magpadayon sa pagdagan sa background (ang foreground nga serbisyo nga makita sa notification bar) samtang ang pagrekord aktibo, kung mobalik ka sa home screen, mobalhin sa laing app o i-lock ang imong telepono aron makapadayon sa pagrekord, ug kung kanus-a imong gi-on ang mga bahin alang sa awtomatik nga pagrekord (kung imong isira ang serbisyo sa background, kini nga mga function dili molihok).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefix para sa mga ngalan sa video file</string>
    <string name="recording_start_short_text">Pagsugod</string>
    <string name="recording_start_text">Pagsugod sa pagrekord</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Sayop sa pagsugod sa pagrekord</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Usa ka bag-ong video recording nga adunay audio recording nagsugod na</string>
    <string name="recording_started_with_text">nagsugod ang pagrekord</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Bag-ong video recording nagsugod nga walay audio recording</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Dili igo nga pagtipig. Libre nga lugar</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Hunong</string>
    <string name="recording_stop_text">Hunonga ang pagrekord</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Dili makompleto ang pagrekord sa saktong paagi</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">gihunong ang pagrekord</string>
    <string name="recording_text">Pagrekord…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Nagsugod na ang pagrekord</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Nahunong ang pagrekord</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">I-edit (Trim) sa \"Mga Litrato sa Google\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Petsa</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Gidugayon</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Ngalan</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Gidak-on sa file</string>
    <string name="records_file_upload_drive">I-save sa \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">I-upload sa YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">Kumpirma ang PIN code</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Kung makalimtan nimo ang imong PIN code, dili nimo ma-access ang imong mga rekording ug kinahanglan nimo nga i-install pag-usab ang app o i-clear ang data niini.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">Paghimo og bag-ong PIN code</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">Pagsulod sa PIN code aron ma-disable ang lock sa mga recording</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">Pagsulod sa kasamtangan nga PIN code</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">Isulod ang PIN code aron maablihan</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">Ang PIN code sa pagkumpirma dili motakdo</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Sayop nga PIN code</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Na-disable ang lock sa mga recording</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Gi-aktibo ang lock sa mga pagrekord</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">Nausab ang PIN code</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Lock sa mga rekording</string>
    <string name="reset">paggawas</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Tagoa</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD card</string>
    <string name="storage_phone">Memorya sa telepono</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">Bisan unsang umaabot nga premium nga bahin</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">Walay advertisement</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Pagkansela bisan kanus-a sa Google Play.</string>
    <string name="subscription_close">Duol</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">Magsugod ang pagsingil kung matapos na ang imong libre nga pagsulay. Pagkansela sa dili pa matapos ang pagsulay ug dili ka masingil.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Pagkuha og premium</string>
    <string name="subscription_monthly">Kada bulan</string>
    <string name="subscription_premium">Premium</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Kuhaa ang mga ad</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">Ang imong suskrisyon awtomatiko nga mabag-o kada bulan gawas kung kini kanselahon labing menos 24 ka oras sa wala pa matapos ang karon nga panahon</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">Pagsugod sa libre nga pagsulay</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">Naka-subscribe ka.\nSalamat sa imong suporta!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">Nag-subscribe</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Mag-subscribe</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Uban sa libre nga pagsulay</string>
    <string name="timer_auto_start">Timer</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Pagbutang og timer aron magsugod sa pagrekord</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Kada adlaw</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Kausa</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Ikansela ang awtomatik nga pagrekord sa video base sa kasamtangan nga timer?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Ang panahon gitakda sa nangagi</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Gidugayon sa pagrekord sa video</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Serbisyo sa timer alang sa awtomatikong pagsugod sa pagrekord sa video</string>
    <string name="to">kaniadto</string>
    <string name="unknown">Wala mailhi</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Pangutan-a kung kinsa nga magdudula ang magdula</string>
    <string name="videos_count_one">video</string>
    <string name="videos_count_other">video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Pagtangtang sa mga file… Palihog paghulat!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Sigurado ka ba nga gusto nimong papason kining video file?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Sigurado ka ba nga gusto nimong papason kining mga video file?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Sigurado ka ba nga gusto nimong papason kini nga folder sa video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Sigurado ka ba nga gusto nimong papason ang data sa folder sa video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Pagtangtang sa mga file sa video</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Pagtangtang sa mga folder sa video</string>
    <string name="videos_empty_text">Nawala ang mga video</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">I-block kini nga video gikan sa awtomatikong (overwrite) nga pagtangtang?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Pagtangtang mode</string>
    <string name="videos_file_item_share">Ipakigbahin kini</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Tan-awa</string>
    <string name="videos_file_open_with">Bukas sa</string>
    <string name="videos_file_repair">Ayuhon ang dunot/unplayable file</string>
    <string name="videos_file_select">Pagpili alang sa</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Pagsunud sa Pagsaka</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Pagsunud sa pagkanaog</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Ang video file gibalhin sa usa ka giprotektahan nga folder</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Paggawas sa delete mode</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Gipanalipdan ang overwrite</string>
    <string name="videos_menu_delete">Pagtangtang</string>
    <string name="videos_menu_move_file">Ibalhin ang file</string>
    <string name="videos_menu_refresh">I-refresh</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Pilia ang tanan</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Paghan-ay</string>
    <string name="videos_menu_storage">Memorya</string>
    <string name="videos_moving_files_text">Pagbalhin sa mga file... Palihog paghulat!</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Palihug ablihi ang mga setting sa aplikasyon ug tugoti ang pag-access sa pagtipig sa memorya sa telepono</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Walay pagtugot sa pagtipig</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Palihug pagpili og folder para sa mga rekord</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Pagpili sa pagtipig sa video</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Gi-time nga mga video</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Mga rekording sa video</string>
    <string name="widget_start_stop_recording_transparent">Transparent nga buton para magsugod/mohunong sa pagrekord</string>
    <string name="zoom_text">pag-zoom</string>
</resources>
