<resources>
    <string name="accept_text">ман рози</string>
    <string name="any_text">Ягон</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Аудио</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Танзимоти батарея</string>
    <string name="app_alternative_name_media">ВАО</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Плеери медиа</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Видео</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Сабти видео дар замина</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - DVR ронандагӣ</string>
    <string name="camera">Камера</string>
    <string name="camera_aperture">Диафрагма</string>
    <string name="camera_back">Камераи пушти</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Шумо бояд барномаро як маротиба иҷро кунед, то тавонед ба камера дар замина дастрасӣ пайдо кунед</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Дар Android 11+, пеш аз оғози сабт дар замина, барнома бояд ҳадди аққал як бор кор кунад ва намоён бошад, то камераро дар замина истифода барад. Аз ин рӯ, пас аз бозоғоз кардани дастгоҳ, барномаро намоён созед ва пас аз он хидмати сабтро напӯшед, он бояд дар маркази огоҳинома боқӣ монад.</string>
    <string name="camera_error_busy">Сабти видео қатъ шуд, зеро камераро барномаи дигар истифода мебарад</string>
    <string name="camera_error_text">Сабти видео қатъ шуд, зеро камераи дастгоҳ кор намекунад</string>
    <string name="camera_external">Камераи берунии USB</string>
    <string name="camera_focal_length">Дарозии фокус</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">уфуқӣ</string>
    <string name="camera_fov_text">Кунҷҳои тамошо (16:9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">амудӣ</string>
    <string name="camera_front">Камераи пеши</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Камераро замимаи дигар истифода мебурд. Лутфан, барномаҳои дигареро, ки ҳангоми сабти видео аз камера истифода мебаранд, иҷро накунед. Android танҳо ба як барнома иҷозат медиҳад, ки камераро дар як вақт истифода барад</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Камераи интихобшударо кушода натавонист. Чунин мешавад, ки на ҳама камераҳои пинҳониро ягон барнома истифода бурдан мумкин аст. Бисёре аз истеҳсолкунандагон танҳо ба истифодаи онҳо дар барномаҳои ватании худ иҷозат медиҳанд. Камераи пешфарз кушода мешавад.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Камера барои кушодан дар дастгоҳи шумо муваққатан дастнорас аст (хатои системаи камера)</string>
    <string name="camera_support_error">Ҳангоми истифодаи камера хатогӣ рух дод.</string>
    <string name="close">Пӯшед</string>
    <string name="days">рӯз</string>
    <string name="default_text">Пешфарз</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Ин дастгоҳ камераи дарунсохт надорад ва камераҳои беруниро дастгирӣ намекунад. Бастан…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Камера ёфт нашуд</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Танзимотҳоро кушоед</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Дар бораи хато хабар диҳед</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Камераро интихоб кунед</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Видеои ҷорӣро аз барнавнавис шудан боз кунед?</string>
    <string name="disabled_text">Маъюб</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Бе реклама)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Хайрия, Хориҷ кардани реклама</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Ташаккури зиёд барои дастгирӣ!</string>
    <string name="donate_text">Хайрия</string>
    <string name="donation_any_amount_text">ҳеҷ гуна реклама барои ягон маблағ</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Барои нест кардани таблиғ, хайрия бояд ё бештар аз он бошад.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Барои хайрияҳои хурдтар, таблиғ танҳо дар экрани асосӣ нест карда мешавад</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Шумо ягон таблиғ надоред.</string>
    <string name="donation_level_text">Сатҳи хайрияи шумо:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Маълумоти харид то ҳол бор карда нашудааст. Оё шумо онлайн ҳастед ва ба ҳисоби Google-и худ ворид шудаед?</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Бо хайрияи якдафъаинаи дилхоҳ таблиғҳоро абадан нест кунед.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Шумо инчунин метавонед ҳар моҳ барои нест кардани таблиғ хайрия кунед.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Дар ҳоле ки обуна ба маблағи дилхоҳ дар як моҳ фаъол аст, таблиғ комилан хориҷ карда мешавад.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Қатъ кардани обуна</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Ариза барои обуна мӯҳлати озмоишро пешбинӣ намекунад, зеро ҳама функсияҳои барнома аллакай ройгонанд, обуна танҳо таблиғро нест мекунад</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Ҳангоми фаъол будани обуна таблиғ комилан хориҷ карда мешавад.</string>
    <string name="donation_subs_text">Ҳар моҳ хайрия кунед</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">Обунаро дар вақти дилхоҳ бекор кардан мумкин аст (тугмаи \"бекор кардани обуна\" дастрас хоҳад буд, шумо метавонед онро дар замимаи Google Play низ бекор кунед)</string>
    <string name="format_altitude">Баландӣ</string>
    <string name="format_degrees">Координатхо</string>
    <string name="format_gb">Гигабайт</string>
    <string name="format_gps_speed">Суръати GPS</string>
    <string name="format_hz">Хз</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Мбит/с</string>
    <string name="format_meters">м</string>
    <string name="format_minutes">дақ.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">км/соат</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">аз</string>
    <string name="hour">соат</string>
    <string name="hours">соат</string>
    <string name="month">моҳ</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Барнома аз оптимизатсияи батарея хориҷ карда нашудааст. Агар камера дар замина ё ягон чизи дигар кор накунад, ин барномаро ба истиснои ҳолати сарфаи барқ ​​илова кунед.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Агар шумо барномаро дар Android 11 аз нав насб карда бошед, пас файлҳои кӯҳна бояд дастӣ тоза карда шаванд</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Шумо хидмати пасзаминаро барои ба таври худкор оғоз кардани сабти видео қатъ кардед. Барномаро кушоед, то онро дубора оғоз кунед.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Оптимизатсияи батарея -&gt; Ҳама барномаҳо -&gt; Пайдо кардани барнома -&gt; Оптимизатсия накунед/захира накунед</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Ин версияи бета барнома аст, аз ин рӯ баъзе чизҳо метавонанд кор накунанд ё ноустувор бошанд.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Барои пешгирӣ кардани хатогиҳо версияи устуворро аз мағозаи бозӣ насб кунед.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Камера ба таври ғайричашмдошт корашро қатъ кард, аз нав оғоз мешавад…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Камера кор намекунад</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Пеш аз оғози сабт, афзалиятҳои барномаро пӯшед</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Даргиронидани микрофон муваффақ нашуд, сабт бе садо идома меёбад</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Ин танзимотро аз ин барнома кушодан муяссар нашуд, лутфан кӯшиш кунед, ки онҳоро бо истифода аз барномаи пешфарз танзимоти системаи дастгоҳ пайдо кунед</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Муваффақият кушодани барнома…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Оғози равзанаи шинокунанда натавонист</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor зарбаро муайян кард, видео аз навнависӣ баста мешавад</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Барои пешгирӣ кардани хатогиҳои камера дар оянда оптимизатсияи батареяро барои ин барнома дар танзимоти дастгоҳи худ хомӯш кунед</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Ҳангоми дастрасӣ ба камера хатогӣ рӯй дод. Оптимизатсияи батарея фаъол аст</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Оғоз карда мешавад… Лутфан интизор шавед!</string>
    <string name="msg_no_browser">Лутфан як барномаи веб насб кунед, то истинодро кушоед</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Сигнали GPS нест</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Барои гирифтани суроға шабака вуҷуд надорад ё кӯшиш кунед, ки дастгоҳро бозоғоз намоед</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Файли видеоиро нест кардан натавонист. Шояд шумо барномаро аз нав насб кардаед ва иҷозати файл гум шудааст, лутфан кӯшиш кунед, ки онро дастӣ нест кунед</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Барои идомаи сабти видео каме ҷой холӣ кунед</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Хотираи кофӣ нест</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Экрани асосии барномаро оғоз кардан ғайриимкон аст, зеро иҷозати SYSTEM_ALERT_WINDOW (намоиш дар болои ҳамаи тирезаҳои дигари барнома) дода нашудааст ё экрани дастгоҳ хомӯш карда шудааст</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Замимаи нишондодашуда ба таври худкор кушода нашуд, зеро иҷозати \"намоиш дар болои ҳама барномаҳо\" дода нашудааст.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Барнома кушода нашуд, зеро экран хомӯш карда шуд (қуфл).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Барои оғоз кардани сабт барнома кушода нашуд, зеро экран хомӯш карда шуд (қуфл). Барои ислоҳ кардани ин хидмати сабти замина (AutoStart) -ро иҷро кунед.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Барои оғози сабт барнома кушода нашуд, зеро иҷозати \"намоиш дар болои ҳама барномаҳо\" дода нашудааст. Барои таъмин кардан клик кунед</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Аксбардорӣ натавонист</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Акс захира карда шуд</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Барномаҳои дигарро бо истифода аз камера пӯшед ва ин барномаро аз нав оғоз кунед</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Видеоҳои кӯҳнаро нест кунед, корти SD-и худро формат кунед ё корти дигарро санҷед. Инчунин, фазои максималии сабти видеоро маҳдуд кунед (камтар беҳтар аст). Шумораи зиёди видеоҳои захирашуда метавонад боиси чунин мушкилот гардад. Ҳамчунин нигаред ба FAQ дар бораи кортҳои SD дар Танзимотҳо /FAQ. Шумо инчунин метавонед ба ҷои корти беруна ба хотираи телефон нависед</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Сабтро қатъ кунед. Барои идома додани хотира кофӣ нест</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Сабтро қатъ кунед… (танзимот кушода шуд)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Лутфан пеш аз қатъ кардани сабт фавран пас аз оғоз як сония интизор шавед</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Барои иваз кардани камера, шумо бояд сабти ҷориро қатъ кунед</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Навиштани видео манъ карда мешавад.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Андозаи ҳама видеоҳо аз андозаи ҳадди иҷозатдодашуда</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Дар дастгоҳ қувваи батарея кофӣ нест. Агар заряд аз 1%% зиёд бошад, пур кунед ё сабтро оғоз кунед</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Дар сабткунандаи видео чизе хато кард.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Бастаи забон барои TTS (Android Text-to-Speech) насб нашудааст. Барои оғози зеркашӣ интернетро фаъол кунед</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Хидмати сабтро оғоз карда натавонист. Барои хомӯш кардани оптимизатсияи батарея барои ин барнома клик кунед</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">сурохии аудио (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Блутуз</string>
    <string name="notification_service_power_checker">пур кардан</string>
    <string name="notification_stop_text">Ист</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Барои сабти худкор фурӯзон /хомӯш</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Ҳангоми сабти видео аудио барои сабти треки аудио лозим аст</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Камера барои сабти видео ва пешнамоиши камера лозим аст.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Ин барнома барои истифодаи камера барои сабти видео иҷозат талаб мекунад. Аммо шумо онро рад кардед. Пӯшидани… Кӯшиш кунед, ки дар танзимоти системаи ин барнома ба камера иҷозат диҳед</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Ҷойгиршавӣ барои кашидани координатҳо, суроға ва суръат дар видеои сабтшуда ё намоиш додани ин маълумот дар экрани асосӣ (вобаста ба танзимоти шумо) лозим аст.</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Огоҳиҳо барои намоиш додани хидмати сабти замина ва ҳолати сабт дар панели огоҳинома талаб карда мешаванд.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Захира барои захира кардани видео ба ҷузвдони муштарак ва ҳолати сабти давр лозим аст</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Шумо бояд ба дастгоҳҳои наздик (Bluetooth) барои сабти автоматии ҳодиса иҷозат диҳед. Инро дар танзимоти системаи барнома иҷро кардан мумкин аст.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Ҳуқуқҳоро диҳед</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Лутфан, кӯшиш кунед, ки роҳи дигарро интихоб кунед (нигаҳдории маҳаллии дастгоҳ)</string>
    <string name="photos_count_one">сурат</string>
    <string name="photos_count_other">суратхо</string>
    <string name="photos_folder_name">Суратҳо</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Хомӯш карда шудааст, зеро дастгоҳ коди географиро дастгирӣ намекунад</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Сатҳи бит (сифат)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Аз дастгоҳи Bluetooth аудио сабт кунед</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Танҳо бо гӯшмонакҳои Bluetooth истифода баред. Агар шумо ба воҳиди асосӣ (радио мошин) тавассути Bluetooth пайваст шавед, пас бо баъзе сабабҳо ин метавонад ба таври худкор занги телефонро ба рақами стандартии ин дастгоҳ оғоз кунад</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Бо дастгоҳи сарлавҳа (радио мошин) истифода набаред!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Кодек аудио</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Агар фаъол бошад, дигар барномаҳо микрофонро истифода бурда наметавонанд. Агар ғайрифаъол бошад, ин барнома метавонад ҳангоми кор бо микрофон якчанд замимаҳо сабти аудио натавонад (Android на ҳама вақт истифодаи ҳамзамон микрофонро иҷозат медиҳад)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Ба аудиои ин барнома афзалият диҳед</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Басомади интихоб</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Сабти аудио</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Сифат, хомӯш /фаъол сабти садо</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Танзимоти садо</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Сабти аудио аз CAMCORDER метавонад дар баъзе дастгоҳҳо кор накунад, дар ин ҳолат кӯшиш кунед, ки ба MIC иваз кунед</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Сарчашмаи аудио</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Стерео</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Ин кафолат медиҳад, ки CPU (протсессори) кор мекунад (барои қабули рӯйдодҳои Bluetooth, пуркунии барқ ​​ё AUX).\nШумо метавонед ин хосиятро барои сарфаи қувваи батарея ҳангоми фаъол набудани сабт хомӯш кунед. Дар амал, протсессор набояд хоб равад, аммо агар ин дар дастгоҳи шумо рух диҳад, пас ин хосиятро фаъол гузоред.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Барои хидмати пасзаминаи \"Watcher\" CPU-ро фаъол нигоҳ доред (\"Кулфи бедоршавӣ\") (қувваи батареяро бештар истифода мебарад).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Вақте ки барнома оғоз меёбад, сабти видеоро ба таври худкор оғоз кунед</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Ҳангоми оғоз кардани барнома</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (сурохии аудио)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Блутуз</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Дастгоҳи Bluetooth ё ягон чизро интихоб кунед</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Ҳангоми пайваст шудани дастгоҳи Bluetooth ба таври худкор сабтро оғоз мекунад. Барои он ки хидмати пайгирии bluetooth пас аз бозоғоз кардани дастгоҳ оғоз шавад, зарур аст, ки дастгоҳ (экран) дар сурати мавҷуд будани парол кушода шавад.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Ҳангоми пайваст кардани дастгоҳи Bluetooth оғоз кунед</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Ҳангоми ба кор даровардани система сабтро ба таври худкор оғоз мекунад, агар парол мавҷуд бошад, дастгоҳ (экран) бояд кушода шавад. Пас аз боркунӣ, то он даме, ки система ба барнома хабар медиҳад, ки он оғоз меёбад, метавонад якчанд дақиқа вақт гирад.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Вақте ки система пурбор мешавад</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Ҳангоми пур кардан</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Ҳангоми пур кардани барқ ​​ба таври худкор сабтро оғоз мекунад. Барои он ки хидмати пайгирии барқ ​​пас аз бозоғоз шудани дастгоҳ оғоз шавад, агар парол мавҷуд бошад, дастгоҳ (экран) бояд кушода шавад</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Вақте ки барқ ​​пайваст мешавад, оғоз кунед</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Ҳангоми ҷудо кардани дастгоҳи bluetooth қатъ кунед</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Ҳангоми пуркунии барқ ​​қатъ кунед</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Ҳангоми васл шудан ба васлаки аудио (AUX) ба таври худкор сабтро оғоз мекунад</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Ҳангоми васл шудан ба васлаки аудио (AUX) иҷро кунед</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Қатъи ҳангоми аз сурохии аудио (AUX) ҷудо шудан</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Оптимизатсияи батарея метавонад кори дурусти барномаро пешгирӣ кунад (масалан, истифодаи камера ё навсозии макон ҳангоми сабти видео дар замина). Барои хомӯш кардани он барои ин барнома ҳоло ин ҷо клик кунед</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Оптимизатсияи батарея метавонад кори дурусти барномаро боздорад (масалан, бо истифода аз камера ва микрофон). Барои хомӯш кардани он барои ин барнома ҳоло ин ҷо клик кунед</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Оптимизатсияи батарея</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Сигнал дар оғози сабти файли видеоии навбатӣ</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Ҳангоми сабти садо</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Истеҳсолкунандаи дастгоҳ метавонад дастрасӣ ба ҳама камераҳоро таъмин накунад, бинобар ин баъзеҳо кушода намешаванд</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Истеҳсолкунандаи дастгоҳ метавонад камераи линзаи васеъро барои ҳама барномаҳо таъмин накунад</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Имконоти махфият (Маълумот дар бораи розигӣ)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Автоматӣ (рӯз /шаб), аз рӯи вақт</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">рӯз</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Шаб</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Дастгирии таҳияи барнома</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Саволҳои зуд-зуд додашаванда</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Ҳангоми сабт ба таври худкор дурахшро фурӯзон кунед</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Андозаи тугмаҳо дар равзанаи шинокунанда</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(танҳо рӯз, мӯътадил)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(шабу рӯз)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Истеҳсолкунандаи дастгоҳ метавонад 60 FPS-ро барои ҳама барномаҳо таъмин накунад</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(дархостҳои зуд-зуд шабакавӣ)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Баланд</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Кам</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Муқаррарӣ</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Хеле баланд</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Хеле паст</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Маълумоти GPS-ро бо хатоги дар боло нодида гиред</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Вақте ки GPS ва ҷойгиршавии Google хомӯш карда мешаванд, огоҳӣ нишон диҳед</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Огоҳӣ танҳо дар сурати ғайрифаъол будани GPS нишон диҳед</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Тугмаи огоҳӣ ва ислоҳро нишон надиҳед</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Огоҳии GPS ғайрифаъол, тугмаи ислоҳ</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Маълумот /Бештар…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Дар дастгоҳи шумо танзимот мавҷуданд, ки ба барномаҳо имкон медиҳанд, ки дар замина худкор бозӣ кунанд ва кор кунанд. Ин ҷо клик кунед ва барномаро ба истисноҳо илова кунед (иҷозаи худкор оғоз кардан ва ғайра) то имкон диҳад, ки он дар замина ва ҳангоми хомӯш будани экран, агар манъ карда шавад, кор кунад.</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Иҷозат додани кори замина</string>
    <string name="prefs_language">Забон</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Вақте ки сабт ба таври худкор оғоз мешавад, барномаро кушоед</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Вақте ки сабти видео оғоз мешавад, барномаро оғоз кунед</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Бо Android 11 ва навтар, шумо наметавонед ягон барномаи насбшударо интихоб кунед, зеро худи система намуди зоҳирии барномаро маҳдуд мекунад (сиёсати махфият)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">интихоб нашудааст</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Замимаи оғозкунандаи тугма</string>
    <string name="prefs_location_manager">Менеҷери ҷойгиршавӣ (кӯҳнашуда)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Навсозии ҷойгиршавӣ танҳо бо истифода аз GPS (шабакаро истифода набаред)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Агар арзишҳои суръат бад бошанд, пас усули кӯҳнаро санҷед. Агар арзишҳо сифр бошанд ё хеле кам нав карда шаванд, пас усули навро санҷед</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Тавозуни байни дақиқии ҷойгиршавӣ (координатҳо), суръат ва истеъмоли қувваи батарея.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Ҷойгиршавии дақиқтарин (координатҳо) ва суръат аз ҳисоби истеъмоли бештари қувваи батарея.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Дақиқии пасти ҷойгиршавӣ (координатҳо) ва суръат аз сабаби кам будани истеъмоли қувваи батарея.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Афзалияти GPS (Батарея ё дақиқӣ)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Усули дарёфти макон (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Сатҳи навсозии GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">метр дақиқ аст</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Огоҳиҳои кушодаасос</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Масштаби оптикӣ (масштаб) /Дарозии фокус</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Манзара</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Албом баръакс</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Портрет</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Автоматӣ</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Ҳангоми сабт, агар барои видеоҳои нав ҷой кофӣ набошад, видеоҳои кӯҳнаро ба таври худкор нест кунед</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Сабти давр</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">сана ва вақт</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Экранро фаъол гузоред</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Экранро танҳо ҳангоми сабт фаъол нигоҳ доред</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Барои истифода бурдани милҳо ба ҷои километрҳо фурӯзон кунед</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Намоиш дар мил, фут</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Роҳи сабт муқаррар карда нашудааст, барои насб кардани он ин ҷо клик кунед</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Ҷойгиршавии акс (папка /роҳ)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Ҷойгиршавии видео (папка /роҳ)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Ҷойгиршавии видео (папкаи захиракунӣ), давомнокии видео, сабти давр, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Ҷойгиршавии сабтҳои видео (папка барои захира кардан), давомнокии видео, сабти давр, андозаи ҳадди аксари видео</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Дигар танзимот</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Суроғаи ҷойгиршавии ҷорӣ</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Баландӣ аз сатҳи баҳр</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Координатхо</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Суръати ҷорӣ</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Ададҳо барои намоиш дар экран</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Давомнокии видео - чанд вақт захира кардан</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Барномаро оғоз кунед</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Тугмаҳо /элементҳо дар равзанаи шинокунанда</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Тирезаро пӯшед</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Тирезаро кашола кунед</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Суръат нишон диҳед</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Экрани видеоро кушоед</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Бо ду ангушт калон кунед</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Масоҳати экранро фаъол созед</string>
    <string name="prefs_policy_text">Сиёсати Корбурди Маълумоти Шахсӣ</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Ба барнома дар Store Play баҳо диҳед</string>
    <string name="prefs_rate_text">Баҳо додан</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Муайян кардани ҳаракат тавассути камера</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Ҳангоми муайян кардани зарба видеоро аз худкор нест кардан (аз нав навиштан) манъ кунед</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">Сенсори G (санҷи зарба)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Ҳассосияти сенсори G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Вибрация ҳангоми ошкор шудани зарба</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Ҳангоми муайян кардани ҳаракат сабтро оғоз кунед</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Барои рӯйдодҳои Bluetooth он танҳо дар сурате имконпазир аст, ки имконоти \"танҳо ҳангоми пуркунии барқ ​​сабт кунед\" ғайрифаъол карда шавад.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Хизматрасонии барномаи AutoStart -ро барои сарфаи батарея ҳангоми интизории сабти худкор оғоз накунед. Барои Android 8+ ин имконпазир аст, агар танҳо рӯйдодҳои Bluetooth фаъол бошанд ва боқимондаҳо ғайрифаъол бошанд.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Шумо метавонед ин хосиятро хомӯш кунед, то барнома сабти худкорро танҳо ҳангоми кор кардани хидмати пасзаминаи барнома (AutoStart) иҷро кунад.\n- Сабти худкори рӯйдодҳо ба монанди пуркунии барқ, Bluetooth ё AUX метавонад бидуни мушкилот то Android 7.1 анҷом дода шавад.\n- Аз Android 8+ оғоз карда, сабти худкор бидуни хидмати замимаи заминавӣ (AutoStart) танҳо барои рӯйдодҳои Bluetooth анҷом дода мешавад ва дар дигар мавридҳо (ҳангоми пуркунии барқ ​​ё AUX) шумо бояд аввал хидмати замимаи заминаро (AutoStart) оғоз кунед - тавассути оғози кор. худи барнома як маротиба.\n- Аз Android 11+ сар карда, бидуни хидмати замимаи заминавӣ (AutoStart), дастрасӣ ба камера бидуни муоширати корбар барои оғози сабт танҳо дар сурате имконпазир аст, ки агар иҷозати \"дар болои ҳама барномаҳо\" дода шавад.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Сабти худкор ҳатто агар хидмати замина кор накунад (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Вақте ки суръат баробар /баландтар аст, сабтро оғоз кунед (дар асоси GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Пас аз сабти сабтро қатъ кунед</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Ҳангоми мавҷуд набудани ҳаракат сабтро қатъ кунед</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Ҳангоми паст шудани суръат сабтро қатъ кунед (дар асоси GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Сабт танҳо ҳангоми пур кардани дастгоҳ</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Иқтидори максималии хотираи ҳама видеоҳо (сабти даврӣ)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Ҳангоми оғоз кардани барнома, ҳангоми пуркунии барқ ​​​​фаъол кардан /хомӯш кардан, пайваст кардани дастгоҳи Bluetooth, AUX, дар пурборкунии дастгоҳ</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Сабти худкор оғоз</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Экрани зуд /дароз пахш кардан, хомӯш кардани экран, намоиши суроға ва суръат, равзанаи поп-ап, тугмаҳо ва ғайра</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Миёнабур барои оғози сабт, пахши зуд ва дароз дар экран, равзанаи поп-ап, ларзиш ҳангоми сабт, огоҳии садо, ларзиш, тугмаҳо дар экран, хомӯш кардани экран ва ғайра</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Интерфейс (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Ба таври худкор режими рӯзона/шаба камераро дар вақтҳои муайян иваз мекунад</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Танзимоти шабонарӯзии худкор</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Сатҳи баландтар - сифати беҳтар, аммо андозаи файли видео калонтар</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">FPS бештар - видеои ҳамвортар, аммо холӣ шудани батарея тезтар. Беҳтар аст, ки арзиши аввалро ба пасттарин муқаррар кунед (дуюм метавонад баландтар бошад) барои сабти беҳтар дар торикӣ</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Ин барномаро ба дӯстони худ фиристед</string>
    <string name="prefs_share_text">Инро мубодила кунед</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Миёнабур (барангезанда) илова карда шуд</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Барои оғоз/қатъ кардани сабт бидуни оғоз кардани экрани асосӣ</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Иловаи миёнабур (оғозкунанда)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Сабти аудиоиро фаъол /хомӯш кунед</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Тугмаҳо дар экран</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Тағйир додани камера</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Реҷаҳои рӯз /шабона /худкор</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Дурахш фаъол /хомӯш</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Маҳдуд кардани видеоҳо аз болои навиштан</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Равзанаро бо тугмаҳои идоракунӣ дар болои ҳама барномаҳо нишон медиҳад</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Намоиши равзанаи шинокунанда</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Равзанаи шинокунандаро танҳо ҳангоми фаъол будани сабт нишон диҳед (ва ҳангоми қатъ шудани он ба таври худкор пӯшида мешавад)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Нишон додани сатри ҳолати система</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Барои сохтани акс</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Камераи ҷорӣ дастгирӣ намекунад. Истеҳсолкунандагон аксар вақт истифодаи онро маҳдуд мекунанд - он танҳо дар замимаи стандартии Camera дастрас аст</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Ҳангоми оғоз ё қатъ кардани сабт ҳангоми сабти замина паёмро нишон диҳед</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Садо ҳангоми оғоз, қатъ ё сабт хато</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Ҳолати сабти садо</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Адрес</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Ранги субтитрро интихоб кунед</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Координатхо</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Масалан, рақами мошин</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Матни иловагӣ</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Формати сана</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Сана вақт)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Системавӣ</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Эти опции метавонад существенно потреблять батарею ва нагревать устройство. Барои дастрас кардани иттилооти видеоӣ, дастрасии ҳама гуна GPS опсияҳо метавонанд дастрас бошанд, васлкунакҳои интерфейсро истифода баранд.</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS нест</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Сатҳи ҳадди ақали навсозии GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Ҳама навсозиҳои координатҳо</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - схемаи XML, ки ҳамчун формати маъмули маълумоти GPS барои барномаҳои нармафзор тарҳрезӣ шудааст. Он метавонад барои тавсифи нуқтаҳо, роҳҳо ва хатсайрҳо истифода шавад</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Барои ҳар як видео файли GPX эҷод кунед</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Субтитрҳои англисӣ</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Субтитрҳо дар поёни видео</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Субтитрҳо дар поён</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Сарлавҳаҳои видеоӣ: Сана (вақт), суроғаи ҷойгиршавӣ, координатҳо ва суръат</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Сарлавҳаҳо дар видеоҳо: сана (мӯҳри вақт), матни фармоишӣ</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Танзимоти субтитр</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Андозаи матнро зиёд кунед</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Суръат</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(шаффоф)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Формати вақт</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Шаффофияти матн</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Чӣ қадаре ки навсозиҳо зиёдтар шаванд, батарея ҳамон қадар тезтар холӣ мешавад</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Сатҳи навсозии суроға</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Дар бораи хатогӣ хабар диҳед, садама гузоред ё пешниҳод кунед</string>
    <string name="prefs_support_text">Дастгирӣ (фикр)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Ба ин барнома иҷозат диҳед, ки дар болои ҳама барномаҳои дигар пайдо шавад. Ин барои ба таври худкор оғоз /қатъ кардани сабти видео ё намоиши равзанаи шинокунанда зарур аст</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Ба ин барнома иҷозат диҳед, ки дар болои ҳама барномаҳои дигар пайдо шавад. Ин барои намоиш додани равзанаи шинокунанда зарур аст</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Дар болои барномаҳои дигар намоиш диҳед</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Мавзӯи торик</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Динамикӣ</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Мавзӯи сабук</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Тавре ки дар система (автоматӣ)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Ба экрани асосӣ (сабтҳо) баргардед, то ин танзимотро татбиқ кунед ва хидмати пайгирӣро оғоз кунед</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Танзимотҳо</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Ба такмил ё ислоҳи тарҷумаи матн ба забони худ кумак кунед</string>
    <string name="prefs_translate_text">Тарҷумаи ариза</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Тағйир додани нишона ва номи барнома дар система</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Пас аз тағир додан, барнома метавонад баста шавад, тасвири кӯҳна дар экрани асосии телефон (ё дар рӯйхати ҳама барномаҳо) нест карда мешавад ва наваш пайдо мешавад.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Нишона ва номи оғозкунандаро таъин кунед</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Нишон ва номи огоҳиро тағир диҳед</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Намоиши пешнамоиши камераро дар экрани асосии барнома нишон диҳед</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Пешнамоиши камера</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Ҳеҷ коре нест</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Сабтро оғоз /қатъ кунед</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Дар экран зуд пахш кунед</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Дар экран дароз пахш кунед</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">сония</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">дуюм</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">сония</string>
    <string name="prefs_version_text">Версияи барнома</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Вибрация ҳангоми оғоз ё қатъ кардани сабт</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Сатҳи бит (сифат)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Реҷаи назорати камера (шабона)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Реҷаи назорати камера (рӯзона)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Данная камера бла скрыта производителем и может не работать</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Кодекҳои H.265 HEVC ва AV1 нисбат ба H.264 AVC сифати беҳтарро бо суръати пасттар таъмин мекунанд, аз ин рӯ шумо метавонед тавассути кам кардани суръати бит ҷойро сарфа кунед. Аммо видеоҳо метавонанд дар баъзе плеерҳои видеоӣ бозӣ накунанд</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Видео кодек</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Соҳил (ҳавои равшан)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Афзалияти умумӣ /чеҳра</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (диапазони баланди динамикӣ)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Шабона (барои шароити нури кам)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Барф</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">ғуруби офтоб</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Вақти тулӯи офтоб (офтоб)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Вақти ғуруби офтоб (ғуруби офтоб)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Рӯзона, шабона ё худкор</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Агар шумо хоҳед, ки давомнокии чаҳорчӯбаи сенсор, вақти экспозиция, ҳассосият ва диафрагмаро дастӣ идора кунед, ғайрифаъол кунед</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Ҳолати экспозитсияи худкор</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Ҷуброни экспозиция (шабона)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Ҷуброни экспозиция (рӯз)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Оинаи уфуқии видео. Тасвир танҳо барои сабти видео тағир меёбад, пешнамоиш тағир намеёбад</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Видеоро ба таври уфуқӣ баргардонед</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Тасвири доимӣ</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Видеои давомдор (дар давоми рӯз тавсия дода мешавад)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (дар шаб тавсия дода мешавад)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Фокуси камера (шабона)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Фокуси камера (рӯз)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Чорчубаҳо дар як сония (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Самти видео ва телефон</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Ҳалли видео</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Ҳалли, суръати бит, ориентация, фокус, камера, режими шабона</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Танзимоти видео</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Андозаи калонтар - зудтар холӣ кардани батарея</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Бемаҳдуд</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Устувории видео</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Сабткунандаи овоз дар замина</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Ин барои ба даст овардани суръати дақиқтарин дар асоси GPS, инчунин суроға ва координатҳо зарур аст. Барои пешниҳод кардан клик кунед</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Иҷозат барои ҷойгиршавии дақиқ</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Барои намоиш додани хидмати сабти пасзамина ва вазъиятҳо дар панели огоҳинома талаб карда мешавад. Барои пешниҳод кардан клик кунед</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Иҷозати огоҳӣ</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Сабти худкор тавассути пайвастҳои Bluetooth иҷозат талаб мекунад. Барои пешниҳод ин ҷо клик кунед</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Иҷозати Bluetooth дода нашудааст</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Огоҳӣ</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Барои дастрасӣ ба камераи ултра кунҷи васеъ (линза), шумо метавонед омили масштабро танзим кунед</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Масштаби рақамӣ (масштаб)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Дар ҳоли ҳозир сабти аудио имконнопазир аст, зеро микрофонро як барномаи дигар боздоштааст</string>
    <string name="rec_available_space_text">дастрас</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Авто</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Барои ислоҳ</string>
    <string name="rec_fix_text">Барои ислоҳ</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">моҳвораҳо</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">моҳвора</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">моҳвораҳо</string>
    <string name="rec_gps_text">Низоми муайянкунии ҷаҳонии ҷои ист</string>
    <string name="rec_location_text">Ҷойгиршавӣ</string>
    <string name="rec_network_text">соф</string>
    <string name="rec_off_text">Хомӯш</string>
    <string name="rec_on_text">Аз ҷумла</string>
    <string name="rec_service_msg">Махфият: Ҳама видеоҳое, ки шумо сабт мекунед, танҳо дар дастгоҳи маҳаллии шумо захира карда мешаванд. Барнома видеоҳои шуморо нусхабардорӣ намекунад (ягон пайваст ба серверҳо надорад)\n\nҲангоми фаъол будани сабт, вақте ки шумо ба экрани асосӣ бармегардед, барои идомаи сабт ба барномаи дигар гузаред ё телефони худро қулф кунед, барнома дар замина корашро идома медиҳад (хидмати замина, ки дар сатри огоҳинома пайдо мешавад) ва ҳангоми фурӯзон кардани шумо хусусиятҳои сабти худкор (агар шумо хидмати пасзаминаро пӯшед, ин функсияҳо кор намекунанд). Ин барнома Firebase Analytics-ро барои таҳлили асосии беном истифода мебарад (ба истиноди зер нигаред)</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Префикс барои номҳои файли видео</string>
    <string name="recording_start_text">Сабтро оғоз кунед</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Хатогӣ дар оғози сабт</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Сабти видеои нав бо сабти аудио оғоз шуд</string>
    <string name="recording_started_with_text">сабт оғоз ёфт</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Сабти видеои нав бидуни сабти аудио оғоз шуд</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Нигоҳдории кофӣ нест. Ҷойи озод</string>
    <string name="recording_stop_text">Сабтро қатъ кунед</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Сабтро дуруст анҷом дода натавонист</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">сабт қатъ шуд</string>
    <string name="recording_text">Сабт…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Сабт оғоз шуд</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Сабт қатъ карда шуд</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Дар \"Google Photos\" таҳрир кунед (бурида)</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Сана</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Давомнокӣ</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Ном</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Андозаи файл</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Дар \"Google Drive\" захира кунед</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Ба YouTube бор кунед</string>
    <string name="reset">разряд</string>
    <string name="storage_external_single">Корти MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Хотираи телефон</string>
    <string name="timer_auto_start">Таймер</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Барои оғози сабт вақтсанҷ таъин кунед</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Ҳар рӯз</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Боре</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Сабти автоматии видео дар асоси таймери ҷорӣ бекор карда шавад?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Вақт дар гузашта муқаррар карда шуд</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Давомнокии сабти видео</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Хидмати таймер барои ба таври худкор оғоз кардани сабти видео</string>
    <string name="to">пеш</string>
    <string name="unknown">Номаълум</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Пурсед, ки дар кадом бозигар бозӣ кунед</string>
    <string name="videos_count_one">видео</string>
    <string name="videos_count_other">видео</string>
    <string name="videos_deleting_text">Нест кардани файлҳо… Лутфан интизор шавед!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Шумо мутмаин ҳастед, ки мехоҳед ин файли видеоиро нест кунед?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Шумо мутмаин ҳастед, ки мехоҳед ин файлҳои видеоиро нест кунед?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Шумо мутмаин ҳастед, ки мехоҳед ин ҷузвдони видеоиро нест кунед?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Шумо мутмаин ҳастед, ки мехоҳед маълумоти ҷузвдони видеоро нест кунед?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Файлҳои видеоиро нест кунед</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Папкаҳои видеоиро нест кунед</string>
    <string name="videos_empty_text">Видеоҳо нест</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Ин видеоро аз ҳазфи худкор (аз навнавиштан) маҳкам кунед?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Ҳолати нест кардан</string>
    <string name="videos_file_item_share">Инро мубодила кунед</string>
    <string name="videos_file_item_watch">тамошо кунед</string>
    <string name="videos_file_open_with">Кушода бо</string>
    <string name="videos_file_select">Барои интихоб кунед</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Аз рӯи боло ҷудо кунед</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Аз рӯи поин</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Файли видео ба ҷузвдони ҳифзшуда кӯчонида шудааст</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Ҳолати нест карданро тарк кунед</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Аз болои навиштан муҳофизат карда шудааст</string>
    <string name="videos_menu_delete">Нобуд кунед</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Навсозӣ</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Ҳамаро интихоб кунед</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Мураттабкунӣ</string>
    <string name="videos_menu_storage">Хотира</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Лутфан танзимоти барномаро кушоед ва дастрасӣ ба захираи хотираи телефонро иҷозат диҳед</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Иҷозати нигаҳдорӣ нест</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Лутфан ҷузвдонеро барои сабтҳо интихоб кунед</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Захираи видеоро интихоб кунед</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Видеоҳои замонавӣ</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Сабти видео</string>
    <string name="zoom_text">масштаб кардан</string>
</resources>
