<resources>
    <string name="accept_text">приемам</string>
    <string name="any_text">Всякакви</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">аудио</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Настройки на батерията</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Медия</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Медиен плейър</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Видео</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Запис на фоново видео</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - DVR за шофиране</string>
    <string name="camera">Камера</string>
    <string name="camera_aperture">диафрагма</string>
    <string name="camera_back">Задна камера</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Трябва да стартирате приложението веднъж, за да имате достъп до камерата във фонов режим</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">На Android 11+, преди да започнете да записвате във фонов режим, приложението трябва да работи и да е видимо поне веднъж, за да можете да използвате камерата във фонов режим. Следователно, след рестартиране на устройството, направете приложението видимо и след това не затваряйте услугата за запис, то трябва да остане в центъра за уведомяване.</string>
    <string name="camera_error_busy">Записването на видео е спряно, защото камерата се използва от друго приложение</string>
    <string name="camera_error_text">Видеозаписът спря, защото камерата на устройството спря да работи</string>
    <string name="camera_external">Външна USB камера</string>
    <string name="camera_focal_length">Фокусно разстояние</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">хоризонтален</string>
    <string name="camera_fov_text">Ъгли на видимост (16:9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">вертикална</string>
    <string name="camera_front">Предна камера</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Камерата се използваше от друго приложение. Моля, не стартирайте други приложения, които може да използват камерата, докато записвате видео. Android позволява само едно приложение да използва камерата наведнъж</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Неуспешно отваряне на избраната камера. Случва се така, че не всички скрити камери могат да се използват от което и да е приложение. Много производители позволяват използването им само в собствените им приложения. Камерата по подразбиране ще се отвори.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Камерата временно (беше) не е налична за отваряне на вашето устройство (системна грешка на камерата)</string>
    <string name="camera_support_error">Възникна грешка при използване на камерата.</string>
    <string name="close">Близо</string>
    <string name="days">дни</string>
    <string name="default_text">По подразбиране</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Това устройство няма вградена камера и не поддържа външни камери. Затваряне…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Камерата не е намерена</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Отворете настройките</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Докладвайте грешка</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Изберете камера</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Да се ​​отключи ли текущото видео от презаписване?</string>
    <string name="disabled_text">хора с увреждания</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Без реклама)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Дарение, премахване на реклами</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Благодаря ви много за вашата подкрепа!</string>
    <string name="donate_text">Дарение</string>
    <string name="donation_any_amount_text">без реклама за каквато и да е сума</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">За да премахнете реклами, дарението трябва да бъде или повече.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">За по-малки дарения рекламата се премахва само на главния екран</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Нямате реклами.</string>
    <string name="donation_level_text">Вашето ниво на дарение:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Информацията за пазаруване все още не е качена. Онлайн ли сте и сте влезли в акаунта си в Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Ако вече сте направили дарение, за да възстановите покупките си, моля, преинсталирайте приложението в Google Play, след като изберете правилния акаунт в Google</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Премахнете рекламите завинаги с еднократно дарение на произволна сума.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Можете също да дарявате ежемесечно за премахване на реклами.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Рекламата е напълно премахната, докато е активен абонамент за произволна сума на месец.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Отпишете се</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Приложението не предоставя пробен период за абонаменти, тъй като всички функции на приложението вече са безплатни, абонаментът премахва само рекламата</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Рекламите се премахват напълно, докато абонаментът е активен.</string>
    <string name="donation_subs_text">Дарявайте месечно</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">Абонаментът може да бъде анулиран по всяко време (бутонът „анулиране на абонамента“ ще бъде наличен, можете също да го анулирате в приложението Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Височина</string>
    <string name="format_degrees">Координати</string>
    <string name="format_gb">гигабайт</string>
    <string name="format_gps_speed">GPS скорост</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">м</string>
    <string name="format_minutes">мин.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">км/ч</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">от</string>
    <string name="hour">час</string>
    <string name="hours">часа</string>
    <string name="month">месец</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Приложението не е изключено от оптимизацията на батерията. Ако камерата не работи във фонов режим или нещо друго, добавете това приложение към изключенията на режима за пестене на енергия.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Ако сте преинсталирали приложението на Android 11, тогава старите файлове трябва да бъдат изтрити ръчно</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Спряхте фоновата услуга за автоматично стартиране на видеозапис. Отворете приложението, за да го стартирате отново.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Оптимизация на батерията -&gt; Всички приложения -&gt; Намерете приложението -&gt; Не оптимизирайте/запазете</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Това е бета версия на приложението, така че някои неща може да не работят или да са нестабилни.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Инсталирайте стабилната версия от Play Store, за да избегнете грешки.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Камерата спря да работи неочаквано, рестартира…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Камерата не работи</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Затворете предпочитанията на приложението, преди да започнете да записвате</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Неуспешно включване на микрофона, записът ще продължи без звук</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Тези настройки не можаха да се отворят от това приложение, моля, опитайте да ги намерите с помощта на приложението по подразбиране на системните настройки на устройството по подразбиране</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Неуспешно отваряне на приложението…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Неуспешно стартиране на плаващ прозорец</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-сензорът е открил удар, видеото ще бъде блокирано от презаписване</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Деактивирайте оптимизирането на батерията за това приложение в настройките на вашето устройство, за да избегнете бъдещи грешки на камерата</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Възникна грешка при достъп до камерата. Оптимизацията на батерията е активирана</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Инициализира се… Моля, изчакайте!</string>
    <string name="msg_no_browser">Моля, инсталирайте уеб приложение, за да отворите връзката</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Няма GPS сигнал</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Няма мрежа за получаване на адреса или опитайте да рестартирате устройството</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Изтриването на видео файл не бе успешно. Може да сте преинсталирали приложението и разрешението за файл е загубено, моля, опитайте да го деинсталирате ръчно</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Освободете малко място, за да продължите да записвате видео</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Няма достатъчно памет</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Главният екран на приложението не може да бъде стартиран, тъй като разрешението SYSTEM_ALERT_WINDOW (показване върху всички други прозорци на приложението) не е дадено или екранът на устройството е изключен</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Посоченото приложение не можа да се стартира за автоматично отваряне, тъй като разрешението „показване над всички приложения“ не беше дадено.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Приложението не можа да бъде отворено, защото екранът беше изключен (заключен).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Приложението не можа да се отвори, за да започне запис, защото екранът беше изключен (заключен). Стартирайте услуга за запис във фонов режим (AutoStart), за да коригирате това.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Приложението не може да бъде отворено, за да започне запис, тъй като разрешението „показване над всички приложения“ не е дадено. Кликнете, за да предоставите</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Неуспешно правене на снимка</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Снимката е запазена</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Затворете други приложения с помощта на камерата и рестартирайте това приложение</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Изтрийте стари видеоклипове, форматирайте SD картата си или опитайте друга. Освен това ограничете максималното пространство за запис на видео (по-малко е по-добре). Голям брой запазени видеоклипове могат да причинят такива проблеми. Вижте също ЧЗВ за SD карти в Настройки /ЧЗВ. Можете също да опитате да пишете в паметта на телефона вместо във външна карта</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Спрете записа. Няма достатъчно памет за продължаване</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Спрете записа… (настройките бяха отворени)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Моля, изчакайте секунда, преди да спрете записа веднага след стартиране</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">За да смените камерата, трябва да спрете текущия запис</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Видеоклипът ще бъде блокиран от презаписване.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Размер на всички видеоклипове от допустимия максимален размер</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Няма достатъчно мощност на батерията на устройството. Заредете или започнете да записвате, ако зарядът е над 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Нещо се обърка с видеорекордера.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Езиковият пакет за TTS (Android Text-to-Speech) не е инсталиран. Включете интернет, за да започнете изтеглянето</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Услугата за запис не успя да стартира. Докоснете, за да деактивирате оптимизирането на батерията за това приложение</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">аудио жак (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">зареждане</string>
    <string name="notification_stop_text">Спри се</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">За автоматично включване/изключване на запис</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Аудио е необходимо за запис на аудио запис, когато записвате видео</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Камерата е необходима за запис на видео и предварителен преглед на камерата.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Това приложение изисква разрешение за използване на камерата за запис на видео. Но ти го отказа. Затваряне… Опитайте да дадете разрешение на камерата в системните настройки на това приложение</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Местоположението е необходимо за начертаване на координати, адрес и скорост върху записаното видео или показване на тези данни на главния екран (в зависимост от вашите настройки).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Необходими са известия, за да могат да показват услугата за фоново записване и състоянието на записа в панела за известия.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Хранилище е необходимо за запазване на видео в споделена папка и за режим на цикличен запис</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Трябва да предоставите разрешение за устройства наблизо (Bluetooth) за автоматично записване на събития. Това може да стане в системните настройки на приложението.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Предоставяне на права</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Моля, опитайте да изберете различен път (локално хранилище на устройството)</string>
    <string name="photos_count_one">снимка</string>
    <string name="photos_count_other">снимки</string>
    <string name="photos_folder_name">Снимки</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Деактивирано, защото устройството не поддържа геокодиране</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Скорост на предаване (качество)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Записвайте аудио от Bluetooth устройство</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Използвайте само с Bluetooth слушалки. Ако се свържете с главното устройство (автомобилно радио) чрез Bluetooth, тогава по някаква причина това може автоматично да задейства телефонно обаждане до стандартния номер на това устройство</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Не използвайте с главно устройство (автомобилно радио)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Аудио кодек</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Разрешението за аудиозапис не е дадено</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Ако е активирано, другите приложения няма да могат да използват микрофона. Ако е деактивирано, това приложение може да не е в състояние да записва аудио, когато множество приложения работят с помощта на микрофона (Android не винаги позволява едновременно използване на микрофона)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Дайте приоритет на аудиото към това приложение</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Честота на вземане на проби</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Аудио запис</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Качество, изключен/включен звукозапис</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Настройки на звука</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Аудиозаписът от ВИДЕОКАМЕРА може да не работи на някои устройства, в този случай опитайте да смените на MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Аудио източник</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Стерео</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Това гарантира, че CPU (процесорът) работи (за получаване на Bluetooth, зареждане или AUX събития).\nМожете да деактивирате тази опция, за да пестите енергия от батерията, когато записът не е активен. На практика процесорът не трябва да заспива, но ако това се случи на вашето устройство, оставете тази опция активирана.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Дръжте процесора включен (\"Wake Lock\") за фоновата услуга \"Watcher\" (използва повече енергия от батерията).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Стартирайте автоматично запис на видео, когато приложението стартира</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">При стартиране на приложението</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (аудио жак)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Изберете Bluetooth устройство или друго</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Автоматично започва запис, когато е свързано bluetooth устройство. За да стартира услугата за проследяване на bluetooth след рестартиране на устройството, е необходимо устройството (екранът) да бъде отключено, ако има парола</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Стартирайте при свързване на Bluetooth устройство</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Започва да записва автоматично при стартиране на системата, устройството (екранът) трябва да бъде отключено, ако има парола. След зареждане може да отнеме няколко минути, преди системата да информира приложението, че се стартира.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Когато системата се стартира</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">При зареждане</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Автоматично започва да записва при зареждане. За да стартира услугата за проследяване на таксуването след рестартиране на устройството, устройството (екранът) трябва да бъде отключено, ако има парола</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Започнете, когато зареждането е свързано</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Спрете, когато изключите bluetooth устройство</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Спрете при прекъсване на зареждането</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Автоматично започва запис, когато е включен в аудио жака (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Работи, когато е включен в аудио жака (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Спиране при изключване от аудио жака (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Оптимизирането на батерията може да попречи на приложението да работи правилно (например използване на камерата или актуализиране на местоположението, докато записвате видео във фонов режим). Щракнете тук, за да го деактивирате за това приложение сега</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Оптимизирането на батерията може да попречи на приложението да работи правилно (например, използването на камерата и микрофона). Щракнете тук, за да го деактивирате за това приложение сега</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Оптимизация на батерията</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Сигнал в началото на записа на следващия видео файл</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Бипкане при запис</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Производителят на устройството може да не предостави достъп до всички камери, така че някои може да не се отварят</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Производителят на устройството може да не предостави камера с широк обектив за всички приложения</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Опции за поверителност (информация за съгласие)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Автоматично (ден/нощ), по време</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">ден</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">нощ</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Подкрепете разработката на приложения</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Често задавани въпроси</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Автоматично включване на фенерчето при запис</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Размер на бутоните на плаващ прозорец</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(само ден, стабилен)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(ден и нощ)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Производителят на устройството може да не осигури 60 FPS за всички приложения</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(чести мрежови заявки)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Високо</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Ниска</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Нормално</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Много високо</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Много ниско</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Игнорирайте GPS данните с грешка по-горе</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Показване на предупреждение, когато GPS и геолокацията на Google са деактивирани</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Показване на предупреждение само ако GPS е деактивиран</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Не показвайте бутона за предупреждение и коригиране</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Предупреждение за деактивиран GPS, бутон за фиксиране</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Информация /Още…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">На вашето устройство има настройки, които позволяват на приложенията да се възпроизвеждат автоматично и да работят във фонов режим. Щракнете тук и добавете приложението към изключенията (разрешаване на автоматично стартиране и т.н.), за да му позволите да работи във фонов режим и когато екранът е изключен, ако е забранено</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Позволяване на фонова работа</string>
    <string name="prefs_language">език</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Отворете приложението, когато записът започне автоматично</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Стартирайте приложението, когато видеозаписът започне</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">С Android 11 и по-нова версия може да не успеете да изберете нито едно от инсталираните приложения, тъй като самата система ограничава видимостта на приложението (политика за поверителност)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Не е избран</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Приложение за стартиране на бутони</string>
    <string name="prefs_location_manager">Мениджър на местоположение (оттеглен)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Актуализирайте местоположението само чрез GPS (не използвайте мрежа)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Ако стойностите на скоростта са лоши, опитайте стария метод. Ако стойностите са нула или рядко се актуализират, опитайте новия метод</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Баланс между точност на местоположението (координати), скорост и консумация на батерия.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Най-точното местоположение (координати) и скорост поради по-голямата консумация на батерия.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Ниска точност на местоположение (координати) и скорост поради ниска консумация на енергия от батерията.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">GPS приоритет (батерия или точност)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Икономията на енергия трябва да бъде изключена, за да можете да получавате актуализации на местоположението (GPS) във фонов режим.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Метод за получаване на местоположение (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Скорост на актуализиране на GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">метри с точност</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Бележки с отворен код</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Оптично увеличение (увеличение) /фокусно разстояние</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Пейзаж</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Обратна страна на албума</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Портрет</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Автоматичен</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Автоматично изтриване на най-старите видеоклипове по време на запис, ако няма достатъчно място за нови видеоклипове</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Цикълен запис</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">дата и час</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Оставете екрана включен</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Дръжте екрана включен само по време на запис</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Включете, за да използвате мили вместо километри</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Показване в мили, футове</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Пътят на запис не е зададен, щракнете тук, за да го зададете</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Местоположение на снимката (папка/път)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Местоположение на видеоклипа (папка/път)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Местоположение на видеото (папка за запазване), продължителност на видеото, цикличен запис, G-сензор, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Местоположение на видеозаписите (папка за запазване), продължителност на видеото, цикличен запис, максимален размер на видеото</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Други настройки</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Адрес на текущото местоположение</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Височина над морското равнище</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Координати</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Настояща скорост</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Елементи за показване на екрана</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Продължителност на видеоклипа - колко често да се записва</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Стартирайте приложението</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Бутони/елементи на плаващ прозорец</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Затворете прозорец</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Плъзнете прозорец</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Покажи скоростта</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Отворете видео екрана</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Докоснете, за да дадете разрешение</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Увеличете с два пръста</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Активиране на мащаба на екрана</string>
    <string name="prefs_policy_text">Политика за поверителност</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Оценете приложението в Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Оценка</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Разпознаване на движение от камера</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Блокиране на видео от автоматично изтриване (презапис), когато се открие удар</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-сензор (шоков сензор)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">G-сензор чувствителност</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Вибрация при откриване на удар</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Започнете да записвате, когато бъде засечено движение</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">За Bluetooth събития е възможно само ако опцията \"запис само при зареждане\" е деактивирана.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Не стартирайте услугата на приложението AutoStart, за да пестите батерия, докато чакате събития за автоматично стартиране на записа. За Android 8+ това е възможно, ако са активирани само Bluetooth събития, а останалите са деактивирани.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Можете да изключите тази опция, за да накарате приложението да извършва автоматичен запис само когато фоновата услуга на приложението (AutoStart) работи.\n- Автоматичен запис за събития като зареждане, Bluetooth или AUX може да се извършва без проблеми до Android 7.1.\n- Започвайки от Android 8+, автоматичният запис без услуга за фоново приложение (AutoStart) може да се извършва само за Bluetooth събития, а в други случаи (при зареждане или AUX) трябва първо да стартирате услугата за фоново приложение (AutoStart) - чрез стартиране самото приложение веднъж.\n- Започвайки с Android 11+, без услугата за фоново приложение (AutoStart), достъпът до камерата без намеса на потребителя за започване на запис е възможен само ако е дадено разрешението „върху всички приложения“.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Автоматичен запис, дори ако фоновата услуга не работи (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Започнете да записвате, когато скоростта е равна /по-висока (въз основа на GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Спрете записа след</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Спрете записа, когато няма движение</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Спрете записа, когато скоростта е по-ниска (въз основа на GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Запис само когато устройството се зарежда</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Максимален капацитет на паметта на всички видеоклипове (запис в цикъл)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">При стартиране на приложението, при включване/изключване на зареждане, при свързване на Bluetooth устройство, AUX, при зареждане на устройството</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Автоматично стартиране на запис</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Бързо/дълго натискане на екрана, изключване на екрана, показване на адрес и скорост, изскачащ прозорец, бутони и други</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Пряк път за стартиране на запис, бързо и продължително натискане на екрана, изскачащ прозорец, вибрация при запис, звуково известяване, вибрация, бутони на екрана, изключване на екрана и др.</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">интерфейс (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Автоматично превключва режимите на камерата ден/нощ в определени часове</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Автоматични настройки ден/нощ</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">По-висок битрейт - по-добро качество, но по-голям размер на видео файла</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Повече FPS - по-плавно видео, но по-бързо изтощаване на батерията. По-добре е първата стойност да е най-ниската (втората може да е по-висока) за по-добър запис на тъмно</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Някои устройства може да ограничат максималния размер на файла до 4 GB, така че трябва да изберете настройки (битрейт, продължителност, разделителна способност), така че един видео файл да не надвишава 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Изпратете това приложение на приятелите си</string>
    <string name="prefs_share_text">Споделя това</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Добавен е пряк път (лаунчер).</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">За стартиране/спиране на запис без стартиране на главния екран</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Добавяне на пряк път (стартов панел)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Включване /изключване на аудио запис</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Бутони на екрана</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Смяна на камерата</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Ден /Нощ /Автоматични режими</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Включване/изключване на светкавицата</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Блокиране на презаписване на видеоклипове</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Показва прозорец с бутони за управление отгоре на всички приложения</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Показване на плаващ прозорец</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Показване на плаващ прозорец само когато записът е активен (и затваряне автоматично, когато спре)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Показване на лентата на състоянието на системата</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">За да направите снимка</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Не се поддържа от текущата камера. Производителите често ограничават употребата му – той е достъпен само в стандартното приложение Camera</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Показване на съобщение при стартиране или спиране на запис по време на фонов запис</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Звук при стартиране, спиране или грешка при запис</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Състояние на звукозапис</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Адресът</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Изберете цвят на субтитрите</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Координати</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Например регистрационна табела</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Допълнителен текст</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Формат на датата</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Време за среща)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Системно</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Тези опции могат значително да изискват батерията и да нагряват устройството. За видеозаписи основната информация за времето, така че всички GPS опции могат да бъдат изключени, включително настройките на интерфейса</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS данни</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX минимална скорост на актуализиране</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Всички актуализации на координатите</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - XML ​​схема, проектирана като общ формат на GPS данни за софтуерни приложения. Може да се използва за описание на точки, следи и маршрути</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Създайте GPX файл за всяко видео</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">английски субтитри</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Наслояване на субтитри в долната част на видеоклипа</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Субтитри в долната част</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Надписи за наслагване на видео: Дата (час), адрес на местоположение, координати и скорост</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Наслагване на надписи върху видеоклипове: дата (клеймо за час), персонализиран текст</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Настройки на субтитрите</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Увеличете размера на текста</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Скорост</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(непрозрачен)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Времеви формат</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Прозрачност на текста</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Колкото по-чести са актуализациите, толкова по-бързо ще се изтощи батерията</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Честота на актуализиране на адреса</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Докладвайте грешка, срив или направете оферта</string>
    <string name="prefs_support_text">Поддръжка (обратна връзка)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Позволете на това приложение да се показва отгоре на всички други приложения. Това е необходимо за автоматично стартиране/спиране на видеозаписа или за показване на плаващ прозорец</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Разрешете на това приложение да се показва над всички други приложения. Това е необходимо за показване на плаващ прозорец</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Показване върху други приложения</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Тъмна тема</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Динамичен</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Лека тема</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Както в системата (автоматично)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Върнете се към началния екран (записи), за да приложите тази настройка и да стартирате услугата за проследяване</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Настройки</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Помогнете за подобряване или коригиране на превода на текст на вашия език</string>
    <string name="prefs_translate_text">Превод на приложения</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Променете иконата и името на приложението в системата</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">След промяната приложението може да се затвори, старата икона ще бъде премахната от главния екран на телефона (или в списъка с всички приложения) и ще се появи нова</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Задайте иконата и името на стартовия панел</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Променете иконата и името на известията</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Показване на визуализация на камерата на главния екран на приложението</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Преглед на камерата</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Нищо за правене</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Стартиране /спиране на записа</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Бързо докосване на екрана</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Дълго натискане на екрана</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">секунди</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">второ</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">секунди</string>
    <string name="prefs_version_text">Версия на приложението</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Вибрация при стартиране или спиране на запис</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Скорост на предаване (качество)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Сценен режим за управление на камерата (нощ)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Сценен режим за управление на камерата (ден)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Тази камера е скрита от производителя и може да не работи</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Кодеците H.265 HEVC и AV1 осигуряват по-добро качество при по-ниски битрейт от H.264 AVC, така че можете да спестите място, като намалите битрейта. Но видеоклиповете може да не се възпроизвеждат в някои видео плейъри</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Видео кодек</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Плаж (светло време)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Общ/Приоритет на лицето</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (висок динамичен обхват)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Нощ (за условия на слаба осветеност)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">сняг</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Залез</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Време на изгрев (изгрев)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Време за залез (залез)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Ден, нощен или автоматичен режим</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Деактивирайте, ако искате ръчно да контролирате продължителността на кадъра на сензора, времето на експозиция, чувствителността и диафрагмата</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Автоматичен режим на експозиция</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Компенсация на експозицията (нощ)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Компенсация на експозицията (ден)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Хоризонтално огледално отразяване на видео. Изображението се променя само за видеозапис, визуализацията не се променя</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Обърнете видеото хоризонтално</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Непрекъснато изображение</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Непрекъснато видео (препоръчва се през деня)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (препоръчва се през нощта)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Фокус на камерата (нощ)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Фокус на камерата (ден)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Кадри в секунда (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Видео и ориентация на телефона</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Видео резолюция</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Резолюция, битрейт, ориентация, фокус, камера, нощен режим</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Настройки за видео</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">По-голям размер - по-бързо изтощаване на батерията</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Неограничен</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Видео стабилизация</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Запис на глас във фонов режим</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Това е необходимо, за да получите най-точната скорост, базирана на GPS, както и адрес и координати. Кликнете, за да изпратите</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Разрешение за точно местоположение</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Изисква се, за да можете да показвате услугата за фоново записване и състоянията на панела за известия. Кликнете, за да изпратите</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Разрешение за уведомяване</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Автоматичният запис през Bluetooth връзки изисква разрешение. Щракнете тук, за да изпратите</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Разрешението за Bluetooth не е дадено</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Енергоспестяващ</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Предупреждения</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">За достъп до ултраширокоъгълната камера (обектив) можете да зададете коефициента на увеличение</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Цифров зум (увеличение)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">В момента аудиозаписът не е възможен, тъй като микрофонът е прихванат от друго приложение</string>
    <string name="rec_available_space_text">На разположение</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Автоматичен</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Поправям</string>
    <string name="rec_fix_text">Поправям</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">сателити</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">сателит</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">сателити</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Местоположение</string>
    <string name="rec_network_text">Нет</string>
    <string name="rec_off_text">Изключено</string>
    <string name="rec_on_text">Вкл.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Приложението използва Firebase Analytics за основен анонимен анализ (вижте връзката по-долу)</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Приложението използва следните разрешения:\n- Отваряне на анонимен идентификатор на устройство OAID (за персонализирана реклама)\n- КАМЕРА, АУДИО (за видеозапис)\n- СЪХРАНЕНИЕ (за запазване на видеоклипове)\n- МЕСТОПОЛОЖЕНИЕ (за получаване на адреса на текущото местоположение, GPS координати, скорост - за показване на главния екран на приложението и прилагане на субтитри към видеото)\n- Интернет реклама)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Поверителност: Всички видеоклипове, които записвате, ще бъдат запазени само на вашето локално устройство. Приложението не архивира вашите видеоклипове (няма никакви връзки към сървъри)\n\nПриложението ще продължи да работи във фонов режим (услугата на преден план, която се появява в лентата за известия), докато записът е активен, когато се върнете към началния екран, превключете към друго приложение или заключете телефона си, за да можете да продължите да записвате, и когато включите функциите за автоматичен запис (ако затворите фоновата услуга, тези функции няма да работят).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Префикс за имена на видео файлове</string>
    <string name="recording_start_text">Започнете да записвате</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Грешка при стартиране на записа</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Започна нов видеозапис със звукозапис</string>
    <string name="recording_started_with_text">записът започна</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Започна нов видеозапис без аудио запис</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Няма достатъчно място за съхранение. Свободно място</string>
    <string name="recording_stop_text">Спрете записа</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Записът не можа да завърши правилно</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">записът спря</string>
    <string name="recording_text">Записване…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Записването започна</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Записването спря</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Редактиране (изрязване) в \"Google Photos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Дата</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Продължителност</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Име</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Размер на файла</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Запазване в \"Google Диск\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Качване в YouTube</string>
    <string name="reset">освобождаване от отговорност</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD карта</string>
    <string name="storage_phone">Памет на телефона</string>
    <string name="timer_auto_start">Таймер</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Задайте таймер за започване на запис</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Всеки ден</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Веднъж</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Да се ​​отмени ли автоматичният видеозапис въз основа на текущия таймер?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Времето беше определено в миналото</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Продължителност на видеозаписа</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Услуга таймер за автоматично стартиране на видеозапис</string>
    <string name="to">преди</string>
    <string name="unknown">Неизвестен</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Попитайте в кой играч да играете</string>
    <string name="videos_count_one">видео</string>
    <string name="videos_count_other">видео</string>
    <string name="videos_deleting_text">Изтриване на файлове… Моля, изчакайте!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Наистина ли искате да изтриете този видео файл?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Наистина ли искате да изтриете тези видео файлове?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Наистина ли искате да изтриете тази папка с видео?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Наистина ли искате да изтриете данните на видео папката?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Изтрийте видео файлове</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Изтрийте видео папки</string>
    <string name="videos_empty_text">Липсват видеоклипове</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Да се ​​блокира ли автоматичното (презаписване) изтриване на този видеоклип?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Режим на изтриване</string>
    <string name="videos_file_item_share">Споделя това</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Гледам</string>
    <string name="videos_file_open_with">Отворен с</string>
    <string name="videos_file_repair">Поправете повреден/невъзпроизвеждаем файл</string>
    <string name="videos_file_select">Изберете за</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Сортиране Възходящ</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Сортирайте низходящо</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Видеофайлът е преместен в защитена папка</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Излезте от режима на изтриване</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Защитено от презаписване</string>
    <string name="videos_menu_delete">Изтрий</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Обнови</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Изберете всички</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Сортиране</string>
    <string name="videos_menu_storage">Памет</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Моля, отворете настройките на приложението и разрешете достъп до паметта в паметта на телефона</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Няма разрешение за съхранение</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Моля, изберете папка за записи</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Изберете видео съхранение</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Видеоклипове с време</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Видео записи</string>
    <string name="zoom_text">мащабиране</string>
</resources>
