<resources>
    <string name="accept_text">waan aqbalay</string>
    <string name="any_text">Mid kasta</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Maqal</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Dejinta baytariyada</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Warbaahinta</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Ciyaartoyga Warbaahinta</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Duubista muuqaalka asalka ah</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Wadista DVR</string>
    <string name="camera">Kamarada</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Kamarada danbe</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Waxa aad u baahantahay in aad hal mar shido app-ka si aad awood ugu yeelato galida kamarada gadaasha</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Android 11+, ka hor inta aanad bilaabin duubista gadaasha, codsigu waa inuu socdaa oo la arki karaa ugu yaraan hal mar si loo isticmaalo kamarada gadaasha. Sidaa darteed, ka dib markaad dib u bilowdo qalabka, samee codsiga mid muuqda oo markaa ka dib ha xidhin adeegga duubista, waa inay ku sii jirtaa xarunta ogeysiiska.</string>
    <string name="camera_error_busy">Duubista fiidiyowgu waa joogsatay sababtoo ah kamarada waxaa isticmaalaya codsi kale</string>
    <string name="camera_error_text">Duubista fiidyowga ayaa joogsatay sababtoo ah kamarada aaladda ayaa shaqada joojisay</string>
    <string name="camera_external">Kaameeraha USB-ga ee dibadda</string>
    <string name="camera_focal_length">Dhererka fooxa</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">jiifsan</string>
    <string name="camera_fov_text">Xaglaha daawashada (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">toosan</string>
    <string name="camera_front">Kamarada hore</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Kamarada waxaa isticmaalayey codsi kale. Fadlan ha ku shubin codsiyada kale ee laga yaabo inay isticmaalayaan kamarada marka ay duubanayaan muqaal. Android waxa ay ogolaataa hal app in uu isticmaalo kamarada markiiba</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Ku guuldareystay in la furo kamarada la doortay. Waxay dhacdaa in dhammaan kamaradaha qarsoon aan loo isticmaali karin codsi kasta. Soo-saarayaal badan ayaa oggol oo kaliya isticmaalkooda codsiyadooda hooyo. Kamarada caadiga ah ayaa furmi doonta.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Kamaradu si ku meel gaadh ah (waxay ahayd) kuma furna qalabkaaga (khaladaadka nidaamka kamarada)</string>
    <string name="camera_support_error">Khalad ayaa dhacay markii la isticmaalayey kamarada</string>
    <string name="close">Xir</string>
    <string name="days">maalmo</string>
    <string name="default_text">Asal ahaan</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Qalabkani ma laha kamarad ku dhex jirta mana taageerto kamaradaha dibadda. Xiritaanka…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Kamarada lama helin</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Dejinta fur</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Ka warbixi cillad</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Dooro kamarad</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Fiidiyowga hadda socda ka fur in dib loo qoro?</string>
    <string name="disabled_text">Naafada</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Xayeysiis la\'aan)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Deeq, Ka saar Xayeysiiska</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Aad baad ugu mahadsantahay taageeradaada!</string>
    <string name="donate_text">Deeq</string>
    <string name="donation_any_amount_text">wax xayaysiis ah malaha xad kasta</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Si meesha looga saaro xayaysiimaha, deeqdu waa inay noqotaa ama ka badan tahay.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Deeqaha yaryar, xayaysiisyada waxaa laga saarayaa kaliya shaashadda weyn</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Ma haysatid xayeysiis</string>
    <string name="donation_level_text">Heerka deeqdaada:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Macluumaadka wax iibsiga weli lama soo dejin Ma online ayaad gashay oo ma gashay akoonkaaga Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Haddii aad hore u samaysay tabaruc, ka dib si aad u soo celiso wax iibsigaaga, fadlan dib u soo geli arjiga Google Play ka dib markaad doorato koontada Google ee saxda ah</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Haddii aad hore u samaysay tabaruc, ka dib si aad u soo celiso wax iibsiga, fadlan dib u rakib arjiga dukaanka Samsung Galaxy ka dib markaad doorato koontada saxda ah</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Ka saar xayeysiisyada waligaa adigoo ku deeqaya hal mar oo ah qadar kasta.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Waxaad sidoo kale ku tabaruci kartaa bishii si aad meesha uga saarto xayeysiisyada.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Xayeysiiska gabi ahaanba waa meesha laga saaray inta isdiiwaangelinta qaddar kasta bishii uu shaqaynayo.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Is-diiwaangelinta</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Codsigu ma bixiyo wakhti tijaabo ah oo isdiiwaangelinta, maadaama dhammaan hawlaha arjiga ay hore u ahaayeen bilaash, is-diiwaangelintu waxay meesha ka saaraysaa oo keliya xayeysiiska</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Xayeysiisku gabi ahaanba waa meesha laga saaray inta isdiiwaangalintu shaqaynayso.</string>
    <string name="donation_subs_text">Ku deeq bishiiba</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">Diiwaangelinta waa la tirtiri karaa wakhti kasta (badhanka \"cancel subscription\" waa la heli karaa, waxaad sidoo kale ku tirtiri kartaa codsiga Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Dhererka</string>
    <string name="format_degrees">Isku xidhka</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Xawaaraha GPS-ka</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">ka</string>
    <string name="hour">saac</string>
    <string name="hours">saacadood</string>
    <string name="month">bil</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Codsiga kama saarayo tayaynta batteriga. Haddii kamaradu aysan gadaal ka soconin ama wax kale, ka dibna ku dar codsigan marka laga reebo habka badbaadinta awoodda.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Haddii aad dib ugu rakibtay codsiga Android 11, markaa faylalka hore waa in gacanta lagu tirtiraa</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Waxaad joojisay adeegga asalka ah si aad si toos ah u bilowdo duubista fiidiyowga. Fur codsiga si aad mar kale u bilowdo.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Hagaajinta baytariga -&gt; Dhammaan abka -&gt; Soo hel abka -&gt; Ha hagaajin/kaydin</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Kani waa nooca beta ee arjiga, marka waxyaalaha qaar waxa laga yaabaa inaanay shaqayn ama aanay xasiloonayn.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Ku rakib nooca deggan dukaanka ciyaarta si aad uga fogaato khaladaadka.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Kamaradu waxay joojisay inay si lama filaan ah u shaqeyso, dib u bilawday…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Kamaradu ma soconayso</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Xir dookhyada codsiga ka hor inta aanad bilaabin duubista</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Ku guuldarraystay inuu shido makarafoonka, duubitaanku wuxuu socon doonaa dhawaaq la\'aan</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Lagama furi karo goobahan arjigan, fadlan isku day inaad hesho iyaga oo isticmaalaya nidaamka habaynka caadiga ah ee codsiga caadiga ah</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Waa lagu guul daraystay in la furo codsiga…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Ku guuldareystay inuu bilaabo daaqada sabaynaysa</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor waxa uu arkay naxdin, fiidyaha waa laga joojin doonaa in dib loo qoro</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Dami hagaajinta batteriga ee abkan ku jira habaynta qalabkaaga si aad uga fogaato khaladaadka kamarada mustaqbalka</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Khalad ayaa dhacay markii la gelayay kamarada Kor u qaadida baytarigu waa la furay</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Bilaabida… Fadlan sug!</string>
    <string name="msg_no_browser">Fadlan ku rakib abka shabakada si aad u furto xidhiidhka</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Ma jiro calaamad GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Ma jirto shabakad si aad u hesho ciwaanka, ama isku day in aad dib u bilowdo qalabka</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Ku guuldareystay in la tirtiro faylka fiidiyowga Waxaa laga yaabaa inaad dib u rakibtay arjiga oo ogolaanshaha faylka uu lumay, fadlan isku day inaad gacanta ka saarto</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Soo bandhi meel bannaan si aad u sii wadato duubista muqaalka</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Xasuus ku filan kuma filna</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Shaashadda ugu weyn ee arjiga lama furi karo sababtoo ah SYSTEM_ALERT_WINDOW (muujinta korka daaqadaha codsiyada kale) lama siin ogolaansho ama shaashada aaladda waa la damiyay.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Codsiga la cayimay lama bilaabi karo inuu si toos ah u furmo sababtoo ah \"show on top of all applications\" lama ogolaan.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Codsiga lama furi karo sababtoo ah shaashadu waa dansantay (quful).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Codsiga lama furi karo si loo bilaabo duubista sababtoo ah shaashadda waa la damiyay (la xiray). Samee adeega duubista taariikhda (AutoStart) si tan loo hagaajiyo.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Abka lama furi karo si loo bilaabo duubista sababtoo ah \"show on top of all apps\" ogolaanshaha lama siin. Guji si aad u bixiso</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Ku guuldareystay inuu sawir qaado</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Sawirka waa la keydiyay</string>
    <string name="msg_photos_edit_only_works_with_public_media_files">Tafatirka Sawirada Google wuxuu la shaqeeyaa oo kaliya faylasha warbaahinta dadweynaha.</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Xir codsiyada kale addoo isticmaalaya kamarada oo dib u billow codsigan</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Tirtir fiidiyowyadii hore, qaabe kaadhka SD-gaaga, ama isku day mid kale. Sidoo kale, xaddid meesha ugu badan ee duubista fiidyaha (wax yar ayaa ka fiican). Fiidiyowyo badan oo la keydiyay ayaa sababi kara dhibaatooyinkan oo kale. Sidoo kale ka eeg FAQ ku saabsan kaararka SD gudaha Settings /FAQ. Waxa kale oo aad isku dayi kartaa in aad wax ku qorto xusuusta telefoonka halkii aad ka qori lahayd dibadda</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Jooji duubista Xasuus ku filan ma sii socoto</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Jooji duubista… (dejinta waa la furay)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Fadlan sug ilbidhiqsi ka hor inta aanad joojin duubista isla markiiba ka dib markaad bilowdo</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Si aad u bedesho kamarada, waa inaad joojisaa duubista hadda</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Fiidiyowga ayaa laga joojin doonaa in dib loo qoro.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Cabbirka dhammaan fiidiyowyada laga soo bilaabo cabbirka ugu sarreeya ee la oggol yahay</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Ma jiro batari ku filan qalabka. Ku dallaci ama bilow duubista haddii kharashku ka sarreeyo 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Wax baa ka khaldamay muqaal duubaha</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Xidhmada luqadda ee TTS (Android Text-to-Speech) lama rakibin. Daar intarneedka si aad u bilowdo soo dejinta</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Adeegga duubista ayaa ku guuldareystay inuu bilaabo. Taabo si aad u damiso hagaajinta batteriga abkan</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">jaakadda maqalka ah (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">dallacaadda</string>
    <string name="notification_stop_text">Jooji</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Si otomaatig ah loogu duubo /dami</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Maqalka ayaa loo baahan yahay si loo duubo raad-raaca maqalka marka la duubayo muqaal</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Kamarada ayaa looga baahan yahay duubista fiidyowga iyo horu-u-eegida kamarada.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Codsigan wuxuu u baahan yahay ogolaansho si loo isticmaalo kamarada si loo duubo muqaal. Laakiin waad diiday. Xiritaanka</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Goobta ayaa loo baahan yahay si loo sawiro isku-duwayaasha, ciwaanka iyo xawaaraha fiidyaha la duubay, ama lagu soo bandhigo xogtan shaashadda weyn (waxay kuxirantahay goobahaaga).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Ogeysiisyada ayaa loo baahan yahay si ay u awoodaan inay muujiyaan adeegga duubista taariikhda iyo heerka duubista ee guddiga ogeysiiska.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Kaydinta ayaa loo baahan yahay si fiidyaha loogu kaydiyo galka la wadaago iyo qaabka duubista loop-ka</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Waa inaad siisaa Aaladaha Dhow (Bluetooth) ogolaanshaha duubista dhacdada tooska ah. Tan waxa lagu samayn karaa habaynta arjiga.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Xuquuqda bixinta</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Fadlan isku day inaad doorato waddo kale (qalabka kaydinta gudaha)</string>
    <string name="photos_count_one">sawir</string>
    <string name="photos_count_other">sawiro</string>
    <string name="photos_folder_name">Sawirro</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Waa naafo sababtoo ah qalabku ma taageerayo geocoding</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (tayada)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Ka duub codka qalabka Bluetooth-ka</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Ku isticmaal kaliya taleefoonnada dhegaha ee Bluetooth-ka. Haddii aad ku xidho unugga madaxa (raadiyaha baabuurta) adoo isticmaalaya Bluetooth, markaa sabab qaar ka mid ah tani waxay si toos ah u kicin kartaa wicitaan telefoon lambarka caadiga ah ee qalabkan.</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Ha isticmaalin qaybta madaxa (raadiyaha baabuurka)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Cod codec</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Ogolaanshaha duubista maqalka lama ogola</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Haddii la furo, codsiyada kale ma awoodi doonaan inay isticmaalaan makarafoonka. Haddii uu naafo yahay, codsigani waxa laga yaabaa in aanuu awoodin in uu duubo codka marka codsiyo badan ay ku socdaan isticmaalka makarafoonka (Android mar walba ma ogola isticmaalka isku mar ee makarafoonka)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Mudnaanta u sii codka abkan</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Inta jeer ee muunada</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Duubista maqalka</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Tayada, off/daran duubista codka</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Dejinta codka</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Duubista maqalka ee CAMCORDER waxa laga yaabaa inaanay ku shaqayn aaladaha qaarkood, kiiskan isku day inaad u beddesho MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Isha Maqalka</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Si toos ah dib u bilow haddii habka abka si buuxda loo dilay inta lagu jiro duubista</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">Waxay qaadan kartaa ilaa 15 daqiiqo in dib loo bilaabo duubista ka dib markii habka abka si buuxda loo dilo. Dami doorashadan haddii dabeecad lama filaan ahi dhacdo.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">Si toos ah dib ugu bilow duubista markii ay guuldareysatay</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Haddii duubistu u istaagto si lama filaan ah (sababtoo ah fashilka kamarada, arrimaha nidaamka, iwm.), abka waxa uu isku dayi karaa inuu si toos ah dib ugu bilaabo. Dami doorashadan haddii dabeecad lama filaan ahi dhacdo.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Tani waxay hubinaysaa in CPU (processor) uu firfircoonaado si uu u helo Bluetooth, dallacaadda, ama dhacdooyinka AUX. Doorashadan ha naafow si aad u badbaadiso awoodda batteriga marka duubitaanku aanu shaqaynayn. Ficil ahaan, processor-ku waa inuu wali u toosaa dhacdooyinka, laakiin haddii appku aanu ka jawaabin dhacdooyinka, isku day inaad karti u siiso doorashadan.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Ku hay CPU-ga (\"Lock Lock\") adeega asalka \"Watcher\" (wuxuu isticmaalaa batari badan).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Bilow duubista fiidiyowga si toos ah marka abka uu bilaabo</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Marka codsiga la bilaabayo</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (jack maqal ah)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Dooro qalab Bluetooth ah ama mid kasta</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Si toos ah ayuu u bilaabaa duubista marka aaladda bluetooth lagu xidho. Si adeegga daba-galka bluetooth-ku u bilaabo ka dib marka qalabku dib loo bilaabo, waxaa lagama maarmaan ah in qalabka (shaashadda) la furo haddii uu jiro furaha sirta ah.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Bilaw marka aad isku xidhayso aaladda bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Si toos ah ayuu u bilaabayaa duubista marka nidaamku bilowdo, waa in aaladda (shaashadda) la furo haddii uu jiro furaha sirta ah. Ka dib marka la soo dejiyo, waxay qaadan kartaa dhowr daqiiqo ka hor inta uusan nidaamku ku wargelin arjiga inuu bilaabayo.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Marka nidaamka kabaha</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Marka la dallaco</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Si toos ah ayuu u bilaabaa duubista marka la dallaci doono. Adeega dalacsiinta si uu u bilaabo ka dib marka qalabka dib loo bilaabo, waa in qalabku (shaashadda) la furo haddii uu jiro furaha sirta ah</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Bilow marka dallacadu ku xiran tahay</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Joogso marka aad furayso aaladda bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Joogso marka aad ku dallacanayso xidhiidhka</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Waxay si toos ah u bilaabataa duubista marka lagu xidho jaakadda maqalka (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Orod marka lagu xidho jaakadda maqalka ah (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Joogso marka laga jaro jaakadda maqalka ah (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Hagaajinta baytarigu waxa ay ka hor istaagi kartaa abka in uu si fiican u shaqeeyo (tusaale ahaan, isticmaalka kamarada ama cusboonaysiinta goobta marka muuqaal laga duubayo gadaasha). Riix halkan si aad hadda u joojiso codsigan</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Hagaajinta baytarigu waxa laga yaabaa inay ka hor istaagto arjiga inuu si sax ah u shaqeeyo (tusaale ahaan, adeegsiga kamarada iyo makarafoonka). Riix halkan si aad hadda u joojiso codsigan</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Hagaajinta baytariyada</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Signal bilawga duubista faylka fiidyaha xiga</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">dhawaaq marka la duubayo</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Soo saaraha qalabku waxa laga yaabaa in aanu ku siin gelitaanka kamaradaha oo dhan, markaa qaar baa laga yaabaa in aanay furmin</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Soo saaraha qalabku ma siin karo kamarad muraayad ballaadhan dhammaan codsiyada</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Ikhtiyaarada gaarka ah (macluumaad ogolaanshaha)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Si otomaatig ah (maalin /habeen), waqti ahaan</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Maalinta</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Habeenkii</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Taageero horumarinta codsiga</string>
    <string name="prefs_every_n_time">Mar kasta N</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Su\'aalaha soo noqnoqda</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Toos u shid toosh marka la duubayo</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Cabirka badhamada daaqada sabaynaysa</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(maalin keliya, xasilloon)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(maalin iyo habeen)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Soo saaraha qalabku ma bixin karo 60 FPS dhammaan codsiyada</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(codsiyada shabakada ee soo noqnoqda)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Sare</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Hoose</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Caadi ah</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Aad u sarreeya</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Aad u hooseeya</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Iska daa xogta GPS-ka ee cilad sare ku jirto</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Muuji digniin marka GPS-ka iyo goob-joojinta Google-ka ay naafo yihiin</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Muuji digniin kaliya haddii GPS-ka uu naafada yahay</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Ha muujin batoonka digniinta iyo hagaajinta</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Digniinta GPS naafada ah, badhanka hagaajin</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Warbixin /Wax ka badan…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Waxa jira habayn qalabkaaga ah si loogu ogolaado abka inay si toos ah u ciyaaraan oo ay gadaal uga socdaan. Riix halkan oo ku dar arjiga waxyaabaha ka reeban (oggolow autostart iyo wixii la mid ah) si aad ugu oggolaato inuu ku dhex socdo gadaasha iyo marka shaashadu dansan tahay, haddii la mamnuuco.</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Oggolaanshaha shaqada asalka ah</string>
    <string name="prefs_language">Luuqad</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Fur codsiga marka duubiddu si toos ah u bilaabato</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Fur app-ka marka duubista muuqaalku bilaabmo</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Android 11 iyo wixii ka sareeya, waxaa laga yaabaa inaadan awoodin inaad doorato mid ka mid ah abka la rakibay maadaama nidaamka laftiisa uu xadidayo aragga abka ( siyaasada gaarka ah)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Lama dooran</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Codsiga Furaha badhanka</string>
    <string name="prefs_location_manager">Maamulaha goobta (waa la joojiyay)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Cusbooneysii goobta adoo isticmaalaya GPS kaliya (ha isticmaalin shabakada)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Haddii qiimaha xawaaraha ay xun yihiin, ka dibna isku day habkii hore. Haddii qiyamku eber yahay ama ay dhif tahay in la cusbooneysiiyo, ka dibna isku day habka cusub</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Isku dheelitirnaanta u dhexeeya saxnaanta goobta (isku-duwayaasha), xawaaraha iyo isticmaalka awoodda batteriga.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Meesha ugu saxsan (isku-duwayaasha) iyo xawaaraha ugu badan sababtoo ah isticmaalka batari badan</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Saxnaanta hoose ee goobta (isku-duwayaasha) iyo xawaaraha sababtoo ah isticmaalka batteriga oo hooseeya.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Mudnaanta GPS (Bateriga ama Saxnaanta)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Kaydinta Korontadu waa in la damiyaa si loo helo xogta goobta (GPS) ee gadaasha.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Habka iibsiga goobta (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Heerka cusbooneysiinta GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">mitirka saxda ah</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Ogeysiisyada isha furan</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Soo Dhawaynta Aragga (Soo dhawaynta) /Dhererka Focal</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Muuqaal muuqaal ah</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Albamka rogan</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Sawirka</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Toos ah</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Si toos ah u tirtir fiidyaha ugu da\'da weyn marka la duubayo haddii aysan jirin meel ku filan fiidyaha cusub</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Duubista loop</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">Si aad u kaydiso cajaladahaaga, ku rakib abka sida Google Photos. Ka hel galka duubista ee codsiyadan oo u sahli ikhtiyaarka kaydinta iyaga (guji qoraalka si aad u aragto tusaale).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">Beddel lambarka sirta ah</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Jidka gaarka ah</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">Dooro waddo kasta oo ka mid ah goobaha kaydintaada (kaydinta gudaha ama kaarka microSD)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">taariikhda iyo waqtiga</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Shaashada ka daa</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Shaashada ha shid oo kaliya marka la duubayo</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Daar si aad u isticmaasho mayl halkii aad ka isticmaali lahayd kiiloomitir</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Muujin mayl, cagaha</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Waddada duubista lama dejin, halkan guji si aad u dejiso</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Goobta sawirka (faylka /jidka)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Goobta fiidiyaha (faylka /dariiqa)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Kaydinta gaarka ah</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">Duubista laguma arki doono abka kale, oo waxaad dejin kartaa koodka PIN si aad u xidho gelitaanka</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">Digniin: duubista kaydinta gaarka ah waa la tirtiri doonaa haddii abka la furo.\nKu kaabis abka dibadda ah (sida Google Photos) macquul maaha kiiskan, maadaama apps kale aysan geli karin kaydinta gaarka ah ee abkan.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Ka saar furaha sirta ah</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">Deji lambarka sirta ah</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Goobta kaydinta (folder), muddada fiidyaha, duubista loop, cabbirka faylka ugu badan, G-sensor, quful code-ka, si otomaatig ah ayuu dib ugu bilaabmaa fashilka</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Goobta kaydinta (folder), muddada fiidyaha, duubista loop, cabbirka faylka ugu badan, quful koodka PIN, si toos ah dib ugu bilowda fashilka</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Dejinta Duubista</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Cinwaanka goobta hadda</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Dhererka ka sarreeya heerka badda</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Isku xidhka</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Xawaaraha hadda</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Alaabta lagu soo bandhigayo shaashadda</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Mudada fiidyaha - inta jeer ee la kaydiyo</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Bilaw codsiga</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Badhamada /walxaha ku yaal daaqad sabaynaysa</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Xir daaqad</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Jiid daaqada</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Muuji xawaaraha</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Fur muraayadda muuqaalka</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Taabo si aad u fasaxdo</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Ku soo dhawoow laba farood</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Daar soo-dhoweynta shaashadda</string>
    <string name="prefs_policy_text">Qaanuunka Arrimaha Khaaska ah</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Ku qiimee abka gudaha Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Qiyaas</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Kaamirada lagu ogaanayo dhaqdhaqaaqa</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Ka jooji fiidyaha si toos ah u tirtir (ku-beddelka) marka la ogaado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (dareemaha naxdinta leh)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Dareenka G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Gariir markii shoog la ogaado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Bilow duubista marka dhaqdhaqaaqa la ogaado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Dhacdooyinka Bluetooth-ka waxa kaliya oo suurtagal ah haddii \"rikoodhka kaliya marka la dallacayo\" ikhtiyaarku naafo yahay.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Ha bilaabin adeegga Codsiga ee AutoStart si aad u badbaadiso batteriga inta aad sugayso dhacdooyinka inay si toos ah u bilaabaan duubista. Android 8 iyo wixii ka sareeya, tani waa suurtogal haddii kaliya dhacdooyinka Bluetooth-ka la furo oo dhammaan dhacdooyinka kale ay naafo yihiin.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Waxaad damin kartaa doorashadan si appku u sameeyo duubis otomaatig ah kaliya marka adeega asalka ee appku socdo (AutoStart)\n- Duubista tooska ah ee dhacdooyinka sida dallacaadda, Bluetooth ama AUX waa la samayn karaa iyada oo aan dhibaato la\'aan ilaa Android 7.1.\n- Laga bilaabo Android 8+, duubista otomaatiga ah ee aan lahayn adeegga asalka ah (AutoStart) waxaa loo samayn karaa oo keliya dhacdooyinka Bluetooth, iyo xaaladaha kale (marka la dallaco ama AUX) waxaad u baahan tahay inaad marka hore bilowdo adeegga codsiga asalka (AutoStart) - adoo bilaabaya codsiga laftiisa hal mar.\n- Laga bilaabo Android 11+, iyada oo aan lahayn adeegga asalka ah ee app (AutoStart), gelitaanka kamarada iyada oo aan la isticmaalin isdhexgalka isticmaalaha si loo bilaabo duubista ayaa suurtagal ah kaliya haddii \"korka dhammaan apps-ka\" la bixiyo ogolaansho.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Duubista tooska ah xitaa haddii adeega asalka ahi aanu shaqayn (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Bilow duubista marka xawaaruhu siman yahay /sareeyo (ku salaysan GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Jooji duubista ka dib</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Jooji duubista marka uusan dhaqdhaqaaq jirin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Jooji duubista marka xawaaruhu hooseeyo (ku salaysan GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Duubista kaliya marka qalabku dalacayo</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Awoodda xusuusta ugu badan ee dhammaan fiidiyowyada ( duubista loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Bilawga abka, ku dallacaadda shid/daminta, isku xidhka aaladda Bluetooth, AUX, korka qalabka</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Bilow duubista</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">Saxnaanta xawaaraha GPS-ka, habka bixiyaha goobta, soo noqnoqda cusboonaysiinta</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Goobta (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Shaashadda dhaqsaha badan /cadaadis dheer, shaashadda off, cinwaanka iyo bandhig xawaaraha, daaqad popup, badhamada iyo in ka badan</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Jidka gaaban ee lagu bilaabayo duubista, si degdeg ah oo dheer u cadaadi shaashadda, daaqada soo baxday, gariirka marka la duubayo, ogeysiinta codka, gariirka, badhamada shaashadda, daminta shaashadda iyo wax ka badan</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interface (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Waxay si toos ah u damisaa hababka maalinta/habeenka kamarada waqtiyo gaar ah</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Habaynta Maalinta otomaatiga ah /Habeenka</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Bitrate sare - tayo wanaagsan, laakiin cabbirka faylka fiidiyowga ee weyn</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">FPS badan - muuqaal jilicsan, laakiin batteriga si dhakhso leh u daadiya. Way fiicantahay in qiimaha koowaad la dhigo kan ugu hooseeya (ka labaad ayaa laga yaabaa inuu sarreeyo) si loo duubo si ka wanaagsan mugdiga</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Qalabka qaar ayaa laga yaabaa inay xaddidaan cabbirka faylka ugu badan ilaa 4 GB, markaa waxaad u baahan tahay inaad doorato dejinta (bitrate, duration, resolution) si hal fayl oo fiidiyoow ah aanu uga badnayn 4 GB.</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Appkan u soo dir asxaabtaada</string>
    <string name="prefs_share_text">La wadaag tan</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Jidka gaaban (furaha) ayaa lagu daray</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Si aad u bilowdo/joojiso duubista adoon bilaabin shaashadda weyn</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Ku dar soo-bandhig (furaha)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Daar/dami duubista codka</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Badhamada shaashadda</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Kaamirada beddelka</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Maalinta /Habeenka /Hababka Gawaarida</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Shid /dami</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Ka-hortagga fiidiyowyada in dib loo qoro</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Wuxuu soo bandhigaa daaqad leh badhamada kantaroolka ee dhammaan codsiyada</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Muuji daaqad sabaynaysa</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Muuji daaqad sabaynaysa kaliya marka duubitaanku firfircoon yahay (oo si toos ah u xidh marka ay joogsato)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Muuji heerka nidaamka</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Si aad sawir u samayso</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">Ku kala qaybso 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Haddii kaydintaada ama qalabkaagu aanu taageerin faylalka ka weyn 4 GB, awood doorashadan inay si toos ah u bilowdo duubista fayl cusub marka kan hadda uu gaadho 4 GB. Arrintan waxay ku dhici kartaa darawallada USB-ga iyagoo isticmaalaya nidaamka faylka FAT32 ama noocyadii hore ee Android.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Ma taageerto kamarada hadda Soo-saareyaashu waxay inta badan xaddidaan isticmaalkooda - waxa kaliya oo lagu heli karaa codsiga caadiga ah ee kamaradaha</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Soo bandhig fariinta marka aad bilaabayso ama joojinayso duubista inta lagu jiro duubista asalka</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Dhawaaq bilawga, joojinta ama qaladka duubista</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Heerka duubista codka</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Cinwaanka</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Dooro midabka hoosaadka</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Isku xidhka</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Tusaale ahaan, taariko</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Qoraal dheeraad ah</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Qaabka taariikhda</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Taariikhda Taariikhda)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Nidaamsan</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Ikhtiyaaradan ayaa si weyn u baabi\'in kara batteriga oo waxay kululeynayaan aaladda. Duubista fiidiyowga, macluumaadka ugu muhiimsan waa waqti, sidaa darteed dhammaan xulashooyinka GPS-ka waa la joojin karaa, oo ay ku jiraan goobaha interface</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS-ka</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX heerka ugu yar ee cusbooneysiinta</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Dhammaan cusbooneysiinta xiriirinta</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX- schema XML loogu talagalay qaabka xogta GPS ee caadiga ah ee codsiyada software. Waxaa loo isticmaali karaa in lagu qeexo jidad, jidad, iyo waddooyin</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">U samee faylka GPX fiidiyo kasta</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Qoraal-hoosaadyo Ingiriisi</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Dul-hoosaadyada hoose ee fiidyaha</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Qoraal-hoosaadyada hoose</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Dul-dhicida qoraallada fiidiyowga: Taariikhda (waqtiga), cinwaanka goobta, isku-duwayaasha iyo xawaaraha</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Dul-daboolaya qoraallada fiidyaha: taariikhda (waqtiga shaambada), qoraalka gaarka ah</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Dejinta qoraal-hoosaadka</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Kordhi cabbirka qoraalka</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Xawaaraha</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(aan mugdi lahayn)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Qaabka waqtiga</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Hufnaanta qoraalka</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Inta badan cusbooneysiinta, sida ugu dhaqsaha badan baytarigu u daadi doonaa</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Cusboonaysiinta heerka ciwaanka</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Ka warbixi cilad, shil ama soo bandhig</string>
    <string name="prefs_support_text">Taageero ( jawaab celin)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Tani waxay sidoo kale lagama maarmaan u tahay in la ilaaliyo xasilloonida duubista joogtada ah ee gadaasha.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Oggolow abkan inuu ka soo muuqdo dhammaan abka kale. Tani waxay lagama maarmaan u tahay in si toos ah loo bilaabo /loo joojiyo duubista fiidiyowga ama si loo muujiyo daaqad sabaynaysa</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Oggolow abkan inuu ka soo muuqdo dhammaan abka kale. Tani waa lagama maarmaan si loo muujiyo daaqad sabaynaysa</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Muuji korka codsiyada kale</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Mawduuca madow</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Firfircoon</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Mawduuca khafiifka ah</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Sida nidaamka (si toos ah)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Ku soo laabo shaashadda guriga (duubista) si aad u dabaqdo goobtan oo aad u bilowdo adeegga raadraaca</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Dejinta</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Caawi hagaajinta ama hagaajinta tarjumaada qoraalka luqadaada</string>
    <string name="prefs_translate_text">Turjumaada Codsiga</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Beddel astaanta iyo magaca arjiga ku jira nidaamka</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Isbeddelka ka dib, codsigu wuu xidhmi karaa, icon-kii hore ayaa laga saari doonaa shaashadda weyn ee taleefanka (ama liiska dhammaan codsiyada), mid cusub ayaa soo bixi doona.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Deji astaanta iyo magaca soo-saareha</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Beddel astaanta ogeysiiska iyo magaca</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Ku muuji kamarada horudhaca shaashadda abka weyn</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Muuqaalka kamarada</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Wax la sameeyo</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Bilow/jooji duubista</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Taabo degdeg ah shaashadda</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Riix dheer shaashadda</string>
    <string name="prefs_value_minute_few_text">daqiiqado</string>
    <string name="prefs_value_minute_one_text">daqiiqo</string>
    <string name="prefs_value_minute_other_text">daqiiqado</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">ilbiriqsi</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">labaad</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">ilbiriqsi</string>
    <string name="prefs_version_text">Nooca codsiga</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Gariir marka la bilaabayo ama la joojinayo duubista</string>
    <string name="prefs_vibration_strength">Xoogga gariir</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (tayada)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Habka Xakamaynta Kaamirada (Habeen)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Habka Xakamaynta Kaamirada (Maalinta)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Kamaraddan waxa qariyay soo saaraha waxaana laga yaabaa in aanay shaqayn</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">H.265 HEVC iyo AV1 codecs waxay bixiyaan tayo ka fiican oo ka hooseeya H.264 AVC, si aad u badbaadiso booska adigoo yareynaya bitrate-ka. Laakiin fiidiyowyadu ma ciyaari karaan qaar ka mid ah ciyaartoyda fiidyaha</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Codka fiidiyowga</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Xeebta (cimilo dhalaalaya)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Mudnaanta Guud /Wajiga</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Range Dhaqdhaqaaq Sare)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Habeen (xaaladaha iftiinka hooseeya)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Baraf</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Qorrax dhaca</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Waqtiga qorrax ka soo baxa (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Waqtiga qorrax dhaca (qorrax dhaca)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Maalin, habeen ama hab auto</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Dami haddii aad rabto in aad gacanta ku xakamayso muddada jir ee dareenka, wakhtiga soo-gaadhista, dareenka, iyo daloolka</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Qaabka gaadhista otomaatiga ah</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Magdhowga kashifaadda (habeen)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Magdhawga kashifaadda (maalin)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Muraayadaha tooska ah ee muuqaalka. Sawirku wuxuu u beddelaa oo keliya duubista muuqalka, horu-u-eeggu isma beddelo</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">U rog muuqaalka si siman</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Sawir joogto ah</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Fiidiyow joogto ah (lagu taliyay inta lagu jiro maalinta)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (waxaa lagu taliyaa habeenkii)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Diirada kaamerada (habeen)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Diirada kaamerada (maalin)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Frames halkii ilbiriqsi (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Jihaynta muuqaalka iyo telefoonka</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Xallinta muuqaalka</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Qaraarka, heerka yara, hanuuninta, diiradda, kamarad, hab habeen</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Dejinta fiidiyowga</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Cabbir ka weyn - daadinta batteriga degdega ah</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Aan xad lahayn</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Xasilinta fiidiyowga</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Waqti-dhaaf. Hal xargo N kasta</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">Waxay diiwaangelisaa hal sawir oo kamarad ilbidhiqsi kasta oo cayiman. Habka waqti-dhaafku wuxuu seegi karaa caddayn muhiim ah! Fiidiyowyada wakhtigoodu ma laha dhawaaq.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">Habka waqti-dhaafka ah</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Duubiyaha Codka ee Background</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Tani waxay lagama maarmaan u tahay in la helo xawaaraha ugu saxsan ee GPS-ku-saleysan, iyo sidoo kale ciwaanka iyo isku-duwayaasha. Guji si aad u gudbiso</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Ogolaanshaha goobta saxda ah</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Loo baahan yahay si uu u awoodo inuu ku soo bandhigo adeegga duubista taariikhda iyo heerarka guddiga ogeysiiska. Guji si aad u gudbiso</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Ogolaanshaha Ogeysiinta</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Duubista tooska ah ee isku xirka Bluetooth waxay u baahan tahay ogolaansho. Riix halkan si aad u gudbiso</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Ogolaanshaha Bluetooth lama bixin</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Keydinta Awoodda</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Digniin</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Si aad u gasho kamarada xagal-ballaaran (lens), waxaad dejin kartaa qodobka soo-dhoweynta</string>
    <string name="prefs_zoom_text">zoom dhijitaal ah</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Waqtigan xaadirka ah, duubista maqalka suurtagal ma aha sababtoo ah makarafoonka waxaa dhexda u galay codsi kale</string>
    <string name="rec_available_space_text">La heli karo</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Baabuur</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Si loo saxo</string>
    <string name="rec_fix_text">Si loo saxo</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">dayax gacmeedyada</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">dayax-gacmeedka</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">dayax gacmeedyada</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Goobta</string>
    <string name="rec_network_text">Net</string>
    <string name="rec_off_text">Demin</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Appku wuxuu u isticmaalaa Falanqaynta Firebase si uu u sameeyo falanqaynta aasaasiga ah ee qarsoodiga ah (fiiri xidhiidhka hoose)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">App wuxuu adeegsadaa xayeysiiska Huawei (si loo muujiyo xayeysiis) iyo iibsiyada app (si meesha looga saaro xayeysiiska). Fadlan dhagsii xiriirka qaaska ah si aad u hesho macluumaad dheeraad ah.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Codsigu wuxuu isticmaalayaa oggolaanshaha soo socda:\n- Fur aqoonsiga aaladda qarsoodiga ah OAID ( xayeysiis shaqsiyeed )\n- CAMERA, AUDIO (duubista muqaalka)\n- KAYDINTA ( si loo badbaadiyo fiidiyowyada)\n- LOCATION (si aad u hesho ciwaanka goobta hadda jirta, isku duwayaasha GPS, xawaaraha - si aad ugu muujiso shaashadda ugu weyn ee codsiga oo aad ku dabaqdo qoraal hoosaadyada fiidiyowga)\n-Xayeysiinta internetka)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Qarsoodi: Dhammaan fiidiyowyada aad duubto waxa lagu kaydin doonaa oo keliya qalabka degaankaaga. Codsiga ma kaydiyo fiidiyowyadaada (ma laha wax xiriir ah server-yada)\n\nApp-ku waxa uu ku sii shaqayn doonaa gadaasha (adeegga hore ee ka muuqda barta wargelinta) marka duubitaanku firfircoon yahay, marka aad ku soo noqoto shaashadda guriga, u beddel app kale ama xidh telefankaaga si aad u sii wadato duubista, iyo marka aad shido sifooyinka duubista tooska ah (haddii aad xidhid adeegga asalka, hawlahani ma shaqayn doonaan).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Horgale loogu talagalay magacyada faylka fiidiyowga</string>
    <string name="recording_start_short_text">Bilow</string>
    <string name="recording_start_text">Bilow duubista</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Khalad bilawga duubista</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Muuqaal cusub oo la duubay oo cod la duubay ayaa bilaabmay</string>
    <string name="recording_started_with_text">duubis ayaa bilaabatay</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Duubista muuqaal cusub ayaa bilaabatay iyada oo aan cod la duubin</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Kaydinta kuma filna. Meel bilaash ah</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Jooji</string>
    <string name="recording_stop_text">Jooji duubista</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Ma dhammayn kari waayay duubista si sax ah</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">duubistii waa la joojiyay</string>
    <string name="recording_text">Duubista…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Duubista ayaa bilaabatay</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Duubista waa la joojiyay</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Wax ka beddel (Trim) gudaha \"Sawirada Google\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Taariikhda</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Muddada</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Magaca</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Cabbirka faylka</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Ku keydi \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">U soo rar YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">Xaqiiji lambarka sirta ah</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Haddii aad ilowdo lambarkaaga sirta ah, ma awoodi doontid inaad gasho cajaladahaaga oo waa inaad dib u gelisaa abka ama aad nadiifisaa xogtiisa.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">Samee koodka PIN cusub</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">Geli lambarka sirta ah si aad u joojiso qufulka duubista</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">Geli lambarka sirta ah ee hadda</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">Geli lambarka sirta ah si aad u furto</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">Xaqiijinta nambarka PIN isma dhigma</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Koodhka sirta ah ee khaldan</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Qufulka duubista waa la joojiyay</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Quful duubista waa la furay</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">Koodhka sirta ah ayaa isbedelay</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Duubista quful</string>
    <string name="reset">dheecaan</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Qari</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD kaarka</string>
    <string name="storage_phone">Xusuusta taleefanka</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">Sifooyin kasta oo premium mustaqbalka ah</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">Xayeysiis ma jiro</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Jooji mar kasta Google Play</string>
    <string name="subscription_close">Xir</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">Biilasha waxay bilaabataa marka tijaabadaada bilaashka ah ay dhamaato. Jooji ka hor intaan maxkamaddu dhammaanin wax dacwad ahna laguguma dallaci doono.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Hel qaddarka</string>
    <string name="subscription_monthly">Bishii</string>
    <string name="subscription_premium">Premium</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Ka saar xayaysiisyada</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">Diiwaangelintaadu si otomaatig ah ayay u cusboonaysiin doontaa bil kasta haddii aan la tirtirin ugu yaraan 24 saacadood ka hor dhammaadka muddada hadda</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">Bilow tijaabo bilaash ah</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">Waa laguu qoray\nWaad ku mahadsan tahay taageeradaada!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">La diiwaan galiyay</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Subscribe dheh</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Iyadoo tijaabo bilaash ah</string>
    <string name="timer_auto_start">Saacadaha</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Deji saacad si aad u bilowdo duubista</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Maalin walba</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Mar</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Jooji duubista fiidyaha tooska ah ee ku salaysan wakhtiga hadda?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Wakhtigii hore ayaa la dhigay</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Mudada duubista fiidiyowga</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Adeegga saacada si toos ah loogu bilaabo duubista fiidiyowga</string>
    <string name="to">ka hor</string>
    <string name="unknown">Lama garanayo</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Weydii ciyaaryahanka aad ku ciyaareyso</string>
    <string name="videos_count_one">muuqaal</string>
    <string name="videos_count_other">muuqaal</string>
    <string name="videos_deleting_text">Tirtirka faylasha… Fadlan sug!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Ma hubtaa inaad doonayso inaad tirtirto faylkan muuqaalka ah?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Ma hubtaa inaad doonayso inaad tirtirto faylalkan muuqaalka ah?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Ma hubtaa inaad doonayso inaad tirtirto gal-galkan muuqaalka ah?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Ma hubtaa in aad rabto in aad tirtirto xogta gal muqaalka?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Tirtir faylasha muuqaalka</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Tirtir galka fiidyaha</string>
    <string name="videos_empty_text">Muuqaalo maqan</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Ka jooji muuqaalkan tirtirka tooska ah?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Habka tirtir</string>
    <string name="videos_file_item_share">La wadaag tan</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Daawo</string>
    <string name="videos_file_open_with">Ku fur</string>
    <string name="videos_file_repair">Dib u hagaajin faylka kharribmay/aan la ciyaari karin</string>
    <string name="videos_file_select">Dooro</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Kala soocida kor u kaca</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Kala soocida soo degaysa</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Faylka fiidyaha waxa loo raray gal la ilaaliyo</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Ka bax qaabka tirtirka</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Dib u qor waa la ilaaliyay</string>
    <string name="videos_menu_delete">Tirtir</string>
    <string name="videos_menu_move_file">Dhaqaaq faylka</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Dib u cusboonaysii</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Dooro dhammaan</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Kala soocida</string>
    <string name="videos_menu_storage">Xusuusta</string>
    <string name="videos_moving_files_text">Dhaqdhaqaaqa faylasha… Fadlan sug!</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Fadlan fur goobaha arjiga oo oggolow kaydinta xusuusta taleefanka</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Ogolaansho kaydinta ma jiro</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Fadlan dooro gal diiwaanada</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Dooro kaydinta muuqaalka</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Muuqaalo waqtiyeysan</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Muuqaalo laga duubay</string>
    <string name="widget_start_stop_recording_transparent">Badhan hufan si loo bilaabo/joojiyo duubista</string>
    <string name="zoom_text">zoom</string>
</resources>
