<resources>
    <string name="accept_text">прифаќам</string>
    <string name="any_text">Било кој</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Аудио</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Поставки за батеријата</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Медиуми</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Медиа плеер</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Видео</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Снимање видео во заднина</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Возење DVR</string>
    <string name="camera">Камера</string>
    <string name="camera_aperture">Дијафрагма</string>
    <string name="camera_back">Задна камера</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Треба да ја активирате апликацијата еднаш за да може да пристапите до камерата во заднина</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">На Android 11+, пред да започнете со снимање во заднина, апликацијата мора да работи и да биде видлива барем еднаш за да може да ја користите камерата во заднина. Затоа, откако ќе го рестартирате уредот, направете ја апликацијата видлива и после тоа не ја затворајте услугата за снимање, таа треба да остане во центарот за известувања.</string>
    <string name="camera_error_busy">Снимањето видео престана бидејќи камерата ја користи друга апликација</string>
    <string name="camera_error_text">Снимањето видео престана бидејќи камерата на уредот престана да работи</string>
    <string name="camera_external">Надворешна USB камера</string>
    <string name="camera_focal_length">Фокусно растојание</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">хоризонтална</string>
    <string name="camera_fov_text">Агли на гледање (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">вертикално</string>
    <string name="camera_front">Предна камера</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Камерата се користеше од друга апликација. Ве молиме не пуштајте други апликации што можеби ја користат камерата додека снимате видео. Андроид дозволува само една апликација да ја користи камерата истовремено</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Не успеа да се отвори избраната камера. Се случува сите скриени камери да не можат да се користат од која било апликација. Многу производители дозволуваат нивна употреба само во нивните домашни апликации. Ќе се отвори стандардната камера.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Камерата привремено (беше) недостапна за отворање на вашиот уред (грешка во системот на камерата)</string>
    <string name="camera_support_error">Се појави грешка при користење на камерата.</string>
    <string name="close">Затвори</string>
    <string name="days">денови</string>
    <string name="default_text">Стандардно</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Овој уред нема вградена камера и не поддржува надворешни камери. Затворање…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Камерата не е пронајдена</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Отворете ги поставките</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Пријавете грешка</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Изберете камера</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Отклучете го тековното видео да не биде препишано?</string>
    <string name="disabled_text">Оневозможено</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Без рекламирање)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Донација, Отстранете ги рекламите</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Ви благодариме многу за вашата поддршка!</string>
    <string name="donate_text">Донација</string>
    <string name="donation_any_amount_text">нема рекламирање за која било сума</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">За да се отстранат рекламите, донацијата мора да биде или повеќе.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">За помали донации, рекламирањето се отстранува само на главниот екран</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Немате реклами.</string>
    <string name="donation_level_text">Вашето ниво на донација:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Информациите за купување сè уште не се поставени. Дали сте онлајн и најавени на вашата сметка на Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Ако веќе сте направиле донација, тогаш за да ги вратите вашите купувања, повторно инсталирајте ја апликацијата на Google Play откако ќе ја изберете точната сметка на Google</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Ако веќе сте направиле донација, тогаш за да ги вратите купувањата, повторно инсталирајте ја апликацијата во Samsung Galaxy Store откако ќе ја изберете точната сметка</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Отстранете ги рекламите засекогаш со еднократна донација од која било сума.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Можете исто така да донирате месечно за отстранување на реклами.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Рекламирањето е целосно отстрането додека е активна претплата за која било сума месечно.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Отпишете се</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Апликацијата не обезбедува пробен период за претплати, бидејќи сите функции на апликацијата се веќе бесплатни, претплатата само го отстранува рекламирањето</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Рекламирањето е целосно отстрането додека претплатата е активна.</string>
    <string name="donation_subs_text">Донирајте месечно</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">Претплатата може да се откаже во секое време (копчето „откажи претплата“ ќе биде достапно, исто така можете да го откажете во апликацијата Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Висина</string>
    <string name="format_degrees">Координати</string>
    <string name="format_gb">Гигабајт</string>
    <string name="format_gps_speed">Брзина на GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">м</string>
    <string name="format_minutes">мин.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">км /ч</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">милји на час</string>
    <string name="from">од</string>
    <string name="hour">час</string>
    <string name="hours">часови</string>
    <string name="month">месец</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Апликацијата не е исклучена од оптимизација на батеријата. Ако камерата не работи во заднина или нешто друго, тогаш додајте ја оваа апликација на исклучоците од режимот за штедење енергија.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Ако повторно ја инсталиравте апликацијата на Android 11, тогаш старите датотеки мора да се избришат рачно</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Ја прекинавте услугата за заднина за автоматско започнување на снимање видео. Отворете ја апликацијата за повторно да ја стартувате.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Оптимизација на батеријата -&gt; Сите апликации -&gt; Најдете ја апликацијата -&gt; Не оптимизирај/зачувувај</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Ова е бета верзија на апликацијата, така што некои работи може да не работат или да се нестабилни.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Инсталирајте ја стабилната верзија од Play Store за да избегнете грешки.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Камерата неочекувано престана да работи, се рестартира…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Камерата не работи</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Затворете ги поставките за апликацијата пред да започнете со снимање</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Не успеа да се вклучи микрофонот, снимањето ќе продолжи без звук</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Овие поставки не може да се отворат од оваа апликација. Ве молиме обидете се да ги најдете со помош на стандардната апликација за системски поставки на уредот</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Не успеа да се отвори апликацијата…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Не успеа да започне пловечкиот прозорец</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Г-сензорот откри шок, видеото ќе биде блокирано да не се препише</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Оневозможете ја оптимизацијата на батеријата за оваа апликација во поставките на вашиот уред за да избегнете идни грешки на камерата</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Настана грешка при пристапот до камерата. Овозможена е оптимизација на батеријата</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Се иницијализира… Ве молиме почекајте!</string>
    <string name="msg_no_browser">Инсталирајте веб-апликација за да ја отворите врската</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Нема GPS сигнал</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Нема мрежа за да ја добиете адресата или да се обидете да го рестартирате уредот</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Не успеа да се избрише видео датотеката. Можеби повторно сте ја инсталирале апликацијата и дозволата за датотеката е изгубена, ве молиме обидете се да ја деинсталирате рачно</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Ослободете простор за да продолжите да снимате видео</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Нема доволно меморија</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Главниот екран на апликацијата не можеше да се стартува бидејќи не беше одобрена дозволата за SYSTEM_ALERT_WINDOW (приказ на сите други прозорци на апликацијата) или екранот на уредот беше исклучен</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Наведената апликација не можеше да се стартува за да се отвори автоматски бидејќи не беше доделена дозволата „Прикажи на сите апликации“.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Апликацијата не можеше да се отвори бидејќи екранот беше исклучен (заклучен).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Апликацијата не можеше да се отвори за да започне снимањето бидејќи екранот беше исклучен (заклучен). Стартувај услуга за снимање во заднина (AutoStart) за да го поправиш ова.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Апликацијата не можеше да се отвори за да започне снимањето бидејќи не беше доделена дозволата „прикажи на сите апликации“. Кликнете за да обезбедите</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Не успеа да се фотографира</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Фотографијата е зачувана</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Затворете ги другите апликации користејќи ја камерата и рестартирајте ја оваа апликација</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Избришете ги старите видеа, форматирајте ја вашата SD-картичка или пробајте друга. Исто така, ограничете го максималниот простор за снимање видео (помалку е подобро). Голем број зачувани видеа може да предизвикаат такви проблеми. Видете ги и ЧПП за SD-картички во Поставки/ЧПП. Може да се обидете да пишувате и во меморијата на телефонот наместо на надворешна картичка</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Стоп за снимање. Нема доволно меморија за да продолжите</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Стоп за снимање… (поставките се отворени)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Ве молиме почекајте секунда пред да го прекинете снимањето веднаш по започнувањето</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">За да ја смените камерата, мора да го прекинете тековното снимање</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Видеото ќе биде блокирано да не се препише.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Големина на сите видеа од дозволената максимална големина</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Нема доволно енергија од батеријата на уредот. Наполнете или започнете со снимање ако полнењето е над 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Нешто тргна наопаку со видео рекордерот.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Јазичниот пакет за TTS (Android Text-to-Speech) не е инсталиран. Вклучете го интернетот за да започнете со преземање</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Услугата за снимање не успеа да започне. Допрете за да ја оневозможите оптимизацијата на батеријата за оваа апликација</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">аудио приклучок (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">блутут</string>
    <string name="notification_service_power_checker">полнење</string>
    <string name="notification_stop_text">Стоп</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">За автоматско вклучување/исклучување на снимање</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Аудиото е потребно за снимање аудиозапис при снимање видео</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Камерата е потребна за снимање видео и преглед на камерата.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Оваа апликација бара дозвола за користење на камерата за снимање видео. Но вие го одбивте. Се затвора… Обидете се да и дадете дозвола на камерата во системските поставки на оваа апликација</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Локацијата е потребна за цртање на координати, адреса и брзина на снименото видео или прикажување на овие податоци на главниот екран (во зависност од вашите поставки).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Потребни се известувања за да може да се прикаже услугата за снимање во заднина и статусот на снимање во панелот за известувања.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Складирањето е потребно за зачувување на видеото во споделена папка и за режим на снимање во циклус</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Мора да дадете дозвола на уредите во близина (Bluetooth) за автоматско снимање настани. Ова може да се направи во системските поставки на апликацијата.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Права на доделување</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Обидете се да изберете друга патека (локално складирање на уредот)</string>
    <string name="photos_count_one">фотографија</string>
    <string name="photos_count_other">фотографии</string>
    <string name="photos_folder_name">Фотографии</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Оневозможено бидејќи уредот не поддржува геокодирање</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Брзина на битови (квалитет)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Снимајте аудио од уред со Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Користете само со Bluetooth слушалки. Ако се поврзете со главната единица (радио во автомобил) преку Bluetooth, тогаш поради некоја причина ова може автоматски да активира телефонски повик до стандардниот број на овој уред</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Не користете со главниот уред (автомобилско радио)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Аудио кодек</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Не се дава дозвола за аудио снимање</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Ако е овозможено, другите апликации нема да можат да го користат микрофонот. Ако е оневозможена, оваа апликација можеби нема да може да снима аудио кога работат повеќе апликации со помош на микрофонот (Android не секогаш дозволува истовремена употреба на микрофонот)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Приоритет на аудио за оваа апликација</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Фреквенција на земање примероци</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Аудио снимање</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Квалитетно, исклучено /вклучено снимање на звук</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Поставки за звук</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Аудио снимањето од CAMCORDER може да не работи на некои уреди, во овој случај обидете се да се смените на MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Аудио извор</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Стерео</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Автоматски рестартирај ако процесот на апликацијата е целосно прекинат за време на снимањето</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">Може да потрае до 15 минути за да се продолжи со снимање откако процесот на апликацијата ќе биде целосно прекинат. Оневозможете ја оваа опција ако се појави неочекувано однесување.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">Автоматски рестартирај снимање при дефект</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Ако снимањето неочекувано запре (поради дефект на камерата, системски проблеми итн.), апликацијата може да се обиде автоматски да го рестартира. Оневозможете ја оваа опција ако се појави неочекувано однесување.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Ова осигурува дека процесорот (CPU) останува активен за да прима Bluetooth, полнење или AUX настани. Оставете ја оваа опција оневозможена за да заштедите енергија од батеријата кога снимањето не е активно. Во пракса, процесорот сè уште треба да се буди за настани, но ако апликацијата не реагира на настани, обидете се да ја овозможите оваа опција.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Чувајте го процесорот вклучен („Wake Lock“) за услугата во заднина „Watcher“ (троши повеќе енергија од батеријата).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Започнете со снимање видео автоматски кога ќе се вклучи апликацијата</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">При стартување на апликацијата</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (аудио приклучок)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Изберете уред со Bluetooth или кој било</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Автоматски започнува со снимање кога е поврзан уред со Bluetooth. За да може услугата за следење Bluetooth да започне откако ќе се рестартира уредот, потребно е уредот (екранот) да се отклучи доколку има лозинка</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Стартувајте кога поврзувате уред со Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Почнува да снима автоматски кога ќе се вклучи системот, уредот (екранот) мора да се отклучи ако има лозинка. По вчитувањето, може да поминат неколку минути пред системот да ја извести апликацијата дека се стартува.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Кога системот ќе се подигне</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">При полнење</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Автоматски започнува со снимање при полнење. За да започне услугата за следење на полнење откако ќе се рестартира уредот, уредот (екранот) мора да се отклучи ако има лозинка</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Започнете кога полнењето е поврзано</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Застанете кога го исклучувате Bluetooth уредот</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Застанете при полнење, исклучете го</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Автоматски започнува со снимање кога е приклучен во аудио приклучокот (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Работи кога е приклучен во аудио приклучокот (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Стоп кога ќе се исклучи од аудио приклучок (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Оптимизацијата на батеријата може да ја спречи апликацијата да работи правилно (на пример, користење на камерата или ажурирање на локацијата додека снима видео во заднина). Кликнете овде за да го оневозможите за оваа апликација сега</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Оптимизацијата на батеријата може да ја спречи апликацијата да работи правилно (на пример, користење на камерата и микрофонот). Кликнете овде за да го оневозможите за оваа апликација сега</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Оптимизација на батеријата</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Сигнал на почетокот на снимањето на следната видео датотека</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Бип при снимањето</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Производителот на уредот можеби нема да обезбеди пристап до сите камери, па затоа некои може да не се отворат</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Производителот на уредот може да не обезбеди камера со широки леќи за сите апликации</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Опции за приватност (информации за согласност)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Автоматски (ден /ноќ), по време</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Ден</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Ноќ</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Поддршка за развој на апликации</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Најчесто поставувани прашања</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Автоматски вклучете ја батериската ламба кога снимате</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Големина на копчињата на лебдечки прозорец</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(само ден, стабилно)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(ден и ноќ)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Производителот на уредот може да не обезбеди 60 FPS за сите апликации</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(чести мрежни барања)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Високо</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Ниско</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Нормално</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Многу високо</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Многу ниско</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Игнорирајте ги GPS податоците со грешка погоре</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Прикажи предупредување кога GPS и геолокација на Google се оневозможени</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Прикажи предупредување само ако GPS е оневозможен</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Не прикажувај предупредување и копче за поправка</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Предупредување за оневозможено GPS, копче за поправка</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Информации /Повеќе…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Има поставки на вашиот уред за да дозволите апликациите да се репродуцираат автоматски и да работат во заднина. Кликнете овде и додајте ја апликацијата во исклучоците (дозволете автоматско стартување и така натаму) за да дозволите да работи во позадина и кога екранот е исклучен, доколку е забрането</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Дозволување работа во заднина</string>
    <string name="prefs_language">Јазик</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Отворете ја апликацијата кога снимањето ќе започне автоматски</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Стартувајте ја апликацијата кога ќе започне снимањето видео</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Со Android 11 и понова верзија, можеби нема да можете да изберете ниту една од инсталираните апликации бидејќи самиот систем ја ограничува видливоста на апликациите (политика за приватност)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Не е избрано</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Апликација за стартер на копчиња</string>
    <string name="prefs_location_manager">Управник со локација (застарен)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Ажурирајте ја локацијата само користејќи GPS (не користете мрежа)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Ако вредностите на брзината се лоши, тогаш обидете се со стариот метод. Ако вредностите се нула или ретко се ажурираат, тогаш пробајте го новиот метод</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Балансирајте помеѓу точноста на локацијата (координати), брзината и потрошувачката на енергија од батеријата.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Најточна локација (координати) и брзина поради поголема потрошувачка на енергија од батеријата.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Ниска точност на локацијата (координати) и брзина поради малата потрошувачка на енергија од батеријата.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Приоритет на GPS (батерија или точност)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Заштедата на енергија треба да се исклучи за да може да добивате ажурирања за локацијата (GPS) во заднина.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Метод на стекнување локација (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Стапка на ажурирање GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">метри точност</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Известувања со отворен код</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Оптички зум (зум) /Фокусна должина</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Пејзаж</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Реверзија на албумот</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Портрет</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Автоматски</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Автоматски бришете ги најстарите видеа додека снимате ако нема доволно простор за нови видеа</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Снимање на јамка</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">За да направите резервна копија на вашите снимки, инсталирајте апликации како Google Photos. Најдете ги папките за снимање во овие апликации и овозможете ја опцијата за резервна копија за нив (кликнете на текстот за да видите пример).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">Промени го ПИН-кодот</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Прилагодена патека</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">Изберете патека на која било од вашите локации за складирање (внатрешна меморија или microSD картичка)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">датум и време</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Оставете го екранот вклучен</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Чувајте го екранот вклучен само кога снимате</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Вклучете за да користите милји наместо километри</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Прикажи во милји, стапки</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Патеката за снимање не е поставена, кликнете овде за да ја поставите</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Локација на фотографија (папка /патека)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Локација на видеото (папка /патека)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Приватно складирање</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">Снимките нема да бидат видливи во други апликации и можете да поставите ПИН-код за да го заклучите пристапот</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">Предупредување: снимките во приватната меморија ќе бидат избришани ако апликацијата се деинсталира.\nВо овој случај не е можно да се направи резервна копија со надворешни апликации (како Google Photos), бидејќи другите апликации не можат да пристапат до приватната меморија на оваа апликација.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Отстрани го ПИН-кодот</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">Постави ПИН код</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Локација за складирање (фолдер), времетраење на видео, снимање во јамка, максимална големина на датотека, G-сензор, заклучување со PIN код, автоматско рестартирање при дефект</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Локација за складирање (фолдер), времетраење на видео, снимање во јамка, максимална големина на датотека, заклучување со PIN код, автоматско рестартирање при дефект</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Поставки за снимање</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Адреса на моменталната локација</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Висина над морското ниво</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Координати</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Тековна брзина</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Ставки за прикажување на екранот</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Времетраење на видеото - колку често да се зачува</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Стартувајте ја апликацијата</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Копчиња /елементи на лебдечки прозорец</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Затвори прозорец</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Повлечете го прозорецот</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Прикажи брзина</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Отворете го видео екранот</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Допрете за да дадете дозвола</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Зумирајте со два прста</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Овозможи зумирање на екранот</string>
    <string name="prefs_policy_text">Политика за приватност</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Оценете ја апликацијата во Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Процени</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Откривање на движење со камера</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Блокирај видео од автоматско бришење (презапишување) кога ќе се открие удар</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">Г-сензор (сензор за удар)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Чувствителност на Г-сензорот</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Вибрации кога ќе се открие шок</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Започнете со снимање кога ќе се открие движење</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">За настани со Bluetooth тоа е можно само ако опцијата „Снимај само при полнење“ е оневозможена.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Не ја стартувајте услугата за апликација AutoStart за да заштедите батерија додека чекате настаните автоматски да започнат со снимање. На Android 8 и понова верзија, ова е можно ако се овозможени само Bluetooth настаните, а сите други настани се оневозможени.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Може да ја исклучите оваа опција за апликацијата да врши автоматско снимање само кога работи услугата во заднина на апликацијата (AutoStart).\n- Автоматското снимање за настани како што се полнење, Bluetooth или AUX може да се врши без проблеми до Android 7.1.\n- Почнувајќи од Android 8+, автоматското снимање без услуга за апликации во заднина (AutoStart) може да се врши само за настани со Bluetooth, а во други случаи (при полнење или AUX) прво треба да ја стартувате услугата за апликации во заднина (AutoStart) - со стартување самата апликација еднаш.\n- Почнувајќи со Android 11+, без услугата за апликации во заднина (AutoStart), пристапот до камерата без интеракција со корисникот за да започне снимањето е возможен само ако е дадена дозволата „на врвот на сите апликации“.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Автоматско снимање дури и ако услугата за заднина не работи (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Започнете со снимање кога брзината е еднаква /поголема (врз основа на GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Стоп за снимање после</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Престанете да снимате кога нема движење</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Стоп за снимање кога брзината е помала (врз основа на GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Снимање само кога уредот се полни</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Максимален капацитет на меморија на сите видеа (снимање во циклус)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">При стартување на апликацијата, вклучување/исклучување на полнење, поврзување уред со Bluetooth, AUX, при подигање на уредот</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Автоматско стартување на снимањето</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">Точност на GPS брзината, метод на давател на локација, фреквенција на ажурирање</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Локација (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Екран брзо /долго притискање, исклучен екран, приказ на адреса и брзина, скокачки прозорец, копчиња и повеќе</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Кратенка за почеток на снимање, брзо и долго притискање на екранот, скокачки прозорец, вибрации при снимање, известување за звук, вибрации, копчиња на екранот, исклучување на екранот и друго</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Интерфејс (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Автоматски ги менува дневните/ноќните режими на камерата во одредено време</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Автоматски поставки за ден/ноќ</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Повисока брзина на битови - подобар квалитет, но поголема големина на видео датотека</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Повеќе FPS - помазно видео, но побрзо празнење на батеријата. Подобро е да ја поставите првата вредност на најниската (втората може да биде повисока) за подобро снимање во темница</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Некои уреди може да ја ограничат максималната големина на датотеката на 4 GB, па затоа треба да изберете поставки (брзина на битови, времетраење, резолуција) за една видео датотека да не надминува 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Испратете ја оваа апликација на вашите пријатели</string>
    <string name="prefs_share_text">Споделете го ова</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Додадена е кратенка (фрлач).</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">За да започнете/запирате снимање без да го стартувате главниот екран</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Додај кратенка (фрлач)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Вклучено/исклучено аудио снимање</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Копчиња на екранот</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Промена на камерата</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Ден/ноќ/Автоматски режими</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Блицот е вклучен/исклучен</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Блокирање видеа да не бидат препишани</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Прикажува прозорец со контролни копчиња на врвот на сите апликации</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Прикажи лебдечки прозорец</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Прикажи пловечки прозорец само кога снимањето е активно (и затвора автоматски кога ќе престане)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Прикажи ја лентата за статус на системот</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">За да направите фотографија</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">Поделете датотеки на 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Ако вашиот складишен простор или уред не поддржува датотеки поголеми од 4 GB, овозможете ја оваа опција за автоматски да започне снимањето на нова датотека кога тековната ќе достигне 4 GB. Овој проблем може да се појави со USB флеш-драјвови што го користат датотечниот систем FAT32 или на постари верзии на Android.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Не е поддржано од тековната камера. Производителите често ја ограничуваат неговата употреба - таа е достапна само во стандардната апликација Камера</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Прикажете порака кога започнувате или прекинувате снимањето за време на снимањето во заднина</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Звук при почеток, прекин или грешка при снимање</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Статус на снимање звук</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Адресата</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Изберете боја на титл</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Координати</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">На пример, регистарска табличка</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Дополнителен текст</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Формат на датум</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Датум време)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Системски</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Эти опции може да се существенно потреблять батарею и нагревать устройство. Для видеозаписей главное информация о времени, поэтому сите GPS опции целосно можно отключить, включая настройки интерфејса</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS данные</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX минимална стапка на ажурирање</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Сите ажурирања на координатите</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - XML ​​шема дизајнирана како вообичаен формат на податоци за GPS за софтверски апликации. Може да се користи за опишување на точки, патеки и правци</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Направете GPX датотека за секое видео</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Англиски преводи</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Преклопете ги преводите на дното на видеото</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Преводи на дното</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Преклопени натписи на видео: датум (време), адреса на локација, координати и брзина</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Преклопени титли на видеата: датум (временски печат), прилагоден текст</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Поставки за титл</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Зголемете ја големината на текстот</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Брзина</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(непроѕирно)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Формат на време</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Транспарентност на текстот</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Колку почести се ажурирањата, толку побрзо ќе се испразни батеријата</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Стапка на ажурирање на адресата</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Пријавете грешка, паѓање или направете понуда</string>
    <string name="prefs_support_text">Поддршка (повратна информација)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Ова е исто така неопходно за да се одржи стабилноста на континуираното снимање во позадина.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Дозволете оваа апликација да се појавува над сите други апликации. Ова е неопходно за автоматско започнување/запирање на снимањето видео или за прикажување лебдечки прозорец</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Дозволете оваа апликација да се појавува на врвот на сите други апликации. Ова е неопходно за да се прикаже лебдечки прозорец</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Приказ на врвот на другите апликации</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Темна тема</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Динамичен</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Лесна тема</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Како во системот (автоматски)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Вратете се на почетниот екран (снимки) за да ја примените оваа поставка и да ја стартувате услугата за следење</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Поставки</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Помогнете да се подобри или поправи преводот на текстот на вашиот јазик</string>
    <string name="prefs_translate_text">Превод на апликација</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Променете ја иконата и името на апликацијата во системот</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">По промената, апликацијата може да се затвори, старата икона ќе се отстрани на главниот екран на телефонот (или во списокот со сите апликации) и ќе се појави нова</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Поставете ја иконата и името на фрлачот</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Променете ја иконата за известување и името</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Прикажи преглед на камерата на главниот екран на апликацијата</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Преглед на камерата</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Нема што да се прави</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Започнете /прекинете со снимање</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Брзо допирање на екранот</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Долго притискајте на екранот</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">секунди</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">второ</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">секунди</string>
    <string name="prefs_version_text">Верзија на апликација</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Вибрации при започнување или прекинување на снимањето</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Брзина на битови (квалитет)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Режим на сцена за контрола на камерата (ноќ)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Режим на сцена за контрола на камерата (ден)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Оваа камера е скриена од производителот и може да не работи</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Кодеците H.265 HEVC и AV1 обезбедуваат подобар квалитет при пониски битови од H.264 AVC, така што можете да заштедите простор со намалување на бит-стапката. Но, видеата може да не се репродуцираат во некои видео плеери</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Видео кодек</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Плажа (светло време)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Општ /Приоритет на лице</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (висок динамички опсег)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Ноќ (за услови на слаба осветленост)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Снег</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Зајдисонце</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Време на изгрејсонце (изгрејсонце)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Време на зајдисонце (зајдисонце)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Ден, ноќ или автоматски режим</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Оневозможете ако сакате рачно да го контролирате времетраењето на рамката на сензорот, времето на експозиција, чувствителноста и отворот</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Режим на автоматска експозиција</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Надомест на изложеност (ноќ)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Компензација на изложеност (ден)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Хоризонтално пресликување на видеото. Сликата се менува само за снимање видео, прегледот не се менува</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Превртете го видеото хоризонтално</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Континуирана слика</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Континуирано видео (се препорачува во текот на денот)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Бесконечност (се препорачува ноќе)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Фокус на камерата (ноќ)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Фокус на камерата (ден)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Рамки во секунда (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Ориентација на видео и телефон</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Резолуција на видеото</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Резолуција, брзина на битови, ориентација, фокус, камера, ноќен режим</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Поставки за видео</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Поголема големина - побрзо празнење на батеријата</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Неограничено</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Видео стабилизација</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Време-лапс. Една рамка на секои N секунди</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">Снима една рамка од камерата на секои наведени N секунди. Временскиот режим може да пропушти важни докази! Временските видеа немаат звук.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">Временски режим</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Снимач на глас во позадина</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Ова е неопходно за да се добие најточната брзина базирана на GPS, како и адресата и координатите. Кликнете за да поднесете</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Дозвола за точна локација</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Потребно е за да може да се прикаже услугата за снимање во заднина и статусите на панелот за известувања. Кликнете за да поднесете</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Дозвола за известување</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">За автоматско снимање преку Bluetooth конекции е потребна дозвола. Кликнете овде за да поднесете</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Не е дадена дозвола за Bluetooth</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Зачувување на енергија</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Предупредувања</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">За да пристапите до ултра широкоаголната камера (леќа), можете да го поставите факторот на зумирање</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Дигитален зум (зум)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Во моментов, аудио снимањето не е можно бидејќи микрофонот е пресретнат од друга апликација</string>
    <string name="rec_available_space_text">Достапно</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Автоматски</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Да поправи</string>
    <string name="rec_fix_text">Да поправи</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">сателити</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">сателит</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">сателити</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Локација</string>
    <string name="rec_network_text">Нето</string>
    <string name="rec_off_text">Исклучено</string>
    <string name="rec_on_text">Вкл.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Апликацијата користи Firebase Analytics за основна анонимна аналитика (видете ја врската подолу)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">Апликацијата користи реклами за ливчиња Huawei (за да прикаже реклами) и во набавки на апликации (за отстранување на реклами). Кликнете на врската за Политика за приватност за повеќе информации.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Апликацијата ги користи следните дозволи:\n- Отворете анонимен идентификатор на уред OAID (за персонализирано рекламирање)\n- КАМЕРА, АУДИО (за снимање видео)\n- СКЛАДИРАЊЕ (за зачувување видеа)\n- ЛОКАЦИЈА (за да ја добиете адресата на моменталната локација, GPS координатите, брзината - да се прикаже на главниот екран на апликацијата и да се применат преводи на видеото)\n- Интернет огласување)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Приватност: сите видеа што ги снимате ќе се зачуваат само на вашиот локален уред. Апликацијата не прави резервна копија на вашите видеа (нема никакви врски со сервери)\n\nАпликацијата ќе продолжи да работи во заднина (услугата во преден план што се појавува во лентата за известувања) додека снимањето е активно, кога ќе се вратите на почетниот екран, ќе се префрлите на друга апликација или ќе го заклучите телефонот за да продолжите со снимање и кога ќе го вклучите функции за автоматско снимање (ако ја затворите услугата за заднина, овие функции нема да работат).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Префикс за имиња на видео датотеки</string>
    <string name="recording_start_short_text">Започнете</string>
    <string name="recording_start_text">Започнете со снимање</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Грешка при започнувањето на снимањето</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Започна новото видео снимање со аудио снимање</string>
    <string name="recording_started_with_text">снимањето започна</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Започна новото видео снимање без аудио снимање</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Нема доволно простор. Слободно место</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Стоп</string>
    <string name="recording_stop_text">Стоп за снимање</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Не може правилно да се заврши снимањето</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">снимањето престана</string>
    <string name="recording_text">Се снима…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Снимањето започна</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Снимањето прекина</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Уреди (намали) во „Фотографии на Google“</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Датум</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Времетраење</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Име</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Големина на Фајлот</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Зачувај на „Google Drive“</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Поставете на YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">Потврдете го ПИН-кодот</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Ако го заборавите вашиот ПИН-код, нема да можете да пристапите до вашите снимки и ќе треба повторно да ја инсталирате апликацијата или да ги избришете нејзините податоци.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">Креирај нов ПИН код</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">Внесете PIN код за да го оневозможите заклучувањето на снимките</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">Внесете го тековниот ПИН код</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">Внесете го ПИН-кодот за отклучување</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">ПИН-кодот за потврда не се совпаѓа</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Неточен ПИН код</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Заклучувањето на снимките е оневозможено</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Заклучувањето на снимките е овозможено</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">ПИН-кодот е променет</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Заклучување на снимките</string>
    <string name="reset">празнење</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Сокриј</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD картичка</string>
    <string name="storage_phone">Меморија на телефонот</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">Сите идни премиум функции</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">Без реклами</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Откажете во секое време на Google Play.</string>
    <string name="subscription_close">Затвори</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">Наплатата започнува кога ќе заврши вашиот бесплатен пробен период. Откажете пред да заврши пробниот период и нема да ви биде наплатено.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Добијте премиум</string>
    <string name="subscription_monthly">Месечно</string>
    <string name="subscription_premium">Премиум</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Отстрани реклами</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">Вашата претплата автоматски ќе се обновува месечно, освен ако не се откаже најмалку 24 часа пред крајот на тековниот период.</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">Започнете бесплатен пробен период</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">Претплатени сте.\nВи благодариме за вашата поддршка!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">Претплатено</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Претплати се</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Со бесплатен пробен период</string>
    <string name="timer_auto_start">Тајмер</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Поставете тајмер за да започнете со снимање</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Секој ден</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Еднаш</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Да се ​​откаже автоматското снимање видео врз основа на тековниот тајмер?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Времето беше поставено во минатото</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Времетраење на снимање видео</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Услуга за тајмер за автоматско започнување на снимање видео</string>
    <string name="to">пред</string>
    <string name="unknown">Непознат</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Прашајте во кој играч да играте</string>
    <string name="videos_count_one">Видео</string>
    <string name="videos_count_other">Видео</string>
    <string name="videos_deleting_text">Се бришат датотеките… Ве молиме почекајте!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Дали сте сигурни дека сакате да ја избришете оваа видео датотека?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Дали сте сигурни дека сакате да ги избришете овие видео датотеки?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Дали сте сигурни дека сакате да ја избришете оваа папка со видео?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Дали сте сигурни дека сакате да ги избришете податоците од папката видео?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Избришете видео датотеки</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Избришете ги папките со видео</string>
    <string name="videos_empty_text">Недостасуваат видеа</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Да се ​​блокира ова видео од автоматско (презапишување) бришење?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Режим за бришење</string>
    <string name="videos_file_item_share">Споделете го ова</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Гледајте</string>
    <string name="videos_file_open_with">Отвори со</string>
    <string name="videos_file_repair">Поправете ја оштетената/не може да се репродуцира датотека</string>
    <string name="videos_file_select">Изберете за</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Подреди растечки</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Подреди опаѓачки</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Видеодатотеката е преместена во заштитена папка</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Излезете од режимот за бришење</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Заштитено е презапишување</string>
    <string name="videos_menu_delete">Избриши</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Освежи</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Изберете ги сите</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Сортирање</string>
    <string name="videos_menu_storage">Меморија</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Отворете ги поставките на апликацијата и дозволете пристап до складиштето во меморијата на телефонот</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Нема дозвола за складирање</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Изберете папка за записи</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Изберете складирање видео</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Временски видеа</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Видео снимки</string>
    <string name="zoom_text">зумирање</string>
</resources>
