<resources>
    <string name="accept_text">Ez qebûl dikim</string>
    <string name="any_text">Herçiyek</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Mîhengên Pîlê</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Medya</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Tomarkirina vîdyoya paşîn</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - DVR ajotinê</string>
    <string name="camera">Kamîra</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Kamera paşîn</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Pêdivî ye ku hûn sepanê carekê bixebitin da ku hûn bikarin xwe bigihînin kameraya li paş</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Li ser Android 11+, berî ku dest bi tomarkirinê li paşperdeyê bike, pêdivî ye ku serîlêdan bi kêmî ve carekê were xebitandin û xuyang bike da ku bikaribe kamerayê di paşperdeyê de bikar bîne. Ji ber vê yekê, piştî nûvekirina amûrê, serîlêdanê xuya bike û piştî ku karûbarê tomarkirinê negire, divê ew di navenda ragihandinê de bimîne.</string>
    <string name="camera_error_busy">Tomarkirina vîdyoyê rawestiyaye ji ber ku kamera ji hêla serîlêdanek din ve tê bikar anîn</string>
    <string name="camera_error_text">Tomarkirina vîdyoyê rawestiya ji ber ku kameraya cîhazê xebitî</string>
    <string name="camera_external">Kamera USB ya Derveyî</string>
    <string name="camera_focal_length">Dirêjahiya Focal</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">asumane</string>
    <string name="camera_fov_text">Goşeyên dîtinê (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">çikanî</string>
    <string name="camera_front">Kamera pêşîn</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Kamera ji hêla serîlêdanek din ve dihat bikar anîn. Ji kerema xwe serîlêdanên din ên ku dibe ku kamerayê di dema tomarkirina vîdyoyê de bikar bînin nemeşînin. Android tenê destûrê dide yek sepanê ku di demekê de kamerayê bikar bîne</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Vekirina kameraya hilbijartî bi ser neket. Wusa diqewime ku ne hemî kamerayên veşartî ji hêla her serîlêdanê ve têne bikar anîn. Pir hilberîner tenê di sepanên xwe yên xwecihî de destûrê didin karanîna wan. Kamera xwerû dê vebe.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Kamera bi demkî (ji bo vekirina li ser cîhaza we tune bû) (çewtiya pergala kamerayê)</string>
    <string name="camera_support_error">Di dema bikaranîna kamerayê de xeletiyek derket.</string>
    <string name="close">Nêzîkî</string>
    <string name="days">rojan</string>
    <string name="default_text">Destçûnî</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Vê cîhazê kamerayek çêkirî tune û kamerayên derveyî piştgirî nake. Girtin…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Kamera nehat dîtin</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Mîhengan vekin</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Bûkê rapor bikin</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Kamera hilbijêrin</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Vîdyoya heyî ji sernivîsandinê vekin?</string>
    <string name="disabled_text">Bêmecel</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Bê reklam)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Bexşîn, Reklamên Rake</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Gelek spas ji bo piştgiriya we!</string>
    <string name="donate_text">Şabaş</string>
    <string name="donation_any_amount_text">tu reklam ji bo her mîqdara</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Ji bo rakirina reklaman, bexş divê an zêdetir be.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Ji bo bexşên piçûktir, reklam tenê li ser ekrana sereke tê rakirin</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Te reklam tune.</string>
    <string name="donation_level_text">Asta bexşîna we:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Agahdariya kirînê hîn nehatiye barkirin. Ma hûn serhêl in û têkevin hesabê xweya Google?</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Bi bexşîna yek-carî ya her mîqdar re reklaman her û her jêbirin. Her weha hûn dikarin mehane bexş bikin da ku reklaman jêbirin</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Reklam bi tevahî tê rakirin dema ku abonetiyek ji bo her mehê mehê çalak e.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Ji abonetiyê derbikeve</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Serlêdan ji bo aboneyan heyamek ceribandinê peyda nake, ji ber ku hemî fonksiyonên serîlêdanê jixwe belaş in, abonetî tenê reklamê radike</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Dema ku abonetî çalak be reklam bi tevahî tê rakirin.</string>
    <string name="donation_subs_text">Her meh bexş bikin</string>
    <string name="format_altitude">Bilindî</string>
    <string name="format_degrees">Koordînat</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Leza GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">ji</string>
    <string name="hour">seet</string>
    <string name="hours">saetan</string>
    <string name="month">meh</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Serlêdan ji xweşbîniya batterê nayê derxistin. Ger kamera li paşnavê an tiştek din naxebite, wê hingê vê serîlêdanê li îstîsnayên moda hilanîna hêzê zêde bikin.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Ger we serîlêdana li ser Android 11-ê ji nû ve saz kir, wê hingê pêdivî ye ku pelên kevn bi destan werin jêbirin</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">We karûbarê paşnavê ji bo destpêkirina otomatîkî tomarkirina vîdyoyê rawestand. Serlêdanê vekin da ku wê dîsa dest pê bikin.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Optimîzasyona pîlê -&gt; Hemî sepan -&gt; Serlêdanê bibînin -&gt; Optimîze nekin/hilînin</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Ev guhertoyek beta ya serîlêdanê ye, ji ber vê yekê dibe ku hin tişt nexebitin an ne aram bin.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Guhertoya stabîl ji dikana lîstikê saz bikin da ku ji xeletiyan dûr nekevin.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Kamera ji nedîtî ve rawestiya, ji nû ve dest pê kir…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Kamera naxebite</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Berî destpêkirina tomarkirinê tercîhên serîlêdanê bigire</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Nekarî mîkrofonê veke, tomarkirin dê bê deng berdewam bike</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Nekarî van mîhengan ji vê serîlêdanê veke, ji kerema xwe biceribînin ku wan bi karanîna serîlêdana xwerû ya mîhengên pergala cîhaza xwerû bibînin</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Vekirina sepanê têk çû…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Destpêkirina pencereya herikbar bi ser neket</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor şokek dîtiye, vîdyoyê dê ji sernivîsandinê were asteng kirin</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Di mîhengên cîhaza xwe de xweşbîniya bataryayê ji bo vê sepanê neçalak bike da ku ji xeletiyên kamerayê yên pêşerojê dûr bikevin</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Di dema gihîştina kamerayê de xeletiyek derket. Optimîzasyona pîlê çalak kirin</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Destpêkirin… Ji kerema xwe li bendê bin!</string>
    <string name="msg_no_browser">Ji kerema xwe sepanek webê saz bikin da ku lînkê vekin</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">No sînyala GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Toreyek tune ku navnîşan bigire, an jî hewl bide ku amûrê ji nû ve dest pê bike</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Jêbirina pelê vîdyoyê bi ser neket. Dibe ku we serîlêdan ji nû ve saz kiribe û destûrnameya pelê winda bûye, ji kerema xwe hewl bidin ku wê bi destan rakin</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Ji bo berdewamkirina tomarkirina vîdyoyê hin cîh azad bikin</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Bîranîn têr nake</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Ji ber ku destûra SYSTEM_ALERT_WINDOW (li ser hemû pencereyên din ên serîlêdanê nîşan bide) nehat dayîn an jî dîmendera cîhazê hat girtin, dîmendera sereke ya sepanê nehat destpêkirin.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Serlêdana diyarkirî ji bo vekirina bixweber nehat destpêkirin ji ber ku destûra \"li ser hemî serlêdanan nîşan bide\" nehat dayîn.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Serlêdan nehat vekirin ji ber ku ekran hate girtin (girtî).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Serlêdan ji bo destpêkirina tomarkirinê nehat vekirin ji ber ku ekran hate girtin (girtî). Karûbarek tomarkirina paşîn (AutoStart) bimeşînin da ku vê yekê rast bikin.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Sepan ji bo destpêkirina tomarkirinê nehat vekirin ji ber ku destûra \"li ser hemî sepanan nîşan bide\" nehat dayîn. Ji bo pêşkêşkirinê bikirtînin</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Wêne kişandin bi ser neket</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Wêne xilas bû</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Bi karanîna kamerayê serîlêdanên din bigirin û vê serîlêdanê ji nû ve bidin destpêkirin</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Vîdyoyên kevn jêbirin, qerta SD-ya xwe format bikin, an yekî din biceribînin. Di heman demê de, cîhê tomarkirina vîdyoyê ya herî zêde sînordar bikin (kêmtir çêtir e). Hejmarek mezin vîdyoyên tomarkirî dikare bibe sedema pirsgirêkên weha. Di Mîhengan /FAQ de Pirs û Pirsên di derbarê qertên SD de jî bibînin. Her weha hûn dikarin biceribînin ku li şûna qertek derveyî li bîranîna têlefonê binivîsin</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Tomarkirinê rawestînin. Bîranîn têrê nake ku berdewam bike</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Tomarkirinê rawestîne… (mîheng hatin vekirin)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Ji kerema xwe saniyeyekê bisekine berî ku tomarkirinê tavilê piştî destpêkirinê rawestîne</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Ji bo guherandina kamerayê, divê hûn qeyda heyî rawestînin</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Vîdyo dê ji sernivîsandinê were asteng kirin.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Mezinahiya hemî vîdyoyan ji mezinahiya herî zêde destûr</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Hêza pîlê têra amûrê nake. Ger barkirin ji %%1 jortir be bar bikin an dest bi tomarkirinê bikin</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Tiştek bi tomara vîdyoyê re xelet derket.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Pakêta zimên ji bo TTS (Android Text-to-Speech) nehatiye saz kirin. Înternetê vekin da ku dest bi dakêşanê bikin</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Karûbarê tomarkirinê dest pê nekir. Bikirtînin da ku ji bo vê sepanê xweşbîniya pîlê neçalak bikin</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">jacka deng (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">şarjkirin</string>
    <string name="notification_stop_text">Rawestan</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Ji bo tomarkirina bixweber /off</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Dema tomarkirina vîdyoyê ji bo tomarkirina rêgezek dengî pêdivî ye ku deng</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Kamera ji bo tomarkirina vîdyoyê û pêşdîtina kamerayê pêdivî ye.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Vê serîlêdanê destûr hewce dike ku kamerayê bikar bîne da ku vîdyoyê tomar bike. Lê te ew red kir. Girtin… Biceribînin ku di mîhengên pergalê yên vê serîlêdanê de destûrê bidin kamerayê</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Cih pêdivî ye ku koordînat, navnîşan û leza li ser vîdyoya tomarkirî xêz bike, an jî vê daneyê li ser ekrana sereke nîşan bide (li gorî mîhengên we ve girêdayî ye).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Ji bo ku karibe karûbarê tomarkirina paşerojê û rewşa tomarkirinê di panela ragihandinê de nîşan bide, agahdarî hewce ye.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Ji bo tomarkirina vîdyoyê li peldankek hevbeş û ji bo moda tomarkirina lûkê hilanîn hewce ye</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Divê hûn destûrê bidin Amûrên Nêzîk (Bluetooth) ji bo tomarkirina bûyera otomatîk. Ev dikare di mîhengên pergala serîlêdanê de were kirin.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Maf bidin</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Ji kerema xwe biceribînin ku rêyek cûda hilbijêrin (hilberîna herêmî ya cîhazê)</string>
    <string name="photos_count_one">wêne</string>
    <string name="photos_count_other">photos</string>
    <string name="photos_folder_name">Photos</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Neçalak e ji ber ku amûr geocoding piştgirî nake</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (kalîteyê)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Ji cîhazek Bluetooth-ê deng tomar bikin</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Tenê bi guhên Bluetooth-ê bikar bînin. Ger hûn bi riya Bluetooth-ê bi yekîneya serî (radyoya gerîdeyê) ve girêdin, wê hingê ji ber hin sedeman ev dibe ku bixweber têlefonek bi jimareya standard a li ser vê cîhazê vebike.</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Bi yekîneya serî (radyoya gerîdeyê) re bikar neynin!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Kodek deng</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Ger çalak be, sepanên din dê nikaribin mîkrofonê bikar bînin. Heke neçalak be, dibe ku ev serîlêdan nekare deng tomar bike dema ku pir sepan bi karanîna mîkrofonê dixebitin (Android her gav destûrê nade karanîna hevdemî ya mîkrofonê)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Ji bo vê sepanê deng bidin pêşîn</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Frekansa nimûneyê</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Tomarkirina deng</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Qalîteyê, off /li ser tomara deng</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Mîhengên deng</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Dibe ku tomarkirina deng ji CAMCORDER li ser hin cîhazan nexebite, di vê rewşê de hewl bidin ku biguherînin MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Çavkaniya Deng</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Dûdeng</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Dema ku sepan dest pê dike, tomarkirina vîdyoyê bixweber dest pê bikin</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Dema ku serîlêdanê dest pê dike</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (jacka deng)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Amûrek Bluetooth an jî yek hilbijêrin</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Dema ku cîhaza bluetooth ve girêdayî ye bixweber dest bi tomarkirinê dike. Ji bo ku karûbarê şopandina bluetooth-ê piştî destpêkirina amûrê ji nû ve dest pê bike, pêdivî ye ku ger şîfreyek hebe cîhaz (ekran) were vekirin.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Dema ku amûrek bluetooth girêdide dest pê bikin</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Dema ku pergal dest pê dike bixweber dest bi tomarkirinê dike, ger şîfreyek hebe divê cîhaz (ekran) were vekirin. Piştî barkirinê, dibe ku çend hûrdeman bidome berî ku pergal serîlêdanê agahdar bike ku ew dest pê dike.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Dema ku pergalê dest pê dike</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Dema ku barkirin</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Dema barkirinê bixweber dest bi tomarkirinê dike. Ji bo ku karûbarê şopandina barkirinê piştî destpêkirina amûrê ji nû ve dest pê bike, ger şîfreyek hebe divê cîhaz (ekran) were venekirin.</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Dema ku barkirin ve girêdayî ye dest pê bikin</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Dema ku cîhaza Bluetooth-ê ji pêvekê veqetîne raweste</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Dema ku şarjê qut bike raweste</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Dema ku tê girêdan bi jacka deng (AUX) bixweber dest bi tomarkirinê dike</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Dema ku tê girêdana dengbêjê (AUX) bixebite</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Dema ku ji jacka deng (AUX) veqetandî bisekine</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Optimîzasyona bataryayê dikare rê li ber xebitandina rast a sepanê bigire (mînak, karanîna kamerayê an nûvekirina cîhê dema ku vîdyoyek li paşnavê tomar dike). Li vir bikirtînin da ku wê ji bo vê serîlêdanê niha neçalak bikin</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Optimîzasyona bataryayê dibe ku pêşî lê bigire ku serîlêdan rast bixebite (mînakî, kamera û mîkrofon bikar bînin). Li vir bikirtînin da ku wê ji bo vê serîlêdanê niha neçalak bikin</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Optimîzasyona Pîlê</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Signal di destpêka tomarkirina pelê vîdyoya din de</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Bip dema tomarkirinê</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Dibe ku çêkerê cîhazê gihîştina hemî kamerayan peyda neke, ji ber vê yekê dibe ku hin venebin</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Dibe ku çêkerê cîhazê ji bo hemî serlêdanan kamerayek lensek fireh peyda neke</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Otomatîk (roj /şev), bi demê</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Roj</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Şev</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Piştgiriya pêşveçûna serîlêdanê</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Pirsên pir caran têne pirsîn</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Dema tomarkirinê ronahiyê bixweber vekin</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Mezinahiya bişkokên li ser pencereyek herikîn</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(tenê roj, stabîl)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(roj û şev)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Dibe ku çêkerê cîhazê ji bo hemî serlêdanan 60 FPS peyda neke</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(daxwazên torê yên pir caran)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Bilind</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Nizm</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Pir bilind</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Pir kêm</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Daneyên GPS-ê yên bi xeletiya jorîn paşguh bikin</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Dema ku GPS û erdnîgariya Google neçalak bibin hişyariyê nîşan bidin</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Heke GPS neçalak be tenê hişyariyê nîşan bide</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Hişyarî nîşan nedin û bişkojka rastkirinê</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Hişyariya neçalak GPS, bişkojka rastkirinê</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Agahî /Zêdetir…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Li ser cîhaza we mîheng hene ku destûrê didin sepanan bixweber bilîzin û di paşerojê de bixebitin. Li vir bikirtînin û serîlêdanê li îstîsnayan zêde bikin (destûrê bidin destpêkirina otomatîkî û hwd.) da ku destûr bidin ku ew di paşperdeyê de bixebite û dema ku ekran qut be, ger qedexe be.</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Destûrê dide xebata paşerojê</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Dema ku tomar bixweber dest pê dike serîlêdanê vekin</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Dema ku tomarkirina vîdyoyê dest pê dike sepanê bidin destpêkirin</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Bi Android 11 û bilindtir, dibe ku hûn nikaribin yek ji serîlêdanên sazkirî hilbijêrin ji ber ku pergal bixwe dîtina sepanê sînordar dike (polîtîkaya nepenîtiyê)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Ne hilbijartin</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Serlêdana Destpêkirina Bişkojê</string>
    <string name="prefs_location_manager">Rêvebirê Cihanê (derxistî)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Cihê tenê bi karanîna GPS-ê nûve bikin (torê bikar neynin)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Ger nirxên lezê xirab in, wê hingê rêbaza kevn biceribînin. Ger nirx sifir in an kêm kêm têne nûve kirin, wê hingê rêbaza nû biceribînin</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Hevsengiya di navbera rastbûna cîhê (koordînat), lez û xerckirina hêza batterê de.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Cihê (koordînat) û leza herî rast ji ber mezaxtina hêza batterê ya mezin.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Kêm rastbûna cîh (koordînat) û leza ji ber mezaxtina hêza pîlê kêm.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Pêşîniya GPS (Battery an Rastî)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Rêbaza wergirtina cihan (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Rêjeya nûvekirina GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metre rastbûna</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zûma Optîkî (Zom) /Dirêjahiya Focal</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Dorhalî</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Album berepaş</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Portrait</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Otomatîkî</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Ger cîhê têr ji bo vîdyoyên nû tune be dema tomarkirinê vîdyoyên herî kevn bixweber jêbirin</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Loop recording</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">roj û dem</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Dîmenê bihêle</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Di dema tomarkirinê de tenê ekranê ronî bike</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Vekin ku li şûna kîlometreyan mîlan bikar bînin</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Di mîlî, lingan de nîşan bide</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Rêya tomarkirinê nehatiye danîn, ji bo danîna wê li vir bikirtînin</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Cihê wêneyê (peldank /rê)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Cihê vîdyoyê (peldank /rê)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Cihê vîdyoyê (peldanka hilanînê), dirêjahiya vîdyoyê, tomarkirina lûkê, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Cihê tomarên vîdyoyê (peldanka tomarkirinê), dirêjahiya vîdyoyê, tomarkirina lûkê, mezinahiya vîdyoyê ya herî zêde</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Mîhengên din</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Navnîşana cîhê niha</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Bilindahiya ji asta deryayê</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Koordînat</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Leza niha</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Tiştên ku li ser ekranê têne xuyang kirin</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Demjimêra vîdyoyê - çend caran hilanînê</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Serîlêdanê dest pê bikin</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Bişkok /hêmanên li ser pencereyek herikîn</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Pencereyek bigire</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Paceyê kaş bikin</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Lezê nîşan bide</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Ekrana vîdyoyê vekin</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Bi du tiliyan mezin bikin</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Mezinkirina ekranê çalak bike</string>
    <string name="prefs_policy_text">Privacy Policy</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Di Play Store de sepanê binirxînin</string>
    <string name="prefs_rate_text">Texmînkirin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Tespîtkirina tevgerê bi kamerayê</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Dema ku lêdan were dîtin vîdyoyê ji jêbirina otomatîkî (sernivîsandinê) asteng bikin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (sensorê şokê)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">hestiyariya G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibrasyon dema ku şok tê dîtin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Dema ku tevger hat dîtin dest bi tomarkirinê bikin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Dema ku leza wekhev /bilindtir be (li ser bingeha GPS-ê) dest bi tomarkirinê bikin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_without_service_sum_text">* Hûn dikarin vê vebijarkê qut bikin da ku sepan tenê dema ku karûbarê paşîn a sepanê (AutoStart) dimeşe, tomarkirina otomatîkî bike.\n- Tomarkirina otomatîkî ji bo bûyerên wekî barkirin, Bluetooth an AUX dikare bêyî pirsgirêk heya Android 7.1-ê were kirin.\n- Ji Android 8-ê dest pê dike, tomarkirina otomatîkî bêyî karûbarê serîlêdana paşîn (AutoStart) tenê ji bo bûyerên Bluetooth-ê dikare were kirin, û di rewşên din de (dema barkirin an AUX) hûn hewce ne ku pêşî dest bi karûbarê serîlêdana paşîn (AutoStart) bikin - bi destpêkirina serlêdana xwe carekê.\n- Bi Android 11-ê re bêyî karûbarê sepana paşîn (AutoStart) dest pê dike, gihandina kamerayê bêyî danûstendina bikarhêner tenê mimkun e heke têlefon vekirî be (ekran li ser) û destûr \"li ser hemî sepanan\" were dayîn.\n- Bi vî rengî, ji bo Android 11 û mezintir, hûn hewce ne ku carekê serîlêdanê bi destan bidin destpêkirin da ku karûbarê paşîn a serîlêdanê (AutoStart) ji bo tomarkirina otomatîkî di dema her bûyeran de û dema ku ekrana têlefonê tê girtin dest pê bike.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_without_service_text">Tomarkirina otomatîk her çend karûbarê paşîn neyê xebitandin (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Piştî tomarkirinê rawestînin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Dema ku tevger tune be, tomarkirinê rawestînin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Dema ku leza kêmtir be (li ser bingeha GPS) tomarkirinê rawestîne</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Tomarkirin tenê dema ku amûr tê şarjkirin</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Kapasîteya bîranîna herî zêde ya hemî vîdyoyan (tomarkirina loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Dema ku hûn serîlêdanê dest pê dikin, barkirinê çalak bikin /vekin, pergalê boot bikin</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Destpêkirina bixweber tomarkirinê</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Bişkojka bilez /dirêj, dîmendera veqetandî, nîşana navnîşan û bilez, pencereya popupê, bişkok û hêj bêtir</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Kurtebira destpêkirina tomarkirinê, pêldana bilez û dirêj li ser ekranê, pencereya pop-up, lerizîna dema tomarkirinê, ragihandina deng, lerzîn, bişkokên li ser ekranê, qutkirina ekranê û hêj bêtir</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Navber (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Otomatîk di demên taybetî de modên rojê /şevê yên kamerayê diguherîne</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Mîhengên Roj /Şev Otomatîk</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Bitrateya bilind - qalîteya çêtir, lê mezinahiya pelê vîdyoyê mezintir</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Zêdetir FPS - Vîdyoyek nermtir, lê zuwabûna batterê zûtir. Ji bo tomarkirina çêtir di tariyê de çêtir e ku meriv nirxa yekem li ya herî nizm were danîn (ya duyemîn dibe ku bilindtir be).</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Vê sepanê ji hevalên xwe re bişînin</string>
    <string name="prefs_share_text">Vê parve bikin</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Kurtenivîs (destpêker) hat zêdekirin</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Ji bo destpêkirina /rawestandina tomarkirinê bêyî destpêkirina ekrana sereke</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Kurtenivîsê zêde bike (destpêker)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Tomarkirina dengî çalak /nekêşbar</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Bişkokên li ser ekranê</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Guhertina kamerayê</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Roj /Şev /Modên Xweser</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash on /off</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Astengkirina vîdyoyan ji sernivîsandinê</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Li ser hemî serlêdanan pencereyek bi bişkokên kontrolê nîşan dide</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Pencereya herikîn nîşan bide</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Dema ku tomarkirin dest pê dike pencereya herikîn nîşan bide</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Bara rewşa pergalê nîşan bide</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Ji bo ku wêneyek çêbikin</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Ji hêla kamera heyî ve nayê piştgirî kirin. Hilberîner bi gelemperî karanîna wê sînordar dikin - ew tenê di serîlêdana Kamera standard de heye</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Dema ku di dema tomarkirina paşîn de tomarkirinê dest pê dike an rawestîne peyamek nîşan bide</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Deng di destpêkê de, rawestandin an xeletiya tomarkirinê</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Rewşa tomarkirina deng</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Navnîşan</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Rengê jêrnivîsê hilbijêre</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Koordînat</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Ji bo nimûne, plakaya lîsansê</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Nivîsa zêde</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Forma Dîrokê</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Dîrok Dem)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sîstemî</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Rêjeya nûvekirina herî kêm GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Hemî nûvekirinên hevrêz</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - şemayek XML-ê ku wekî formatek daneya GPS ya hevpar ji bo serîlêdanên nermalavê hatî çêkirin. Ew dikare ji bo danasîna xalên rê, rê û rêgezan were bikar anîn</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Ji bo her vîdyoyê pelê GPX biafirînin</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Binnivîsên Îngilîzî</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Di binê vîdyoyê de binnivîsan bişopînin</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Subtitles li jêr</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Sernavên vîdyoyê yên sergirtî: Dîrok (dem), navnîşana cîh, hevrêz û lez</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Sernivîsên li ser vîdyoyan: tarîx (mohra dem), nivîsa xwerû</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Mîhengên binnivîsê</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Mezinahiya nivîsê zêde bike</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Zûbûnî</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(neşefaf)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Forma demê</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Zelalbûna nivîsê</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Her ku pir caran nûvekirin çêdibe, dê baterî zûtir biqede</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Rêjeya nûvekirina navnîşan</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Çewtiyek, xeletiyek rapor bikin an pêşniyarek çêbikin</string>
    <string name="prefs_support_text">Piştgirî (bersivdan)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Destûr bidin ku ev sepan li ser hemî sepanên din xuya bibe. Ev pêdivî ye ku bixweber dest pê bike /rawestîne tomarkirina vîdyoyê an jî pencereyek herikbar nîşan bide</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Destûrê bide ku ev sepan li ser hemî sepanên din xuya bibe. Ev pêdivî ye ku ji bo pencereyek herikîn nîşan bide</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Resolution li ser hemî pencereyan</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Mijara tarî</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dynamic</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Mijara ronahî</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Wekî ku di pergalê de (otomatîk)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Vegere ser ekrana malê (qeydan) da ku vê mîhengê bicîh bîne û karûbarê şopandinê dest pê bike</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Settings</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Alîkariya çêtirkirin an rastkirina wergera nivîsê ya bi zimanê xwe bikin</string>
    <string name="prefs_translate_text">Serlêdan Wergera</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Di pergalê de îkon û navê serîlêdanê biguherînin</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Piştî guhertinê, dibe ku serîlêdan bigire, îkona kevn dê li ser ekrana sereke ya têlefonê (an di navnîşa hemî serlêdanan de) were rakirin, û yekî nû dê xuya bibe.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Îkon û navê destpêkerê saz bikin</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Icon û navê agahdariyê biguherînin</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Pêşdîtina kamerayê li ser ekrana serîlêdana sereke nîşan bide</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Pêşdîtina kamerayê</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Tiştekî ku bikin</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Destpêk /rawestandina tomarkirinê</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Bi lez li ser ekranê tap bike</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Çapemeniya dirêj li ser ekranê</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">seconds</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">duyem</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">seconds</string>
    <string name="prefs_version_text">Guhertoya serîlêdanê</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Dema ku tomarkirinê dest pê dike an rawestîne lerizîn</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (kalîteyê)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Moda Dîmenê ya Kontrola Kamera (Şev)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Moda Dîmenê ya Kontrola Kamera (Roj)</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Kodekên H.265 HEVC û AV1 li gorî H.264 AVC di bitrateyên kêmtir de kalîteya çêtir peyda dikin, ji ber vê yekê hûn dikarin bi kêmkirina bitrateyê cîh xilas bikin. Lê dibe ku vîdyoyan di hin lîstikvanên vîdyoyê de neleyizin</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Kodeka vîdyoyê</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Beach (hewa ronahî)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Giştî /Pêşîniya rûyê</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Rêza Dînamîk a Bilind)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Şev (ji bo şert û mercên ronahiya kêm)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Berf</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Roava</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Dema derketina rojê (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Dema rojavabûnê (rojavabûnê)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Roj, şev an moda otomatîkê</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Ger hûn dixwazin bi destan dirêjahiya çarçoweya senzorê, dema xuyangkirinê, hesasiyet û aperturê kontrol bikin, neçalak bikin</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Moda pêşandana otomatîkî</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Tezmînata pêşangehê (şev)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Tezmînata pêşangehê (roj)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Neynikê Horizontal ya vîdyoyê. Wêne tenê ji bo tomarkirina vîdyoyê diguhere, pêşdîtin nayê guhertin</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Vîdyoyê horizontî bixin</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Wêne berdewam</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Vîdyoya domdar (di nava rojê de tê pêşniyar kirin)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Bêdawî (bi şev tê pêşniyar kirin)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Fokusa kamerayê (şev)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Fokusa kamerayê (roj)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Frames Per Second (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Oryantasyona vîdyoyê û têlefonê</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Çareserkirina vîdyoyê</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Çareserkirin, rêjeya bit, rêgez, baldarî, kamera, moda şevê</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Mîhengên vîdyoyê</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Pîvana mezintir - zuhakirina batterê zûtir</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Bêsînor</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Stabilîzasyona vîdyoyê</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Recorder Deng li Paş</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Ev pêdivî ye ku bileziya herî rast a GPS-ê, û her weha navnîşan û hevrêzan bistînin. Ji bo şandinê bikirtînin</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Destûr ji bo cîhê rastîn</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Pêdivî ye ku meriv karûbarê tomarkirina paşîn û statûyan li ser panela ragihandinê nîşan bide. Ji bo şandinê bikirtînin</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Destûra ragihandinê</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Tomarkirina otomatîkî ya li ser girêdanên Bluetooth destûr hewce dike. Ji bo radestkirinê li vir bikirtînin</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Destûra Bluetooth nayê dayîn</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Hişyarî</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Ji bo ku hûn bigihîjin kameraya ultra-goşeya fireh (lens), hûn dikarin faktora mezinbûnê destnîşan bikin</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zoom dîjîtal (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Heya nuha, tomarkirina deng ne gengaz e ji ber ku mîkrofon ji hêla serîlêdanek din ve tê girtin</string>
    <string name="rec_available_space_text">Berdeste</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Ji bo rastkirinê</string>
    <string name="rec_fix_text">Ji bo rastkirinê</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satelaytan</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satelayt</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satelaytan</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Cîh</string>
    <string name="rec_network_text">Tor</string>
    <string name="rec_off_text">Ji</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_service_msg">Nepenî: Hemî vîdyoyên ku hûn tomar dikin dê tenê li ser cîhaza weya herêmî bêne tomar kirin. Serlêdan vîdyoyên we paşve nagire (têkiliyek bi serveran re tune)\n\nDema ku tomar aktîf e, dema ku hûn vedigerin dîmendera malê, ji bo domandina tomarkirinê veguhezînin serîlêdanek din an jî têlefona xwe kilît bikin da ku tomarkirinê bidomînin, sepan dê di paşerojê de bixebite (xizmeta pêşîn a ku di barika ragihandinê de xuya dike) taybetmendiyên ji bo tomarkirina otomatîk (heke hûn karûbarê paşîn bigire, ev fonksiyon dê nexebitin). Serlêdan ji bo analîtîkên nenas ên bingehîn Firebase Analytics bikar tîne (li jêr binêre)</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Pêşgir ji bo navên pelên vîdyoyê</string>
    <string name="recording_start_text">Dest bi tomarkirinê bikin</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Di destpêkirina tomarkirinê de çewtî</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Tomarkirina vîdyoyek nû bi tomarkirina deng dest pê kir</string>
    <string name="recording_started_with_text">tomarkirinê dest pê kir</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Tomarkirina vîdyoya nû bêyî tomarkirina deng dest pê kir</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Depo têr nake. Cihê belaş</string>
    <string name="recording_stop_text">Tomarkirinê rawestînin</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Nekarî qeyda rast temam bike</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">tomar rawestiya</string>
    <string name="recording_text">Tomarkirin…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Tomarkirinê dest pê kir</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Tomar rawestiya</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Rojek</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Demajok</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Nav</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Mezinahiya pelê</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Tomar bike li \"Google Drive\"</string>
    <string name="reset">jêherrik</string>
    <string name="storage_external_single">karta MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Bîra telefonê</string>
    <string name="timer_auto_start">Timer</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Ji bo destpêkirina tomarkirinê demjimêrek saz bikin</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Her roj</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Carek</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Li ser bingeha demjimêra heyî tomarkirina vîdyoya otomatîkî betal bikin?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Dem berê hatibû danîn</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Demjimêra tomarkirina vîdyoyê</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Karûbarê demjimêrk ji bo destpêkirina tomara vîdyoyê bixweber</string>
    <string name="to">berî</string>
    <string name="unknown">Nenas</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Bipirsin ka kîjan lîstikvan tê de bilîze</string>
    <string name="videos_count_one">video</string>
    <string name="videos_count_other">video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Pelên jêbirin… Ji kerema xwe li bendê bin!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Ma tu bi rastî dixwazî ​​vê pelê vîdyoyê jê bibî?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Ma hûn guman dikin ku hûn van pelên vîdyoyê jêbirin?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Ma tu bi rastî dixwazî ​​vê peldanka vîdyoyê jê bibî?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Ma hûn guman dikin ku hûn dixwazin daneyên peldanka vîdyoyê jêbirin?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Pelên vîdyoyê jêbirin</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Peldankên vîdyoyê jêbirin</string>
    <string name="videos_empty_text">Vîdyo winda ne</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Vê vîdyoyê ji jêbirina otomatîkî (sernivîsandinê) asteng bike?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Modê jêbirin</string>
    <string name="videos_file_item_share">Vê parve bikin</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Seet</string>
    <string name="videos_file_open_with">Bi vekin</string>
    <string name="videos_file_select">Ji bo hilbijêre</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Rêzkirina Hilkişînê</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Rêjeya daketinê</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Pelê vîdyoyê hate barkirin peldankek parastî</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Ji moda jêbirinê derkeve</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Overwrite parastî</string>
    <string name="videos_menu_delete">Jêbirin</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Hênikkirin</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Hemî hilbijêrin</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Rêzkirin</string>
    <string name="videos_menu_storage">Bîr</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Ji kerema xwe mîhengên serîlêdanê vekin û destûr bidin ku bigihîjin hilanînê di bîra têlefonê de</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Destûra hilanînê tune</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Ji kerema xwe peldankek ji bo tomaran hilbijêrin</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">hilanîna vîdyoyê hilbijêrin</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Vîdyoyên demdirêj</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Tomarên vîdyoyê</string>
    <string name="zoom_text">zoom</string>
</resources>
