<resources>
    <string name="accept_text">Accettu</string>
    <string name="any_text">Qualchese</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Paràmetri di a batteria</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Registrazione video di fondo</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Guida DVR</string>
    <string name="camera">Camera</string>
    <string name="camera_aperture">Diaframma</string>
    <string name="camera_back">Camera posteriore</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Avete bisognu di eseguisce l\'app una volta per pudè accede à a camera in fondo</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Nant\'à Android 11+, prima di inizià a registrazione in sfondate, l\'applicazione deve esse in esecuzione è visibile almenu una volta per pudè utilizà a camera in sfondate. Dunque, dopu à riavvia u dispusitivu, rende l\'applicazione visibile è dopu ùn chjude micca u serviziu di registrazione, deve esse in u centru di notificazione.</string>
    <string name="camera_error_busy">A registrazione video hè stata fermata perchè a camera hè aduprata da una altra applicazione</string>
    <string name="camera_error_text">A registrazione di video si ferma perchè a camera di u dispusitivu hà cessatu di travaglià</string>
    <string name="camera_external">Camera USB esterna</string>
    <string name="camera_focal_length">Lunghezza focale</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">horizontale</string>
    <string name="camera_fov_text">Angoli di vista (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">verticale</string>
    <string name="camera_front">Camera frontale</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">A camera hè stata aduprata da una altra applicazione. Per piacè ùn eseguite micca altre applicazioni chì puderanu aduprà a camera durante a registrazione di video. Android permette solu una app per utilizà a camera à tempu</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Impossibile apre a camera scelta. Hè cusì chì micca tutte e camere nascoste ponu esse aduprate da ogni applicazione. Parechji pruduttori permettenu solu u so usu in e so applicazioni native. A camera predeterminata si apre.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">A camera hè temporaneamente (era) indisponibile per apre nantu à u vostru dispositivu (errore di u sistema di càmera)</string>
    <string name="camera_support_error">Un errore hè accadutu durante l\'usu di a camera.</string>
    <string name="close">Chiudi</string>
    <string name="days">ghjorni</string>
    <string name="default_text">Default</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Stu dispusitivu ùn hà micca una camera integrata è ùn sustene micca e camere esterne. Chiusu…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Camera ùn hè micca trovu</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Apri i paràmetri</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Segnala un bug</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Sceglite a camera</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Sbloccare u video attuale da esse sovrascrittu?</string>
    <string name="disabled_text">Disabilitatu</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Senza publicità)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Donazione, Elimina l\'annunzii</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Grazie mille per u vostru sustegnu!</string>
    <string name="donate_text">Donazione</string>
    <string name="donation_any_amount_text">senza publicità per ogni quantità</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Per sguassà l\'annunzii, a donazione deve esse o più.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Per donazioni più chjuche, a publicità hè eliminata solu nantu à a pantalla principale</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Ùn avete micca annunzii.</string>
    <string name="donation_level_text">U vostru livellu di donazione:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">L\'infurmazione di shopping ùn hè ancu stata caricata. Sò in linea è cunnessu à u vostru contu Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Sè avete digià fattu una donazione, allora per restaurà i vostri acquisti, per piacè reinstalla l\'applicazione in Google Play dopu avè sceltu u contu Google currettu.</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Se avete digià fattu una donazione, allora per restaurà l\'acquistu, per piacè reinstalla l\'applicazione in Samsung Galaxy Store dopu avè sceltu u contu currettu.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Eliminate l\'annunzii per sempre cun una donazione una volta di qualsiasi quantità.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Pudete ancu donate ogni mese per sguassà l\'annunzii.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">A publicità hè sguassata cumplettamente mentre un abbonamentu per ogni quantità per mese hè attivu.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Unsubscribe</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">L\'applicazione ùn furnisce micca un periodu di prova per l\'abbonamenti, postu chì tutte e funzioni di l\'applicazione sò digià gratuite, l\'abbonamentu elimina solu a publicità</string>
    <string name="donation_subs_one_text">A publicità hè completamente eliminata mentre l\'abbonamentu hè attivu.</string>
    <string name="donation_subs_text">Donate mensili</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">L\'abbonamentu pò esse annullatu in ogni mumentu (u buttone \"annullà l\'abbonamentu\" serà dispunibule, pudete ancu annullà in l\'applicazione Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Altezza</string>
    <string name="format_degrees">Coordenate</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Velocità GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">da</string>
    <string name="hour">ora</string>
    <string name="hours">ore</string>
    <string name="month">mese</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">L\'applicazione ùn hè micca escluduta da l\'ottimisazione di a bateria. Se a camera ùn hè micca in sfondate o qualcosa d\'altru, allora aghjunghje sta applicazione à l\'eccezzioni di u modu di risparmiu di energia.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Se avete reinstallatu l\'applicazione in Android 11, allora i vechji schedari devenu esse sguassati manualmente</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Avete firmatu u serviziu di fondo per inizià automaticamente a registrazione video. Aprite l\'applicazione per lancià di novu.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Ottimisazione di a bateria -&gt; Tutte l\'applicazioni -&gt; Truvate l\'app -&gt; Ùn ottimisate micca /salvà</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Questa hè una versione beta di l\'applicazione, cusì alcune cose ùn ponu micca travaglià o esse inestabile.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Installa a versione stabile da u Play Store per evità errori.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">A camera hà cessatu di travaglià inaspettatamente, riavvia…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">A camera ùn funziona micca</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Chiudi preferenze di l\'applicazione prima di inizià a registrazione</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Fallu di accende u micrufonu, a registrazione continuarà senza sonu</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Ùn pudia micca apre queste paràmetri da questa applicazione, per piacè pruvate à truvà li utilizendu l\'applicazione predeterminata di paràmetri di u sistema di u dispositivu</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Impossibile apre l\'applicazione…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Impossibile inizià a finestra flottante</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor hà rilevatu un scossa, u video serà bluccatu da esse sovrascrittu</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Disattivate l\'ottimisazione di a batteria per questa app in i paràmetri di u vostru dispositivu per evità futuri errori di càmera</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Un errore hè accadutu mentre accede à a camera. Ottimisazione di a batteria attivata</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Initializing… Per piacè aspetta !</string>
    <string name="msg_no_browser">Per piacè installate una app web per apre u ligame</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Nisun signalu GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Ùn ci hè micca una reta pè ottene l\'indirizzu, o pruvate à ripiglià u dispusitivu</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Fiascu à sguassà u schedariu video. Puderete avè reinstallatu l\'applicazione è u permessu di u schedariu hè statu persu, per piacè pruvate di disinstallà manualmente</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Libera un pocu di spaziu per cuntinuà à arregistrà video</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Nun abbastanza memoria</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">A schermu principale di l\'applicazione ùn pò micca esse lanciata perchè l\'autorizazione SYSTEM_ALERT_WINDOW (mostra sopra à tutte l\'altre finestre di l\'applicazione) ùn hè micca stata cuncessa o a schermu di u dispusitivu hè stata disattivata</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">L\'applicazione specificata ùn pò micca esse lanciata per apre automaticamente perchè u permessu di \"mostra in cima à tutte l\'applicazioni\" ùn hè micca stata cuncessa.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">L\'applicazione ùn pò esse aperta perchè u screnu hè stata disattivata (bloccata).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">L\'applicazione ùn pò esse aperta per inizià a registrazione perchè a schermu hè stata disattivata (bloccata). Eseguite un serviziu di registrazione di fondo (AutoStart) per riparà questu.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">L\'app ùn pò esse aperta per inizià a registrazione perchè l\'autorizazione \"mostra in cima à tutte l\'applicazioni\" ùn hè micca stata cuncessa. Cliccate per furnisce</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Impossible di piglià a foto</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Foto salvata</string>
    <string name="msg_photos_edit_only_works_with_public_media_files">Google Photos Edit funziona solu cù i fugliali multimediali publichi.</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Chiudi altre applicazioni cù a camera è riavvia sta applicazione</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Sguassà i vechji video, furmatu a vostra carta SD, o pruvate un altru. Inoltre, limite u spaziu massimu di registrazione video (menu hè megliu). Un gran numaru di video salvate pò causari tali prublemi. Vede ancu e FAQ nantu à e carte SD in Settings /FAQ. Pudete ancu pruvà à scrive à a memoria di u telefunu invece di una carta esterna</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Arresta a registrazione. Ùn hè abbastanza memoria per cuntinuà</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Arresta a registrazione… (i paràmetri sò stati aperti)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Per piacè aspettate una seconda prima di piantà a registrazione immediatamente dopu avè principiatu</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Per cambià a camera, duvete piantà a registrazione attuale</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">U video sarà bluccatu da esse sovrascrittu.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Dimensione di tutti i video da a dimensione massima permessa</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Ùn ci hè micca abbastanza putenza di bateria in u dispusitivu. Mettite in carica o cuminciate à arregistrà se a carica hè sopra à 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Qualcosa hè andatu male cù u video recorder.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">U pacchettu di lingua per TTS (Android Text-to-Speech) ùn hè micca stallatu. Accende l\'internet per inizià a scaricazione</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">U serviziu di registrazione hà fiascatu à inizià. Toccate per disattivà l\'ottimisazione di a bateria per questa app</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">jack audio (aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">carica</string>
    <string name="notification_stop_text">Stop</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Per a registrazione automatica on /off</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">L\'audio hè necessariu per registrà una traccia audio quandu si registra u video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">A camera hè necessaria per a registrazione video è a vista previa di a camera.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Questa applicazione richiede permessu per utilizà a camera per registrà video. Ma l\'avete rifiutatu. Chiusura… Pruvate à cuncede permessu à a camera in i paràmetri di u sistema di sta applicazione</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">U locu hè necessariu per disegnà coordenate, indirizzu è rapidità nantu à u video arregistratu, o vede sta dati nantu à a pantalla principale (secondu i vostri paràmetri).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">I notificazioni sò necessarii per pudè visualizà u serviziu di registrazione di fondo è u statu di registrazione in u pannellu di notificazione.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">U almacenamentu hè necessariu per salvà u video in un cartulare spartutu è per u modu di registrazione in loop</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Duvete dà permessu à i Dispositivi Vicini (Bluetooth) per a registrazione automatica di l\'avvenimenti. Questu pò esse fattu in i paràmetri di u sistema di l\'applicazione.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Concede diritti</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Per piacè, pruvate à selezziunà un percorsu diversu (almacenamentu locale di u dispositivu)</string>
    <string name="photos_count_one">foto</string>
    <string name="photos_count_other">ritratti</string>
    <string name="photos_folder_name">Fotografie</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Disabilitatu perchè u dispusitivu ùn sustene micca a geocodificazione</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (qualità)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Registra l\'audio da un dispositivu Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Aduprà solu cù cuffie Bluetooth. Se cunnette à l\'unità principale (radio di vittura) via Bluetooth, allora per qualchì mutivu questu pò automaticamente attivà una telefonata à u numeru standard di stu dispusitivu.</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Ùn aduprate micca cù l\'unità principale (radio di vittura)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Codec audio</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">L\'autorizazione di registrazione audio ùn hè micca cuncessa</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Se attivatu, altre applicazioni ùn puderanu micca aduprà u microfonu. Se disabilitata, sta applicazione pò esse micca capace di registrà l\'audio quandu parechje applicazioni sò in esecuzione cù u microfonu (Android ùn permette micca sempre l\'usu simultaneo di u microfonu)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Priorità audio à sta app</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Frequenza di campionamentu</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Arregistramentu audio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Qualità, off /on registrazione di sonu</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Paràmetri di u sonu</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">L\'arregistramentu audio da CAMCORDER pò micca funziona in certi dispositi, in questu casu pruvate à cambià à MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Fonte Audio</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Riavviate automaticamente se u prucessu di l\'app hè cumpletamente uccisu durante a registrazione</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">Pò piglià finu à 15 minuti per ripiglià a registrazione dopu chì u prucessu di l\'applicazione hè statu cumpletamente chjusu. Disattivate sta opzione s\'ellu si verifica un cumpurtamentu inaspettatu.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">Riavviate automaticamente a registrazione in casu di fallimentu</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Sè a registrazione si ferma inaspettatamente (per via di un guastu di a camera, prublemi di sistema, ecc.), l\'applicazione pò pruvà à riavvialla automaticamente. Disattivate sta opzione s\'ellu si verifica un cumpurtamentu inaspettatu.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Questu assicura chì a CPU (processore) resti attiva per riceve eventi Bluetooth, carica o AUX. Mantene sta opzione disattivata per risparmià a batteria quandu a registrazione ùn hè micca attiva. In pratica, u processore duveria ancu svegliarsi per l\'eventi, ma se l\'applicazione ùn risponde micca à l\'eventi, pruvate à attivà sta opzione.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Mantene u CPU on (\"Wake Lock\") per u serviziu di fondo \"Watcher\" (usa più energia di bateria).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Cumincià a registrazione video automaticamente quandu l\'app principia</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Quandu principia l\'applicazione</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (presa audio)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Sceglite un dispositivu Bluetooth o qualsiasi</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Accumincia automaticamente a registrazione quandu u dispositivu bluetooth hè cunnessu. Perchè u serviziu di seguimentu bluetooth cumencia dopu chì u dispusitivu hè riavviatu, hè necessariu chì u dispusitivu (schermu) sia sbloccatu s\'ellu ci hè una password.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Lanciate quandu cunnette un dispositivu bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Cumincia a arregistramentu automaticamente quandu u sistema principia, u dispusitivu (schermu) deve esse sbloccatu s\'ellu ci hè una password. Dopu à carica, pò piglià parechji minuti prima chì u sistema informa l\'applicazione chì hè lanciata.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Quandu u sistema di stivali</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Quandu carica</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Cumincia automaticamente a registrazione durante a carica. Per u serviziu di seguimentu di carica per inizià dopu chì u dispusitivu hè riavviatu, u dispusitivu (schermu) deve esse sbloccatu s\'ellu ci hè una password.</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Cumincià quandu a carica hè cunnessa</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Stop quandu unplugging dispusitivu bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Arresta quandu a carica scollega</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Accumincia automaticamente a registrazione quandu hè cunnessu à u jack audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Eseguite quandu cunnessu à u jack audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Arresta quandu hè scollegatu da u jack audio (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">L\'ottimisazione di a bateria pò impedisce chì l\'app funziona correttamente (per esempiu, usendu a camera o aghjurnà u locu mentre registra un video in fondo). Cliccate quì per disattivà per questa applicazione avà</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">L\'ottimisazione di a bateria pò impedisce chì l\'applicazione funziona correttamente (per esempiu, utilizendu a camera è u microfonu). Cliccate quì per disattivà per questa applicazione avà</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Ottimisazione di a bateria</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Segnale à u principiu di a registrazione di u prossimu file video</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Bip durante a registrazione</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">U fabricatore di u dispositivu ùn pò micca furnisce l\'accessu à tutte e camere, cusì alcune ùn ponu micca aperte</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">U fabricatore di u dispusitivu ùn pò micca furnisce una camera di lente larga per tutte l\'applicazioni</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Opzioni di privacy (Informazioni di cunsensu)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Automaticu (ghjornu /notte), per tempu</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Ghjornu</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Notte</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Supportu u sviluppu di l\'applicazioni</string>
    <string name="prefs_every_n_time">Ogni N volta</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Domande frequenti</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Accende automaticamente a torcia durante a registrazione</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Dimensione di i buttoni nantu à una finestra flottante</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(solu ghjornu, stabile)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(ghjornu è notte)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">U fabricatore di u dispusitivu ùn pò micca furnisce 60 FPS per tutte l\'applicazioni</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(richieste frequenti di a rete)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Altu</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Bassu</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normale</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Assai altu</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Assai bassu</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Ignore dati GPS cù errore sopra</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Mostra l\'avvisu quandu u GPS è a geolocalizzazione di Google sò disattivati</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Mostra l\'avvisu solu se u GPS hè disattivatu</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Ùn mostra micca u buttone d\'avvisu è di riparazione</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Avvisu di GPS disattivatu, buttone di riparazione</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Information /More…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Ci sò paràmetri nantu à u vostru dispositivu per permette à l\'applicazioni di ghjucà automaticamente è eseguite in fondo. Cliccate quì è aghjunghje l\'applicazione à l\'eccezzioni (permettenu l\'autostart è cusì) per permette di eseguisce in sfondate è quandu u screnu hè off, se pruibitu.</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Permette u travagliu di fondo</string>
    <string name="prefs_language">Lingua</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Apri l\'applicazione quandu a registrazione principia automaticamente</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Lanciate l\'app quandu a registrazione video principia</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Cù Android 11 è superiore, pudete micca esse capace di selezziunà alcuna di l\'applicazioni installate postu chì u sistema stessu restringe a visibilità di l\'app (pulitica di privacy)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Micca sceltu</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Button Launcher Applicazione</string>
    <string name="prefs_location_manager">Location Manager (obsoleto)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Aghjurnate u locu utilizendu solu GPS (ùn aduprate micca a rete)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Se i valori di velocità sò cattivi, allora pruvate u vechju metudu. Se i valori sò zero o sò raramente aghjurnati, pruvate u novu metudu</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Equilibre trà a precisione di u locu (coordenate), a velocità è u cunsumu di energia di a bateria.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">U locu più precisu (coordenate) è a velocità per via di u cunsumu d\'energia di a bateria più grande.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Bassa precisione di locu (coordenate) è rapidità per via di u bassu cunsumu di bateria.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Priorità GPS (batteria o precisione)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">U risparmiu di energia deve esse disattivatu per pudè ottene l\'aghjurnamenti di u locu (GPS) in fondo.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Metudu di acquisizione di locu (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Tasso di aghjurnamentu GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metri di precisione</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Avvisi open source</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zoom otticu (Zoom) /Lunghezza focale</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">U paisaghju</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Album inversu</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Ritrattu</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">autumàticu</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Sguassate automaticamente i video più antichi durante a registrazione s\'ellu ùn ci hè abbastanza spaziu per i video novi</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Registrazione in loop</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">Per fà una copia di salvezza di e vostre registrazioni, installate app cum\'è Google Photos. Truvate i cartulare di registrazione in queste applicazioni è attivate l\'opzione di salvezza per elli (cliccate nantu à u testu per vede un esempiu).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">Cambià u codice PIN</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Percorsu persunalizatu</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">Selezziunate un percorsu in una di e vostre locu di almacenamentu (almacenamentu internu o carta microSD)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">data è ora</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Lasciate u screnu</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Mantene a schermu accesa solu durante a registrazione</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Accende per aduprà chilometri invece di chilometri</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Mostra in chilometri, pedi</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">U percorsu di registrazione ùn hè micca stabilitu, cliccate quì per stabilisce</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Locu di a foto (cartulare /percorsu)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Locu di u video (cartulare /percorsu)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Depositu privatu</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">E registrazioni ùn saranu micca visibili in altre app, è pudete stabilisce un codice PIN per bluccà l\'accessu.</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">Attenzione: e registrazioni in u almacenamentu privatu seranu sguassate se l\'applicazione hè disinstallata.\nA copia di salvezza cù applicazioni esterne (cum\'è Google Photos) ùn hè micca pussibule in questu casu, postu chì altre applicazioni ùn ponu accede à u almacenamentu privatu di sta applicazione.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Eliminà u codice PIN</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">Imposta u codice PIN</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Locu di almacenamentu (cartella), durata di u video, registrazione in loop, dimensione massima di u schedariu, sensore G, bloccu di u codice PIN, riavviu automaticu in casu di fallimentu</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Locu di almacenamentu (cartella), durata di u video, registrazione in loop, dimensione massima di u schedariu, bloccu di u codice PIN, riavviu automaticu in casu di fallimentu</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Impostazioni di registrazione</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Indirizzu di u locu attuale</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Altezza sopra u livellu di u mari</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Coordenate</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">A velocità attuale</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Elementi per vede nantu à u screnu</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Durata Video - quantu à spessu à salvà</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Lanciari l\'applicazione</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Buttuni /elementi nantu à una finestra flottante</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Chiudi una finestra</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Drag finestra</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Mostra a velocità</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Apertura schermu video</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Tap per dà u permessu</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zoom cù dui dita</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Attivà u zoom di u screnu</string>
    <string name="prefs_policy_text">Pulitica di privacy</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Valuta l\'app in Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Stima</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Rilevazione di muvimentu da camera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Bloccà u video da a cancellazione automatica (sovrascrivite) quandu u colpu hè rilevatu</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (sensore di shock)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Sensibilità G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibrazione quandu u scossa hè rilevata</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Cumincià a registrazione quandu u muvimentu hè rilevatu</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Per l\'avvenimenti Bluetooth hè pussibule solu se l\'opzione \"registru solu quandu a carica\" ​​hè disattivata.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Ùn lanciate micca u serviziu di l\'applicazione AutoStart per risparmià a batteria mentre aspettate chì l\'eventi cumincinu automaticamente a registrazione. Nant\'à Android 8 è versioni successive, questu hè pussibule se solu l\'eventi Bluetooth sò attivati è tutti l\'altri eventi sò disattivati.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Pudete disattivà sta opzione per avè l\'app eseguisce a registrazione automatica solu quandu u serviziu di fondo di l\'app (AutoStart) hè in esecuzione.\n- A registrazione automatica per avvenimenti cum\'è a carica, Bluetooth o AUX pò esse realizatu senza prublemi finu à Android 7.1.\n- Partendu da Android 8+, a registrazione automatica senza un serviziu di applicazione in background (AutoStart) pò esse realizatu solu per l\'avvenimenti Bluetooth, è in altri casi (quandu carica o AUX) avete bisognu di inizià u serviziu di applicazione in background (AutoStart) - lanciando l\'applicazione stessa una volta.\n- Partendu cù Android 11+, senza u serviziu di app in background (AutoStart), l\'accessu à a camera senza interazzione di l\'utilizatori per inizià a registrazione hè pussibule solu se u permessu \"in cima à tutte l\'applicazioni\" hè cuncessu.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Registrazione automatica ancu se u serviziu di fondo ùn hè micca in esecuzione (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Cumincià a registrazione quandu a velocità hè uguale /più alta (basatu nantu à GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Arresta a registrazione dopu</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Pare di arregistrà quandu ùn ci hè micca muvimentu</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Arresta a registrazione quandu a velocità hè più bassa (basatu nantu à GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Registrazione solu quandu u dispusitivu hè in carica</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Capacità di memoria massima di tutti i video (registrazione in loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">À l\'iniziu di l\'app, à a carica on/off, à a cunnessione di un dispositivu Bluetooth, AUX, in u boot di u dispusitivu</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Autostart a registrazione</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">Precisione di a velocità GPS, metudu di furnimentu di locu, frequenza di aghjurnamentu</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Localizazione (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Schermata rapida /longa pressa, schermu off, indirizzu è visualizazione di velocità, finestra popup, buttone è più</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Shortcut per inizià a registrazione, pressa rapida è longa nantu à u screnu, finestra pop-up, vibrazione durante a registrazione, notificazione di sonu, vibrazione, buttone nantu à u screnu, spegnimentu di u screnu è più</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interfaccia (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Cambia automaticamente i modi di ghjornu /notte di a camera à ore specifiche</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Paràmetri Auto Day /Night</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Bitrate più altu - una qualità megliu, ma una dimensione di file video più grande</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Più FPS - video più fluidu, ma scaricamentu di a batteria più veloce. Hè megliu stabilisce u primu valore à u più bassu (u sicondu pò esse più altu) per una registrazione megliu in u bughju</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Certi dispositi ponu limità a dimensione massima di u schedariu à 4 GB, cusì avete bisognu di selezziunà i paràmetri (bitrate, durata, risoluzione) per chì un schedariu video ùn supere micca 4 GB.</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Mandate sta app à i vostri amichi</string>
    <string name="prefs_share_text">Sparte questu</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Shortcut (launcher) hè statu aghjuntu</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Per inizià /piantà a registrazione senza lancià u screnu principale</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Aggiungi un shortcut (lanciatore)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">On /off registrazione audio</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Buttuni nantu à u screnu</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Cambia camera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Modi di ghjornu /Notte /Auto</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash on /off</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Bloccà i video da esse sovrascritti</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Mostra una finestra cù i buttoni di cuntrollu nantu à tutte l\'applicazioni</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Mostra a finestra flottante</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Mostra a finestra flottante solu quandu a registrazione hè attiva (è chjude automaticamente quandu si ferma)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Mostra a barra di statutu di u sistema</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Per fà una foto</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">Divide i fugliali à 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Sè u vostru almacenamentu o dispusitivu ùn supporta micca i fugliali più grandi di 4 GB, attivate sta opzione per inizià automaticamente a registrazione in un novu fugliale quandu quellu attuale ghjunghje à 4 GB. Stu prublema pò accade cù unità flash USB chì utilizanu u sistema di fugliali FAT32 o nantu à versioni più vechje di Android.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Ùn hè micca supportatu da a camera attuale. Manufacturers spessu restringe u so usu - hè disponibile solu in l \'applicazzioni Camera standard</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Mostra un missaghju quandu principia o ferma a registrazione durante a registrazione in background</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Sonu à l\'iniziu, arrestu o errore di registrazione</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Statu di registrazione di u sonu</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">L\'indirizzu</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Selezziunà u culore di u subtitulu</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Coordenate</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Per esempiu, una placa di licenza</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Testu supplementu</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Format di data</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Data Ora)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sistemicu</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Queste opzioni ponu cunsumà significativamente a batteria è scaldà u dispusitivu. Per e registrazioni video, l\'infurmazione principale hè u tempu, dunque tutte l\'opzioni GPS ponu esse disattivate, cumprese l\'impostazioni di l\'interfaccia.</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS данные</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Tariffa minima di aghjurnamentu GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Tutte l\'aghjurnamenti di coordenate</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - un schema XML cuncepitu cum\'è un formatu di dati GPS cumuni per l\'applicazioni software. Pò esse usatu per discrive waypoints, tracce è rotte</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Crea un schedariu GPX per ogni video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Sottotitoli in inglese</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Overlay subtitles à u fondu di u video</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Subtitulos à u fondu</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Sovrapponi dititoli video: Data (ora), indirizzu di locu, coordenate è velocità</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Sovrapponi didascalia nantu à i video: data (timbra di l\'ora), testu persunalizatu</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Paràmetri di sottutituli</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Aumentà a dimensione di u testu</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Velocità</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opacu)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Formatu di tempu</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Trasparenza di u testu</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Quantu più frequenti l\'aghjurnamenti, u più veloce a bateria sguasserà</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Tariffa d\'aghjurnamentu di l\'indirizzu</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Segnala un bug, crash o fate un\'offerta</string>
    <string name="prefs_support_text">Supportu (feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Questu hè ancu necessariu per mantene a stabilità di a registrazione cuntinua in u fondu.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Permette chì sta app apparissi sopra à tutte l\'altri app. Questu hè necessariu per inizià /piantà automaticamente a registrazione video o per vede una finestra flottante</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Permette chì sta app apparissi sopra à tutte l\'altri app. Questu hè necessariu per vede una finestra flottante</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Mostra sopra à altre applicazioni</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Tema scuru</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dinamica</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Tema luminoso</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Cum\'è in u sistema (automaticu)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Ritorna à a pantalla di casa (registrazioni) per applicà sta paràmetra è inizià u serviziu di seguimentu</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Settings</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Aiutate à migliurà o corregge a traduzzione di u testu in a vostra lingua</string>
    <string name="prefs_translate_text">Traduzzione di l\'applicazione</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Cambia l\'icona è u nome di l\'applicazione in u sistema</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Dopu à u cambiamentu, l\'applicazione pò chjude, a vechja icona serà sguassata nantu à a pantalla principale di u telefunu (o in a lista di tutte l\'applicazioni), è apparirà una nova.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Definite l\'icona è u nome di u lanciatore</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Cambia l\'icona di notificazione è u nome</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Mostra l\'anteprima di a camera nantu à a pantalla principale di l\'app</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Preview camera</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Nunda da fà</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Cumincià /ferma a registrazione</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Tap rapidu nantu à u screnu</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Press longu nantu à u screnu</string>
    <string name="prefs_value_minute_few_text">minuti</string>
    <string name="prefs_value_minute_one_text">minutu</string>
    <string name="prefs_value_minute_other_text">minuti</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">seconde</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">sicondu</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">seconde</string>
    <string name="prefs_version_text">Versione di l\'applicazione</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Vibrazione quandu si principia o si ferma a registrazione</string>
    <string name="prefs_vibration_strength">Forza di vibrazione</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (qualità)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Modu di scena di cuntrollu di a camera (notte)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Modu di scena di cuntrollu di càmera (ghjornu)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Questa camera hè stata oculta da u fabricatore è ùn pò micca travaglià</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">I codecs H.265 HEVC è AV1 furniscenu una qualità più bona à bitrates più bassi di H.264 AVC, cusì pudete risparmià spaziu riducendu u bitrate. Ma i video ùn ponu micca ghjucà in certi video players</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Codec video</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Spiaggia (tempu luminoso)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Priorità generale /Face</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (High Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Notte (per cundizioni di poca luce)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Neve</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Tramontu</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Ora di l\'alba (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">U tempu di u tramontu (tramontu)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Modu ghjornu, notte o autumàticu</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Disattivate se vulete cuntrullà manualmente a durata di u quadru di u sensoru, u tempu di esposizione, a sensibilità è l\'apertura</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Modu di esposizione automatica</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Compensazione di l\'esposizione (notte)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Compensazione di l\'esposizione (ghjornu)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Mirroring horizontale di video. L\'imaghjini cambia solu per a registrazione di video, l\'anteprima ùn cambia micca</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Flip video orizzontalmente</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Figura cuntinuu</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Video cuntinuu (cunsigliatu durante u ghjornu)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (consigliatu di notte)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Focus camera (notte)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Focus camera (ghjornu)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Frames Per Second (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Orientazione video è telefuninu</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Risoluzione Video</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Risoluzione, bit rate, orientazione, focus, camera, modalità notte</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Paràmetri video</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Taglia più grande - scaricamentu di a batteria più veloce</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Illimitatu</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Stabilizazione Video</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Time-lapse. Un quadru ogni N seconde</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">Registra un quadru di càmera ogni N seconde specificate. U modu time-lapse pò mancà evidenza impurtante! I video time-lapse ùn anu micca sonu.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">Modu time-lapse</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Registratore di voce in sfondate</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Questu hè necessariu per ottene a velocità più precisa basata in GPS, è ancu l\'indirizzu è e coordenate. Cliccate per mandà</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Permissione per u locu esatta</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Hè necessariu per pudè vede u serviziu di registrazione di fondo è i stati nantu à u pannellu di notificazione. Cliccate per mandà</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Permissione di Notificazione</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">A registrazione automatica nantu à e cunnessione Bluetooth richiede permessu. Cliccate quì per mandà</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Permissione Bluetooth ùn hè micca cuncessa</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Risparmio di energia</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Avvertimenti</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Per accede à a camera ultra wide-angle (lenti), pudete stabilisce u fattore di zoom</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zoom digitale (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">À u mumentu, a registrazione audio ùn hè micca pussibule perchè u microfonu hè interceptatu da una altra applicazione</string>
    <string name="rec_available_space_text">Disponibile</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Per curregà</string>
    <string name="rec_fix_text">Per curregà</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satelliti</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satellitu</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satelliti</string>
    <string name="rec_gps_text">Gps</string>
    <string name="rec_location_text">Locu</string>
    <string name="rec_network_text">Net</string>
    <string name="rec_off_text">Off</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">L\'app usa Firebase Analytics per analitiche anonime basiche (vede u ligame sottu)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">L\'app usa annunci huawei petali (per mustrà l\'annunzii) è in compra app (per caccià l\'annunzii). Per piacè cliccate u ligame di pulitica di privacy per più infurmazione.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">L\'applicazione usa i seguenti permessi:\n- Apertura di l\'identificatore anonimu di u dispositivu OAID (per publicità persunalizata)\n- CAMERA, AUDIO (per a registrazione video)\n- STORAGE (per salvà i video)\n- LOCALIZZA (per uttene l\'indirizzu di u locu attuale, coordenate GPS, velocità - per vede nantu à a pantalla principale di l\'applicazione è applicà i sottotitoli à u video)\n- publicità in Internet)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Privacy: Tutti i video chì arregistrate seranu salvati solu in u vostru dispositivu lucale. L\'applicazione ùn face micca una copia di salvezza di i vostri video (ùn hà micca cunnessione à i servitori)\n\nL\'app continuarà à eseguisce in sfondate (u serviziu di primu pianu chì appare in a barra di notificazione) mentre a registrazione hè attiva, quandu tornate à a pantalla di casa, cambiate à un\'altra app o chjude u vostru telefunu per pudè cuntinuà a registrazione, è quandu attivate e funzioni per a registrazione automatica (se chjude u serviziu di fondo, queste funzioni ùn funziona micca).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefissu per i nomi di file video</string>
    <string name="recording_start_short_text">Principià</string>
    <string name="recording_start_text">Cumincià a registrazione</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Errore à inizià a registrazione</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Una nova registrazione video cù registrazione audio hè cuminciata</string>
    <string name="recording_started_with_text">a registrazione hà iniziatu</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">A nova registrazione video hà iniziatu senza registrazione audio</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Mancanza abbastanza. Locu liberu</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Stop</string>
    <string name="recording_stop_text">Arresta a registrazione</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Impossibile finisce a registrazione currettamente</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">a registrazione si ferma</string>
    <string name="recording_text">Registrazione…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">A registrazione hè principiata</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">A registrazione si ferma</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Edita (taglia) in \"Google Photos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Data</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Durata</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Nome</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Dimensione di u schedariu</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Salvà in \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Caricà à YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">Cunfirmà u codice PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Sè vi scurdate u vostru codice PIN, ùn puderete micca accede à e vostre registrazioni è duverete reinstallà l\'app o sguassà i so dati.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">Creà un novu codice PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">Inserite u codice PIN per disattivà u bloccu di e registrazioni</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">Inserite u codice PIN attuale</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">Inserite u codice PIN per sbloccare</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">U codice PIN di cunferma ùn currisponde micca</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Codice PIN sbagliatu</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Bloccu di e registrazioni disattivatu</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Bloccu di e registrazioni attivatu</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">U codice PIN hè statu cambiatu</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Bloccu di e registrazioni</string>
    <string name="reset">scaricamentu</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Ammuccià</string>
    <string name="storage_external_single">carta MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Memoria di u telefunu</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">Ogni funzione premium futura</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">Nisuna publicità</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Annulate in ogni mumentu nant\'à Google Play.</string>
    <string name="subscription_close">Chjude</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">A fatturazione principia quandu a vostra prova gratuita finisce. Annullate prima di a fine di a prova è ùn vi sarà micca addebitatu.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Uttene premium</string>
    <string name="subscription_monthly">Mensilmente</string>
    <string name="subscription_premium">Premium</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Eliminà l\'annunzii</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">U vostru abbonamentu si rinnuverà automaticamente mensilmente, salvu s\'ellu hè annullatu almenu 24 ore prima di a fine di u periodu attuale.</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">Principià a prova gratuita</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">Site abbonatu.\nGrazie per u vostru sustegnu!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">Abbunatu</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Abbunassi</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Cù una prova gratuita</string>
    <string name="timer_auto_start">Timer</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Stabilisci un timer per inizià a registrazione</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Ogni ghjornu</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Una volta</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Annulà a registrazione video automatica basatu annantu à u timer attuale?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">U tempu hè statu stabilitu in u passatu</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Durata di registrazione video</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Serviziu di timer per inizià automaticamente a registrazione video</string>
    <string name="to">prima</string>
    <string name="unknown">Inconnu</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Dumandate à quale ghjucatore ghjucà</string>
    <string name="videos_count_one">video</string>
    <string name="videos_count_other">video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Sguassà i fugliali… Per piacè aspetta !</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Sò sicuru chì vulete sguassà stu schedariu video ?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Sò sicuru chì vulete sguassà sti fugliali video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Sò sicuru chì vulete sguassà stu cartulare di video ?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Sò sicuru chì vulete sguassà i dati di u cartulare video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Sguassà i fugliali video</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Sguassà i cartulare video</string>
    <string name="videos_empty_text">Videos mancanti</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Bloccà stu video da a cancellazione automatica (sovrascrittu) ?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Sguassà u modu</string>
    <string name="videos_file_item_share">Sparte questu</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Fighjate</string>
    <string name="videos_file_open_with">Apertura cun</string>
    <string name="videos_file_repair">Riparate u schedariu corrottu /inplayable</string>
    <string name="videos_file_select">Selezziunà per</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Sort Ascending</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Sorte discendente</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">U schedariu video hè statu spustatu in un cartulare prutettu</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Esci da u modu di sguassà</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Sovrascrittu prutettu</string>
    <string name="videos_menu_delete">Sguassà</string>
    <string name="videos_menu_move_file">Move u schedariu</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Refresh</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Scegli tutti</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Sorting</string>
    <string name="videos_menu_storage">Memoria</string>
    <string name="videos_moving_files_text">Trasferimentu di i fugliali… Aspettate per piacè!</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Per piacè apre i paràmetri di l\'applicazione è permette l\'accessu à u almacenamiento in a memoria di u telefunu</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Nisun permessu di almacenamentu</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Per piacè selezziunate un cartulare per i registri</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Selezziunà u almacenamentu video</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Video timed</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Video registrazioni</string>
    <string name="widget_start_stop_recording_transparent">Buttone trasparente per inizià /fermà a registrazione</string>
    <string name="zoom_text">zoom</string>
</resources>
