<resources>
    <string name="accept_text">tôi chấp nhận</string>
    <string name="any_text">Bất kì</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Âm thanh</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Cài đặt pin</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Phương tiện truyền thông</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Băng hình</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Quay video nền</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Lái xe DVR</string>
    <string name="camera">Máy ảnh</string>
    <string name="camera_aperture">Cơ hoành</string>
    <string name="camera_back">Camera sau</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Bạn cần chạy ứng dụng một lần để có thể truy cập máy ảnh trong nền</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Trên Android 11+, trước khi bắt đầu quay trong nền, ứng dụng phải đang chạy và hiển thị ít nhất một lần để có thể sử dụng máy ảnh trong nền. Do đó, sau khi khởi động lại thiết bị, hãy làm cho ứng dụng hiển thị và sau đó không đóng dịch vụ ghi âm, nó sẽ vẫn ở trong trung tâm thông báo.</string>
    <string name="camera_error_busy">Quá trình quay video đã dừng do máy ảnh đang được sử dụng bởi một ứng dụng khác</string>
    <string name="camera_error_text">Quay video bị dừng do camera của thiết bị ngừng hoạt động</string>
    <string name="camera_external">Máy ảnh USB bên ngoài</string>
    <string name="camera_focal_length">Tiêu cự</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">nằm ngang</string>
    <string name="camera_fov_text">Góc nhìn (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">thẳng đứng</string>
    <string name="camera_front">Camera phía trước</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Máy ảnh đang được sử dụng bởi một ứng dụng khác. Vui lòng không chạy các ứng dụng khác có thể đang sử dụng máy ảnh khi quay video. Android chỉ cho phép một ứng dụng sử dụng máy ảnh tại một thời điểm</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Không thể mở máy ảnh đã chọn. Điều xảy ra là không phải tất cả các camera ẩn đều có thể được sử dụng bởi bất kỳ ứng dụng nào. Nhiều nhà sản xuất chỉ cho phép sử dụng chúng trong các ứng dụng gốc của họ. Máy ảnh mặc định sẽ mở.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Máy ảnh tạm thời (đã) không khả dụng để mở trên thiết bị của bạn (lỗi hệ thống máy ảnh)</string>
    <string name="camera_support_error">Đã xảy ra lỗi khi sử dụng máy ảnh.</string>
    <string name="close">Đóng</string>
    <string name="days">ngày</string>
    <string name="default_text">Vỡ nợ</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Thiết bị này không có camera tích hợp và không hỗ trợ camera ngoài. Đóng cửa…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Không tìm thấy máy ảnh</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Mở cài đặt</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Báo cáo lỗi</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Chọn máy ảnh</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Mở khóa video hiện tại khỏi bị ghi đè?</string>
    <string name="disabled_text">Tàn tật</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Không có quảng cáo)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Quyên góp, Xóa quảng cáo</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Cảm ơn rất nhiều vì đã ủng hộ!</string>
    <string name="donate_text">Quyên góp</string>
    <string name="donation_any_amount_text">không quảng cáo với bất kỳ số tiền nào</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Để loại bỏ quảng cáo, số tiền quyên góp phải nhiều hơn hoặc bằng.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Đối với các khoản quyên góp nhỏ hơn, quảng cáo chỉ bị xóa trên màn hình chính</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Bạn không có quảng cáo.</string>
    <string name="donation_level_text">Mức đóng góp của bạn:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Thông tin mua sắm vẫn chưa được tải lên. Bạn có trực tuyến và đăng nhập vào tài khoản Google của mình không?</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Xóa quảng cáo mãi mãi bằng cách quyên góp một lần với số tiền bất kỳ.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Bạn cũng có thể quyên góp hàng tháng để loại bỏ quảng cáo.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Quảng cáo bị xóa hoàn toàn khi đăng ký với số tiền bất kỳ mỗi tháng đang hoạt động.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Hủy đăng ký</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Ứng dụng không cung cấp thời gian dùng thử cho các đăng ký vì tất cả các chức năng của ứng dụng đều miễn phí nên đăng ký chỉ loại bỏ quảng cáo</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Quảng cáo bị loại bỏ hoàn toàn trong khi đăng ký đang hoạt động.</string>
    <string name="donation_subs_text">Đóng góp hàng tháng</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">Việc đăng ký có thể bị hủy bất kỳ lúc nào (nút “hủy đăng ký” sẽ khả dụng, bạn cũng có thể hủy đăng ký trong ứng dụng Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Chiều cao</string>
    <string name="format_degrees">Tọa độ</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Tốc độ GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kb /giây</string>
    <string name="format_mbits">Mb /giây</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">tối thiểu</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">từ</string>
    <string name="hour">giờ</string>
    <string name="hours">giờ</string>
    <string name="month">tháng</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Ứng dụng này không bị loại trừ khỏi việc tối ưu hóa pin. Nếu máy ảnh không chạy ở chế độ nền hoặc thứ gì khác, hãy thêm ứng dụng này vào các trường hợp ngoại lệ của chế độ tiết kiệm năng lượng.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Nếu bạn đã cài đặt lại ứng dụng trên Android 11, thì các tệp cũ phải được xóa theo cách thủ công</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Bạn đã dừng dịch vụ nền để tự động bắt đầu quay video. Mở ứng dụng để khởi chạy lại.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Tối ưu hóa pin -&gt; Tất cả ứng dụng -&gt; Tìm ứng dụng -&gt; Không tối ưu hóa/lưu</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Đây là phiên bản beta của ứng dụng nên một số tính năng có thể không hoạt động hoặc không ổn định.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Cài đặt phiên bản ổn định từ cửa hàng play để tránh lỗi.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Máy ảnh ngừng hoạt động đột ngột, đang khởi động lại…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Máy ảnh không chạy</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Đóng tùy chọn ứng dụng trước khi bắt đầu ghi</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Không bật được micrô, quá trình ghi sẽ tiếp tục mà không có âm thanh</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Không thể mở các cài đặt này từ ứng dụng này, vui lòng thử tìm chúng bằng ứng dụng mặc định cài đặt hệ thống thiết bị mặc định</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Không mở được ứng dụng…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Không thể bắt đầu cửa sổ nổi</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensor đã phát hiện thấy một cú sốc, video sẽ bị chặn ghi đè</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Tắt tối ưu hóa pin cho ứng dụng này trong cài đặt thiết bị của bạn để tránh các lỗi máy ảnh trong tương lai</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Đã xảy ra lỗi khi truy cập máy ảnh. Đã bật tối ưu hóa pin</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Đang khởi tạo… Vui lòng đợi!</string>
    <string name="msg_no_browser">Vui lòng cài đặt ứng dụng web để mở liên kết</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Không có tín hiệu GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Không có mạng để lấy địa chỉ hoặc thử khởi động lại thiết bị</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Không xóa được tệp video. Có thể bạn đã cài đặt lại ứng dụng và quyền đối với tệp đã bị mất, hãy thử gỡ cài đặt theo cách thủ công</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Giải phóng một số dung lượng để tiếp tục quay video</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Không đủ bộ nhớ</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Không thể khởi chạy màn hình chính của ứng dụng vì quyền SYSTEM_ALERT_WINDOW (hiển thị trên tất cả các cửa sổ ứng dụng khác) không được cấp hoặc màn hình của thiết bị đã bị tắt</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Không thể khởi chạy ứng dụng được chỉ định để mở tự động vì quyền \"hiển thị trên tất cả các ứng dụng\" không được cấp.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Không mở được ứng dụng do màn hình đã tắt (bị khóa).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Không thể mở ứng dụng để bắt đầu quay do màn hình đã tắt (bị khóa). Chạy dịch vụ ghi nền (AutoStart) để khắc phục điều này.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Không thể mở ứng dụng để bắt đầu ghi vì quyền \"hiển thị trên tất cả các ứng dụng\" không được cấp. Bấm để cung cấp</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Không chụp được ảnh</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Đã lưu ảnh</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Đóng các ứng dụng khác bằng máy ảnh và khởi động lại ứng dụng này</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Xóa video cũ, định dạng thẻ SD của bạn hoặc thử một video khác. Ngoài ra, giới hạn không gian quay video tối đa (càng ít càng tốt). Một số lượng lớn các video đã lưu có thể gây ra sự cố như vậy. Xem thêm Câu hỏi thường gặp về thẻ SD trong Cài đặt /Câu hỏi thường gặp. Bạn cũng có thể thử ghi vào bộ nhớ điện thoại thay vì thẻ ngoài</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Dừng ghi. Không đủ bộ nhớ để tiếp tục</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Dừng ghi… (cài đặt đã được mở)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Vui lòng đợi một giây trước khi dừng ghi ngay sau khi bắt đầu</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Để thay đổi máy ảnh, bạn phải dừng quá trình ghi hiện tại</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Video sẽ bị chặn ghi đè.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Kích thước của tất cả các video từ kích thước tối đa cho phép</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Không có đủ pin trên thiết bị. Sạc hoặc bắt đầu ghi nếu mức phí trên 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Đã xảy ra sự cố với đầu ghi video.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Gói ngôn ngữ cho TTS (Android Text-to-Speech) chưa được cài đặt. Bật Internet để bắt đầu tải xuống</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Không thể khởi động dịch vụ ghi âm. Nhấn để tắt tối ưu hóa pin cho ứng dụng này</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">giắc cắm âm thanh (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">sạc pin</string>
    <string name="notification_stop_text">Dừng lại</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Để tự động bật /tắt ghi âm</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Cần có âm thanh để ghi một đoạn âm thanh khi quay video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Máy ảnh được yêu cầu để quay video và xem trước máy ảnh.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Ứng dụng này yêu cầu quyền sử dụng máy ảnh để quay video. Nhưng bạn đã từ chối nó. Đang đóng… Cố gắng cấp quyền cho máy ảnh trong cài đặt hệ thống của ứng dụng này</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Vị trí cần thiết để vẽ tọa độ, địa chỉ và tốc độ trên video đã ghi hoặc hiển thị dữ liệu này trên màn hình chính (tùy thuộc vào cài đặt của bạn).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Cần có thông báo để có thể hiển thị dịch vụ ghi nền và trạng thái ghi trong bảng thông báo.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Bộ nhớ là cần thiết để lưu video vào một thư mục chia sẻ và cho chế độ ghi vòng lặp</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Bạn phải cấp quyền cho Thiết bị lân cận (Bluetooth) để tự động ghi sự kiện. Điều này có thể được thực hiện trong cài đặt hệ thống của ứng dụng.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Cấp quyền</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Vui lòng thử chọn một đường dẫn khác (bộ nhớ cục bộ của thiết bị)</string>
    <string name="photos_count_one">hình chụp</string>
    <string name="photos_count_other">ảnh</string>
    <string name="photos_folder_name">ảnh</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Bị vô hiệu hóa vì thiết bị không hỗ trợ mã hóa địa lý</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Tốc độ bit (chất lượng)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Ghi âm thanh từ thiết bị Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Chỉ sử dụng với tai nghe Bluetooth. Nếu bạn kết nối với bộ phận đầu (radio ô tô) qua Bluetooth thì vì lý do nào đó, điều này có thể tự động kích hoạt cuộc gọi đến số tiêu chuẩn trên thiết bị này</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Không sử dụng với bộ phận đầu (radio ô tô)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Audio codec</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Nếu được bật, các ứng dụng khác sẽ không thể sử dụng micrô. Nếu bị tắt, ứng dụng này có thể không ghi được âm thanh khi nhiều ứng dụng đang chạy bằng micrô (Android không phải lúc nào cũng cho phép sử dụng đồng thời micrô)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Ưu tiên âm thanh cho ứng dụng này</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Tần số lấy mẫu</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Ghi âm</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Chất lượng, tắt /bật ghi âm</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Cài đặt âm thanh</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Ghi âm từ CAMCORDER có thể không hoạt động trên một số thiết bị, trong trường hợp này hãy thử đổi sang MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Nguồn âm thanh</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Âm thanh nổi</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Điều này đảm bảo rằng CPU (bộ xử lý) đang chạy (để nhận các sự kiện Bluetooth, sạc pin hoặc Aux).\nBạn có thể tắt tùy chọn này để tiết kiệm pin khi chức năng ghi không hoạt động. Trong thực tế, bộ xử lý sẽ không chuyển sang chế độ ngủ, nhưng nếu điều này xảy ra trên thiết bị của bạn, thì hãy bật tùy chọn này.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Luôn bật CPU (\"Wake Lock\") cho dịch vụ nền \"Watcher\" (sử dụng nhiều pin hơn).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Bắt đầu quay video tự động khi ứng dụng khởi động</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Khi bắt đầu ứng dụng</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (giắc cắm âm thanh)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Chọn một thiết bị Bluetooth hoặc bất kỳ</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Tự động bắt đầu ghi khi thiết bị bluetooth được kết nối. Để dịch vụ theo dõi bluetooth bắt đầu sau khi thiết bị được khởi động lại, cần phải mở khóa thiết bị (màn hình) nếu có mật khẩu</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Khởi chạy khi kết nối thiết bị bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Bắt đầu ghi tự động khi hệ thống khởi động, thiết bị (màn hình) phải được mở khóa nếu có mật khẩu. Sau khi tải, có thể mất vài phút trước khi hệ thống thông báo rằng ứng dụng đang khởi chạy.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Khi hệ thống khởi động</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Khi sạc</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Tự động bắt đầu ghi khi sạc. Để dịch vụ theo dõi quá trình sạc bắt đầu sau khi thiết bị được khởi động lại, thiết bị (màn hình) phải được mở khóa nếu có mật khẩu</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Bắt đầu khi sạc được kết nối</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Dừng khi rút thiết bị bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Dừng khi ngắt kết nối sạc</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Tự động bắt đầu ghi khi được cắm vào giắc cắm âm thanh (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Chạy khi được cắm vào giắc cắm âm thanh (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Dừng khi ngắt kết nối khỏi giắc cắm âm thanh (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Tối ưu hóa pin có thể ngăn ứng dụng hoạt động bình thường (ví dụ: sử dụng máy ảnh hoặc cập nhật vị trí trong khi quay video ở chế độ nền). Bấm vào đây để tắt nó cho ứng dụng này ngay bây giờ</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Tối ưu hóa pin có thể khiến ứng dụng không hoạt động chính xác (ví dụ: sử dụng máy ảnh và micrô). Bấm vào đây để tắt nó cho ứng dụng này ngay bây giờ</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Tối ưu hóa pin</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Báo hiệu khi bắt đầu ghi tệp video tiếp theo</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Bíp khi ghi âm</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Nhà sản xuất thiết bị có thể không cung cấp quyền truy cập vào tất cả các camera, vì vậy một số có thể không mở được</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Nhà sản xuất thiết bị có thể không cung cấp máy ảnh ống kính rộng cho tất cả các ứng dụng</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Tùy chọn quyền riêng tư (Thông tin đồng ý)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Tự động (ngày /đêm), theo thời gian</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Ngày</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Đêm</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Hỗ trợ phát triển ứng dụng</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Các câu hỏi thường gặp</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Tự động bật đèn pin khi ghi hình</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Kích thước của các nút trên cửa sổ nổi</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(duy nhất trong ngày, ổn định)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(ngày và đêm)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Nhà sản xuất thiết bị có thể không cung cấp 60 FPS cho mọi ứng dụng</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(yêu cầu mạng thường xuyên)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Cao</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Thấp</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Bình thường</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Rất cao</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Rất thấp</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Bỏ qua dữ liệu GPS có lỗi ở trên</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Hiển thị cảnh báo khi GPS và định vị địa lý của Google bị tắt</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Chỉ hiển thị cảnh báo nếu GPS bị tắt</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Không hiển thị nút cảnh báo và sửa lỗi</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Cảnh báo vô hiệu hóa GPS, nút sửa chữa</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Thông tin /Thêm…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Có các cài đặt trên thiết bị của bạn để cho phép các ứng dụng tự động phát và chạy trong nền. Nhấp vào đây và thêm ứng dụng vào các trường hợp ngoại lệ (cho phép tự khởi động lại, v.v.) để cho phép ứng dụng chạy trong nền và khi màn hình tắt, nếu bị cấm</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Cho phép công việc nền</string>
    <string name="prefs_language">Ngôn ngữ</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Mở ứng dụng khi quá trình ghi bắt đầu tự động</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Khởi chạy ứng dụng khi bắt đầu quay video</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Với Android 11 trở lên, bạn có thể không chọn được bất kỳ ứng dụng nào đã cài đặt vì bản thân hệ thống hạn chế khả năng hiển thị của ứng dụng (chính sách bảo mật)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Không được chọn</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Ứng dụng trình khởi chạy nút</string>
    <string name="prefs_location_manager">Trình quản lý vị trí (không dùng nữa)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Chỉ cập nhật vị trí bằng GPS (không sử dụng mạng)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Nếu giá trị tốc độ kém, hãy thử phương pháp cũ. Nếu các giá trị bằng 0 hoặc hiếm khi được cập nhật, thì hãy thử phương pháp mới</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Cân bằng giữa độ chính xác của vị trí (tọa độ), tốc độ và mức tiêu thụ pin.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Vị trí (tọa độ) và tốc độ chính xác nhất do mức tiêu thụ pin lớn hơn.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Độ chính xác của vị trí (tọa độ) và tốc độ thấp do mức tiêu thụ pin thấp.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Ưu tiên GPS (Pin hoặc Độ chính xác)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Phương pháp thu nhận vị trí (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Tỷ lệ cập nhật GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">mét độ chính xác</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Thông báo nguồn mở</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Thu phóng quang học (Zoom) /Độ dài tiêu cự</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Phong cảnh</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Đảo ngược anbom</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Chân dung</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Tự động</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Tự động xóa các video cũ nhất trong khi quay nếu không có đủ dung lượng cho các video mới</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Ghi vòng lặp</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">ngày và giờ</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Để màn hình sáng</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Chỉ bật màn hình khi ghi</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Bật để sử dụng dặm thay vì ki lô mét</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Hiển thị theo dặm, feet</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Đường dẫn ghi chưa được đặt, bấm vào đây để đặt</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Vị trí ảnh (thư mục /đường dẫn)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Vị trí video (thư mục /đường dẫn)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Vị trí video (lưu thư mục), thời lượng video, ghi vòng lặp, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Vị trí ghi video (thư mục lưu), thời lượng video, ghi vòng lặp, kích thước video tối đa</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Các thiết lập khác</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Địa chỉ vị trí hiện tại</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Chiều cao trên mực nước biển</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Tọa độ</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Tốc độ hiện tại</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Các mục hiển thị trên màn hình</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Thời lượng video - tần suất lưu</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Chạy ứng dụng</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Các nút /phần tử trên cửa sổ nổi</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Đóng cửa sổ</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Kéo cửa sổ</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Hiển thị tốc độ</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Mở màn hình video</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Thu phóng bằng hai ngón tay</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Bật thu phóng màn hình</string>
    <string name="prefs_policy_text">Chính sách bảo mật</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Xếp hạng ứng dụng trong Cửa hàng Play</string>
    <string name="prefs_rate_text">Ước tính</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Phát hiện chuyển động bằng camera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Chặn video tự động xóa (ghi đè) khi phát hiện lần truy cập</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (cảm biến sốc)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Độ nhạy cảm biến G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Rung khi phát hiện sốc</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Bắt đầu ghi khi phát hiện chuyển động</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Đối với các sự kiện Bluetooth, điều này chỉ có thể thực hiện được nếu tùy chọn \"chỉ ghi khi sạc\" bị tắt.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Không khởi chạy dịch vụ ứng dụng AutoStart để tiết kiệm pin trong khi chờ sự kiện tự động bắt đầu ghi. Đối với Android 8+, điều này có thể thực hiện được nếu chỉ bật các sự kiện Bluetooth và các sự kiện còn lại bị tắt.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Bạn có thể tắt tùy chọn này để ứng dụng chỉ thực hiện ghi tự động khi dịch vụ nền của ứng dụng (AutoStart) đang chạy.\n- Có thể thực hiện ghi âm tự động cho các sự kiện như sạc pin, Bluetooth hoặc Aux mà không gặp vấn đề gì cho đến Android 7.1.\n- Bắt đầu từ Android 8+, chỉ có thể thực hiện ghi âm tự động không có dịch vụ ứng dụng nền (AutoStart) cho các sự kiện Bluetooth và trong các trường hợp khác (khi sạc hoặc Aux), trước tiên bạn cần khởi động dịch vụ ứng dụng nền (AutoStart) - bằng cách khởi chạy chính ứng dụng đó một lần.\n- Bắt đầu với Android 11+, không có dịch vụ ứng dụng nền (AutoStart), việc truy cập camera mà không có sự tương tác của người dùng để bắt đầu ghi chỉ có thể thực hiện được nếu được cấp quyền \"trên tất cả các ứng dụng\".</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Tự động ghi ngay cả khi dịch vụ nền không chạy (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Bắt đầu ghi khi tốc độ bằng /cao hơn (dựa trên GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Dừng ghi sau khi</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Dừng ghi khi không có chuyển động</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Dừng ghi khi tốc độ thấp hơn (dựa trên GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Chỉ ghi khi thiết bị đang sạc</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Dung lượng bộ nhớ tối đa của tất cả các video (ghi vòng lặp)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Khi khởi động ứng dụng, bật/tắt sạc, khi kết nối thiết bị Bluetooth, Aux, khi khởi động thiết bị</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Tự động ghi âm</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Nhấn nhanh /giữ màn hình, tắt màn hình, hiển thị địa chỉ và tốc độ, cửa sổ bật lên, các nút và hơn thế nữa</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Phím tắt để bắt đầu ghi, nhấn nhanh và giữ trên màn hình, cửa sổ bật lên, rung khi ghi, thông báo âm thanh, rung, các nút trên màn hình, tắt màn hình và hơn thế nữa</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Giao diện (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Tự động chuyển đổi chế độ ngày /đêm của máy ảnh vào những thời điểm cụ thể</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Cài đặt Ngày /Đêm Tự động</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Tốc độ bit cao hơn - chất lượng tốt hơn nhưng kích thước tệp video lớn hơn</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">FPS nhiều hơn - video mượt mà hơn nhưng hao pin nhanh hơn. Tốt hơn nên đặt giá trị đầu tiên thành thấp nhất (giá trị thứ hai có thể cao hơn) để ghi tốt hơn trong bóng tối</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Gửi ứng dụng này cho bạn bè của bạn</string>
    <string name="prefs_share_text">Chia sẻ cái này</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Phím tắt (launcher) đã được thêm</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Để bắt đầu/dừng quay mà không mở màn hình chính</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Thêm lối tắt (trình khởi chạy)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Bật /tắt ghi âm</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Các nút trên màn hình</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Thay đổi máy ảnh</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Chế độ Ngày /Đêm /Tự động</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Bật /tắt đèn flash</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Chặn video bị ghi đè</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Hiển thị một cửa sổ với các nút điều khiển trên đầu tất cả các ứng dụng</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Hiển thị cửa sổ nổi</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Chỉ hiển thị cửa sổ nổi khi quá trình ghi đang hoạt động (và tự động đóng khi dừng)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Hiển thị thanh trạng thái hệ thống</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Để tạo một bức ảnh</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Không được hỗ trợ bởi máy ảnh hiện tại. Các nhà sản xuất thường hạn chế việc sử dụng nó - nó chỉ có sẵn trong ứng dụng Máy ảnh tiêu chuẩn</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Hiển thị thông báo khi bắt đầu hoặc dừng ghi trong khi ghi ở chế độ nền</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Âm thanh khi bắt đầu, dừng hoặc lỗi ghi âm</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Trạng thái ghi âm</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Địa chỉ</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Chọn màu phụ đề</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Tọa độ</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Ví dụ, một biển số xe</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Văn bản bổ sung</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Định dạng ngày tháng</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Ngày giờ)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Hệ thống</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Đó là một trong những điều tốt nhất bạn có thể làm để đạt được điều đó và cải thiện khả năng của mình. Bạn có thể sử dụng thiết bị định vị GPS để xác định vị trí của mình bằng GPS ки интерфейса</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">Công cụ GPS</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Tốc độ cập nhật tối thiểu của GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Tất cả cập nhật tọa độ</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - một lược đồ XML được thiết kế dưới dạng định dạng dữ liệu GPS phổ biến cho các ứng dụng phần mềm. Nó có thể được sử dụng để mô tả các điểm tham chiếu, đường đi và tuyến đường</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Tạo tệp GPX cho mỗi video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">phụ đề tiếng Anh</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Lớp phủ phụ đề ở cuối video</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Phụ đề ở dưới cùng</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Lớp phủ phụ đề video: Ngày (giờ), địa chỉ vị trí, tọa độ và tốc độ</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Lớp phủ chú thích trên video: ngày (dấu thời gian), văn bản tùy chỉnh</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Cài đặt phụ đề</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Tăng kích thước văn bản</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Tốc độ, vận tốc</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(mờ mịt)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Định dạng thời gian</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Tính minh bạch của văn bản</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Cập nhật càng thường xuyên thì càng nhanh hết pin</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Tỷ lệ cập nhật địa chỉ</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Báo cáo lỗi, sự cố hoặc đưa ra đề nghị</string>
    <string name="prefs_support_text">Hỗ trợ (phản hồi)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Cho phép ứng dụng này xuất hiện trên tất cả các ứng dụng khác. Điều này là cần thiết để tự động bắt đầu /dừng quay video hoặc để hiển thị cửa sổ nổi</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Cho phép ứng dụng này xuất hiện trên tất cả các ứng dụng khác. Điều này là cần thiết để hiển thị một cửa sổ nổi</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Hiển thị trên đầu các ứng dụng khác</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Chủ đề tối</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Năng động</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Chủ đề nhẹ nhàng</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Như trong hệ thống (tự động)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Quay lại màn hình chính (bản ghi) để áp dụng cài đặt này và bắt đầu dịch vụ theo dõi</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Cài đặt</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Giúp cải thiện hoặc sửa bản dịch văn bản bằng ngôn ngữ của bạn</string>
    <string name="prefs_translate_text">Dịch ứng dụng</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Thay đổi icon và tên ứng dụng trong hệ thống</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Sau khi thay đổi, ứng dụng có thể đóng lại, biểu tượng cũ sẽ bị xóa trên màn hình chính của điện thoại (hoặc trong danh sách tất cả các ứng dụng) và một biểu tượng mới sẽ xuất hiện</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Đặt biểu tượng và tên của trình khởi chạy</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Thay đổi biểu tượng và tên thông báo</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Hiển thị bản xem trước của camera trên màn hình ứng dụng chính</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Xem trước máy ảnh</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Không có gì làm</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Bắt đầu /dừng ghi</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Nhấn nhanh trên màn hình</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Nhấn và giữ trên màn hình</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">giây</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">thứ hai</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">giây</string>
    <string name="prefs_version_text">Phiên bản ứng dụng</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Rung khi bắt đầu hoặc dừng ghi</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Tốc độ bit (chất lượng)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Chế độ cảnh điều khiển máy ảnh (Ban đêm)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Chế độ cảnh điều khiển máy ảnh (Ngày)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Một người có thể kiếm được nhiều tiền hơn và không cần phải trả tiền</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Các codec H.265 HEVC và AV1 cung cấp chất lượng tốt hơn ở tốc độ bit thấp hơn H.264 AVC, vì vậy bạn có thể tiết kiệm dung lượng bằng cách giảm tốc độ bit. Nhưng video có thể không phát ở một số trình phát video</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Bộ giải mã video</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Bãi biển (thời tiết tươi sáng)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Ưu tiên chung /khuôn mặt</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Dải động cao)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Ban đêm (trong điều kiện ánh sáng yếu)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Tuyết</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Hoàng hôn</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Thời gian mặt trời mọc (Bình minh)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Thời gian hoàng hôn (hoàng hôn)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Chế độ ngày, đêm hoặc tự động</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Tắt nếu bạn muốn kiểm soát thủ công thời lượng khung cảm biến, thời gian phơi sáng, độ nhạy và khẩu độ</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Chế độ phơi sáng tự động</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Bù phơi sáng (ban đêm)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Bù phơi sáng (ngày)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Phản chiếu theo chiều ngang của video. Hình ảnh chỉ thay đổi để quay video, bản xem trước không thay đổi</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Lật video theo chiều ngang</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Hình ảnh liên tục</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Video liên tục (được khuyến nghị trong ngày)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (khuyến nghị vào ban đêm)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Tiêu điểm máy ảnh (ban đêm)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Tiêu điểm máy ảnh (ngày)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Khung hình trên giây (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Hướng video và điện thoại</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Độ phân giải video</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Độ phân giải, tốc độ bit, định hướng, lấy nét, máy ảnh, chế độ ban đêm</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Cài đặt video</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Kích thước lớn hơn - hết pin nhanh hơn</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Vô hạn</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Ổn định video</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Máy ghi âm ở chế độ nền</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Điều này là cần thiết để có được tốc độ dựa trên GPS, cũng như địa chỉ và tọa độ chính xác nhất. Nhấp để gửi</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Quyền cho vị trí chính xác</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Cần thiết để có thể hiển thị dịch vụ ghi nền và trạng thái trên bảng thông báo. Nhấp để gửi</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Quyền thông báo</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Ghi âm tự động qua kết nối Bluetooth cần có sự cho phép. Bấm vào đây để gửi</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Quyền Bluetooth không được cấp</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Cảnh báo</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Để truy cập máy ảnh (ống kính) góc cực rộng, bạn có thể đặt hệ số thu phóng</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Thu phóng kỹ thuật số (thu phóng)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Hiện tại, không thể ghi âm do ứng dụng khác chặn micrô</string>
    <string name="rec_available_space_text">Có sẵn</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Tự động</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Để sửa</string>
    <string name="rec_fix_text">Để sửa</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">vệ tinh</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">vệ tinh</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">vệ tinh</string>
    <string name="rec_gps_text">Gps</string>
    <string name="rec_location_text">Địa điểm</string>
    <string name="rec_network_text">Mạng lưới</string>
    <string name="rec_off_text">Tắt</string>
    <string name="rec_on_text">Bao gồm</string>
    <string name="rec_service_msg">Quyền riêng tư: Tất cả video bạn quay sẽ chỉ được lưu trên thiết bị cục bộ của bạn. Ứng dụng không sao lưu video của bạn (không có bất kỳ kết nối nào đến máy chủ)\n\nỨng dụng sẽ tiếp tục chạy ở chế độ nền (dịch vụ nền trước xuất hiện trên thanh thông báo) trong khi quá trình ghi đang hoạt động, khi bạn quay lại màn hình chính, chuyển sang ứng dụng khác hoặc khóa điện thoại để tiếp tục ghi và khi bạn bật tính năng ghi âm tự động (nếu bạn đóng dịch vụ nền thì các chức năng này sẽ không hoạt động). Ứng dụng sử dụng Firebase Analytics cho các phân tích ẩn danh cơ bản (xem liên kết bên dưới)</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Tiền tố cho tên tệp video</string>
    <string name="recording_start_text">Bắt đầu ghi âm</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Lỗi khi bắt đầu ghi</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Một bản ghi video mới có ghi âm đã bắt đầu</string>
    <string name="recording_started_with_text">bắt đầu ghi</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Đã bắt đầu quay video mới mà không cần ghi âm</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Không đủ chỗ trong kho. Nơi miễn phí</string>
    <string name="recording_stop_text">Dừng ghi</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Không thể hoàn thành ghi chính xác</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">ghi âm đã dừng</string>
    <string name="recording_text">Ghi âm…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Quá trình ghi đã bắt đầu</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Ghi đã dừng</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Chỉnh sửa (Cắt) trong \"Google Photos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Ngày</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Khoảng thời gian</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Tên</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Kích thước tập tin</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Lưu vào \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Tải lên YouTube</string>
    <string name="reset">phóng điện</string>
    <string name="storage_external_single">Thẻ micro SD</string>
    <string name="storage_phone">Bộ nhớ điện thoại</string>
    <string name="timer_auto_start">hẹn giờ</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Đặt hẹn giờ để bắt đầu ghi</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Hằng ngày</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Một lần</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Hủy quay video tự động dựa trên bộ hẹn giờ hiện tại?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Thời gian đã được ấn định trong quá khứ</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Thời lượng quay video</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Dịch vụ hẹn giờ để tự động bắt đầu quay video</string>
    <string name="to">trước</string>
    <string name="unknown">không xác định</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Hỏi người chơi nào sẽ chơi</string>
    <string name="videos_count_one">băng hình</string>
    <string name="videos_count_other">băng hình</string>
    <string name="videos_deleting_text">Đang xóa tệp… Vui lòng đợi!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Bạn có chắc chắn muốn xóa tệp video này không?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Bạn có chắc chắn muốn xóa các tệp video này không?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Bạn có chắc chắn muốn xóa thư mục video này không?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Bạn có chắc chắn muốn xóa dữ liệu thư mục video không?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Xóa tệp video</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Xóa thư mục video</string>
    <string name="videos_empty_text">Video bị thiếu</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Chặn video này tự động xóa (ghi đè)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Xóa chế độ</string>
    <string name="videos_file_item_share">Chia sẻ cái này</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Đồng hồ</string>
    <string name="videos_file_open_with">Mở với</string>
    <string name="videos_file_select">Chọn cho</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Sắp xếp Tăng dần</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Sắp xếp giảm dần</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Tệp video đã được chuyển đến một thư mục được bảo vệ</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Thoát khỏi chế độ xóa</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Ghi đè được bảo vệ</string>
    <string name="videos_menu_delete">Xóa bỏ</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Làm mới</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Chọn tất cả</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Sắp xếp</string>
    <string name="videos_menu_storage">Kỉ niệm</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Vui lòng mở cài đặt ứng dụng và cho phép truy cập vào bộ nhớ trong bộ nhớ điện thoại</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Không có quyền lưu trữ</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Vui lòng chọn thư mục để lưu hồ sơ</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Chọn bộ nhớ video</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Định giờ video</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Ghi video</string>
    <string name="zoom_text">phóng</string>
</resources>
