<resources>
    <string name="accept_text">tinatanggap ko</string>
    <string name="any_text">Anuman</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Mga Setting ng Baterya</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Pag-record ng video sa background</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - DVR sa Pagmamaneho</string>
    <string name="camera">Camera</string>
    <string name="camera_aperture">Dayapragm</string>
    <string name="camera_back">Rear camera</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Kailangan mong patakbuhin ang app nang isang beses upang ma-access ang camera sa background</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Sa Android 11+, bago simulan ang pagre-record sa background, dapat na tumatakbo at nakikita ang application kahit isang beses lang para magamit ang camera sa background. Samakatuwid, pagkatapos i-restart ang device, gawing nakikita ang application at pagkatapos nito ay huwag isara ang serbisyo ng pag-record, dapat itong manatili sa notification center.</string>
    <string name="camera_error_busy">Huminto ang pag-record ng video dahil ang camera ay ginagamit ng isa pang application</string>
    <string name="camera_error_text">Huminto ang pag-record ng video dahil huminto sa paggana ang camera ng device</string>
    <string name="camera_external">Panlabas na USB Camera</string>
    <string name="camera_focal_length">Focal length</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">pahalang</string>
    <string name="camera_fov_text">Mga anggulo sa pagtingin (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">patayo</string>
    <string name="camera_front">Camera sa harap</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Ang camera ay ginagamit ng isa pang application. Mangyaring huwag magpatakbo ng ibang mga application na maaaring gumagamit ng camera habang nagre-record ng video. Pinapayagan lamang ng Android ang isang app na gamitin ang camera sa isang pagkakataon</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Nabigong buksan ang napiling camera. Nangyayari na hindi lahat ng mga nakatagong camera ay maaaring gamitin ng anumang application. Maraming mga tagagawa ang pinapayagan lamang ang kanilang paggamit sa kanilang mga katutubong application. Magbubukas ang default na camera.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Ang camera ay pansamantalang (ay) hindi magagamit upang buksan sa iyong device (camera system error)</string>
    <string name="camera_support_error">May naganap na error habang ginagamit ang camera.</string>
    <string name="close">Isara</string>
    <string name="days">araw</string>
    <string name="default_text">Default</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Ang device na ito ay walang built-in na camera at hindi sumusuporta sa mga panlabas na camera. pagsasara…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Hindi nahanap ang camera</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Buksan ang settings</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Mag-ulat ng bug</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Pumili ng camera</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">I-unlock ang kasalukuyang video mula sa pag-overwrite?</string>
    <string name="disabled_text">Hindi pinagana</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Walang advertising)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Donasyon, Alisin ang Mga Ad</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Maraming salamat sa iyong suporta!</string>
    <string name="donate_text">Donasyon</string>
    <string name="donation_any_amount_text">walang advertising para sa anumang halaga</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Upang alisin ang mga ad, ang donasyon ay dapat o higit pa.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Para sa mas maliliit na donasyon, ang advertising ay aalisin lamang sa pangunahing screen</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Wala kang mga ad.</string>
    <string name="donation_level_text">Ang iyong antas ng donasyon:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Ang impormasyon sa pamimili ay hindi pa na-upload. Online ka ba at naka-sign in sa iyong Google account?</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Mag-alis ng mga ad nang tuluyan gamit ang isang beses na donasyon ng anumang halaga. Maaari ka ring mag-donate buwan-buwan upang alisin ang mga ad</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Ang advertising ay ganap na tinanggal habang ang isang subscription para sa anumang halaga bawat buwan ay aktibo.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Mag-unsubscribe</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Ang application ay hindi nagbibigay ng panahon ng pagsubok para sa mga subscription, dahil ang lahat ng mga function ng application ay libre na, ang subscription ay nag-aalis lamang ng advertising</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Ganap na tinanggal ang advertising habang aktibo ang subscription.</string>
    <string name="donation_subs_text">Mag-donate buwan-buwan</string>
    <string name="format_altitude">taas</string>
    <string name="format_degrees">Mga coordinate</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Bilis ng GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">mula sa</string>
    <string name="hour">oras</string>
    <string name="hours">oras</string>
    <string name="month">buwan</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Ang application ay hindi kasama sa pag-optimize ng baterya. Kung ang camera ay hindi tumatakbo sa background o iba pa, pagkatapos ay idagdag ang application na ito sa mga pagbubukod ng power saving mode.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Kung muling na-install mo ang application sa Android 11, dapat manual na i-delete ang mga lumang file</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Itinigil mo ang serbisyo sa background para sa awtomatikong pagsisimula ng pag-record ng video. Buksan ang application upang ilunsad itong muli.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Pag-optimize ng baterya -&gt; Lahat ng app -&gt; Hanapin ang app -&gt; Huwag i-optimize/i-save</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Isa itong beta na bersyon ng application, kaya maaaring hindi gumana o hindi stable ang ilang bagay.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">I-install ang stable na bersyon mula sa play store upang maiwasan ang mga error.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Huminto sa paggana ang camera nang hindi inaasahan, nagre-restart…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Hindi tumatakbo ang camera</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Isara ang mga kagustuhan sa application bago simulan ang pagre-record</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Nabigong i-on ang mikropono, magpapatuloy ang pagre-record nang walang tunog</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Hindi mabuksan ang mga setting na ito mula sa application na ito, pakisubukang hanapin ang mga ito gamit ang default na application ng default na mga setting ng system ng device</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Nabigong buksan ang application…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Nabigong simulan ang lumulutang na window</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Ang G-sensor ay nakakita ng isang pagkabigla, ang video ay mai-block mula sa pag-overwrite</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Huwag paganahin ang pag-optimize ng baterya para sa app na ito sa mga setting ng iyong device upang maiwasan ang mga error sa camera sa hinaharap</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Nagkaroon ng error habang ina-access ang camera. Pinagana ang pag-optimize ng baterya</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Sinisimulan… Mangyaring maghintay!</string>
    <string name="msg_no_browser">Mangyaring mag-install ng web app upang buksan ang link</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Walang signal ng GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Walang network para makuha ang address, o subukang i-restart ang device</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Nabigong tanggalin ang video file. Maaaring na-install mo muli ang application at nawala ang pahintulot ng file, mangyaring subukang i-uninstall ito nang manu-mano</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Magbakante ng ilang espasyo upang magpatuloy sa pag-record ng video</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Hindi sapat ang memorya</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Ang pangunahing screen ng application ay hindi mailunsad dahil ang SYSTEM_ALERT_WINDOW (display sa itaas ng lahat ng iba pang mga window ng application) ay hindi ibinigay o ang screen ng device ay naka-off</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Ang tinukoy na application ay hindi mailunsad upang awtomatikong magbukas dahil ang pahintulot na \"ipakita sa itaas ng lahat ng mga aplikasyon\" ay hindi ibinigay.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Ang application ay hindi mabuksan dahil ang screen ay naka-off (naka-lock).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Ang application ay hindi mabuksan upang simulan ang pag-record dahil ang screen ay naka-off (naka-lock). Magpatakbo ng serbisyo sa pagre-record sa background (AutoStart) upang ayusin ito.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Hindi mabuksan ang app para magsimulang mag-record dahil hindi ibinigay ang pahintulot na \"ipakita sa ibabaw ng lahat ng apps.\" I-click upang magbigay</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Nabigong kumuha ng litrato</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Na-save ang larawan</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Isara ang iba pang mga application gamit ang camera at i-restart ang application na ito</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Tanggalin ang mga lumang video, i-format ang iyong SD card, o subukan ang isa pa. Gayundin, limitahan ang maximum na espasyo sa pag-record ng video (mas kaunti ang mas mahusay). Ang isang malaking bilang ng mga naka-save na video ay maaaring magdulot ng mga ganitong problema. Tingnan din ang FAQ tungkol sa mga SD card sa Mga Setting /FAQ. Maaari mo ring subukang magsulat sa memorya ng telepono sa halip na isang panlabas na card</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Itigil ang pagre-record. Hindi sapat ang memorya para magpatuloy</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Ihinto ang pagre-record… (binuksan ang mga setting)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Mangyaring maghintay ng isang segundo bago ihinto ang pagre-record kaagad pagkatapos magsimula</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Upang baguhin ang camera, dapat mong ihinto ang kasalukuyang pag-record</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Iba-block ang video mula sa pag-overwrite.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Sukat ng lahat ng video mula sa pinapayagang maximum na laki</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Walang sapat na lakas ng baterya sa device. I-charge o simulan ang pag-record kung ang singil ay higit sa 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Nagkaproblema sa video recorder.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Hindi naka-install ang language pack para sa TTS (Android Text-to-Speech). I-on ang internet para simulan ang pag-download</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Nabigong magsimula ang serbisyo sa pagre-record. I-tap para i-disable ang pag-optimize ng baterya para sa app na ito</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">audio jack (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">singilin</string>
    <string name="notification_stop_text">Tumigil ka</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Para sa auto on /off recording</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Kinakailangan ang audio para mag-record ng audio track kapag nagre-record ng video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Ang camera ay kinakailangan para sa pag-record ng video at pag-preview ng camera.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Ang application na ito ay nangangailangan ng pahintulot na gamitin ang camera upang mag-record ng video. Ngunit tinanggihan mo ito. Pagsasara… Subukang magbigay ng pahintulot sa camera sa mga setting ng system ng application na ito</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Ang lokasyon ay kailangan upang gumuhit ng mga coordinate, address at bilis sa na-record na video, o ipakita ang data na ito sa pangunahing screen (depende sa iyong mga setting).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Kinakailangan ang mga abiso upang maipakita ang serbisyo sa pag-record sa background at katayuan ng pag-record sa panel ng abiso.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Kailangan ang storage para i-save ang video sa isang shared folder at para sa loop recording mode</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Dapat kang magbigay ng pahintulot sa Mga Kalapit na Device (Bluetooth) para sa awtomatikong pag-record ng kaganapan. Magagawa ito sa mga setting ng system ng application.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Magbigay ng mga karapatan</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Pakisubukang pumili ng ibang landas (lokal na storage ng device)</string>
    <string name="photos_count_one">larawan</string>
    <string name="photos_count_other">mga larawan</string>
    <string name="photos_folder_name">Mga larawan</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Naka-disable dahil hindi sinusuportahan ng device ang geocoding</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (kalidad)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Mag-record ng audio mula sa isang Bluetooth device</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Gamitin lamang sa mga Bluetooth headphone. Kung kumonekta ka sa head unit (radio ng kotse) sa pamamagitan ng Bluetooth, sa ilang kadahilanan ay maaari itong awtomatikong mag-trigger ng isang tawag sa telepono sa karaniwang numero sa device na ito</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Huwag gamitin sa head unit (car radio)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Audio codec</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Kung pinagana, hindi magagamit ng ibang mga application ang mikropono. Kung hindi pinagana, maaaring hindi makapag-record ng audio ang application na ito kapag maraming application ang tumatakbo gamit ang mikropono (hindi palaging pinapayagan ng Android ang sabay-sabay na paggamit ng mikropono)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Unahin ang audio sa app na ito</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Dalas ng sampling</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Record ng audio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Kalidad, off /on sound recording</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Mga setting ng tunog</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Maaaring hindi gumana ang pag-record ng audio mula sa CAMCORDER sa ilang device, sa kasong ito subukang baguhin sa MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Pinagmulan ng Audio</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Awtomatikong simulan ang pag-record ng video kapag nagsimula ang app</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Kapag sinimulan ang aplikasyon</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (audio jack)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Pumili ng Bluetooth device o alinman</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Awtomatikong magsisimulang mag-record kapag nakakonekta ang bluetooth device. Upang magsimula ang serbisyo ng pagsubaybay sa bluetooth pagkatapos ma-restart ang device, kinakailangan na ma-unlock ang device (screen) kung mayroong password</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Ilunsad kapag kumokonekta ng bluetooth device</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Awtomatikong magsisimulang mag-record kapag nagsimula ang system, dapat na i-unlock ang device (screen) kung mayroong password. Pagkatapos mag-load, maaaring tumagal ng ilang minuto bago ipaalam ng system sa application na naglulunsad ito.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Kapag nag-boot ang system</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Kapag nagcha-charge</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Awtomatikong magsisimulang mag-record kapag nagcha-charge. Para magsimula ang serbisyo sa pagsubaybay sa pagsingil pagkatapos ma-restart ang device, dapat na i-unlock ang device (screen) kung mayroong password</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Magsimula kapag nakakonekta ang pag-charge</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Huminto kapag ina-unplug ang bluetooth device</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Ihinto kapag nagcha-charge, idiskonekta</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Awtomatikong nagsisimulang mag-record kapag nakasaksak sa audio jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Tumakbo kapag nakasaksak sa audio jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Huminto kapag nadiskonekta sa audio jack (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Maaaring pigilan ng pag-optimize ng baterya ang app na gumana nang maayos (halimbawa, paggamit ng camera o pag-update ng lokasyon habang nagre-record ng video sa background). Mag-click dito upang huwag paganahin ito para sa application na ito ngayon</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Maaaring pigilan ng pag-optimize ng baterya ang application na gumana nang tama (halimbawa, gamit ang camera at mikropono). Mag-click dito upang huwag paganahin ito para sa application na ito ngayon</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Pag-optimize ng baterya</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Signal sa simula ng pag-record ng susunod na video file</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Beep kapag nagre-record</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Maaaring hindi magbigay ng access ang manufacturer ng device sa lahat ng camera, kaya maaaring hindi bumukas ang ilan</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Maaaring hindi magbigay ang manufacturer ng device ng wide lens camera para sa lahat ng application</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Awtomatiko (araw /gabi), ayon sa oras</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Araw</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Gabi</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Suportahan ang pagbuo ng application</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Mga madalas itanong</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Awtomatikong i-on ang flashlight kapag nagre-record</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Sukat ng mga pindutan sa isang lumulutang na window</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(araw lang, stable)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(araw at gabi)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Maaaring hindi magbigay ang manufacturer ng device ng 60 FPS para sa lahat ng application</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(madalas na mga kahilingan sa network)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Mataas</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Mababa</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Napakataas</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Napakababa</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Huwag pansinin ang data ng GPS na may error sa itaas</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Magpakita ng babala kapag hindi pinagana ang GPS at Google geolocation</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Magpakita lamang ng babala kung hindi pinagana ang GPS</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Huwag magpakita ng babala at pindutan ng pag-aayos</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Babala na hindi pinagana ang GPS, pindutan ng pag-aayos</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Impormasyon /Higit pa…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">May mga setting sa iyong device upang payagan ang mga app na mag-autoplay at tumakbo sa background. Mag-click dito at idagdag ang application sa mga exception (payagan ang autostart at iba pa) upang payagan itong tumakbo sa background at kapag naka-off ang screen, kung ipinagbabawal.</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Pinapayagan ang background work</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Buksan ang application kapag awtomatikong nagsisimula ang pag-record</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Ilunsad ang app kapag nagsimula ang pag-record ng video</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Sa Android 11 at mas bago, maaaring hindi ka makapili ng alinman sa mga naka-install na app dahil ang system mismo ang naghihigpit sa visibility ng app (patakaran sa privacy)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Hindi pinili</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Application ng Button Launcher</string>
    <string name="prefs_location_manager">Location Manager (hindi na ginagamit)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">I-update ang lokasyon gamit ang GPS lamang (huwag gumamit ng network)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Kung ang mga halaga ng bilis ay masama, pagkatapos ay subukan ang lumang paraan. Kung ang mga halaga ay zero o bihirang na-update, pagkatapos ay subukan ang bagong paraan</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Balanse sa pagitan ng katumpakan ng lokasyon (coordinate), bilis at pagkonsumo ng kuryente.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Ang pinakatumpak na lokasyon (coordinate) at bilis dahil sa mas malaking pagkonsumo ng kuryente.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Mababang katumpakan ng lokasyon (coordinate) at bilis dahil sa mababang pagkonsumo ng kuryente.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Priyoridad ng GPS (Baterya o Katumpakan)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Paraan ng pagkuha ng lokasyon (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Rate ng pag-update ng GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metro ng katumpakan</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Optical Zoom (Zoom) /Focal Length</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Landscape</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Baliktarin ang album</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Larawan</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Awtomatiko</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Awtomatikong tanggalin ang mga pinakalumang video habang nagre-record kung walang sapat na espasyo para sa mga bagong video</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Loop recording</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">petsa at oras</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Iwanang naka-on ang screen</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Panatilihing naka-on ang screen kapag nagre-record</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">I-on para gumamit ng milya sa halip na kilometro</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Ipakita sa milya, talampakan</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Ang landas ng pag-record ay hindi nakatakda, mag-click dito upang itakda ito</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Lokasyon ng larawan (folder /path)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Lokasyon ng video (folder /path)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Lokasyon ng video (i-save ang folder), tagal ng video, pag-record ng loop, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Lokasyon ng mga pag-record ng video (folder na i-save), tagal ng video, pag-record ng loop, maximum na laki ng video</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Iba pang mga setting</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Kasalukuyang address ng lokasyon</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Taas sa ibabaw ng dagat</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Mga coordinate</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Kasalukuyang bilis</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Mga item na ipapakita sa screen</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Tagal ng video - gaano kadalas i-save</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Ilunsad ang application</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Mga pindutan /elemento sa isang lumulutang na window</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Isara ang isang bintana</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">I-drag ang window</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Ipakita ang bilis</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Buksan ang screen ng video</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Mag-zoom gamit ang dalawang daliri</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Paganahin ang screen zoom</string>
    <string name="prefs_policy_text">Patakaran sa Privacy</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">I-rate ang app sa Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Tantyahin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Pag-detect ng paggalaw sa pamamagitan ng camera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">I-block ang video mula sa auto-delete (overwrite) kapag may nakitang hit</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (shock sensor)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">G-sensor sensitivity</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Panginginig ng boses kapag may nakitang shock</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Magsimulang mag-record kapag may nakitang paggalaw</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Simulan ang pag-record kapag ang bilis ay katumbas /mas mataas (batay sa GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_without_service_sum_text">* Maaari mong i-off ang opsyong ito para magsagawa lang ang app ng awtomatikong pag-record kapag tumatakbo ang background service ng app (AutoStart).\n- Ang awtomatikong pag-record para sa mga kaganapan tulad ng pag-charge, Bluetooth o AUX ay maaaring isagawa nang walang mga problema hanggang sa Android 7.1.\n- Simula sa Android 8, ang awtomatikong pagre-record na walang serbisyo sa background ng application (AutoStart) ay maaari lamang isagawa para sa mga kaganapan sa Bluetooth, at sa ibang mga kaso (kapag nagcha-charge o AUX) kailangan mo munang simulan ang serbisyo ng application sa background (AutoStart) - sa pamamagitan ng paglulunsad ng application mismo nang isang beses.\n- Simula sa Android 11 nang walang background app service (AutoStart), ang pag-access sa camera nang walang interaksyon ng user ay posible lamang kung ang telepono ay naka-unlock (naka-on ang screen) at ang \"sa itaas ng lahat ng mga app\" ay binibigyan ng pahintulot.\n- Kaya, para sa Android 11 at mas mataas, kailangan mong manu-manong ilunsad ang application nang isang beses upang ang serbisyo sa background ng application (AutoStart) ay magsimula para sa awtomatikong pag-record sa anumang mga kaganapan at kapag naka-off ang screen ng telepono.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_without_service_text">Awtomatikong pag-record kahit na ang serbisyo sa background ay hindi tumatakbo (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Itigil ang pagre-record pagkatapos</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Itigil ang pagre-record kapag walang paggalaw</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Ihinto ang pagre-record kapag mas mababa ang bilis (batay sa GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Nagre-record lamang kapag nagcha-charge ang device</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Pinakamataas na kapasidad ng memorya ng lahat ng mga video (loop recording)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Kapag sinimulan mo ang application, i-on /off ang pagsingil, i-boot ang system</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Autostart na pag-record</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Mabilis /mahabang pindutin ang screen, naka-off ang screen, address at bilis ng pagpapakita, popup window, mga button at higit pa</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Shortcut para magsimulang mag-record, mabilis at matagal na pindutin ang screen, pop-up window, vibration kapag nagre-record, sound notification, vibration, mga button sa screen, patayin ang screen at higit pa</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interface (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Awtomatikong pinapalitan ang mga mode ng araw /gabi ng camera sa mga partikular na oras</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Mga Setting ng Auto Araw /Gabi</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Mas mataas na bitrate - mas mahusay na kalidad, ngunit mas malaking laki ng video file</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Higit pang FPS - mas malinaw na video, ngunit mas mabilis na pagkaubos ng baterya. Mas mainam na itakda ang unang halaga sa pinakamababa (maaaring mas mataas ang pangalawa) para sa mas mahusay na pag-record sa dilim</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Ipadala ang app na ito sa iyong mga kaibigan</string>
    <string name="prefs_share_text">Ibahagi ito</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Naidagdag ang shortcut (launcher).</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Upang simulan/ihinto ang pagre-record nang hindi inilulunsad ang pangunahing screen</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Magdagdag ng shortcut (launcher)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Naka-on /naka-off ang pag-record ng audio</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Mga pindutan sa screen</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Pagbabago ng camera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Araw /Gabi /Auto Mode</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Naka-on /naka-off ang flash</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Pag-block sa mga video mula sa pag-overwrite</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Nagpapakita ng window na may mga control button sa itaas ng lahat ng application</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Ipakita ang lumulutang na bintana</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Ipakita ang lumulutang na window kapag nagsimula ang pag-record</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Ipakita ang status bar ng system</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Para gumawa ng litrato</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Hindi sinusuportahan ng kasalukuyang camera. Madalas na pinaghihigpitan ng mga tagagawa ang paggamit nito - magagamit lamang ito sa karaniwang application ng Camera</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Magpakita ng mensahe kapag nagsisimula o huminto sa pagre-record habang nagre-record sa background</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Tunog sa pagsisimula, paghinto o pag-record ng error</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Katayuan ng pag-record ng tunog</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Ang tirahan</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Piliin ang kulay ng subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Mga coordinate</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Halimbawa, isang plaka ng lisensya</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Karagdagang teksto</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Format ng petsa</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Petsa ng Oras)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Systemic</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Pinakamababang rate ng pag-update ng GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Lahat ng mga update sa coordinate</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - isang XML schema na idinisenyo bilang karaniwang format ng data ng GPS para sa mga software application. Maaari itong magamit upang ilarawan ang mga waypoint, track, at ruta</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Lumikha ng GPX file para sa bawat video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">English subtitles</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Mag-overlay ng mga subtitle sa ibaba ng video</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Mga subtitle sa ibaba</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Overlay na mga caption ng video: Petsa (oras), address ng lokasyon, mga coordinate at bilis</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Mga overlay na caption sa mga video: petsa (time stamp), custom na text</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Mga setting ng subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Palakihin ang laki ng teksto</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Bilis</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(malabo)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Format ng oras</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Transparency ng text</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Kung mas madalas ang pag-update, mas mabilis maubos ang baterya</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Rate ng pag-update ng address</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Mag-ulat ng bug, mag-crash o mag-alok</string>
    <string name="prefs_support_text">Suporta (feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Payagan ang app na ito na lumabas sa itaas ng lahat ng iba pang app. Ito ay kinakailangan upang awtomatikong simulan /ihinto ang pag-record ng video o upang ipakita ang isang lumulutang na window</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Payagan ang app na ito na lumabas sa itaas ng lahat ng iba pang app. Ito ay kinakailangan upang ipakita ang isang lumulutang na window</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Resolution sa itaas ng lahat ng mga bintana</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Madilim na tema</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dynamic</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Banayad na tema</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Tulad ng sa system (awtomatiko)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Bumalik sa home screen (mga pag-record) upang ilapat ang setting na ito at simulan ang serbisyo sa pagsubaybay</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Mga setting</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Tumulong na pahusayin o ayusin ang pagsasalin ng teksto sa iyong wika</string>
    <string name="prefs_translate_text">Pagsasalin ng Application</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Baguhin ang icon at pangalan ng application sa system</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Pagkatapos ng pagbabago, maaaring isara ang application, ang lumang icon ay aalisin sa pangunahing screen ng telepono (o sa listahan ng lahat ng mga application), at may lalabas na bago.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Itakda ang icon at pangalan ng launcher</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Baguhin ang icon ng notification at pangalan</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Ipakita ang preview ng camera sa screen ng pangunahing app</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Preview ng camera</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Walang magawa</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Simulan /ihinto ang pagre-record</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Mabilis na tapikin ang screen</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Pindutin nang matagal ang screen</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">segundo</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">pangalawa</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">segundo</string>
    <string name="prefs_version_text">Bersyon ng aplikasyon</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Panginginig ng boses kapag nagsisimula o huminto sa pagre-record</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (kalidad)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Camera Control Scene Mode (Gabi)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Camera Control Scene Mode (Araw)</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Ang H.265 HEVC at AV1 codec ay nagbibigay ng mas mahusay na kalidad sa mas mababang bitrate kaysa sa H.264 AVC, upang makatipid ka ng espasyo sa pamamagitan ng pagbabawas ng bitrate. Ngunit maaaring hindi mag-play ang mga video sa ilang video player</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Video codec</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Beach (maliwanag na panahon)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Pangkalahatan /Priyoridad sa Mukha</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Mataas na Dynamic na Saklaw)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Gabi (para sa mababang kondisyon ng liwanag)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Niyebe</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Paglubog ng araw</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Pagsikat ng araw (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Paglubog ng araw (paglubog ng araw)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Araw, gabi o auto mode</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">I-disable kung gusto mong manu-manong kontrolin ang tagal ng frame ng sensor, oras ng pagkakalantad, sensitivity, at aperture</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Auto exposure mode</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Exposure compensation (gabi)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Exposure compensation (araw)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Pahalang na pag-mirror ng video. Ang imahe ay nagbabago lamang para sa pag-record ng video, ang preview ay hindi nagbabago</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">I-flip ang video nang pahalang</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Tuloy-tuloy na imahe</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Patuloy na video (inirerekomenda sa araw)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (inirerekomenda sa gabi)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Focus ng camera (gabi)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Focus ng camera (araw)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Mga Frame Per Second (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Video at oryentasyon ng telepono</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Resolusyon ng video</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Resolution, bit rate, oryentasyon, focus, camera, night mode</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Mga setting ng video</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Mas malaking sukat - mas mabilis na pagkaubos ng baterya</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Walang limitasyon</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Pag-stabilize ng video</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Voice Recorder sa Background</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Ito ay kinakailangan upang makuha ang pinakatumpak na bilis na batay sa GPS, pati na rin ang address at mga coordinate. I-click para isumite</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Pahintulot para sa eksaktong lokasyon</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Kinakailangan upang maipakita ang serbisyo sa pag-record sa background at mga katayuan sa panel ng notification. I-click para isumite</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Pahintulot sa Pag-abiso</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Ang awtomatikong pag-record sa mga koneksyong Bluetooth ay nangangailangan ng pahintulot. Mag-click dito para isumite</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Hindi ibinigay ang pahintulot sa Bluetooth</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Mga babala</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Upang ma-access ang ultra wide-angle na camera (lens), maaari mong itakda ang zoom factor</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Digital zoom (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Sa ngayon, hindi posible ang pag-record ng audio dahil ang mikropono ay naharang ng isa pang application</string>
    <string name="rec_available_space_text">Available</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Itama</string>
    <string name="rec_fix_text">Itama</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">mga satellite</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satellite</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">mga satellite</string>
    <string name="rec_gps_text">Gps</string>
    <string name="rec_location_text">Lokasyon</string>
    <string name="rec_network_text">Net</string>
    <string name="rec_off_text">Naka-off</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_service_msg">Privacy: Ang lahat ng mga video na iyong ni-record ay ise-save lamang sa iyong lokal na device. Hindi bina-backup ng application ang iyong mga video (walang anumang koneksyon sa mga server)\n\nPatuloy na tatakbo ang app sa background (ang foreground service na lumalabas sa notification bar) habang aktibo ang pagre-record, kapag bumalik ka sa home screen, lumipat sa ibang app o i-lock ang iyong telepono para magpatuloy sa pagre-record, at kapag na-on mo mga tampok para sa awtomatikong pag-record (kung isasara mo ang serbisyo sa background, hindi gagana ang mga function na ito). Gumagamit ang app ng Firebase Analytics para sa pangunahing anonymous na analytics (tingnan ang link sa ibaba)</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefix para sa mga pangalan ng video file</string>
    <string name="recording_start_text">Simulan ang recording</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Error sa pagsisimula ng pagre-record</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Nagsimula na ang isang bagong video recording na may audio recording</string>
    <string name="recording_started_with_text">nagsimula ang pagre-record</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Nagsimula ang bagong pag-record ng video nang walang pag-record ng audio</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Hindi sapat na imbakan. Libreng lugar</string>
    <string name="recording_stop_text">Itigil ang pagre-record</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Hindi makumpleto nang tama ang pagre-record</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">huminto ang pagre-record</string>
    <string name="recording_text">Nagre-record…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Nagsimula na ang pagre-record</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Huminto ang pagre-record</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Petsa</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Tagal</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Pangalan</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Laki ng file</string>
    <string name="records_file_upload_drive">I-save sa \"Google Drive\"</string>
    <string name="reset">discharge</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD card</string>
    <string name="storage_phone">Memorya ng telepono</string>
    <string name="timer_auto_start">Timer</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Magtakda ng timer para magsimulang mag-record</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Araw-araw</string>
    <string name="timer_auto_start_once">minsan</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Kanselahin ang awtomatikong pag-record ng video batay sa kasalukuyang timer?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Ang oras ay itinakda sa nakaraan</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Tagal ng pag-record ng video</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Serbisyo ng timer para sa awtomatikong pagsisimula ng pag-record ng video</string>
    <string name="to">dati</string>
    <string name="unknown">Hindi alam</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Tanungin kung aling manlalaro ang maglalaro</string>
    <string name="videos_count_one">video</string>
    <string name="videos_count_other">video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Tinatanggal ang mga file… Mangyaring maghintay!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Sigurado ka bang gusto mong tanggalin ang video file na ito?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Sigurado ka bang gusto mong tanggalin ang mga video file na ito?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Sigurado ka bang gusto mong tanggalin ang video folder na ito?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Sigurado ka bang gusto mong tanggalin ang data ng folder ng video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Tanggalin ang mga video file</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Tanggalin ang mga folder ng video</string>
    <string name="videos_empty_text">Nawawala ang mga video</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">I-block ang video na ito mula sa awtomatikong (overwrite) na pagtanggal?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Tanggalin ang mode</string>
    <string name="videos_file_item_share">Ibahagi ito</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Panoorin</string>
    <string name="videos_file_open_with">Buksan sa</string>
    <string name="videos_file_select">Pumili para sa</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Pataas</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Pagbukud-bukurin pababa</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Ang video file ay inilipat sa isang protektadong folder</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Lumabas sa delete mode</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Pinoprotektahan ang overwrite</string>
    <string name="videos_menu_delete">Tanggalin</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Refresh</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Piliin lahat</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Pag-uuri</string>
    <string name="videos_menu_storage">Alaala</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Mangyaring buksan ang mga setting ng application at payagan ang access sa storage sa memorya ng telepono</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Walang pahintulot sa storage</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Mangyaring pumili ng folder para sa mga talaan</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Pumili ng imbakan ng video</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Naka-time na mga video</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Mga pag-record ng video</string>
    <string name="zoom_text">mag-zoom</string>
</resources>
