<resources>
    <string name="accept_text">Ich nehme an</string>
    <string name="any_text">Irgendein</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Batterieeinstellungen</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Medien</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Videoaufzeichnung im Hintergrund</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - DVR während der Fahrt</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="camera_aperture">Blende</string>
    <string name="camera_back">Rückwärtige Kamera</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Sie müssen die App einmal ausführen, um auf die Kamera im Hintergrund zuzugreifen</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Unter Android 11+ muss die Anwendung vor dem Start der Aufnahme im Hintergrund mindestens einmal ausgeführt und sichtbar sein, um die Kamera im Hintergrund verwenden zu können. Machen Sie daher nach dem Neustart des Geräts die Anwendung sichtbar und schließen Sie danach den Aufzeichnungsdienst nicht, er sollte in der Benachrichtigungszentrale verbleiben.</string>
    <string name="camera_error_busy">Videoaufnahme gestoppt, weil die Kamera von einer anderen Anwendung verwendet wird</string>
    <string name="camera_error_text">Videoaufzeichnung gestoppt, weil die Gerätekamera nicht mehr funktioniert</string>
    <string name="camera_external">Außen-USB-Kamera</string>
    <string name="camera_focal_length">Brennweite</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">horizontal</string>
    <string name="camera_fov_text">Betrachtungswinkel (16:9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">vertikal</string>
    <string name="camera_front">Vordere Kamera</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Die Kamera wurde von einer anderen Anwendung verwendet. Bitte führen Sie während der Videoaufnahme keine anderen Anwendungen aus, welche die Kamera verwenden könnten. Android erlaubt nur einer App gleichzeitig, die Kamera zu verwenden</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Die ausgewählte Kamera konnte nicht geöffnet werden. Es kommt vor, dass nicht alle versteckten Kameras von jeder Anwendung verwendet werden können. Viele Hersteller erlauben den Einsatz nur in ihren nativen Anwendungen. Die Standardkamera wird geöffnet.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Die Kamera kann (konnte) vorübergehend nicht auf Ihrem Gerät geöffnet werden (Kamerasystemfehler)</string>
    <string name="camera_support_error">Bei der Verwendung der Kamera ist ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="days">Tage</string>
    <string name="default_text">Default</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Dieses Gerät hat keine eingebaute Kamera und unterstützt keine externen Kameras. Schließen…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Kamera nicht gefunden</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Einstellungen öffnen</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Einen technischen Fehler melden</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Kamera auswählen</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Das aktuelle Video vor dem Überschreiben schützen?</string>
    <string name="disabled_text">Deaktiviert</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Ohne Werbung)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Spende, Werbung entfernen</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Vielen Dank für Ihre Unterstützung!</string>
    <string name="donate_text">Spende</string>
    <string name="donation_any_amount_text">Keine Werbung für irgendeinen Betrag</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Um Anzeigen zu entfernen, muss die Spende mindestens betragen.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Bei kleineren Spenden wird die Werbung nur auf dem Hauptbildschirm entfernt</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Sie haben keine Anzeigen.</string>
    <string name="donation_level_text">Ihre Spendenhöhe:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Kaufinformationen noch nicht hochgeladen. Sind Sie online und in Ihrem Google-Konto angemeldet?</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Entfernen Sie Anzeigen für immer mit einer einmaligen Spende in beliebiger Höhe.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Sie können auch monatlich spenden, um Anzeigen zu entfernen.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Werbung wird vollständig entfernt, solange ein Abonnement für einen beliebigen Betrag pro Monat aktiv ist.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Abbestellen</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Die Anwendung sieht keinen Testzeitraum für Abonnements vor, da alle Funktionen der Anwendung bereits kostenlos sind und durch das Abonnement nur Werbung entfernt wird</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Während das Abonnement aktiv ist, wird die Werbung vollständig entfernt.</string>
    <string name="donation_subs_text">Spenden Sie monatlich</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">Das Abonnement kann jederzeit gekündigt werden (die Schaltfläche „Abonnement kündigen“ wird verfügbar sein, Sie können es auch in der Google Play-Anwendung kündigen).</string>
    <string name="format_altitude">Höhe</string>
    <string name="format_degrees">Koordinaten</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">GPS-Geschwindigkeit</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbit/s</string>
    <string name="format_mbits">Mbit/s</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">von</string>
    <string name="hour">Stunde</string>
    <string name="hours">Std.</string>
    <string name="month">Monat</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Die Anwendung ist nicht von der Batterieoptimierung ausgeschlossen. Wenn die Kamera nicht im Hintergrund läuft oder etwas anderes, dann fügen Sie diese Anwendung zu den Ausnahmen des Energiesparmodus hinzu.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Wenn Sie die Anwendung unter Android 11 neu installiert haben, dann müssen die alten Dateien manuell gelöscht werden</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Sie haben den Hintergrunddienst zum automatischen Starten der Videoaufzeichnung gestoppt. Öffnen Sie die Anwendung, um sie erneut zu starten.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Akkuoptimierung -&gt; Alle Apps -&gt; App finden -&gt; Nicht optimieren/speichern</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Da es sich um eine Betaversion der Anwendung handelt, funktionieren einige Dinge möglicherweise nicht oder sind instabil.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Installieren Sie die stabile Version aus dem Play Store, um Fehler zu vermeiden.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Kamera funktioniert unerwartet nicht mehr, Neustart…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Kamera ist nicht geöffnet</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Schließen Sie die Anwendungseinstellungen, bevor Sie die Aufnahme starten</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Das Mikrofon konnte nicht eingeschaltet werden, die Aufnahme wird ohne Ton fortgesetzt</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Diese Einstellungen konnten von dieser App nicht geöffnet werden. Bitte versuchen Sie, diese mit der Standard-App für die Systemeinstellungen des Geräts zu finden</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Anwendung konnte nicht geöffnet werden…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Fehler beim Starten des schwebenden Fensters</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-Sensor hat eine Erschütterung erkannt, das Video wird vor dem Überschreiben gesperrt</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Deaktivieren Sie die Akkuoptimierung für diese App in Ihren Geräteeinstellungen, um zukünftige Kamerafehler zu vermeiden</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Beim Zugriff auf die Kamera ist ein Fehler aufgetreten. Batterieoptimierung aktiviert</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Initialisierung… Bitte warten Sie!</string>
    <string name="msg_no_browser">Bitte installieren Sie eine Web-App, um den Link zu öffnen</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Kein GPS-Signal</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Es gibt kein Netzwerk, um die Adresse abzurufen, oder versuchen Sie, das Gerät neu zu starten</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Fehler beim Löschen der Videodatei. Möglicherweise haben Sie die Anwendung neu installiert und die Dateiberechtigung ging verloren, bitte versuchen Sie, sie manuell zu deinstallieren</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Geben Sie Speicherplatz frei, um die Videoaufnahme fortzusetzen</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Nicht genug Speicherplatz</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Der Hauptbildschirm der Anwendung konnte nicht gestartet werden, da die Berechtigung SYSTEM_ALERT_WINDOW (über allen anderen Anwendungsfenstern anzeigen) nicht erteilt wurde oder der Bildschirm des Geräts ausgeschaltet war</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Die angegebene Anwendung konnte nicht automatisch geöffnet werden, da die Berechtigung „Über allen Anwendungen anzeigen“ nicht erteilt wurde.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Die Anwendung konnte nicht geöffnet werden, da der Bildschirm ausgeschaltet (gesperrt) war.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Die Anwendung konnte nicht geöffnet werden, um die Aufnahme zu starten, da der Bildschirm ausgeschaltet (gesperrt) war. Führen Sie einen Hintergrundaufzeichnungsdienst (AutoStart) aus, um dieses Problem zu beheben.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Die App konnte nicht geöffnet werden, um die Aufzeichnung zu starten, da die Berechtigung „Über allen Apps anzeigen“ nicht erteilt wurde. Zum Bereitstellen klicken</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Foto konnte nicht aufgenommen werden</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Foto gespeichert</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Schließen Sie andere Anwendungen mit der Kamera und starten Sie diese Anwendung neu</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Löschen Sie alte Videos, formatieren Sie Ihre SD-Karte oder versuchen Sie es mit einem anderen. Begrenzen Sie außerdem den maximalen Speicherplatz für Videoaufnahmen (weniger ist besser). Eine große Anzahl gespeicherter Videos kann solche Probleme verursachen. Siehe auch FAQ zu SD-Karten unter Einstellungen / FAQ. Sie können auch versuchen, anstelle einer externen Karte in den Telefonspeicher zu schreiben</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Aufnahme stoppen.  Nicht genug Speicher zum Fortsetzen</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Aufnahme stoppen… (Einstellungen wurden geöffnet)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Bitte warten Sie eine Sekunde, bevor Sie die Aufnahme direkt nach dem Start stoppen</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Um die Kamera zu wechseln, müssen Sie die aktuelle Aufnahme stoppen</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Das Überschreiben des Videos wird gesperrt.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Die Größe aller Videos liegt bei von den zulässigen max. Volumen</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Der Akku des Geräts ist nicht ausreichend geladen. Laden Sie die Ladung auf oder starten Sie die Aufnahme, wenn die Ladung höher als 1%% beträgt</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Beim Videoaufnahmemodul ist ein Fehler aufgetreten.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Das Sprachpaket für TTS (Android Text-to-Speech) ist nicht installiert. Schalten Sie das Internet ein, um den Download zu starten</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Der Aufnahmedienst konnte nicht gestartet werden. Bitte klicken, um die Batterieoptimierung für diese App zu deaktivieren</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">Audiobuchse(Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">Aufladen</string>
    <string name="notification_stop_text">Stoppen</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Für automatisches Ein-/Ausschalten der Aufnahme</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Audio ist erforderlich, um während der Videoaufnahme eine Audiospur aufzunehmen</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Die Kamera ist für die Videoaufzeichnung und die Kameravorschau erforderlich.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Diese Anwendung erfordert die Erlaubnis, die Kamera zum Aufzeichnen von Videos zu verwenden. Sie haben dies jedoch abgelehnt. Schließen… Versuchen Sie, der Kamera in den Systemeinstellungen dieser Anwendung die Berechtigung zu erteilen</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Der Standort wird benötigt, um Koordinaten, Adresse und Geschwindigkeit in das aufgezeichnete Video einzutragen oder diese Daten auf dem Hauptbildschirm anzuzeigen (abhängig von Ihren Einstellungen).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Benachrichtigungen sind erforderlich, um den Hintergrundaufzeichnungsdienst und den Aufzeichnungsstatus im Benachrichtigungsfeld anzeigen zu können.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Speicherplatz wird für das Speichern von Videos in einem gemeinsamen Ordner und für den Schleifenaufnahmemodus benötigt, um die Ordnergröße beim Löschen alter Videos zu erhalten</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Sie müssen Geräten in der Nähe (Bluetooth) die Berechtigung für die automatische Ereignisaufzeichnung erteilen. Dies kann in den Systemeinstellungen der Anwendung erfolgen.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Speicherberechtigung erteilen</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Bitte versuchen Sie, einen anderen Pfad auszuwählen (lokaler Gerätespeicher).</string>
    <string name="photos_count_one">Foto</string>
    <string name="photos_count_other">Fotos</string>
    <string name="photos_folder_name">Fotos</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Deaktiviert, da das Gerät keine Geokodierung unterstützt</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (Qualität)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Nehmen Sie Audio von einem Bluetooth-Gerät auf</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Nur mit Bluetooth-Kopfhörern verwenden. Wenn Sie über Bluetooth eine Verbindung zur Headunit (Autoradio) herstellen, kann dies aus irgendeinem Grund automatisch einen Anruf an die Standardnummer dieses Geräts auslösen</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Nicht mit Headunit (Autoradio) verwenden!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Audio-Codec</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Wenn diese Option aktiviert ist, können andere Anwendungen das Mikrofon nicht verwenden. Wenn deaktiviert, kann diese Anwendung möglicherweise kein Audio aufnehmen, wenn mehrere Anwendungen mit dem Mikrofon ausgeführt werden (Android erlaubt nicht immer die gleichzeitige Verwendung des Mikrofons).</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Priorisieren Sie Audio für diese App</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Abtastfrequenz</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Audio-Aufnahme</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Qualität der, Tonaufnahme aus/ein</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Toneinstellungen</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Die Audioaufnahme von CAMCORDER funktioniert auf einigen Geräten möglicherweise nicht. Versuchen Sie in diesem Fall, auf MIC umzusteigen</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Audio quelle</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Dadurch wird sichergestellt, dass die CPU (Prozessor) läuft (um Bluetooth-, Lade- oder AUX-Ereignisse zu empfangen).\nSie können diese Option deaktivieren, um Batteriestrom zu sparen, wenn die Aufnahme nicht aktiv ist. In der Praxis sollte der Prozessor nicht einschlafen, sollte dies jedoch bei Ihrem Gerät passieren, dann lassen Sie diese Option aktiviert.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Lassen Sie die CPU für den Hintergrunddienst „Watcher“ eingeschaltet („Wake Lock“) (verbraucht mehr Batteriestrom).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Startet die Videoaufzeichnung automatisch beim Starten der Anwendung</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Beim Starten der Anwendung</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">Audiobuchse (AUX)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Wählen Sie ein Bluetooth-Gerät oder ein beliebiges Gerät</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Startet automatisch die Aufzeichnung, wenn ein Bluetooth-Gerät verbunden ist. Damit der Bluetooth-Ortungsdienst nach dem Neustart des Geräts gestartet werden kann, muss das Gerät (der Bildschirm) entsperrt werden, wenn ein Passwort vorhanden ist.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Ausführen, wenn eine Verbindung zum Bluetooth-Gerät besteht</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Startet die Aufzeichnung automatisch, wenn das System hochgefahren wird; das Gerät (der Bildschirm) muss entsperrt werden, wenn ein Passwort vorhanden ist. Nach dem Laden kann es einige Minuten dauern, bis das System der Anwendung mitteilt, dass sie ausgeführt wird.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Wenn das System hochfährt</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Ladevorgangs</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Startet beim Aufladen automatisch die Aufnahme. Damit der Ladeverfolgungsdienst nach dem Neustart des Geräts gestartet werden kann, muss das Gerät (der Bildschirm) entsperrt werden, falls ein Passwort vorhanden ist.</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Während des Ladevorgangs ausführen</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Stoppen, wenn das Bluetooth-Gerät ausgeschaltet wird</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Stoppen, wenn der Ladevorgang beendet wird</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Die Aufnahme wird automatisch gestartet, wenn das Gerät an die Audiobuchse (AUX) angeschlossen wird. Damit der Audiodienst nach dem Neustart des Geräts gestartet werden kann, muss das Gerät (der Bildschirm) entsperrt werden, falls ein Passwort vorhanden ist.</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Start bei Anschluss an die Audiobuchse (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Anhalten bei Aus mit Audiobuchse (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Die Batterieoptimierung kann verhindern, dass die App ordnungsgemäß funktioniert (z. B. die Verwendung der Kamera oder die Aktualisierung des Standorts während der Videoaufzeichnung im Hintergrund).  Klicken Sie hier, um sie jetzt für diese Anwendung zu deaktivieren</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Die Akkuoptimierung kann dazu führen, dass die Anwendung nicht ordnungsgemäß funktioniert (z. B. bei der Verwendung von Kamera und Mikrofon). Klicken Sie hier, um es jetzt für diese Anwendung zu deaktivieren</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Batterieoptimierung</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Signal am Beginn der Aufnahme der nächsten Videodatei</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Signalton bei Aufnahme</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Der Gerätehersteller gewährt möglicherweise nicht den Zugriff auf alle Kameras, sodass einige möglicherweise nicht geöffnet werden können</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Der Gerätehersteller bietet möglicherweise nicht für alle Anwendungen eine Weitwinkelkamera an</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Datenschutzoptionen (Einwilligungsinformationen)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Automatisch (Tag/Nacht), nach Uhrzeit</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Tag</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Nacht</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Anwendungsentwicklung unterstützen</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Häufig gestellte Fragen</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Schalten Sie die Taschenlampe beim Aufnehmen automatisch ein</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Größe der Schaltflächen in einem schwebenden Fenster</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(nur Tag, stabil)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(Tag und Nacht)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Möglicherweise stellt der Gerätehersteller nicht für alle Anwendungen 60 FPS zur Verfügung</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(häufige Netzwerkanfragen)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Hoch</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Niedrig</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Sehr hoch</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Sehr niedrig</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">GPS-Daten mit Fehler oben ignorieren</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Warnung anzeigen, wenn GPS und Google Geolocation deaktiviert sind</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Warnung nur anzeigen, wenn GPS deaktiviert ist</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Keine Warnung anzeigen und Schaltfläche reparieren</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Warnung bei deaktiviertem GPS, Schaltfläche \"Beheben\"</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Informationen / Mehr…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Es gibt Einstellungen auf Ihrem Gerät, mit denen Apps automatisch gestartet und im Hintergrund ausgeführt werden können. Klicken Sie hier und fügen Sie die Anwendung zu Ausnahmen hinzu (Autostart zulassen usw.), um Hintergrund und Herunterfahren zuzulassen. Bildschirm, falls nicht zugelasse</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Im Hintergrund laufen lassen</string>
    <string name="prefs_language">Sprache</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Anwendung öffnen, wenn die Aufnahme automatisch startet</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Starten Sie die App, wenn die Videoaufnahme beginnt</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Ab Android 11 können Sie möglicherweise keine der installierten Apps auswählen, da das System selbst die App-Sichtbarkeit einschränkt (Datenschutzerklärung)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Nicht ausgewählt</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Button Launcher-Anwendung</string>
    <string name="prefs_location_manager">Standortmanager (eingestellt)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Standort nur mit GPS aktualisieren (kein Netzwerk verwenden)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Wenn die Geschwindigkeitswerte schlecht sind, dann versuchen Sie die alte Methode. Wenn die Werte Null sind oder selten aktualisiert werden, dann versuchen Sie die neue Methode</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Balance zwischen Standortgenauigkeit (Koordinaten), Geschwindigkeit und Batteriestromverbrauch.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Der genaueste Standort (Koordinaten) und die genaueste Geschwindigkeit aufgrund des höheren Batteriestromverbrauchs.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Geringe Genauigkeit der Position (Koordinaten) und Geschwindigkeit aufgrund des geringen Stromverbrauchs der Batterie.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">GPS-Priorität (Batterie oder Genauigkeit)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Standorterfassungsmethode (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Aktualisierungsrate der GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">Genauigkeitsmeter</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Open-Source-Hinweise</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Optischer Zoom (Zoom) / Brennweite</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Landschaft</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Umgekehrte Landschaft</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Porträt</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Automatisch</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Automatisches Löschen der ältesten Videos während der Aufnahme, wenn nicht genügend Platz für neue Videos vorhanden ist</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Schleifenaufzeichnung</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">Datum (und Uhrzeit</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Lassen Sie den Bildschirm eingeschaltet</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Lassen Sie den Bildschirm nur während der Aufnahme eingeschaltet</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Einschalten, um Meilen anstelle von Kilometern zu verwenden</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Anzeige in Meilen, Fuß</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Der Aufnahmepfad ist nicht festgelegt. Klicken Sie hier, um ihn festzulegen</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Fotostandort (Ordner/Pfad)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Videostandort (Ordner/Pfad)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Videostandort (Ordner speichern), Videodauer, Loop-Aufnahme, G-Sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Speicherort der Videoaufzeichnungen (Ordner zum Speichern), Videodauer, Loop-Aufnahme, maximale Videogröße</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Andere Einstellungen</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Aktuelle Standortadresse</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Höhe über dem Meeresspiegel</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Koordinaten</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Momentane Geschwindigkeit</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Auf dem Bildschirm anzuzeigende Elemente</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Videodauer - wie oft soll gespeichert werden</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Anwendung starten</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Schaltflächen/Elemente in einem schwebenden Fenster</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Fenster schließen</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Fenster ziehen</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Geschwindigkeit anzeigen</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Videobildschirm öffnen</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zoomen mit zwei Fingern</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Bildschirmzoom aktivieren</string>
    <string name="prefs_policy_text">Datenschutzbestimmungen</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Die App im Play Store bewerten</string>
    <string name="prefs_rate_text">Schätzen</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Bewegungserkennung durch Kamera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Sperren des automatischen Löschens (Überschreiben) von Videos, wenn Rütteln erkannt wird</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-Sensor (Erschütterungssensor)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">G-Sensor-Empfindlichkeit</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibration bei Erschütterungserkennung</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Aufnahme starten, wenn Bewegung erkannt wird</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Bei Bluetooth-Ereignissen ist dies nur möglich, wenn die Option „Nur beim Laden aufzeichnen“ deaktiviert ist.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Starten Sie den AutoStart-Anwendungsdienst nicht, um Batterie zu sparen, während Sie auf Ereignisse warten, um die Aufzeichnung automatisch zu starten. Für Android 8+ ist dies möglich, wenn nur Bluetooth-Ereignisse aktiviert und der Rest deaktiviert sind.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Sie können diese Option deaktivieren, damit die App nur dann eine automatische Aufzeichnung durchführt, wenn der Hintergrunddienst der App (AutoStart) ausgeführt wird.\n- Die automatische Aufzeichnung von Ereignissen wie Laden, Bluetooth oder AUX ist bis Android 7.1 problemlos möglich.\n- Ab Android 8+ kann die automatische Aufnahme ohne Hintergrundanwendungsdienst (AutoStart) nur für Bluetooth-Ereignisse durchgeführt werden. In anderen Fällen (beim Laden oder AUX) müssen Sie zuerst den Hintergrundanwendungsdienst (AutoStart) starten – durch Starten die Anwendung selbst einmal.\n- Ab Android 11+ ist der Zugriff auf die Kamera ohne Benutzerinteraktion zum Starten der Aufnahme ohne den Hintergrund-App-Dienst (AutoStart) nur möglich, wenn die Berechtigung „Über alle Apps“ erteilt wurde.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Automatische Aufzeichnung, auch wenn der Hintergrunddienst nicht läuft (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Aufnahme starten, wenn die Geschwindigkeit gleich/höher ist (basierend auf GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Aufnahme beenden nach</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Stoppen Sie die Aufnahme, wenn keine Bewegung stattfindet</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Stoppen Sie die Aufnahme, wenn die Geschwindigkeit niedriger ist (basierend auf GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Aufzeichnung nur, wenn das Gerät aufgeladen wird</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Maximale Speicherkapazität für alle Videos (Schleifenaufzeichnung)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Beim Start der App, beim Ein-/Ausschalten des Ladevorgangs, beim Anschließen eines Bluetooth-Geräts, AUX, beim Gerätestart</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Aufnahme automatisch starten</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Bildschirm schnell/lang drücken, Bildschirm aus, Adress- und Geschwindigkeitsanzeige, Pop-up-Fenster, Tasten und mehr</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Verknüpfung zum Starten der Aufnahme, schnelles und langes Drücken auf den Bildschirm, Popup-Fenster, Vibration bei der Aufnahme, Tonbenachrichtigung, Vibration, Schaltflächen auf dem Bildschirm, Ausschalten des Bildschirms und mehr</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Schnittstelle (Benutzeroberfläche)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Automatisches Umschalten zwischen Tag- und Nachtmodus der Kamera zu bestimmten Zeiten</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Automatische Tag-/Nachteinstellungen</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Höhere Bitrate - bessere Qualität, aber größere Videodateigröße</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Mehr FPS – flüssigeres Video, aber schnellerer Akkuverbrauch. Es ist besser, den ersten Wert auf den niedrigsten einzustellen (der zweite kann höher sein), um bessere Aufnahmen in der Dunkelheit zu erzielen.</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Senden Sie diese App an Ihre Freunde</string>
    <string name="prefs_share_text">Teilen</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Verknüpfung (Launcher) wurde hinzugefügt</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Aufnahme starten/stoppen, ohne den Hauptbildschirm zu starten</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Verknüpfung hinzufügen (Launcher)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Audioaufnahme ein/aus</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Schaltflächen auf dem Bildschirm</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Kamerawechsel</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Tag/Nacht/Auto-Modi</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Blitz ein/aus</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Überschreiben von Videos blockieren</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Zeigt ein Fenster mit Steuerschaltflächen über allen Anwendungen an</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Schwebendes Fenster anzeigen</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Schwebendes Fenster nur anzeigen, wenn die Aufnahme aktiv ist (und automatisch schließen, wenn die Aufnahme stoppt)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Systemstatusleiste anzeigen</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Foto machen</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Wird von der aktuellen Kamera nicht unterstützt. Hersteller schränken die Verwendung oft ein - sie ist nur in der Standard-Kamera-Anwendung verfügbar</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Beim Starten oder Stoppen der Aufnahme während der Hintergrundaufnahme wird eine Meldung angezeigt</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Ton bei Start, Stopp oder Aufnahmefehler</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Aufnahmestatus ankündigen</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Adresse</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Untertitelfarbe auswählen</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Koordinaten</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Zum Beispiel ein Nummernschild</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Zusätzlicher Text</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Datumsformat</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Datum (Uhrzeit)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Systemisch</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Diese Optionen können möglicherweise dazu führen, dass Batterien ausgetauscht und das Gerät erweitert werden. Für die Videoaufzeichnung werden zeitabhängige Informationen benötigt, sobald alle GPS-Optionen aktiviert sind und die Schnittstelle aktiviert ist</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS-Daten</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX-Mindestaktualisierungsrate</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Alle Koordinaten-Updates</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX – ein XML-Schema, das als allgemeines GPS-Datenformat für Softwareanwendungen konzipiert ist. Es kann zur Beschreibung von Wegpunkten, Tracks und Routen verwendet werden</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Erstellen Sie eine GPX-Datei für jedes Video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">englische Untertitel</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Untertitel am unteren Rand des Videos einblenden</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Untertitel ganz unten</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Überlagerung von Untertiteln auf dem Video: Datum (Uhrzeit), Standortadresse, Koordinaten und Geschwindigkeit</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Überlagern Sie Untertitel mit Videos: Datum (Zeitstempel), benutzerdefinierter Text</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Untertiteleinstellungen</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Textgröße erhöhen</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Geschwindigkeit</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(undurchsichtig)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Zeitformat</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Texttransparenz</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Je häufiger die Updates, desto schneller ist der Akku leer</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Aktualisierungsrate der Adresse</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Einen Fehler, Absturz oder ein Angebot melden</string>
    <string name="prefs_support_text">Unterstützung (Feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Erlauben Sie, dass diese App im Vordergrund aller anderen Apps angezeigt wird.   Dies ist notwendig, um die Videoaufzeichnung automatisch zu starten/stoppen oder um ein schwebendes Fenster anzuzeigen</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Lassen Sie zu, dass diese App über allen anderen Apps angezeigt wird. Dies ist notwendig, um ein schwebendes Fenster anzuzeigen</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Über anderen Anwendungen anzeigen</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Dunkles Thema</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dynamisch</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Lichtthema</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Wie im System (automatisch)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Kehren Sie zum Hauptbildschirm (Aufnahme) zurück, um diese Einstellung zu übernehmen und den Tracking-Dienst zu starten</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Einstellungen</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Helfen Sie mit, die Übersetzung von Text in Ihre Sprache zu verbessern oder zu korrigieren</string>
    <string name="prefs_translate_text">Bewerbungsübersetzung</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Ändern Sie das Symbol und den Namen der Anwendung im System</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Nach der Änderung wird die Anwendung möglicherweise geschlossen, das alte Symbol wird auf dem Hauptbildschirm des Telefons (oder in der Liste aller Anwendungen) entfernt und ein neues wird angezeigt</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Legen Sie das Symbol und den Namen des Launchers fest</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Ändern Sie das Benachrichtigungssymbol und den Namen</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Kameravorschau auf dem Hauptbildschirm der App anzeigen</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Kameravorschau</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Nichts tun</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Aufnahme starten/stoppen</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Tippen Sie schnell auf den Bildschirm</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Lange auf den Bildschirm drücken</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">Sekunden</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">Sekunde</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">Sekunden</string>
    <string name="prefs_version_text">Anwendungsversion</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Vibration beim Starten oder Stoppen der Aufnahme</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (Qualität)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Kamerasteuerung Szenemodus (Nacht)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Szenenmodus der Kamerasteuerung (Tag)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Die Tag-Kamera wird vom Hersteller abgezogen und kann nicht arbeiten</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">H.265 HEVC- und AV1-Codecs bieten eine bessere Qualität bei niedrigeren Bitraten als H.264 AVC, sodass Sie durch Reduzierung der Bitrate Platz sparen können. In einigen Videoplayern werden Videos jedoch möglicherweise nicht abgespielt</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Video-Codec</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Strand (helles Wetter)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Allgemein/Gesichtspriorität</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (High Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Nacht (bei schlechten Lichtverhältnissen)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Schnee</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Sonnenuntergang</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Morgendämmerung (Sonnenaufgang)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Sonnenuntergangszeit (Sonnenuntergang)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Tag-, Nacht- oder Automatikmodus</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Deaktivieren Sie diese Option, wenn Sie Bilddauer, Belichtungszeit, Empfindlichkeit und Blende des Sensors manuell steuern möchten</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Automatischer Belichtungsmodus</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Belichtungskorrektur (Nacht)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Belichtungskorrektur (Tag)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Horizontale Spiegelung des Videos. Das Bild ändert sich nur bei Videoaufnahmen, die Vorschau ändert sich nicht</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Video horizontal spiegeln</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Kontinuierliches Bild</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Kontinuierliches Video (empfohlen während des Tages)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (empfohlen nachts)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Kamerafokus (Nacht)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Kamerafokus (Tag)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Bilder pro Sekunde (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Video- und Telefonorientierung</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Videoauflösung</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Auflösung, Bitrate, Ausrichtung, Fokus, Kamera, Nachtmodus</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Videoeinstellungen</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Größere Größe - schnellere Batterieentladung</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Unbegrenzt</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Videostabilisierung</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Diktiergerät im Hintergrund</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Dies ist notwendig, um die genaueste GPS-basierte Geschwindigkeit sowie Adresse und Koordinaten zu erhalten. Klicken Sie zum Senden</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Genehmigung für den genauen Standort</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Erforderlich, um den Hintergrundaufzeichnungsdienst und Status im Benachrichtigungsfeld anzeigen zu können. Klicken Sie zum Senden</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Benachrichtigungsberechtigung</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Für die automatische Aufnahme über Bluetooth-Verbindungen ist eine Genehmigung erforderlich. Klicken Sie hier, um es einzureichen</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Bluetooth-Berechtigung nicht erteilt</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Warnungen</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Um auf die Ultraweitwinkelkamera (Linse) zuzugreifen, können Sie den Zoomfaktor einstellen</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Digitalzoom (Zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Momentan ist keine Audioaufnahme möglich, da das Mikrofon von einer anderen Anwendung abgefangen wird</string>
    <string name="rec_available_space_text">Verfügbar</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Automatisch</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Richtig.</string>
    <string name="rec_fix_text">Korrigieren</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">Satelliten</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">Satellit</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">Satelliten</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Standort</string>
    <string name="rec_network_text">Netzwerk</string>
    <string name="rec_off_text">Aus</string>
    <string name="rec_on_text">Ein</string>
    <string name="rec_service_msg">Datenschutz: Alle von Ihnen aufgenommenen Videos werden nur auf Ihrem lokalen Gerät gespeichert. Die Anwendung sichert Ihre Videos nicht (hat keine Verbindungen zu Servern)\n\nDie App läuft weiterhin im Hintergrund (der Vordergrunddienst, der in der Benachrichtigungsleiste angezeigt wird), während die Aufnahme aktiv ist, wenn Sie zum Startbildschirm zurückkehren, zu einer anderen App wechseln oder Ihr Telefon sperren, um die Aufnahme fortzusetzen, und wenn Sie es einschalten Funktionen zur automatischen Aufzeichnung (wenn Sie den Hintergrunddienst schließen, funktionieren diese Funktionen nicht). Die App verwendet Firebase Analytics für grundlegende anonyme Analysen (siehe Link unten).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Präfix für Videodateinamen</string>
    <string name="recording_start_text">Aufnahme starten</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Fehler beim Starten der Aufnahme</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Eine neue Videoaufnahme mit Audioaufnahme hat begonnen</string>
    <string name="recording_started_with_text">Aufnahme hat begonnen</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Neue Videoaufnahme ohne Audioaufnahme gestartet</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Nicht genug Speicherplatz. Freier Speicherplatz</string>
    <string name="recording_stop_text">Aufnahme stoppen</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Aufnahme konnte nicht korrekt abgeschlossen werden</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">Aufnahme gestoppt</string>
    <string name="recording_text">Aufzeichnung…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Die Aufzeichnung hat begonnen</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Aufnahme gestoppt</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Bearbeiten (Zuschneiden) in „Google Fotos“</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Datum</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Dauer</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Name</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Dateigröße</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Auf „Google Drive“ speichern</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Auf YouTube hochladen</string>
    <string name="reset">zurücksetzen</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD Karte</string>
    <string name="storage_phone">Telefonspeicher</string>
    <string name="timer_auto_start">Timer</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Stellen Sie einen Timer ein, um die Aufnahme zu starten</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Täglich</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Einmal</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Automatische Videoaufnahme basierend auf dem aktuellen Timer abbrechen?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Die Zeit wurde in der Vergangenheit eingestellt</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Dauer der Videoaufnahme</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Timer-Dienst zum automatischen Starten der Videoaufzeichnung</string>
    <string name="to">bis</string>
    <string name="unknown">Unbekannt</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Fragen Sie, mit welchem ​​Spieler Sie spielen möchten</string>
    <string name="videos_count_one">Video</string>
    <string name="videos_count_other">Video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Dateien werden gelöscht… Bitte warten!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Möchten Sie diese Videodatei wirklich löschen?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Möchten Sie diese Videodateien wirklich löschen?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Möchten Sie diesen Videoordner wirklich löschen?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Möchten Sie die Videoordnerdaten wirklich löschen?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Videodateien löschen</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Videoordner löschen</string>
    <string name="videos_empty_text">Keine Videos</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Dieses Video gegen das automatische (Überschreiben) Löschen sperren?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Löschmodus</string>
    <string name="videos_file_item_share">Teilen</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Betrachten</string>
    <string name="videos_file_open_with">Öffnen mit</string>
    <string name="videos_file_select">Wählen Sie für</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Aufsteigend sortieren</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Absteigend sortieren</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Die Videodatei wurde in einen geschützten Ordner verschoben</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Löschmodus beenden</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Gegen Überschreiben schützen</string>
    <string name="videos_menu_delete">Löschen</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Aktualisierung</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Alles auswählen</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Sortierung</string>
    <string name="videos_menu_storage">Speicher</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Bitte öffnen Sie die Anwendungseinstellungen und erlauben Sie den Zugriff auf den Speicher im Telefonspeicher</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Keine Speicherberechtigung</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Bitte wählen Sie einen Ordner für Datensätze aus</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Videospeicher auswählen</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Zeitgesteuerte Videos</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Videoaufnahmen</string>
    <string name="zoom_text">zoom</string>
</resources>
