<resources>
    <string name="accept_text">Unë pranoj</string>
    <string name="any_text">Çdo</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Audio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Cilësimet e baterisë</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Video</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Regjistrimi i videos në sfond</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Driving DVR</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="camera_aperture">Diafragma</string>
    <string name="camera_back">Kamera e pasme</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Duhet ta ekzekutosh aplikacionin një herë që të mund të qasesh në kamerën në sfond</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Në Android 11+, përpara se të filloni regjistrimin në sfond, aplikacioni duhet të funksionojë dhe të jetë i dukshëm të paktën një herë që të mund të përdorni kamerën në sfond. Prandaj, pasi të rindizni pajisjen, bëjeni aplikacionin të dukshëm dhe pas kësaj mos e mbyllni shërbimin e regjistrimit, ai duhet të qëndrojë në qendrën e njoftimeve.</string>
    <string name="camera_error_busy">Regjistrimi i videos është ndalur sepse kamera po përdoret nga një aplikacion tjetër</string>
    <string name="camera_error_text">Regjistrimi i videos ndaloi sepse kamera e pajisjes pushoi së punuari</string>
    <string name="camera_external">Kamera e jashtme USB</string>
    <string name="camera_focal_length">Gjatësia fokale</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">horizontale</string>
    <string name="camera_fov_text">Këndet e shikimit (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">vertikale</string>
    <string name="camera_front">Kamera perballe</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Kamera po përdorej nga një aplikacion tjetër. Ju lutemi, mos përdorni aplikacione të tjera që mund të përdorin kamerën gjatë regjistrimit të videos. Android lejon vetëm një aplikacion të përdorë kamerën në të njëjtën kohë</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Hapja e kamerës së zgjedhur dështoi. Ndodh që jo të gjitha kamerat e fshehura mund të përdoren nga çdo aplikacion. Shumë prodhues lejojnë përdorimin e tyre vetëm në aplikacionet e tyre vendase. Kamera e paracaktuar do të hapet.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Kamera është përkohësisht (ishte) e padisponueshme për t\'u hapur në pajisjen tuaj (gabim i sistemit të kamerës)</string>
    <string name="camera_support_error">Ka ndodhur një gabim gjatë përdorimit të kamerës.</string>
    <string name="close">Mbylle</string>
    <string name="days">ditë</string>
    <string name="default_text">E paracaktuar</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Kjo pajisje nuk ka një kamerë të integruar dhe nuk mbështet kamera të jashtme. Duke u mbyllur…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Kamera nuk u gjet</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Hap cilësimet</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Raportoni një defekt</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Zgjidhni kamerën</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Zhbllokoni videon aktuale nga mbishkrimi?</string>
    <string name="disabled_text">I paaftë</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Pa reklama)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Donacion, Hiq reklamat</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Faleminderit shumë për mbështetjen tuaj!</string>
    <string name="donate_text">Donacion</string>
    <string name="donation_any_amount_text">asnjë reklamë për asnjë shumë</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Për të hequr reklamat, donacioni duhet të jetë ose më shumë.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Për donacione më të vogla, reklamimi hiqet vetëm në ekranin kryesor</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Nuk keni reklama.</string>
    <string name="donation_level_text">Niveli i dhurimit tuaj:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Informacioni i blerjeve nuk është ngarkuar ende. Jeni në linjë dhe jeni identifikuar në llogarinë tuaj Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Nëse keni bërë tashmë një donacion, atëherë për të rivendosur blerjet tuaja, ju lutemi instaloni përsëri aplikacionin në Google Play pasi të zgjidhni llogarinë e saktë të Google</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Hiqni reklamat përgjithmonë me një donacion një herë të çdo shume.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Ju gjithashtu mund të dhuroni çdo muaj për të hequr reklamat.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Reklamimi hiqet plotësisht ndërsa një abonim për çdo shumë në muaj është aktiv.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Çregjistrohu</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Aplikacioni nuk ofron një periudhë prove për abonimet, pasi të gjitha funksionet e aplikacionit janë tashmë falas, abonimi heq vetëm reklamat</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Reklamimi hiqet plotësisht ndërsa abonimi është aktiv.</string>
    <string name="donation_subs_text">Dhuroni çdo muaj</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">Abonimi mund të anulohet në çdo kohë (butoni \"anuloni abonimin\" do të jetë i disponueshëm, mund ta anuloni gjithashtu në aplikacionin Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Lartësia</string>
    <string name="format_degrees">Koordinatat</string>
    <string name="format_gb">Gigabajt</string>
    <string name="format_gps_speed">Shpejtësia GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km /orë</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">nga</string>
    <string name="hour">orë</string>
    <string name="hours">orë</string>
    <string name="month">muaj</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Aplikacioni nuk përjashtohet nga optimizimi i baterisë. Nëse kamera nuk funksionon në sfond ose diçka tjetër, atëherë shtoni këtë aplikacion në përjashtimet e modalitetit të kursimit të energjisë.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Nëse e keni riinstaluar aplikacionin në Android 11, atëherë skedarët e vjetër duhet të fshihen manualisht</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Ju keni ndaluar shërbimin e sfondit për fillimin automatik të regjistrimit të videos. Hapni aplikacionin për ta nisur përsëri.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Optimizimi i baterisë -&gt; Të gjitha aplikacionet -&gt; Gjeni aplikacionin -&gt; Mos optimizo/ruaj</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Ky është një version beta i aplikacionit, kështu që disa gjëra mund të mos funksionojnë ose të jenë të paqëndrueshme.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Instaloni versionin e qëndrueshëm nga play store për të shmangur gabimet.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Kamera ndaloi së punuari papritur, rinisja…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Kamera nuk funksionon</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Mbyllni preferencat e aplikacionit përpara se të filloni regjistrimin</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Aktivizimi i mikrofonit dështoi, regjistrimi do të vazhdojë pa zë</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Këto cilësime nuk mund të hapeshin nga ky aplikacion, ju lutemi provoni t\'i gjeni duke përdorur aplikacionin e parazgjedhur të cilësimeve të sistemit të pajisjes</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Hapja e aplikacionit dështoi…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Fillimi i dritares lundruese dështoi</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Sensori G ka zbuluar një goditje, videoja do të bllokohet nga mbishkrimi</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Çaktivizo optimizimin e baterisë për këtë aplikacion në cilësimet e pajisjes për të shmangur gabimet e ardhshme të kamerës</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Ndodhi një gabim gjatë qasjes në kamerë. Optimizimi i baterisë u aktivizua</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Po inicializohet… Ju lutemi prisni!</string>
    <string name="msg_no_browser">Ju lutemi instaloni një aplikacion ueb për të hapur lidhjen</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Nuk ka sinjal GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Nuk ka rrjet për të marrë adresën ose për të provuar të rinisni pajisjen</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Fshirja e skedarit video dështoi. Mund ta keni riinstaluar aplikacionin dhe leja e skedarit ka humbur, ju lutemi provoni ta çinstaloni manualisht</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Liro pak hapësirë ​​për të vazhduar regjistrimin e videos</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Nuk ka memorie të mjaftueshme</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Ekrani kryesor i aplikacionit nuk mund të hapej sepse leja SYSTEM_ALERT_WINDOW (ekrani në krye të të gjitha dritareve të tjera të aplikacionit) nuk u dha ose ekrani i pajisjes ishte fikur</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Aplikacioni i specifikuar nuk mund të nisej për t\'u hapur automatikisht sepse nuk u dha leja \"shfaqja në krye të të gjitha aplikacioneve\".</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Aplikacioni nuk mund të hapej sepse ekrani ishte i fikur (i kyçur).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Aplikacioni nuk mund të hapej për të filluar regjistrimin sepse ekrani ishte i fikur (i kyçur). Drejtoni një shërbim regjistrimi në sfond (AutoStart) për ta rregulluar këtë.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Aplikacioni nuk mund të hapej për të filluar regjistrimin sepse nuk u dha leja \"shfaqja në krye të të gjitha aplikacioneve\". Klikoni për të ofruar</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Fotografia dështoi</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Fotografia u ruajt</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Mbyllni aplikacionet e tjera duke përdorur kamerën dhe rinisni këtë aplikacion</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Fshini videot e vjetra, formatoni kartën tuaj SD ose provoni një tjetër. Gjithashtu, kufizoni hapësirën maksimale të regjistrimit të videos (më pak është më mirë). Një numër i madh videosh të ruajtura mund të shkaktojnë probleme të tilla. Shihni gjithashtu FAQ rreth kartave SD te Cilësimet /FAQ. Mund të provoni gjithashtu të shkruani në kujtesën e telefonit në vend të një karte të jashtme</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Ndalo regjistrimin. Nuk ka memorie të mjaftueshme për të vazhduar</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Ndalo regjistrimin… (cilësimet u hapën)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Ju lutemi prisni një sekondë përpara se të ndaloni regjistrimin menjëherë pas fillimit</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Për të ndryshuar kamerën, duhet të ndaloni regjistrimin aktual</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Videoja do të bllokohet nga mbishkrimi.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Madhësia e të gjitha videove nga madhësia maksimale e lejuar</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Nuk ka fuqi të mjaftueshme të baterisë në pajisje. Ndizni ose filloni regjistrimin nëse ngarkimi është mbi 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Diçka shkoi keq me videoregjistruesin.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Paketa gjuhësore për TTS (Android Text-to-Speech) nuk është instaluar. Aktivizoni internetin për të filluar shkarkimin</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Shërbimi i regjistrimit nuk filloi. Trokit për të çaktivizuar optimizimin e baterisë për këtë aplikacion</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">fole audio (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">karikimi</string>
    <string name="notification_stop_text">Ndalo</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Për regjistrim automatik të ndezjes/fikjes</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Audioja kërkohet për të regjistruar një pjesë audio kur regjistroni video</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Kamera kërkohet për regjistrimin e videos dhe pamjen paraprake të kamerës.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Ky aplikacion kërkon leje për të përdorur kamerën për të regjistruar video. Por ju e hodhët poshtë. Mbyllja… Përpiquni t\'i jepni leje kamerës në cilësimet e sistemit të këtij aplikacioni</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Vendndodhja nevojitet për të nxjerrë koordinatat, adresën dhe shpejtësinë në videon e regjistruar ose për të shfaqur këto të dhëna në ekranin kryesor (në varësi të cilësimeve tuaja).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Kërkohen njoftime për të qenë në gjendje të shfaqin shërbimin e regjistrimit në sfond dhe statusin e regjistrimit në panelin e njoftimeve.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Hapësira ruajtëse nevojitet për të ruajtur videon në një dosje të përbashkët dhe për modalitetin e regjistrimit në qark</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Duhet t\'i japësh leje Pajisjeve në afërsi (Bluetooth) për regjistrimin automatik të ngjarjeve. Kjo mund të bëhet në cilësimet e sistemit të aplikacionit.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Të drejtat e dhënies</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Ju lutemi provoni të zgjidhni një shteg tjetër (ruajtje lokale e pajisjes)</string>
    <string name="photos_count_one">Foto</string>
    <string name="photos_count_other">Fotografitë</string>
    <string name="photos_folder_name">Fotografitë</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Çaktivizohet sepse pajisja nuk mbështet gjeokodimin</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Shpejtësia e biteve (cilësia)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Regjistroni audio nga një pajisje Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Përdoreni vetëm me kufje Bluetooth. Nëse lidheni me njësinë kryesore (radio makinën) përmes Bluetooth, atëherë për ndonjë arsye kjo mund të shkaktojë automatikisht një telefonatë në numrin standard në këtë pajisje</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Mos e përdorni me njësinë kryesore (radio makinë)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Kodiku i audios</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Leja për regjistrim audio nuk jepet</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Nëse aktivizohet, aplikacionet e tjera nuk do të mund të përdorin mikrofonin. Nëse është i çaktivizuar, ky aplikacion mund të mos jetë në gjendje të regjistrojë audio kur shumë aplikacione janë duke përdorur mikrofonin (Android nuk lejon gjithmonë përdorimin e njëkohshëm të mikrofonit)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Jepi përparësi audios në këtë aplikacion</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Frekuenca e marrjes së mostrave</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Regjistrimi audio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Regjistrimi cilësor, i çaktivizuar /aktiv</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Cilësimet e zërit</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Regjistrimi audio nga CAMCORDER mund të mos funksionojë në disa pajisje, në këtë rast provo të ndryshosh në MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Burimi i audios</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Kjo siguron që CPU (procesori) të funksionojë (për të marrë ngjarje Bluetooth, karikim ose AUX).\nMund ta çaktivizoni këtë opsion për të kursyer energjinë e baterisë kur regjistrimi nuk është aktiv. Në praktikë, procesori nuk duhet të flejë, por nëse kjo ndodh në pajisjen tuaj, atëherë lini këtë opsion të aktivizuar.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Mbajeni CPU-në të ndezur (\"Wake Lock\") për shërbimin e sfondit \"Watcher\" (përdor më shumë energji baterie).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Filloni regjistrimin e videos automatikisht kur të fillojë aplikacioni</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Kur filloni aplikacionin</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (fole audio)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Zgjidhni një pajisje Bluetooth ose ndonjë tjetër</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Fillon automatikisht regjistrimin kur lidhet pajisja bluetooth. Në mënyrë që shërbimi i gjurmimit të Bluetooth-it të fillojë pas rinisjes së pajisjes, është e nevojshme që pajisja (ekrani) të zhbllokohet nëse ka një fjalëkalim.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Nisni kur lidhni një pajisje Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Fillon regjistrimin automatikisht kur sistemi ndizet, pajisja (ekrani) duhet të zhbllokohet nëse ka një fjalëkalim. Pas ngarkimit, mund të duhen disa minuta përpara se sistemi të informojë aplikacionin se po nis.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Kur sistemi niset</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Gjatë karikimit</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Fillon automatikisht regjistrimi gjatë karikimit. Që shërbimi i gjurmimit të tarifimit të fillojë pas rinisjes së pajisjes, pajisja (ekrani) duhet të shkyçet nëse ka një fjalëkalim</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Filloni kur karikimi është i lidhur</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Ndalo kur shkëput pajisjen Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Ndaloni kur karikoni shkëputeni</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Fillon automatikisht regjistrimin kur futet në folenë e audios (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Punoni kur lidhet në folenë e audios (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Ndalo kur shkëputet nga foleja e audios (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Optimizimi i baterisë mund të parandalojë që aplikacioni të funksionojë siç duhet (për shembull, përdorimi i kamerës ose përditësimi i vendndodhjes gjatë regjistrimit të një videoje në sfond). Kliko këtu për ta çaktivizuar atë për këtë aplikacion tani</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Optimizimi i baterisë mund të parandalojë funksionimin e duhur të aplikacionit (për shembull, duke përdorur kamerën dhe mikrofonin). Klikoni këtu për ta çaktivizuar atë për këtë aplikacion tani</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Optimizimi i baterisë</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Sinjalizoni në fillim të regjistrimit të skedarit të ardhshëm video</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Bip gjatë regjistrimit</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Prodhuesi i pajisjes mund të mos sigurojë qasje në të gjitha kamerat, kështu që disa mund të mos hapen</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Prodhuesi i pajisjes mund të mos ofrojë një kamerë me lente të gjera për të gjitha aplikacionet</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Opsionet e privatësisë (Informacionet e pëlqimit)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Automatik (ditë /natë), sipas kohës</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">ditë</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Natën</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Mbështet zhvillimin e aplikacioneve</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Pyetjet e bëra shpesh</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Ndizni automatikisht elektrik dore kur regjistroni</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Madhësia e butonave në një dritare lundruese</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(vetëm ditë, e qëndrueshme)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(ditë e natë)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Prodhuesi i pajisjes mund të mos ofrojë 60 FPS për të gjitha aplikacionet</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(kërkesat e shpeshta të rrjetit)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Lartë</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">E ulët</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normale</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Shumë e lartë</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Shumë e ulët</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Injoroni të dhënat GPS me gabimin e mësipërm</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Shfaq paralajmërimin kur GPS dhe gjeolokacioni i Google janë të çaktivizuar</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Shfaq paralajmërimin vetëm nëse GPS është i çaktivizuar</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Mos shfaq butonin e paralajmërimit dhe rregullimit</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Paralajmërim i çaktivizuar GPS, butoni i rregullimit</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Informacion /Më shumë…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Ka cilësime në pajisjen tuaj për të lejuar që aplikacionet të luajnë automatikisht dhe të ekzekutohen në sfond. Klikoni këtu dhe shtoni aplikacionin te përjashtimet (lejo nisjen automatike dhe kështu me radhë) për ta lejuar atë të funksionojë në sfond dhe kur ekrani është i fikur, nëse ndalohet</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Lejimi i punës në sfond</string>
    <string name="prefs_language">Gjuhe</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Hapni aplikacionin kur regjistrimi fillon automatikisht</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Hap aplikacionin kur fillon regjistrimi i videos</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Me Android 11 dhe më të lartë, mund të mos jeni në gjendje të zgjidhni asnjë nga aplikacionet e instaluara pasi vetë sistemi kufizon dukshmërinë e aplikacionit (politika e privatësisë)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Nuk është zgjedhur</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Aplikacioni i nisjes së butonave</string>
    <string name="prefs_location_manager">Menaxheri i vendndodhjes (i vjetëruar)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Përditëso vendndodhjen duke përdorur vetëm GPS (mos përdor rrjetin)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Nëse vlerat e shpejtësisë janë të këqija, atëherë provoni metodën e vjetër. Nëse vlerat janë zero ose përditësohen rrallë, atëherë provoni metodën e re</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Balanconi midis saktësisë së vendndodhjes (koordinatat), shpejtësisë dhe konsumit të energjisë së baterisë.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Vendndodhja (koordinatat) dhe shpejtësia më e saktë për shkak të konsumit më të madh të energjisë së baterisë.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Saktësia e ulët e vendndodhjes (koordinatat) dhe shpejtësia për shkak të konsumit të ulët të energjisë së baterisë.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Prioriteti GPS (bateria ose saktësia)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Kursimi i energjisë duhet të çaktivizohet për të qenë në gjendje të merrni përditësime të vendndodhjes (GPS) në sfond.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Metoda e marrjes së vendndodhjes (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Shkalla e përditësimit GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metra saktësi</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Njoftimet me burim të hapur</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zmadhimi optik (Zmadhimi) /Gjatësia fokale</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Peizazhi</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Albumi mbrapa</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Portret</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Automatik</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Fshini automatikisht videot më të vjetra gjatë regjistrimit nëse nuk ka hapësirë ​​të mjaftueshme për video të reja</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Regjistrimi në qark</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">Data dhe ora</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Lëreni ekranin të ndezur</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Mbajeni ekranin të ndezur vetëm kur regjistroni</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Aktivizoje për të përdorur milje në vend të kilometrave</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Shfaq në milje, këmbë</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Rruga e regjistrimit nuk është vendosur, klikoni këtu për ta vendosur</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Vendndodhja e fotografisë (dosja /shtegu)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Vendndodhja e videos (dosja /shtegu)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Vendndodhja e videos (ruajtja e dosjes), kohëzgjatja e videos, regjistrimi i ciklit, sensori G, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Vendndodhja e regjistrimeve video (dosja për t\'u ruajtur), kohëzgjatja e videos, regjistrimi i ciklit, madhësia maksimale e videos</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Cilësimet e tjera</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Adresa e vendndodhjes aktuale</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Lartësia mbi nivelin e detit</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Koordinatat</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Shpejtësia aktuale</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Artikujt për t\'u shfaqur në ekran</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Kohëzgjatja e videos - sa shpesh të ruhet</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Nisni aplikacionin</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Butonat /elementët në një dritare lundruese</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Mbyll një dritare</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Zvarrit dritaren</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Trego shpejtësinë</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Hap ekranin e videos</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Prekni për të dhënë lejen</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zmadhoni me dy gishta</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Aktivizo zmadhimin e ekranit</string>
    <string name="prefs_policy_text">Politika e privatësisë</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Vlerësoni aplikacionin në Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Vlerësimi</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Zbulimi i lëvizjes nga kamera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Blloko videon nga fshirja automatike (mbishkruar) kur zbulohet goditja</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">Sensori G (sensori i goditjes)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Ndjeshmëria e sensorit G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Dridhja kur zbulohet goditje</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Filloni regjistrimin kur zbulohet lëvizja</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Për ngjarjet Bluetooth është e mundur vetëm nëse opsioni \"regjistro vetëm kur karikohet\" është i çaktivizuar.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Mos e hapni shërbimin e aplikacionit AutoStart për të kursyer baterinë ndërsa prisni që ngjarjet të nisin automatikisht regjistrimin. Për Android 8+ kjo është e mundur nëse aktivizohen vetëm ngjarjet Bluetooth dhe pjesa tjetër janë çaktivizuar.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Mund ta çaktivizoni këtë opsion që aplikacioni të kryejë regjistrim automatik vetëm kur funksionon shërbimi i sfondit të aplikacionit (AutoStart).\n- Regjistrimi automatik për ngjarje të tilla si karikimi, Bluetooth ose AUX mund të kryhet pa probleme deri në Android 7.1.\n- Duke filluar nga Android 8+, regjistrimi automatik pa një shërbim aplikacioni në sfond (AutoStart) mund të kryhet vetëm për ngjarjet Bluetooth, dhe në raste të tjera (kur karikoni ose AUX) duhet të filloni fillimisht shërbimin e aplikacionit në sfond (AutoStart) - duke nisur vetë aplikacioni një herë.\n- Duke filluar me Android 11+, pa shërbimin e aplikacionit në sfond (AutoStart), qasja në kamerë pa ndërveprim të përdoruesit për të filluar regjistrimin është e mundur vetëm nëse jepet leja \"mbi të gjitha aplikacionet\".</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Regjistrim automatik edhe nëse shërbimi i sfondit nuk funksionon (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Filloni regjistrimin kur shpejtësia është e barabartë /më e lartë (bazuar në GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Ndalo regjistrimin më pas</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Ndalo regjistrimin kur nuk ka lëvizje</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Ndalo regjistrimin kur shpejtësia është më e ulët (bazuar në GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Regjistrimi vetëm kur pajisja është duke u ngarkuar</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Kapaciteti maksimal i memories për të gjitha videot (regjistrimi në qark)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Në fillimin e aplikacionit, në ndezjen/fikjen, në lidhjen e një pajisjeje Bluetooth, AUX, në nisjen e pajisjes</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Fillimi automatik i regjistrimit</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Ekrani me shtypje të shpejtë/gjatë, ekrani fikur, shfaqja e adresës dhe shpejtësisë, dritarja kërcyese, butonat dhe më shumë</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Shkurtorja për të filluar regjistrimin, shtypja e shpejtë dhe e gjatë në ekran, dritarja kërcyese, dridhja gjatë regjistrimit, njoftimi i zërit, dridhja, butonat në ekran, fikja e ekranit etj.</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Ndërfaqja (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Ndërron automatikisht modalitetet e kamerës ditën/natën në kohë të caktuara</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Cilësimet automatike të ditës /natës</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Shpejtësia më e lartë e biteve - cilësi më e mirë, por madhësi më e madhe e skedarit video</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Më shumë FPS - video më e butë, por shkarkim më i shpejtë i baterisë. Është më mirë të vendosni vlerën e parë në më të ulëtën (e dyta mund të jetë më e lartë) për regjistrim më të mirë në errësirë</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Disa pajisje mund të kufizojnë madhësinë maksimale të skedarit në 4 GB, kështu që ju duhet të zgjidhni cilësimet (shpejtësia e biteve, kohëzgjatja, rezolucioni) në mënyrë që një skedar video të mos kalojë 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Dërgojeni këtë aplikacion miqve tuaj</string>
    <string name="prefs_share_text">Shperndaje kete</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Shkurtorja (nisësi) është shtuar</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Për të nisur/ndaluar regjistrimin pa hapur ekranin kryesor</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Shto shkurtore (nisëse)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Aktivizimi /çaktivizimi i regjistrimit audio</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Butonat në ekran</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Ndryshimi i kamerës</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Modalitetet e ditës /natës /automatike</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Blici ndezur /fikur</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Bllokimi i videove nga mbishkrimi</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Shfaq një dritare me butona kontrolli në krye të të gjitha aplikacioneve</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Shfaq dritaren lundruese</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Shfaq dritaren lundruese vetëm kur regjistrimi është aktiv (dhe mbyllet automatikisht kur ndalon)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Shfaq shiritin e statusit të sistemit</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Për të bërë një foto</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Nuk mbështetet nga kamera aktuale. Prodhuesit shpesh e kufizojnë përdorimin e tij - është i disponueshëm vetëm në aplikacionin standard të Kamera</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Shfaqni një mesazh kur filloni ose ndaloni regjistrimin gjatë regjistrimit në sfond</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Tingulli në fillim, ndalim ose gabim regjistrimi</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Statusi i regjistrimit të zërit</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Adresa</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Zgjidhni ngjyrën e titrave</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Koordinatat</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Për shembull, një targë</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Teksti shtesë</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Formati i datës</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Data Ora)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sistemik</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Opsionet mund të suщestvenno pokerlяtь батарею и нагревать устройство. Для видеозаписей главното информация о времени, поэтому сите opsione GPS të plota të mundshme отключить, включая настройки интерфейса</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS të dhëna</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Shkalla minimale e përditësimit GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Të gjitha përditësimet e koordinatave</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - një skemë XML e krijuar si një format i zakonshëm i të dhënave GPS për aplikacionet softuerike. Mund të përdoret për të përshkruar pikat e rrugës, gjurmët dhe itineraret</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Krijo skedar GPX për çdo video</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Titra në anglisht</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Mbivendosni titrat në fund të videos</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Titrat në fund</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Mbivendosja e titrave të videos: Data (ora), adresa e vendndodhjes, koordinatat dhe shpejtësia</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Mbivendosja e titrave në video: data (vula e kohës), teksti i personalizuar</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Cilësimet e titrave</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Rritni madhësinë e tekstit</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Shpejtësia</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(i errët)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Formati i kohës</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Transparenca e tekstit</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Sa më të shpeshta të jenë përditësimet, aq më shpejt do të shkarkohet bateria</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Shkalla e përditësimit të adresës</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Raportoni një defekt, përplasje ose bëni një ofertë</string>
    <string name="prefs_support_text">Mbështetje (feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Lejo që ky aplikacion të shfaqet në krye të të gjitha aplikacioneve të tjera. Kjo është e nevojshme për të filluar/ndaluar automatikisht regjistrimin e videos ose për të shfaqur një dritare lundruese</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Lejo që ky aplikacion të shfaqet në krye të të gjitha aplikacioneve të tjera. Kjo është e nevojshme për të shfaqur një dritare lundruese</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Shfaq në krye të aplikacioneve të tjera</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Tema e errët</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dinamik</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Tema e lehtë</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Si në sistem (automatik)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Kthehuni në ekranin bazë (regjistrimet) për të aplikuar këtë cilësim dhe për të nisur shërbimin e gjurmimit</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Cilësimet</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Ndihmoni në përmirësimin ose rregullimin e përkthimit të tekstit në gjuhën tuaj</string>
    <string name="prefs_translate_text">Përkthimi i aplikacionit</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Ndryshoni ikonën dhe emrin e aplikacionit në sistem</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Pas ndryshimit, aplikacioni mund të mbyllet, ikona e vjetër do të hiqet në ekranin kryesor të telefonit (ose në listën e të gjitha aplikacioneve) dhe do të shfaqet një e re.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Vendosni ikonën dhe emrin e lëshuesit</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Ndryshoni ikonën dhe emrin e njoftimit</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Shfaq pamjen paraprake të kamerës në ekranin kryesor të aplikacionit</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Pamja paraprake e kamerës</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Asgje per te bere</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Filloni /ndaloni regjistrimin</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Trokitni shpejt në ekran</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Shtypni gjatë në ekran</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">sekonda</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">e dyta</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">sekonda</string>
    <string name="prefs_version_text">Versioni i aplikacionit</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Dridhja kur fillon ose ndalon regjistrimin</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Shpejtësia e biteve (cilësia)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Modaliteti i skenës së kontrollit të kamerës (natë)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Modaliteti i skenës së kontrollit të kamerës (ditë)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Kjo kamerë është fshehur nga prodhuesi dhe mund të mos funksionojë</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Kodekët H.265 HEVC dhe AV1 ofrojnë cilësi më të mirë me shpejtësi më të ulët se H.264 AVC, kështu që mund të kurseni hapësirë ​​duke ulur shpejtësinë e biteve. Por videot mund të mos luhen në disa luajtës video</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Kodeku i videos</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Plazhi (mot i ndritshëm)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Prioriteti i Përgjithshëm /Fytyra</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (gamë e lartë dinamike)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Natën (për kushte me dritë të ulët)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">borë</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Perëndimi i diellit</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Ora e lindjes së diellit (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Koha e perëndimit të diellit (perëndimi i diellit)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Dita, nata ose modaliteti automatik</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Çaktivizo nëse dëshiron të kontrollosh manualisht kohëzgjatjen e kornizës së sensorit, kohën e ekspozimit, ndjeshmërinë dhe hapjen</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Modaliteti i ekspozimit automatik</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Kompensimi i ekspozimit (natën)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Kompensimi i ekspozimit (ditë)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Pasqyrimi horizontal i videos. Imazhi ndryshon vetëm për regjistrimin e videos, pamja paraprake nuk ndryshon</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Kthejeni videon horizontalisht</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Imazhi i vazhdueshëm</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Video e vazhdueshme (rekomandohet gjatë ditës)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (rekomandohet gjatë natës)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Fokusi i kamerës (natë)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Fokusi i kamerës (ditë)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Korniza për sekondë (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Orientimi i videos dhe telefonit</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Rezolucioni i videos</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Rezolucioni, shpejtësia e biteve, orientimi, fokusi, kamera, modaliteti i natës</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Cilësimet e videos</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Madhësia më e madhe - shkarkimi më i shpejtë i baterisë</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">e pakufizuar</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Stabilizimi i videos</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Regjistruesi i zërit në sfond</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Kjo është e nevojshme për të marrë shpejtësinë më të saktë të bazuar në GPS, si dhe adresën dhe koordinatat. Kliko për të dorëzuar</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Leje për vendndodhjen e saktë</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Kërkohet për të qenë në gjendje të shfaqni shërbimin e regjistrimit të sfondit dhe statuset në panelin e njoftimeve. Kliko për të dorëzuar</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Leja e njoftimit</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Regjistrimi automatik përmes lidhjeve Bluetooth kërkon leje. Kliko këtu për të dorëzuar</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Leja për Bluetooth nuk është dhënë</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Kursim energjie</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Paralajmërimet</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Për të përdorur kamerën me kënd ultra të gjerë (lentet), mund të vendosni faktorin e zmadhimit</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zmadhimi dixhital (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Për momentin, regjistrimi audio nuk është i mundur sepse mikrofoni përgjohet nga një aplikacion tjetër</string>
    <string name="rec_available_space_text">Në dispozicion</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Për të korrigjuar</string>
    <string name="rec_fix_text">Për të korrigjuar</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satelitët</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satelitor</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satelitët</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Vendndodhja</string>
    <string name="rec_network_text">Neto</string>
    <string name="rec_off_text">Joaktiv</string>
    <string name="rec_on_text">Përfshirë</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Aplikacioni përdor Firebase Analytics për analitikë anonime bazë (shih lidhjen më poshtë)</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Aplikacioni përdor lejet e mëposhtme:\n- Hapni identifikuesin anonim të pajisjes OAID (për reklama të personalizuara)\n- KAMERA, AUDIO (për regjistrim video)\n- RUAJTJA (për ruajtjen e videove)\n- LOCATION (për të marrë adresën e vendndodhjes aktuale, koordinatat GPS, shpejtësinë - për t\'u shfaqur në ekranin kryesor të aplikacionit dhe për të aplikuar titrat në video)\n- Reklamimi në internet)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Privatësia: Të gjitha videot që regjistroni do të ruhen vetëm në pajisjen tuaj lokale. Aplikacioni nuk rezervon videot tuaja (nuk ka asnjë lidhje me serverët)\n\nAplikacioni do të vazhdojë të funksionojë në sfond (shërbimi në plan të parë që shfaqet në shiritin e njoftimeve) ndërsa regjistrimi është aktiv, kur ktheheni në ekranin bazë, kaloni në një aplikacion tjetër ose kyçni telefonin tuaj për të vazhduar regjistrimin dhe kur aktivizoni veçoritë për regjistrimin automatik (nëse mbyllni shërbimin e sfondit, këto funksione nuk do të funksionojnë).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Parashtesa për emrat e skedarëve video</string>
    <string name="recording_start_text">Filloni regjistrimin</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Gabim në fillimin e regjistrimit</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Një video incizim i ri me regjistrim audio ka filluar</string>
    <string name="recording_started_with_text">filloi regjistrimi</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Regjistrimi i ri i videos filloi pa regjistrim audio</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Nuk ka vend mjaftueshem. Vend i lirë</string>
    <string name="recording_stop_text">Ndalo regjistrimin</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Regjistrimi nuk mund të përfundonte saktë</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">regjistrimi u ndal</string>
    <string name="recording_text">Po regjistron…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Regjistrimi ka filluar</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Regjistrimi u ndal</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Modifiko (Trim) në \"Fotografitë e Google\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Data</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Kohëzgjatja</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Emri</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Madhësia e skedarit</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Ruaj në \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Ngarko në YouTube</string>
    <string name="reset">shkarkimi</string>
    <string name="storage_external_single">Kartë MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Kujtesa e telefonit</string>
    <string name="timer_auto_start">Timer</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Vendosni një kohëmatës për të filluar regjistrimin</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Çdo ditë</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Një herë</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Të anulohet regjistrimi automatik i videos bazuar në kohëmatësin aktual?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Koha ishte vendosur në të kaluarën</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Kohëzgjatja e regjistrimit të videos</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Shërbimi i kohëmatësit për fillimin automatik të regjistrimit të videos</string>
    <string name="to">përpara</string>
    <string name="unknown">E panjohur</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Pyesni se në cilin lojtar të luani</string>
    <string name="videos_count_one">video</string>
    <string name="videos_count_other">video</string>
    <string name="videos_deleting_text">Skedarët po fshihen… Ju lutemi prisni!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Jeni i sigurt që dëshironi ta fshini këtë skedar video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Jeni i sigurt që dëshironi t\'i fshini këto skedarë video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Jeni i sigurt që dëshironi ta fshini këtë dosje video?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Jeni i sigurt që dëshironi të fshini të dhënat e dosjes së videos?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Fshi skedarët video</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Fshi dosjet e videove</string>
    <string name="videos_empty_text">Mungojnë videot</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Të bllokohet kjo video nga fshirja automatike (mbishkruar)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Modaliteti i fshirjes</string>
    <string name="videos_file_item_share">Shperndaje kete</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Shikoni</string>
    <string name="videos_file_open_with">Hap me</string>
    <string name="videos_file_repair">Riparoni skedarin e dëmtuar/të paluajtshëm</string>
    <string name="videos_file_select">Zgjidhni për</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Rendit në rritje</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Rendit në zbritje</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Skedari i videos është zhvendosur në një dosje të mbrojtur</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Dilni nga modaliteti i fshirjes</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Mbishkrimi i mbrojtur</string>
    <string name="videos_menu_delete">Fshije</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Rifresko</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Zgjidhni të gjitha</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Renditja</string>
    <string name="videos_menu_storage">Kujtesa</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Ju lutemi hapni cilësimet e aplikacionit dhe lejoni hyrjen në hapësirën ruajtëse në kujtesën e telefonit</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Nuk ka leje ruajtjeje</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Ju lutemi zgjidhni një dosje për regjistrime</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Zgjidhni ruajtjen e videos</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Video me kohë</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Video regjistrime</string>
    <string name="zoom_text">zmadhimi</string>
</resources>
