<resources>
    <string name="accept_text">Δέχομαι</string>
    <string name="any_text">Οποιος</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Ήχος</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Ρυθμίσεις μπαταρίας</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Μεσο ΜΑΖΙΚΗΣ ΕΝΗΜΕΡΩΣΗΣ</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">βίντεο</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Εγγραφή βίντεο στο παρασκήνιο</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Οδήγηση DVR</string>
    <string name="camera">ΦΩΤΟΓΡΑΦΙΚΗ ΜΗΧΑΝΗ</string>
    <string name="camera_aperture">Διάφραγμα</string>
    <string name="camera_back">Πίσω κάμερα</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Πρέπει να εκτελέσετε την εφαρμογή μία φορά για να έχετε πρόσβαση στην κάμερα στο παρασκήνιο</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Στο Android 11+, πριν ξεκινήσετε την εγγραφή στο παρασκήνιο, η εφαρμογή πρέπει να εκτελείται και να είναι ορατή τουλάχιστον μία φορά για να μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την κάμερα στο παρασκήνιο. Επομένως, μετά την επανεκκίνηση της συσκευής, κάντε την εφαρμογή ορατή και μετά μην κλείσετε την υπηρεσία εγγραφής, θα πρέπει να παραμείνει στο κέντρο ειδοποιήσεων.</string>
    <string name="camera_error_busy">Η εγγραφή βίντεο σταμάτησε επειδή η κάμερα χρησιμοποιείται από άλλη εφαρμογή</string>
    <string name="camera_error_text">Η εγγραφή βίντεο σταμάτησε επειδή η κάμερα της συσκευής σταμάτησε να λειτουργεί</string>
    <string name="camera_external">Εξωτερική κάμερα USB</string>
    <string name="camera_focal_length">Εστιακό μήκος</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">οριζόντιος</string>
    <string name="camera_fov_text">Γωνίες θέασης (16:9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">κατακόρυφος</string>
    <string name="camera_front">Μπροστινή κάμερα</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Η κάμερα χρησιμοποιήθηκε από άλλη εφαρμογή. Μην εκτελείτε άλλες εφαρμογές που ενδέχεται να χρησιμοποιούν την κάμερα κατά την εγγραφή βίντεο. Το Android επιτρέπει μόνο μία εφαρμογή να χρησιμοποιεί την κάμερα κάθε φορά</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Αποτυχία ανοίγματος της επιλεγμένης κάμερας. Συμβαίνει ότι δεν μπορούν να χρησιμοποιηθούν όλες οι κρυφές κάμερες από οποιαδήποτε εφαρμογή. Πολλοί κατασκευαστές επιτρέπουν τη χρήση τους μόνο στις εγγενείς εφαρμογές τους. Θα ανοίξει η προεπιλεγμένη κάμερα.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Η κάμερα είναι προσωρινά (δεν ήταν) διαθέσιμη για άνοιγμα στη συσκευή σας (σφάλμα συστήματος κάμερας)</string>
    <string name="camera_support_error">Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά τη χρήση της κάμερας.</string>
    <string name="close">Κλείσε</string>
    <string name="days">ημέρες</string>
    <string name="default_text">Προκαθορισμένο</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Αυτή η συσκευή δεν διαθέτει ενσωματωμένη κάμερα και δεν υποστηρίζει εξωτερικές κάμερες. Κλείσιμο…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Η κάμερα δεν βρέθηκε</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Ανοίξτε τις ρυθμίσεις</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Αναφορά σφάλματος</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Επιλέξτε κάμερα</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Ξεκλειδώστε το τρέχον βίντεο από αντικατάσταση;</string>
    <string name="disabled_text">άτομα με ειδικές ανάγκες</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Χωρίς διαφήμιση)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Δωρεά, Κατάργηση διαφημίσεων</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Ευχαριστώ πολύ για την υποστήριξή σου!</string>
    <string name="donate_text">Δωρεά</string>
    <string name="donation_any_amount_text">καμία διαφήμιση για οποιοδήποτε ποσό</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Για να καταργήσετε διαφημίσεις, η δωρεά πρέπει να είναι ή μεγαλύτερη.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Για μικρότερες δωρεές, η διαφήμιση αφαιρείται μόνο στην κύρια οθόνη</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Δεν έχετε διαφημίσεις.</string>
    <string name="donation_level_text">Επίπεδο δωρεάς σας:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Οι πληροφορίες αγορών δεν έχουν ανέβει ακόμα. Είστε συνδεδεμένοι και συνδεδεμένοι στον λογαριασμό σας Google;</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Εάν έχετε κάνει ήδη μια δωρεά, τότε για να επαναφέρετε τις αγορές σας, εγκαταστήστε ξανά την εφαρμογή στο Google Play αφού επιλέξετε τον σωστό λογαριασμό Google</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Εάν έχετε κάνει ήδη μια δωρεά, τότε για να επαναφέρετε αγορές, εγκαταστήστε ξανά την εφαρμογή στο Samsung Galaxy Store αφού επιλέξετε τον σωστό λογαριασμό</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Καταργήστε τις διαφημίσεις για πάντα με μια εφάπαξ δωρεά οποιουδήποτε ποσού.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Μπορείτε επίσης να κάνετε μηνιαία δωρεά για την κατάργηση διαφημίσεων.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Η διαφήμιση καταργείται πλήρως ενώ είναι ενεργή μια συνδρομή για οποιοδήποτε ποσό ανά μήνα.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Απεγγραφή</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Η εφαρμογή δεν παρέχει δοκιμαστική περίοδο για συνδρομές, καθώς όλες οι λειτουργίες της εφαρμογής είναι ήδη δωρεάν, η συνδρομή αφαιρεί μόνο τη διαφήμιση</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Η διαφήμιση καταργείται πλήρως όσο η συνδρομή είναι ενεργή.</string>
    <string name="donation_subs_text">Δωρείστε μηνιαία</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">Η συνδρομή μπορεί να ακυρωθεί ανά πάσα στιγμή (το κουμπί \"ακύρωση συνδρομής\" θα είναι διαθέσιμο, μπορείτε επίσης να το ακυρώσετε στην εφαρμογή Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Υψος</string>
    <string name="format_degrees">Συντεταγμένες</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Ταχύτητα GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">Μ</string>
    <string name="format_minutes">ελάχ.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">μίλι/ώρα</string>
    <string name="from">από</string>
    <string name="hour">ώρα</string>
    <string name="hours">ώρες</string>
    <string name="month">μήνας</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Η εφαρμογή δεν εξαιρείται από τη βελτιστοποίηση μπαταρίας. Εάν η κάμερα δεν εκτελείται στο παρασκήνιο ή κάτι άλλο, προσθέστε αυτήν την εφαρμογή στις εξαιρέσεις της λειτουργίας εξοικονόμησης ενέργειας.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Εάν εγκαταστήσατε ξανά την εφαρμογή στο Android 11, τότε τα παλιά αρχεία πρέπει να διαγραφούν με μη αυτόματο τρόπο</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Έχετε διακόψει την υπηρεσία παρασκηνίου για αυτόματη έναρξη της εγγραφής βίντεο. Ανοίξτε την εφαρμογή για να την εκκινήσετε ξανά.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Βελτιστοποίηση μπαταρίας -&gt; Όλες οι εφαρμογές -&gt; Βρείτε την εφαρμογή -&gt; Να μην γίνεται βελτιστοποίηση/αποθήκευση</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Αυτή είναι μια έκδοση beta της εφαρμογής, επομένως ορισμένα πράγματα ενδέχεται να μην λειτουργούν ή να είναι ασταθή.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Εγκαταστήστε τη σταθερή έκδοση από το play store για να αποφύγετε σφάλματα.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Η κάμερα σταμάτησε να λειτουργεί απροσδόκητα, επανεκκίνηση…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Η κάμερα δεν λειτουργεί</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Κλείστε τις προτιμήσεις της εφαρμογής πριν ξεκινήσετε την εγγραφή</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Η ενεργοποίηση του μικροφώνου απέτυχε, η εγγραφή θα συνεχιστεί χωρίς ήχο</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Δεν ήταν δυνατό το άνοιγμα αυτών των ρυθμίσεων από αυτήν την εφαρμογή, προσπαθήστε να τις βρείτε χρησιμοποιώντας την προεπιλεγμένη προεπιλεγμένη εφαρμογή ρυθμίσεων συστήματος συσκευής</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Απέτυχε το άνοιγμα της εφαρμογής…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Αποτυχία έναρξης αιωρούμενου παραθύρου</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Ο αισθητήρας G εντόπισε ένα σοκ, το βίντεο θα αποκλειστεί από την αντικατάσταση</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Απενεργοποιήστε τη βελτιστοποίηση μπαταρίας για αυτήν την εφαρμογή στις ρυθμίσεις της συσκευής σας για να αποφύγετε μελλοντικά σφάλματα κάμερας</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Παρουσιάστηκε σφάλμα κατά την πρόσβαση στην κάμερα. Η βελτιστοποίηση μπαταρίας ενεργοποιήθηκε</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Αρχικοποίηση… Παρακαλώ περιμένετε!</string>
    <string name="msg_no_browser">Εγκαταστήστε μια εφαρμογή Ιστού για να ανοίξετε τον σύνδεσμο</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Χωρίς σήμα GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Δεν υπάρχει δίκτυο για να λάβετε τη διεύθυνση ή να προσπαθήσετε να επανεκκινήσετε τη συσκευή</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Αποτυχία διαγραφής αρχείου βίντεο. Μπορεί να έχετε επανεγκαταστήσει την εφαρμογή και χάθηκε η άδεια του αρχείου, δοκιμάστε να την απεγκαταστήσετε με μη αυτόματο τρόπο</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Ελευθερώστε λίγο χώρο για να συνεχίσετε την εγγραφή βίντεο</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Ανεπαρκής μνήμη</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Δεν ήταν δυνατή η εκκίνηση της κύριας οθόνης της εφαρμογής επειδή δεν παραχωρήθηκε η άδεια SYSTEM_ALERT_WINDOW (εμφάνιση πάνω από όλα τα άλλα παράθυρα εφαρμογής) ή η οθόνη της συσκευής ήταν απενεργοποιημένη</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Δεν ήταν δυνατή η εκκίνηση της καθορισμένης εφαρμογής για να ανοίξει αυτόματα επειδή δεν παραχωρήθηκε η άδεια \"εμφάνιση πάνω από όλες τις εφαρμογές\".</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Δεν ήταν δυνατό να ανοίξει η εφαρμογή επειδή η οθόνη ήταν απενεργοποιημένη (κλειδωμένη).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Δεν ήταν δυνατό να ανοίξει η εφαρμογή για να ξεκινήσει η εγγραφή επειδή η οθόνη ήταν απενεργοποιημένη (κλειδωμένη). Εκτελέστε μια υπηρεσία εγγραφής στο παρασκήνιο (AutoStart) για να το διορθώσετε.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Δεν ήταν δυνατό να ανοίξει η εφαρμογή για να ξεκινήσει η εγγραφή επειδή δεν παραχωρήθηκε η άδεια \"εμφάνιση πάνω από όλες τις εφαρμογές\". Κάντε κλικ για παροχή</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Αποτυχία λήψης φωτογραφίας</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Η φωτογραφία αποθηκεύτηκε</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Κλείστε άλλες εφαρμογές χρησιμοποιώντας την κάμερα και επανεκκινήστε αυτήν την εφαρμογή</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Διαγράψτε παλιά βίντεο, μορφοποιήστε την κάρτα SD σας ή δοκιμάστε μια άλλη. Επίσης, περιορίστε τον μέγιστο χώρο εγγραφής βίντεο (λιγότερο είναι καλύτερο). Ένας μεγάλος αριθμός αποθηκευμένων βίντεο μπορεί να προκαλέσει τέτοια προβλήματα. Δείτε επίσης τις Συχνές ερωτήσεις σχετικά με τις κάρτες SD στις Ρυθμίσεις /Συνήθεις ερωτήσεις. Μπορείτε επίσης να δοκιμάσετε να γράψετε στη μνήμη του τηλεφώνου αντί για εξωτερική κάρτα</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Διακοπή εγγραφής. Δεν υπάρχει αρκετή μνήμη για να συνεχίσετε</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Διακοπή εγγραφής… (άνοιξαν οι ρυθμίσεις)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Περιμένετε ένα δευτερόλεπτο προτού διακόψετε την εγγραφή αμέσως μετά την έναρξη</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Για να αλλάξετε την κάμερα, πρέπει να σταματήσετε την τρέχουσα εγγραφή</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Θα αποκλειστεί η αντικατάσταση του βίντεο.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Μέγεθος όλων των βίντεο από το μέγιστο επιτρεπόμενο μέγεθος</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Δεν υπάρχει αρκετή ισχύς μπαταρίας στη συσκευή. Φορτίστε ή ξεκινήστε την εγγραφή εάν η φόρτιση είναι πάνω από 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Κάτι πήγε στραβά με τη συσκευή εγγραφής βίντεο.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Το πακέτο γλώσσας για το TTS (Android Text-to-Speech) δεν είναι εγκατεστημένο. Ενεργοποιήστε το Διαδίκτυο για να ξεκινήσετε τη λήψη</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Η υπηρεσία εγγραφής απέτυχε να ξεκινήσει. Πατήστε για να απενεργοποιήσετε τη βελτιστοποίηση μπαταρίας για αυτήν την εφαρμογή</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">υποδοχή ήχου (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">φόρτιση</string>
    <string name="notification_stop_text">Να σταματήσει</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Για αυτόματη ενεργοποίηση/απενεργοποίηση εγγραφής</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Απαιτείται ήχος για την εγγραφή ενός κομματιού ήχου κατά την εγγραφή βίντεο</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Η κάμερα απαιτείται για εγγραφή βίντεο και προεπισκόπηση κάμερας.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Αυτή η εφαρμογή απαιτεί άδεια χρήσης της κάμερας για εγγραφή βίντεο. Αλλά το απέρριψες. Κλείσιμο… Προσπαθήστε να παραχωρήσετε άδεια στην κάμερα στις ρυθμίσεις συστήματος αυτής της εφαρμογής</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Η τοποθεσία απαιτείται για να σχεδιάσετε συντεταγμένες, διεύθυνση και ταχύτητα στο εγγεγραμμένο βίντεο ή για να εμφανίσετε αυτά τα δεδομένα στην κύρια οθόνη (ανάλογα με τις ρυθμίσεις σας).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Απαιτούνται ειδοποιήσεις για να είναι δυνατή η εμφάνιση της υπηρεσίας εγγραφής στο παρασκήνιο και της κατάστασης εγγραφής στον πίνακα ειδοποιήσεων.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Απαιτείται χώρος αποθήκευσης για την αποθήκευση βίντεο σε έναν κοινόχρηστο φάκελο και για τη λειτουργία εγγραφής βρόχου</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Πρέπει να εκχωρήσετε άδεια σε κοντινές συσκευές (Bluetooth) για αυτόματη εγγραφή συμβάντων. Αυτό μπορεί να γίνει στις ρυθμίσεις συστήματος της εφαρμογής.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Παραχωρήστε δικαιώματα</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Δοκιμάστε να επιλέξετε διαφορετική διαδρομή (τοπικός χώρος αποθήκευσης συσκευής)</string>
    <string name="photos_count_one">φωτογραφία</string>
    <string name="photos_count_other">φωτογραφίες</string>
    <string name="photos_folder_name">Φωτογραφίες</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Απενεργοποιήθηκε επειδή η συσκευή δεν υποστηρίζει γεωκωδικοποίηση</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Ρυθμός bit (ποιότητα)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Εγγραφή ήχου από συσκευή Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Χρησιμοποιήστε μόνο με ακουστικά Bluetooth. Εάν συνδεθείτε στην κεντρική μονάδα (ραδιόφωνο αυτοκινήτου) μέσω Bluetooth, τότε για κάποιο λόγο αυτό μπορεί να ενεργοποιήσει αυτόματα μια τηλεφωνική κλήση στον τυπικό αριθμό αυτής της συσκευής</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Μη χρησιμοποιείτε με κεντρική μονάδα (ραδιόφωνο αυτοκινήτου)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Κωδικοποιητής ήχου</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Δεν χορηγείται άδεια εγγραφής ήχου</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Εάν είναι ενεργοποιημένο, άλλες εφαρμογές δεν θα μπορούν να χρησιμοποιήσουν το μικρόφωνο. Εάν είναι απενεργοποιημένη, αυτή η εφαρμογή ενδέχεται να μην μπορεί να εγγράψει ήχο όταν εκτελούνται πολλές εφαρμογές χρησιμοποιώντας το μικρόφωνο (το Android δεν επιτρέπει πάντα την ταυτόχρονη χρήση του μικροφώνου)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Δώστε προτεραιότητα στον ήχο σε αυτήν την εφαρμογή</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Συχνότητα δειγματοληψίας</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">εγγραφή ήχου</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Ποιότητα, απενεργοποιημένη /ενεργή εγγραφή ήχου</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Ρυθμίσεις ήχου</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Η εγγραφή ήχου από CAMCORDER ενδέχεται να μην λειτουργεί σε ορισμένες συσκευές, σε αυτήν την περίπτωση δοκιμάστε να αλλάξετε σε MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Πηγή ήχου</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Στέρεο</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Αυτόματη επανεκκίνηση εάν η διεργασία της εφαρμογής τερματιστεί πλήρως κατά την εγγραφή</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">Ενδέχεται να χρειαστούν έως και 15 λεπτά για να συνεχιστεί η εγγραφή μετά την πλήρη τερματισμό της διαδικασίας της εφαρμογής. Απενεργοποιήστε αυτήν την επιλογή εάν παρουσιαστεί μη αναμενόμενη συμπεριφορά.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">Αυτόματη επανεκκίνηση της εγγραφής σε περίπτωση σφάλματος</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Εάν η εγγραφή σταματήσει απροσδόκητα (λόγω βλάβης της κάμερας, προβλημάτων συστήματος κ.λπ.), η εφαρμογή μπορεί να επιχειρήσει να την επανεκκινήσει αυτόματα. Απενεργοποιήστε αυτήν την επιλογή εάν παρουσιαστεί απροσδόκητη συμπεριφορά.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Αυτό διασφαλίζει ότι η CPU (επεξεργαστής) παραμένει ενεργή για να λαμβάνει συμβάντα Bluetooth, φόρτισης ή AUX. Διατηρήστε αυτήν την επιλογή απενεργοποιημένη για εξοικονόμηση ενέργειας μπαταρίας όταν η εγγραφή δεν είναι ενεργή. Στην πράξη, ο επεξεργαστής θα πρέπει να εξακολουθεί να ενεργοποιείται για συμβάντα, αλλά εάν η εφαρμογή δεν ανταποκρίνεται σε συμβάντα, δοκιμάστε να ενεργοποιήσετε αυτήν την επιλογή.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Διατηρήστε την CPU ενεργοποιημένη (\"Wake Lock\") για την υπηρεσία παρασκηνίου \"Watcher\" (χρησιμοποιεί περισσότερη ισχύ μπαταρίας).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Ξεκινήστε αυτόματα την εγγραφή βίντεο όταν ξεκινήσει η εφαρμογή</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Κατά την εκκίνηση της εφαρμογής</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (υποδοχή ήχου)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Επιλέξτε μια συσκευή Bluetooth ή οποιαδήποτε άλλη</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Ξεκινά αυτόματα η εγγραφή όταν είναι συνδεδεμένη η συσκευή bluetooth. Για να ξεκινήσει η υπηρεσία παρακολούθησης bluetooth μετά την επανεκκίνηση της συσκευής, είναι απαραίτητο η συσκευή (οθόνη) να ξεκλειδωθεί εάν υπάρχει κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Εκκίνηση κατά τη σύνδεση μιας συσκευής bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Ξεκινά η εγγραφή αυτόματα κατά την εκκίνηση του συστήματος, η συσκευή (οθόνη) πρέπει να ξεκλειδωθεί εάν υπάρχει κωδικός πρόσβασης. Μετά τη φόρτωση, μπορεί να χρειαστούν αρκετά λεπτά έως ότου το σύστημα ενημερώσει την εφαρμογή ότι εκκινείται.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Όταν το σύστημα εκκινήσει</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Κατά τη φόρτιση</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Ξεκινά αυτόματα η εγγραφή κατά τη φόρτιση. Για να ξεκινήσει η υπηρεσία παρακολούθησης φόρτισης μετά την επανεκκίνηση της συσκευής, η συσκευή (οθόνη) πρέπει να ξεκλειδωθεί εάν υπάρχει κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Ξεκινήστε όταν είναι συνδεδεμένη η φόρτιση</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Σταματήστε όταν αποσυνδέετε τη συσκευή bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Σταματήστε κατά τη φόρτιση Αποσυνδέστε</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Ξεκινά αυτόματα η εγγραφή όταν συνδεθεί στην υποδοχή ήχου (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Εκτελείται όταν είναι συνδεδεμένο στην υποδοχή ήχου (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Σταματήστε όταν αποσυνδεθείτε από την υποδοχή ήχου (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Η βελτιστοποίηση της μπαταρίας μπορεί να εμποδίσει τη σωστή λειτουργία της εφαρμογής (για παράδειγμα, χρήση της κάμερας ή ενημέρωση της τοποθεσίας κατά την εγγραφή βίντεο στο παρασκήνιο). Κάντε κλικ εδώ για να το απενεργοποιήσετε για αυτήν την εφαρμογή τώρα</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Η βελτιστοποίηση της μπαταρίας μπορεί να εμποδίσει τη σωστή λειτουργία της εφαρμογής (για παράδειγμα, χρησιμοποιώντας την κάμερα και το μικρόφωνο). Κάντε κλικ εδώ για να το απενεργοποιήσετε για αυτήν την εφαρμογή τώρα</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Βελτιστοποίηση μπαταρίας</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Σήμα στην αρχή της εγγραφής του επόμενου αρχείου βίντεο</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Ηχητικό σήμα κατά την εγγραφή</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Ο κατασκευαστής της συσκευής ενδέχεται να μην παρέχει πρόσβαση σε όλες τις κάμερες, επομένως ορισμένες ενδέχεται να μην ανοίγουν</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Ο κατασκευαστής της συσκευής ενδέχεται να μην παρέχει κάμερα ευρείας φακού για όλες τις εφαρμογές</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Επιλογές απορρήτου (Στοιχεία συναίνεσης)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Αυτόματο (μέρα /νύχτα), ανά ώρα</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Ημέρα</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Νύχτα</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Υποστήριξη ανάπτυξης εφαρμογών</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Συχνές ερωτήσεις</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Αυτόματη ενεργοποίηση του φακού κατά την εγγραφή</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Μέγεθος κουμπιών σε αιωρούμενο παράθυρο</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(μόνο ημέρα, σταθερό)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(μέρα και νύχτα)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Ο κατασκευαστής της συσκευής ενδέχεται να μην παρέχει 60 FPS για όλες τις εφαρμογές</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(συχνά αιτήματα δικτύου)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Υψηλός</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Χαμηλός</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Κανονικός</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Πολύ ψηλά</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Πολύ χαμηλά</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Αγνοήστε τα δεδομένα GPS με σφάλμα παραπάνω</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Εμφάνιση προειδοποίησης όταν το GPS και η γεωγραφική θέση Google είναι απενεργοποιημένα</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Εμφάνιση προειδοποίησης μόνο εάν το GPS είναι απενεργοποιημένο</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Να μην εμφανίζεται το κουμπί προειδοποίησης και επιδιόρθωσης</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Προειδοποίηση απενεργοποιημένου GPS, κουμπί επιδιόρθωσης</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Πληροφορίες /Περισσότερα…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Υπάρχουν ρυθμίσεις στη συσκευή σας που επιτρέπουν στις εφαρμογές την αυτόματη αναπαραγωγή και εκτέλεση στο παρασκήνιο. Κάντε κλικ εδώ και προσθέστε την εφαρμογή στις εξαιρέσεις (να επιτρέπεται η αυτόματη εκκίνηση και ούτω καθεξής) για να επιτρέπεται η εκτέλεση στο παρασκήνιο και όταν η οθόνη είναι απενεργοποιημένη, εάν απαγορεύεται</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Επιτρέπεται η εργασία στο παρασκήνιο</string>
    <string name="prefs_language">Γλώσσα</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Ανοίξτε την εφαρμογή όταν ξεκινήσει αυτόματα η εγγραφή</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Εκκινήστε την εφαρμογή όταν ξεκινήσει η εγγραφή βίντεο</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Με Android 11 και νεότερη έκδοση, ενδέχεται να μην μπορείτε να επιλέξετε καμία από τις εγκατεστημένες εφαρμογές, καθώς το ίδιο το σύστημα περιορίζει την ορατότητα της εφαρμογής (πολιτική απορρήτου)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Δεν έχει επιλεγεί</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Εφαρμογή εκκίνησης κουμπιών</string>
    <string name="prefs_location_manager">Διαχείριση τοποθεσίας (καταργήθηκε)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Ενημέρωση τοποθεσίας χρησιμοποιώντας μόνο GPS (μην χρησιμοποιείτε δίκτυο)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Εάν οι τιμές ταχύτητας είναι κακές, δοκιμάστε την παλιά μέθοδο. Εάν οι τιμές είναι μηδέν ή ενημερώνονται σπάνια, δοκιμάστε τη νέα μέθοδο</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Ισορροπία μεταξύ της ακρίβειας τοποθεσίας (συντεταγμένες), της ταχύτητας και της κατανάλωσης ενέργειας της μπαταρίας.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Η πιο ακριβής τοποθεσία (συντεταγμένες) και ταχύτητα λόγω μεγαλύτερης κατανάλωσης ενέργειας μπαταρίας.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Χαμηλή ακρίβεια τοποθεσίας (συντεταγμένες) και ταχύτητα λόγω χαμηλής κατανάλωσης μπαταρίας.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Προτεραιότητα GPS (Μπαταρία ή Ακρίβεια)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Η Εξοικονόμηση ενέργειας πρέπει να είναι απενεργοποιημένη για να μπορείτε να λαμβάνετε ενημερώσεις τοποθεσίας (GPS) στο παρασκήνιο.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Μέθοδος απόκτησης τοποθεσίας (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Ρυθμός ενημέρωσης GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">μέτρα ακρίβειας</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Ανακοινώσεις ανοιχτού κώδικα</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Οπτικό ζουμ (Ζουμ) /Εστιακό μήκος</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Τοπίο</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Άλμπουμ πίσω</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Πορτρέτο</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Αυτόματο</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Διαγράψτε αυτόματα τα παλαιότερα βίντεο κατά την εγγραφή, εάν δεν υπάρχει αρκετός χώρος για νέα βίντεο</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Εγγραφή βρόχου</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">Για να δημιουργήσετε αντίγραφα ασφαλείας των εγγραφών σας, εγκαταστήστε εφαρμογές όπως το Google Photos. Βρείτε τους φακέλους εγγραφής σε αυτές τις εφαρμογές και ενεργοποιήστε την επιλογή δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας για αυτούς (κάντε κλικ στο κείμενο για να δείτε ένα παράδειγμα).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">Αλλαγή κωδικού PIN</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Προσαρμοσμένη διαδρομή</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">Επιλέξτε μια διαδρομή σε οποιαδήποτε από τις θέσεις αποθήκευσης (εσωτερική μνήμη ή κάρτα microSD)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">ημερομηνία και ώρα</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Αφήστε την οθόνη ανοιχτή</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Διατηρήστε την οθόνη ενεργοποιημένη μόνο κατά την εγγραφή</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Ενεργοποιήστε για να χρησιμοποιήσετε μίλια αντί για χιλιόμετρα</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Εμφάνιση σε μίλια, πόδια</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Η διαδρομή εγγραφής δεν έχει οριστεί, κάντε κλικ εδώ για να την ορίσετε</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Τοποθεσία φωτογραφίας (φάκελος /διαδρομή)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Τοποθεσία βίντεο (φάκελος /διαδρομή)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Ιδιωτική αποθήκευση</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">Οι εγγραφές δεν θα είναι ορατές σε άλλες εφαρμογές και μπορείτε να ορίσετε έναν κωδικό PIN για να κλειδώσετε την πρόσβαση.</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">Προειδοποίηση: Οι εγγραφές στον ιδιωτικό χώρο αποθήκευσης θα διαγραφούν εάν η εφαρμογή απεγκατασταθεί.\nΣε αυτήν την περίπτωση, η δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας με εξωτερικές εφαρμογές (όπως το Google Photos) δεν είναι δυνατή, καθώς άλλες εφαρμογές δεν έχουν πρόσβαση στον ιδιωτικό χώρο αποθήκευσης αυτής της εφαρμογής.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Αφαίρεση κωδικού PIN</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">Ορισμός κωδικού PIN</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Θέση αποθήκευσης (φάκελος), διάρκεια βίντεο, εγγραφή βρόχου, μέγιστο μέγεθος αρχείου, αισθητήρας G, κλείδωμα με κωδικό PIN, αυτόματη επανεκκίνηση σε περίπτωση βλάβης</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Θέση αποθήκευσης (φάκελος), διάρκεια βίντεο, εγγραφή βρόχου, μέγιστο μέγεθος αρχείου, κλείδωμα με κωδικό PIN, αυτόματη επανεκκίνηση σε περίπτωση βλάβης</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Ρυθμίσεις εγγραφής</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Τρέχουσα διεύθυνση τοποθεσίας</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Ύψος πάνω από την επιφάνεια της θάλασσας</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Συντεταγμένες</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Τωρινή ταχύτητα</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Στοιχεία προς εμφάνιση στην οθόνη</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Διάρκεια βίντεο - πόσο συχνά γίνεται αποθήκευση</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Εκκινήστε την εφαρμογή</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Κουμπιά /στοιχεία σε ένα αιωρούμενο παράθυρο</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Κλείστε ένα παράθυρο</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Σύρετε το παράθυρο</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Εμφάνιση ταχύτητας</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Άνοιγμα οθόνης βίντεο</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Πατήστε για να δώσετε την άδεια</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Ζουμ με δύο δάχτυλα</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Ενεργοποίηση ζουμ οθόνης</string>
    <string name="prefs_policy_text">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Βαθμολογήστε την εφαρμογή στο Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Εκτίμηση</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Ανίχνευση κίνησης από κάμερα</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Αποκλεισμός του βίντεο από την αυτόματη διαγραφή (αντιγραφή) όταν εντοπιστεί επίσκεψη</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">Αισθητήρας G (αισθητήρας κραδασμών)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Ευαισθησία αισθητήρα G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Δόνηση όταν ανιχνεύεται σοκ</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Ξεκινήστε την εγγραφή όταν ανιχνευτεί κίνηση</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Για συμβάντα Bluetooth είναι δυνατή μόνο εάν η επιλογή \"εγγραφή μόνο κατά τη φόρτιση\" είναι απενεργοποιημένη.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Μην εκκινείτε την υπηρεσία εφαρμογής AutoStart για εξοικονόμηση μπαταρίας ενώ περιμένετε να ξεκινήσει αυτόματα η εγγραφή συμβάντων. Σε Android 8 και νεότερες εκδόσεις, αυτό είναι δυνατό εάν είναι ενεργοποιημένα μόνο τα συμβάντα Bluetooth και όλα τα άλλα συμβάντα είναι απενεργοποιημένα.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Μπορείτε να απενεργοποιήσετε αυτήν την επιλογή ώστε η εφαρμογή να πραγματοποιεί αυτόματη εγγραφή μόνο όταν εκτελείται η υπηρεσία παρασκηνίου της εφαρμογής (AutoStart).\n- Η αυτόματη εγγραφή συμβάντων όπως φόρτιση, Bluetooth ή AUX μπορεί να πραγματοποιηθεί χωρίς προβλήματα έως το Android 7.1.\n- Ξεκινώντας από το Android 8+, η αυτόματη εγγραφή χωρίς υπηρεσία εφαρμογών παρασκηνίου (AutoStart) μπορεί να πραγματοποιηθεί μόνο για συμβάντα Bluetooth και σε άλλες περιπτώσεις (κατά τη φόρτιση ή AUX) πρέπει πρώτα να ξεκινήσετε την υπηρεσία εφαρμογών παρασκηνίου (AutoStart) - εκκινώντας η ίδια η εφαρμογή μία φορά.\n- Ξεκινώντας με το Android 11+, χωρίς την υπηρεσία εφαρμογών παρασκηνίου (AutoStart), η πρόσβαση στην κάμερα χωρίς αλληλεπίδραση με τον χρήστη για την έναρξη της εγγραφής είναι δυνατή μόνο εάν παραχωρηθεί η άδεια \"πάνω από όλες τις εφαρμογές\".</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Αυτόματη εγγραφή ακόμα κι αν η υπηρεσία παρασκηνίου δεν εκτελείται (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Ξεκινήστε την εγγραφή όταν η ταχύτητα είναι ίση /υψηλότερη (βάσει GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Διακοπή εγγραφής μετά</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Σταματήστε την εγγραφή όταν δεν υπάρχει κίνηση</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Διακοπή εγγραφής όταν η ταχύτητα είναι χαμηλότερη (βάσει GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Εγγραφή μόνο όταν η συσκευή φορτίζει</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Μέγιστη χωρητικότητα μνήμης όλων των βίντεο (εγγραφή βρόχου)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Κατά την έναρξη της εφαρμογής, κατά την ενεργοποίηση/απενεργοποίηση φόρτισης, τη σύνδεση μιας συσκευής Bluetooth, AUX, στην εκκίνηση της συσκευής</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Αυτόματη έναρξη εγγραφής</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">Ακρίβεια ταχύτητας GPS, μέθοδος παρόχου τοποθεσίας, συχνότητα ενημέρωσης</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Τοποθεσία (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Γρήγορο /παρατεταμένο πάτημα οθόνης, απενεργοποίηση οθόνης, εμφάνιση διεύθυνσης και ταχύτητας, αναδυόμενο παράθυρο, κουμπιά και άλλα</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Συντόμευση για έναρξη εγγραφής, γρήγορο και παρατεταμένο πάτημα στην οθόνη, αναδυόμενο παράθυρο, δόνηση κατά την εγγραφή, ειδοποίηση ήχου, δόνηση, κουμπιά στην οθόνη, απενεργοποίηση της οθόνης και άλλα</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Διεπαφή (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Αλλάζει αυτόματα τις λειτουργίες ημέρας /νύχτας της κάμερας σε συγκεκριμένες ώρες</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Αυτόματες ρυθμίσεις ημέρας /νύχτας</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Υψηλότερο bitrate - καλύτερη ποιότητα, αλλά μεγαλύτερο μέγεθος αρχείου βίντεο</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Περισσότερα FPS - πιο ομαλό βίντεο, αλλά πιο γρήγορη εξάντληση της μπαταρίας. Είναι προτιμότερο να ορίσετε την πρώτη τιμή στη χαμηλότερη (η δεύτερη μπορεί να είναι μεγαλύτερη) για καλύτερη εγγραφή στο σκοτάδι</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Ορισμένες συσκευές ενδέχεται να περιορίζουν το μέγιστο μέγεθος αρχείου στα 4 GB, επομένως πρέπει να επιλέξετε ρυθμίσεις (ρυθμός bit, διάρκεια, ανάλυση) ώστε ένα αρχείο βίντεο να μην υπερβαίνει τα 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Στείλτε αυτήν την εφαρμογή στους φίλους σας</string>
    <string name="prefs_share_text">Μοιραστείτε αυτό</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Προστέθηκε συντόμευση (εκκίνηση).</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Για έναρξη/διακοπή εγγραφής χωρίς εκκίνηση της κύριας οθόνης</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Προσθήκη συντόμευσης (εκκίνησης)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Ενεργοποίηση/απενεργοποίηση εγγραφής ήχου</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Κουμπιά στην οθόνη</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Αλλαγή κάμερας</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Λειτουργίες ημέρας /νύχτας /Αυτόματες λειτουργίες</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Ενεργοποίηση/απενεργοποίηση φλας</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Αποκλεισμός αντικατάστασης βίντεο</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Εμφανίζει ένα παράθυρο με κουμπιά ελέγχου πάνω από όλες τις εφαρμογές</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Εμφάνιση αιωρούμενου παραθύρου</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Εμφάνιση αιωρούμενου παραθύρου μόνο όταν η εγγραφή είναι ενεργή (και κλείνει αυτόματα όταν σταματήσει)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Εμφάνιση γραμμής κατάστασης συστήματος</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Για να φτιάξετε μια φωτογραφία</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">Διαχωρισμός αρχείων στα 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Εάν ο αποθηκευτικός χώρος ή η συσκευή σας δεν υποστηρίζει αρχεία μεγαλύτερα από 4 GB, ενεργοποιήστε αυτήν την επιλογή για να ξεκινήσει αυτόματα η εγγραφή σε ένα νέο αρχείο όταν το τρέχον αρχείο φτάσει τα 4 GB. Αυτό το πρόβλημα μπορεί να προκύψει με μονάδες flash USB που χρησιμοποιούν το σύστημα αρχείων FAT32 ή σε παλαιότερες εκδόσεις Android.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Δεν υποστηρίζεται από την τρέχουσα κάμερα. Οι κατασκευαστές συχνά περιορίζουν τη χρήση του - είναι διαθέσιμο μόνο στην τυπική εφαρμογή Κάμερα</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Εμφανίστε ένα μήνυμα κατά την έναρξη ή τη διακοπή της εγγραφής κατά την εγγραφή στο παρασκήνιο</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Ήχος κατά την εκκίνηση, διακοπή ή σφάλμα εγγραφής</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Κατάσταση εγγραφής ήχου</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Η διεύθυνση</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Επιλέξτε χρώμα υπότιτλου</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Συντεταγμένες</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Για παράδειγμα, μια πινακίδα κυκλοφορίας</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Πρόσθετο κείμενο</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Μορφή ημερομηνίας</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Ημερομηνία ώρα)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Συστήματος</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Эти επιλογές μπορεί να существенно потреблять батарею и нагревать устройство. Для видеозаписей κύριες πληροφορίες о времени, поэтому сите επιλογές GPS με όλες τις δυνατότητες отключить, включая настройки интерфейса</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS данные</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Ελάχιστος ρυθμός ενημέρωσης GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Όλες οι ενημερώσεις συντεταγμένων</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - ένα σχήμα XML σχεδιασμένο ως κοινή μορφή δεδομένων GPS για εφαρμογές λογισμικού. Μπορεί να χρησιμοποιηθεί για να περιγράψει σημεία, διαδρομές και διαδρομές</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Δημιουργήστε αρχείο GPX για κάθε βίντεο</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">αγγλικοί υπότιτλοι</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Επικάλυψη υπότιτλων στο κάτω μέρος του βίντεο</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Υπότιτλοι στο κάτω μέρος</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Επικάλυψη λεζάντες βίντεο: Ημερομηνία (ώρα), διεύθυνση τοποθεσίας, συντεταγμένες και ταχύτητα</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Υπότιτλοι επικάλυψης σε βίντεο: ημερομηνία (σήμανση ώρας), προσαρμοσμένο κείμενο</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Ρυθμίσεις υπότιτλων</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Αυξήστε το μέγεθος του κειμένου</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Ταχύτητα</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(αδιαφανής)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Μορφή ώρας</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Διαφάνεια κειμένου</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Όσο πιο συχνές είναι οι ενημερώσεις, τόσο πιο γρήγορα θα αδειάσει η μπαταρία</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Ποσοστό ενημέρωσης διεύθυνσης</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Αναφέρετε ένα σφάλμα, σφάλμα ή κάντε μια προσφορά</string>
    <string name="prefs_support_text">Υποστήριξη (ανατροφοδότηση)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Αυτό είναι επίσης απαραίτητο για τη διατήρηση της σταθερότητας της συνεχούς εγγραφής στο παρασκήνιο.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Επιτρέψτε σε αυτήν την εφαρμογή να εμφανίζεται πάνω από όλες τις άλλες εφαρμογές. Αυτό είναι απαραίτητο για την αυτόματη έναρξη/διακοπή της εγγραφής βίντεο ή για την εμφάνιση ενός αιωρούμενου παραθύρου</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Επιτρέψτε σε αυτήν την εφαρμογή να εμφανίζεται πάνω από όλες τις άλλες εφαρμογές. Αυτό είναι απαραίτητο για την εμφάνιση ενός αιωρούμενου παραθύρου</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Εμφάνιση πάνω από άλλες εφαρμογές</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Σκοτεινό θέμα</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Δυναμικός</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Ελαφρύ θέμα</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Όπως στο σύστημα (αυτόματο)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Επιστρέψτε στην αρχική οθόνη (εγγραφές) για να εφαρμόσετε αυτήν τη ρύθμιση και να ξεκινήσετε την υπηρεσία παρακολούθησης</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Βοηθήστε να βελτιώσετε ή να διορθώσετε τη μετάφραση του κειμένου στη γλώσσα σας</string>
    <string name="prefs_translate_text">Μετάφραση Εφαρμογής</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Αλλάξτε το εικονίδιο και το όνομα της εφαρμογής στο σύστημα</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Μετά την αλλαγή, η εφαρμογή μπορεί να κλείσει, το παλιό εικονίδιο θα αφαιρεθεί στην κύρια οθόνη του τηλεφώνου (ή στη λίστα όλων των εφαρμογών) και θα εμφανιστεί ένα νέο</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Ορίστε το εικονίδιο και το όνομα του προγράμματος εκκίνησης</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Αλλαγή εικονιδίου ειδοποίησης και ονόματος</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Εμφάνιση προεπισκόπησης κάμερας στην κύρια οθόνη της εφαρμογής</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Προεπισκόπηση κάμερας</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Τίποτα να κάνω</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Έναρξη /διακοπή εγγραφής</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Γρήγορο πάτημα στην οθόνη</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Πατήστε παρατεταμένα στην οθόνη</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">δευτερόλεπτα</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">δεύτερος</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">δευτερόλεπτα</string>
    <string name="prefs_version_text">Έκδοση εφαρμογής</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Δόνηση κατά την έναρξη ή τη διακοπή της εγγραφής</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Ρυθμός bit (ποιότητα)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Λειτουργία σκηνής ελέγχου κάμερας (νυχτερινή)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Λειτουργία σκηνής ελέγχου κάμερας (ημέρα)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Αυτή η κάμερα έχει κρυφτεί από τον κατασκευαστή και ενδέχεται να μην λειτουργεί</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Οι κωδικοποιητές H.265 HEVC και AV1 παρέχουν καλύτερη ποιότητα σε χαμηλότερους ρυθμούς bit από τον H.264 AVC, ώστε να εξοικονομείτε χώρο μειώνοντας το bitrate. Ωστόσο, τα βίντεο ενδέχεται να μην αναπαράγονται σε ορισμένα προγράμματα αναπαραγωγής βίντεο</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Κωδικοποιητής βίντεο</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Παραλία (φωτεινός καιρός)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Γενική /Προτεραιότητα προσώπου</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Υψηλό δυναμικό εύρος)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Νύχτα (για συνθήκες χαμηλού φωτισμού)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Χιόνι</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Η δυση του ηλιου</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Ώρα ανατολής ηλίου (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Ώρα δύσης (ηλιοβασίλεμα)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Ημέρα, νύχτα ή αυτόματη λειτουργία</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Απενεργοποιήστε εάν θέλετε να ελέγξετε χειροκίνητα τη διάρκεια του πλαισίου του αισθητήρα, τον χρόνο έκθεσης, την ευαισθησία και το διάφραγμα</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Λειτουργία αυτόματης έκθεσης</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Αντιστάθμιση έκθεσης (νύχτα)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Αντιστάθμιση έκθεσης (ημέρα)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Οριζόντιος κατοπτρισμός βίντεο. Η εικόνα αλλάζει μόνο για εγγραφή βίντεο, η προεπισκόπηση δεν αλλάζει</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Αναποδογυρίστε το βίντεο οριζόντια</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Συνεχής εικόνα</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Συνεχές βίντεο (συνιστάται κατά τη διάρκεια της ημέρας)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (προτείνεται τη νύχτα)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Εστίαση κάμερας (νύχτα)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Εστίαση κάμερας (ημέρα)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Καρέ ανά δευτερόλεπτο (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Προσανατολισμός βίντεο και τηλεφώνου</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Ανάλυση βίντεο</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Ανάλυση, ρυθμός bit, προσανατολισμός, εστίαση, κάμερα, νυχτερινή λειτουργία</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Ρυθμίσεις βίντεο</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Μεγαλύτερο μέγεθος - ταχύτερη αποστράγγιση της μπαταρίας</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Απεριόριστος</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Σταθεροποίηση βίντεο</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Time-lapse. Ένα καρέ κάθε N δευτερόλεπτα</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">Καταγράφει ένα καρέ κάμερας κάθε καθορισμένο N δευτερόλεπτα. Η λειτουργία time-lapse μπορεί να χάσει σημαντικά στοιχεία! Τα time-lapse βίντεο δεν έχουν ήχο.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">Λειτουργία time-lapse</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Φωνητική συσκευή εγγραφής στο παρασκήνιο</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Αυτό είναι απαραίτητο για να έχετε την πιο ακριβή ταχύτητα με βάση το GPS, καθώς και τη διεύθυνση και τις συντεταγμένες. Κάντε κλικ για υποβολή</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Άδεια για την ακριβή τοποθεσία</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Απαιτείται για να είναι δυνατή η εμφάνιση της υπηρεσίας εγγραφής στο παρασκήνιο και των καταστάσεων στον πίνακα ειδοποιήσεων. Κάντε κλικ για υποβολή</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Άδεια ειδοποίησης</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Η αυτόματη εγγραφή μέσω συνδέσεων Bluetooth απαιτεί άδεια. Κάντε κλικ εδώ για υποβολή</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Δεν έχει χορηγηθεί άδεια Bluetooth</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Εξοικονόμηση ενέργειας</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Προειδοποιήσεις</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Για πρόσβαση στην υπερευρυγώνια κάμερα (φακό), μπορείτε να ορίσετε τον συντελεστή ζουμ</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Ψηφιακό ζουμ (ζουμ)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Προς το παρόν, η εγγραφή ήχου δεν είναι δυνατή επειδή το μικρόφωνο παρεμποδίζεται από άλλη εφαρμογή</string>
    <string name="rec_available_space_text">Διαθέσιμος</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Αυτο</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Να διορθώσει</string>
    <string name="rec_fix_text">Να διορθώσει</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">δορυφόρους</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">δορυφόρος</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">δορυφόρους</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Τοποθεσία</string>
    <string name="rec_network_text">Καθαρά</string>
    <string name="rec_off_text">Μακριά από</string>
    <string name="rec_on_text">Συμπ.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Η εφαρμογή χρησιμοποιεί το Firebase Analytics για βασικά ανώνυμα αναλυτικά στοιχεία (δείτε τον παρακάτω σύνδεσμο)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">Η APP χρησιμοποιεί διαφημίσεις Huawei Petal (για να εμφανίζει διαφημίσεις) και στις αγορές εφαρμογών (για την κατάργηση των διαφημίσεων). Κάντε κλικ στο σύνδεσμο Πολιτικής Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων για περισσότερες πληροφορίες.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Η εφαρμογή χρησιμοποιεί τα ακόλουθα δικαιώματα:\n- Ανοίξτε το ανώνυμο αναγνωριστικό συσκευής OAID (για εξατομικευμένη διαφήμιση)\n- ΚΑΜΕΡΑ, AUDIO (για εγγραφή βίντεο)\n- ΑΠΟΘΗΚΕΥΣΗ (για αποθήκευση βίντεο)\n- ΤΟΠΟΘΕΣΙΑ (για να λάβετε τη διεύθυνση της τρέχουσας τοποθεσίας, τις συντεταγμένες GPS, την ταχύτητα - για εμφάνιση στην κύρια οθόνη της εφαρμογής και εφαρμογή υπότιτλων στο βίντεο)\n- Διαφήμιση στο Διαδίκτυο)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Απόρρητο: Όλα τα βίντεο που εγγράφετε θα αποθηκευτούν μόνο στην τοπική σας συσκευή. Η εφαρμογή δεν δημιουργεί αντίγραφα ασφαλείας των βίντεό σας (δεν έχει καμία σύνδεση με διακομιστές)\n\nΗ εφαρμογή θα συνεχίσει να εκτελείται στο παρασκήνιο (η υπηρεσία στο προσκήνιο που εμφανίζεται στη γραμμή ειδοποιήσεων) ενώ η εγγραφή είναι ενεργή, όταν επιστρέψετε στην αρχική οθόνη, μεταβείτε σε άλλη εφαρμογή ή κλειδώσετε το τηλέφωνό σας για να συνεχίσετε την εγγραφή και όταν ενεργοποιείτε λειτουργίες για αυτόματη εγγραφή (αν κλείσετε την υπηρεσία παρασκηνίου, αυτές οι λειτουργίες δεν θα λειτουργήσουν).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Πρόθεμα για ονόματα αρχείων βίντεο</string>
    <string name="recording_start_short_text">Αρχή</string>
    <string name="recording_start_text">Ξεκινήστε την εγγραφή</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Σφάλμα κατά την έναρξη της εγγραφής</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Ξεκίνησε μια νέα εγγραφή βίντεο με ηχογράφηση</string>
    <string name="recording_started_with_text">η ηχογράφηση ξεκίνησε</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Ξεκίνησε η νέα εγγραφή βίντεο χωρίς εγγραφή ήχου</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Δεν υπάρχει αρκετός χώρος αποθήκευσης. Ελεύθερος χώρος</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Στάση</string>
    <string name="recording_stop_text">Διακοπή εγγραφής</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Δεν ήταν δυνατή η σωστή ολοκλήρωση της εγγραφής</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">η εγγραφή σταμάτησε</string>
    <string name="recording_text">Ηχογράφηση…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Η ηχογράφηση ξεκίνησε</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Η εγγραφή σταμάτησε</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Επεξεργασία (Περικοπή) στις \"Φωτογραφίες Google\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Ημερομηνία</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Διάρκεια</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Ονομα</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Μέγεθος αρχείου</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Αποθήκευση στο \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Μεταφόρτωση στο YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">Επιβεβαίωση κωδικού PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Εάν ξεχάσετε τον κωδικό PIN σας, δεν θα έχετε πρόσβαση στις ηχογραφήσεις σας και θα πρέπει να επανεγκαταστήσετε την εφαρμογή ή να διαγράψετε τα δεδομένα της.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">Δημιουργήστε έναν νέο κωδικό PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">Εισαγάγετε τον κωδικό PIN για να απενεργοποιήσετε το κλείδωμα εγγραφών</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">Εισαγάγετε τον τρέχοντα κωδικό PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">Εισαγάγετε τον κωδικό PIN για ξεκλείδωμα</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">Ο κωδικός PIN επιβεβαίωσης δεν ταιριάζει</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Λανθασμένος κωδικός PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Το κλείδωμα εγγραφών είναι απενεργοποιημένο</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Κλείδωμα εγγραφών ενεργοποιημένο</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">Ο κωδικός PIN άλλαξε</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Κλείδωμα εγγραφών</string>
    <string name="reset">απαλλάσσω</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Κρύβω</string>
    <string name="storage_external_single">Κάρτα MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Μνήμη τηλεφώνου</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">Οποιεσδήποτε μελλοντικές premium λειτουργίες</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">Χωρίς διαφήμιση</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Ακύρωση οποιαδήποτε στιγμή στο Google Play.</string>
    <string name="subscription_close">Κοντά</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">Η χρέωση ξεκινά όταν λήξει η δωρεάν δοκιμαστική σας περίοδος. Ακυρώστε πριν από τη λήξη της δοκιμαστικής περιόδου και δεν θα χρεωθείτε.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Αποκτήστε premium</string>
    <string name="subscription_monthly">Μηνιαίος</string>
    <string name="subscription_premium">Ασφάλιστρο</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Κατάργηση διαφημίσεων</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">Η συνδρομή σας θα ανανεώνεται αυτόματα κάθε μήνα, εκτός εάν ακυρωθεί τουλάχιστον 24 ώρες πριν από το τέλος της τρέχουσας περιόδου.</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">Έναρξη δωρεάν δοκιμής</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">Είστε εγγεγραμμένος/η.\nΕυχαριστούμε για την υποστήριξή σας!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">Εγγεγραμμένος/η</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Συνεισφέρω</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Με δωρεάν δοκιμή</string>
    <string name="timer_auto_start">Μετρών την ώραν</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Ρυθμίστε ένα χρονόμετρο για να ξεκινήσει η εγγραφή</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Κάθε μέρα</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Μια φορά</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Να ακυρωθεί η αυτόματη εγγραφή βίντεο βάσει του τρέχοντος χρονοδιακόπτη;</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Ο χρόνος είχε οριστεί στο παρελθόν</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Διάρκεια εγγραφής βίντεο</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Υπηρεσία χρονοδιακόπτη για αυτόματη έναρξη εγγραφής βίντεο</string>
    <string name="to">πριν</string>
    <string name="unknown">Αγνωστος</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Ρωτήστε σε ποιον παίκτη να παίξετε</string>
    <string name="videos_count_one">βίντεο</string>
    <string name="videos_count_other">βίντεο</string>
    <string name="videos_deleting_text">Διαγραφή αρχείων… Περιμένετε!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διαγράψετε αυτό το αρχείο βίντεο;</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διαγράψετε αυτά τα αρχεία βίντεο;</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διαγράψετε αυτόν τον φάκελο βίντεο;</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Είστε βέβαιοι ότι θέλετε να διαγράψετε τα δεδομένα του φακέλου βίντεο;</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Διαγραφή αρχείων βίντεο</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Διαγραφή φακέλων βίντεο</string>
    <string name="videos_empty_text">Λείπουν βίντεο</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Αποκλεισμός αυτού του βίντεο από αυτόματη (αντικατάσταση) διαγραφή;</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Λειτουργία διαγραφής</string>
    <string name="videos_file_item_share">Μοιραστείτε αυτό</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Ρολόι</string>
    <string name="videos_file_open_with">Ανοιγμα με</string>
    <string name="videos_file_repair">Επιδιόρθωση κατεστραμμένου/μη αναπαραγωγή αρχείου</string>
    <string name="videos_file_select">Επιλέξτε για</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Αύξουσα ταξινόμηση</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Ταξινόμηση φθίνουσα</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Το αρχείο βίντεο έχει μετακινηθεί σε έναν προστατευμένο φάκελο</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Έξοδος από τη λειτουργία διαγραφής</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Προστασία αντικατάστασης</string>
    <string name="videos_menu_delete">Διαγράφω</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Φρεσκάρω</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Επιλέξτε όλα</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Ταξινόμηση</string>
    <string name="videos_menu_storage">Μνήμη</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Ανοίξτε τις ρυθμίσεις της εφαρμογής και επιτρέψτε την πρόσβαση στον χώρο αποθήκευσης στη μνήμη του τηλεφώνου</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Δεν υπάρχει άδεια αποθήκευσης</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Επιλέξτε ένα φάκελο για εγγραφές</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Επιλέξτε αποθήκευση βίντεο</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Χρονικά βίντεο</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Εγγραφές βίντεο</string>
    <string name="zoom_text">ανίπταμαι διαγωνίως</string>
</resources>
