<resources>
    <string name="accept_text">ʻAe wau</string>
    <string name="any_text">Kekahi</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Leo</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Nā Paʻa Paʻa</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Mea pāʻani Media</string>
    <string name="app_alternative_name_video">wikiō</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Paʻi wikiō hope</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Ke kalaiwa DVR</string>
    <string name="camera">Kāmeʻa</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Kāmeʻa hope</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Pono ʻoe e holo i ka polokalamu i hoʻokahi manawa e hiki ke komo i ke kāmela ma hope</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Ma ka Android 11+, ma mua o ka hoʻomaka ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana ma ke kua, pono e holo ka noi a ʻike ʻia ma ka liʻiliʻi hoʻokahi e hiki ke hoʻohana i ke kāmela ma ke kua. No laila, ma hope o ka hoʻomaka hou ʻana i ka hāmeʻa, e ʻike ʻia ka noi a ma hope o ka pani ʻana i ka lawelawe hoʻopaʻa leo, pono ia e noho i ke kikowaena hoʻolaha.</string>
    <string name="camera_error_busy">Ua oki ka hoʻopaʻa wikiō no ka mea ke hoʻohana ʻia nei ke kāmela e kekahi noi</string>
    <string name="camera_error_text">Ua oki ka hoʻopaʻa wikiō no ka mea ua pau ka hana ʻana o ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="camera_external">Kāmeʻa USB waho</string>
    <string name="camera_focal_length">Ka lōʻihi kiko</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">paepae</string>
    <string name="camera_fov_text">Nānā i nā kihi (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">kū pololei</string>
    <string name="camera_front">Kāmeʻa mua</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Ua hoʻohana ʻia ke kāmela e kekahi noi. Mai hoʻohana i nā polokalamu ʻē aʻe e hoʻohana ana i ka pahupaʻikiʻi i ka wā e hoʻopaʻa ana i ke wikiō. ʻAe wale ʻo Android i hoʻokahi polokalamu e hoʻohana i ka pahupaʻikiʻi i ka manawa</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">ʻAʻole hiki ke wehe i ka pahupaʻikiʻi i koho ʻia. ʻAʻole hiki ke hoʻohana ʻia nā kāmela huna a pau e kekahi noi. Nui nā mea hana e ʻae wale i kā lākou hoʻohana ʻana i kā lākou mau noi maoli. E wehe ka pahupaʻikiʻi paʻamau.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">ʻAʻole loaʻa ka pahupaʻikiʻi no ka wehe ʻana ma kāu hāmeʻa (hewa ka ʻōnaehana kamera)</string>
    <string name="camera_support_error">Ua loaʻa ka hewa i ka hoʻohana ʻana i ka pahupaʻikiʻi.</string>
    <string name="close">Pani</string>
    <string name="days">lā</string>
    <string name="default_text">Default</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">ʻAʻohe pahupaʻikiʻi i kūkulu ʻia a ʻaʻole kākoʻo i nā pahu kiʻi waho. Ke pani nei…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">ʻAʻole i loaʻa ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">E wehe i nā hoʻonohonoho</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">E hōʻike i kahi ʻino</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">E koho i ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Wehe i ka wikiō o kēia manawa mai ke kākau ʻia ʻana?</string>
    <string name="disabled_text">Kinohi</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Me ka hoʻolaha ʻole)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Hāʻawi, Wehe i nā hoʻolaha</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Mahalo nui i kāu kākoʻo!</string>
    <string name="donate_text">Hāʻawi</string>
    <string name="donation_any_amount_text">ʻaʻohe hoʻolaha no kekahi nui</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">No ka wehe ʻana i nā hoʻolaha, pono e hāʻawi ʻia a ʻoi aku paha.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">No nā haʻawina liʻiliʻi, wehe ʻia ka hoʻolaha ma ka pale nui wale nō</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">ʻAʻohe āu hoʻolaha.</string>
    <string name="donation_level_text">ʻO kāu pae hāʻawi:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">ʻAʻole i hoʻouka ʻia ka ʻike kūʻai. Aia ʻoe ma ka pūnaewele a kau inoa i kāu moʻokāki Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Inā ua hāʻawi mua ʻoe i kahi hāʻawi, a laila e hoʻihoʻi i kāu mau kūʻai, e ʻoluʻolu e hoʻokomo i ka noi ma Google Play ma hope o ke koho ʻana i ka moʻokāki Google pololei</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Inā ua hana mua ʻoe i kahi hāʻawi, a laila e hoʻihoʻi i nā kūʻai, e ʻoluʻolu e hoʻokomo i ka noi ma Samsung Galaxy Store ma hope o ke koho ʻana i ka moʻokāki pololei</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Wehe i nā hoʻolaha no ka manawa pau ʻole me ka hāʻawi manawa hoʻokahi o kekahi nui.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Hiki iā ʻoe ke hāʻawi i kēlā me kēia mahina e wehe i nā hoʻolaha.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Hoʻopau loa ʻia ka hoʻolaha ʻana i ka wā e paʻa ana ke kau inoa no ka nui o kēlā me kēia mahina.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Unsubscribe</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">ʻAʻole hāʻawi ka palapala noi i kahi manawa hoʻāʻo no nā kau inoa, no ka mea ua manuahi nā hana āpau o ka noi, hoʻopau wale ke kau inoa i ka hoʻolaha.</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Hoʻopau loa ʻia ka hoʻolaha ʻana i ka wā e paʻa ana ke kau inoa.</string>
    <string name="donation_subs_text">Hāʻawi i kēlā me kēia mahina</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">Hiki ke hoʻopau ʻia ke kau inoa i kēlā me kēia manawa (e loaʻa ka pihi \"cancel subscription\", hiki iā ʻoe ke kāpae iā ia ma ka noi Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">kiʻekiʻe</string>
    <string name="format_degrees">Hoʻohui</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Ka māmā GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">mai</string>
    <string name="hour">hola</string>
    <string name="hours">hola</string>
    <string name="month">mahina</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">ʻAʻole hoʻokaʻawale ʻia ka palapala noi mai ka loiloi pākaukau. Inā ʻaʻole e holo ana ke kāmela ma ke kua a i ʻole kekahi mea ʻē aʻe, a laila hoʻohui i kēia noi i nā ʻokoʻa o ke ʻano mālama mana.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Inā ʻoe i kau hou i ka noi ma ka Android 11, a laila pono e holoi lima ʻia nā faila kahiko</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Ua hooki ʻoe i ka lawelawe hope no ka hoʻomaka ʻakomi ʻana i ka hoʻopaʻa wikiō. E wehe i ka polokalamu e hoʻomaka hou.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">ʻO ka loiloi pākaukau -&gt; Nā polokalamu āpau -&gt; E ʻimi i ka app -&gt; Mai hoʻopaʻa a mālama</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">He ʻano beta kēia o ka noi, no laila ʻaʻole hana a paʻa paha kekahi mau mea.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">E hoʻouka i ka mana paʻa mai ka hale kūʻai pāʻani e pale aku i nā hewa.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Ua pau ka hana ʻana o ka kamera me ka manaʻo ʻole, hoʻomaka hou…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">ʻAʻole holo ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">E pani i nā koho noi ma mua o ka hoʻomaka ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">ʻAʻole hiki ke hoʻā i ka microphone, e hoʻomau ʻia ka hoʻopaʻa ʻana me ke kani ʻole</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">ʻAʻole hiki ke wehe i kēia mau hoʻonohonoho mai kēia palapala noi, e ʻoluʻolu e hoʻāʻo e ʻimi iā lākou me ka hoʻohana ʻana i ka palapala hoʻonohonoho paʻamau</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">ʻAʻole i wehe ʻia ka noi…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">ʻAʻole hiki ke hoʻomaka i ka puka makani lana</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Ua ʻike ʻo G-sensor i kahi haʻalulu, e ālai ʻia ke wikiō mai ke kākau ʻia ʻana</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Hoʻopau i ka loiloi pākaukau no kēia app i kāu hoʻonohonoho hāmeʻa e pale aku i nā hewa pahupaʻikiʻi e hiki mai ana</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Ua pilikia i ka wā e komo ana i ka pahupaʻikiʻi. Hoʻohana ʻia ka loiloi ʻana i ka pākaukau</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Ke hoʻomaka nei… E ʻoluʻolu e kali!</string>
    <string name="msg_no_browser">E ʻoluʻolu e hoʻokomo i kahi polokalamu pūnaewele e wehe i ka loulou</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">ʻAʻohe hōʻailona GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">ʻAʻohe pūnaewele e kiʻi i ka helu wahi, a i ʻole e hoʻāʻo e hoʻomaka hou i ka hāmeʻa</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">ʻAʻole hiki ke holoi i ka faila wikiō. Ua kau hou paha ʻoe i ka noi a ua nalowale ka ʻae faila, e ʻoluʻolu e hoʻāʻo e wehe iā ia me ka lima</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Hoʻokaʻawale i kahi wahi e hoʻomau i ka hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">ʻAʻole lawa ka hoʻomanaʻo</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">ʻAʻole hiki ke hoʻokuʻu ʻia ka pale nui o ka palapala noi no ka mea ʻaʻole i ʻae ʻia ka SYSTEM_ALERT_WINDOW (hōʻike ʻia ma luna o nā puka makani ʻē aʻe) a i ʻole ua pio ka pale o ka hāmeʻa.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">ʻAʻole hiki ke wehe ʻia ka palapala noi i ʻōlelo ʻia no ka mea ʻaʻole i ʻae ʻia ka \"hōʻike ma luna o nā noi āpau\".</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">ʻAʻole hiki ke wehe ʻia ka palapala noi no ka mea ua pio ka pale (paʻa).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">ʻAʻole hiki ke wehe ʻia ka palapala noi no ka hoʻomaka ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana no ka mea ua pio ka pale (paʻa). E holo i kahi lawelawe hoʻopaʻa palapala hope (AutoStart) e hoʻoponopono i kēia.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">ʻAʻole hiki ke wehe ʻia ka app e hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana no ka mea ʻaʻole i ʻae ʻia ka \"hōʻike ma luna o nā polokalamu āpau\". Kaomi e hāʻawi</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">ʻAʻole i paʻi kiʻi</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Mālama ʻia ke kiʻi</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">E pani i nā noi ʻē aʻe me ka hoʻohana ʻana i ka pahupaʻikiʻi a hoʻomaka hou i kēia noi</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Holoi i nā wikiō kahiko, hōʻano i kāu kāleka SD, a i ʻole e hoʻāʻo i kekahi. Eia kekahi, e kaupalena i ka nui o ka leo wikiō (ʻoi aku ka maikaʻi). Hiki i ka nui o nā wikiō i mālama ʻia ke kumu i nā pilikia. E ʻike pū i ka FAQ e pili ana i nā kāleka SD ma nā ʻōkuhi /FAQ. Hiki iā ʻoe ke hoʻāʻo e kākau i ka hoʻomanaʻo kelepona ma kahi o kahi kāleka waho</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Hoʻopau i ka hoʻopaʻa ʻana. ʻAʻole lawa ka hoʻomanaʻo e hoʻomau</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Hoʻopau i ka hoʻopaʻa ʻana… (ua wehe ʻia nā hoʻonohonoho)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">E ʻoluʻolu e kali i kekona ma mua o ka hoʻōki ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana ma hope koke o ka hoʻomaka ʻana</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">No ka hoʻololi ʻana i ka pahupaʻikiʻi, pono ʻoe e hoʻōki i ka hoʻopaʻa ʻana o kēia manawa</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Kāohi ʻia ke wikiō mai ke kākau ʻia ʻana.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Ka nui o nā wikiō a pau mai ka nui kiʻekiʻe i ʻae ʻia</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">ʻAʻole lawa ka mana pākaukau ma ka hāmeʻa. E kau i ka uku a i ʻole e hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana inā ʻoi aku ka uku ma luna o 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Ua hewa kekahi mea me ka mea hoʻopaʻa wikiō.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">ʻAʻole hoʻokomo ʻia ka pūʻolo ʻōlelo no TTS (Android Text-to-Speech). E hoʻā i ka pūnaewele e hoʻomaka e hoʻoiho</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">ʻAʻole i hoʻomaka ka lawelawe hoʻopaʻa ʻana. Kaomi no ka hoʻopau ʻana i ka loiloi pākaukau no kēia polokalamu</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">jack leo (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">ka hoʻouka ʻana</string>
    <string name="notification_stop_text">Kāohi</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">No ka hoʻopaʻa ʻana a me ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Pono ka leo e hoʻopaʻa i kahi mele leo ke hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Pono ka pahupaʻikiʻi no ka hoʻopaʻa wikiō a me ka nānā ʻana i ka pahupaʻikiʻi.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Pono kēia palapala noi i ka ʻae e hoʻohana i ka pahupaʻikiʻi e hoʻopaʻa wikiō. Akā, ua hōʻole ʻoe. Ke pani nei… E ho\'āʻo e hāʻawi i ka ʻae i ka pahupaʻikiʻi ma nā ʻōnaehana ʻōnaehana o kēia noi</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Pono ka wahi e kahakiʻi i nā hoʻonohonoho, ka helu a me ka wikiwiki ma ka wikiō i hoʻopaʻa ʻia, a i ʻole e hōʻike i kēia ʻikepili ma ka pale nui (ma muli o kāu mau hoʻonohonoho).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Pono nā leka hoʻomaopopo e hiki ke hōʻike i ka lawelawe hoʻopaʻa moʻolelo hope a me ke kūlana hoʻopaʻa ʻana ma ka papa hoʻolaha.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Pono ka waiho ʻana no ka mālama ʻana i ke wikiō i kahi waihona like a no ke ʻano hoʻopaʻa leo loop</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Pono ʻoe e hāʻawi i ka ʻae ʻana i nā hāmeʻa kokoke (Bluetooth) no ka hoʻopaʻa ʻana i nā hanana hanana. Hiki ke hana i kēia ma nā ʻōnaehana ʻōnaehana o ka polokalamu.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Hāʻawi i nā kuleana</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">E ʻoluʻolu e hoʻāʻo e koho i kahi ala ʻē aʻe (mea hoʻopaʻa kūloko kūloko)</string>
    <string name="photos_count_one">kiʻi</string>
    <string name="photos_count_other">nā kiʻi</string>
    <string name="photos_folder_name">Nā kiʻi</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Ua pio no ka mea ʻaʻole kākoʻo ka hāmeʻa i ka geocoding</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Laki bit (ka maikaʻi)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">E hoʻopaʻa i ka leo mai kahi hāmeʻa Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">E hoʻohana me nā headphone Bluetooth wale nō. Inā hoʻopili ʻoe i ka ʻāpana poʻo (lekiō kaʻa) ma o Bluetooth, a laila no kekahi kumu e hoʻomaka koke kēia i ke kelepona i ka helu maʻamau ma kēia hāmeʻa.</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Mai hoʻohana me ke poʻo (lekiō kaʻa)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Codec leo</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">ʻAʻole ʻae ʻia ka ʻae hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Inā hiki, ʻaʻole hiki i nā polokalamu ʻē aʻe ke hoʻohana i ka microphone. Inā paʻa ʻole, ʻaʻole hiki i kēia noi ke hoʻopaʻa leo i ka wā e holo ana nā noi he nui me ka microphone (ʻaʻole ʻae ʻo Android i ka hoʻohana like ʻana i ka microphone)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">E hoʻokumu i ka leo ma mua o kēia polokalamu</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Laʻana pinepine</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">ʻO ka maikaʻi, hoʻopau /ma ka hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Nā hoʻonohonoho kani</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">ʻAʻole hiki ke hoʻohana ʻia ka hoʻopaʻa leo mai CAMCORDER ma kekahi mau mea hana, i kēia hihia e hoʻāʻo e hoʻololi i MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Puna leo</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Hoʻomaka hou inā pau ke kaʻina hana i ka wā e hoʻopaʻa ai</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">A hiki i 15 mau minuke e hoʻomau i ka hoʻopaʻa ʻana ma hope o ka pau ʻana o ke kaʻina hana. Hoʻopaʻa i kēia koho inā loaʻa kahi hana i manaʻo ʻole ʻia.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">E hoʻomaka hou i ka hoʻopaʻa ʻana i ka hiki ʻole</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Inā pau ka hoʻopaʻa ʻana me ka manaʻo ʻole (ma muli o ka hemahema o ka pahupaʻikiʻi, pilikia ʻōnaehana, etc.), hiki i ka app ke hoʻāʻo e hoʻomaka hou iā ia. E hoʻopau i kēia koho inā loaʻa kahi hana i manaʻo ʻole ʻia.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Mālama kēia i ka CPU (processor) e hoʻomau i ka hana no ka loaʻa ʻana o nā hanana Bluetooth, ka hoʻouka ʻana, a i ʻole AUX. E hoʻopaʻa i kēia koho no ka mālama ʻana i ka mana pākaukau ke hoʻoikaika ʻole ka hoʻopaʻa ʻana. I ka hoʻomaʻamaʻa, pono e ala ka mea hana no nā hanana, akā inā ʻaʻole pane ka app i nā hanana, e hoʻāʻo i kēia koho.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">E hoʻomau i ka CPU ma (\"Wake Lock\") no ka lawelawe hope \"Watcher\" (hoʻohana hou i ka mana pākaukau).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">E hoʻomaka i ka hoʻopaʻa wikiō i ka wā e hoʻomaka ai ka polokalamu</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Ke hoʻomaka i ka noi</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (leo leo)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">E koho i kahi mea Bluetooth a i ʻole kekahi</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Hoʻomaka ʻakomi i ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā e hoʻopili ʻia ai ka mea Bluetooth. I mea e hoʻomaka ai ka lawelawe ʻimi bluetooth ma hope o ka hoʻomaka hou ʻana o ka hāmeʻa, pono e wehe ʻia ka hāmeʻa (screen) inā loaʻa kahi ʻōlelo huna.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">E hoʻokuʻu i ka wā e hoʻopili ai i kahi hāmeʻa bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Hoʻomaka ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā e hoʻomaka ai ka ʻōnaehana, pono e wehe ʻia ka hāmeʻa (screen) inā loaʻa kahi ʻōlelo huna. Ma hope o ka hoʻouka ʻana, hiki i kekahi mau minuke ma mua o ka hoʻolaha ʻana o ka ʻōnaehana i ka polokalamu e hoʻomaka ana.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Ke hoʻomaka ka ʻōnaehana</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">I ka hoʻouka ʻana</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Hoʻomaka ʻakomi i ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā e hoʻouka ai. No ka hoʻomaka ʻana o ka lawelawe hoʻopaʻa ʻana ma hope o ka hoʻomaka ʻana o ka hāmeʻa, pono e wehe ʻia ka hāmeʻa (pale) inā loaʻa kahi ʻōlelo huna.</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">E hoʻomaka i ka wā e hoʻopili ʻia ai ke kau ʻana</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">E kū i ka wā e wehe ai i ka hāmeʻa Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">E ho\'ōki i ka wā e hoʻokuʻu ai</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Hoʻomaka ʻakomi i ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā i hoʻopili ʻia i ka jack leo (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Holo i ka wā i hoʻopili ʻia ai i ka jack leo (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Kū i ka wā e hemo ai mai ka jack leo (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Hiki i ka hoʻonui ʻana i ka pākaukau ke pale aku i ka hana pono ʻana o ka polokalamu (no ka laʻana, me ka hoʻohana ʻana i ka pahupaʻikiʻi a i ʻole ka hoʻonui ʻana i kahi i ka wā e hoʻopaʻa ana i kahi wikiō ma ke kua). Kaomi ma aneʻi e hoʻopau iā ia no kēia noi i kēia manawa</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Hiki i ka hoʻonui ʻana i ka pākaukau ke pale aku i ka hana pololei ʻana (e laʻa, me ka hoʻohana ʻana i ke kāmela a me ka microphone). Kaomi ma aneʻi e hoʻopau iā ia no kēia noi i kēia manawa</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">ʻO ka loiloi ʻana i ka pākaukau</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Hōʻailona ma ka hoʻomaka ʻana o ka hoʻopaʻa ʻana i ka faila wikiō aʻe</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Beep i ka wā e hoʻopaʻa ai</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">ʻAʻole hiki i ka mea hana mea hana ke hāʻawi i ke komo i nā kāmera āpau, no laila ʻaʻole wehe kekahi</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">ʻAʻole hiki i ka mea hana mea hana ke hāʻawi i kahi pahupaʻikiʻi ākea ākea no nā noi āpau</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Nā koho pilikino (ʻike ʻae)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Aunoa (lā /pō), ma ka manawa</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Lā</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Pō</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Kākoʻo i ka hoʻomohala noi</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Nīnau pinepine</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">E ho\'ā \'akomi i ke kukui ke ho\'opa\'a</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Ka nui o nā pihi ma ka puka makani lana</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(lā wale nō, paʻa)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(ke ao a me ka po)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">ʻAʻole hiki i ka mea hana mea hana ke hāʻawi i 60 FPS no nā noi āpau</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(noi pūnaewele pinepine)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Kiʻekiʻe</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Haʻahaʻa</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Maʻamau</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Kiʻekiʻe loa</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Haahaa loa</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">E haʻalele i ka ʻikepili GPS me ka hewa ma luna</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">E hōʻike i ka ʻōlelo aʻo ke pio ka GPS a me Google geolocation</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">E hōʻike i ka ʻōlelo aʻo inā pio ka GPS</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Mai hōʻike i ke pihi ʻōlelo aʻo a hoʻoponopono</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">ʻO ka ʻōlelo aʻo ʻana o ka GPS, ke pihi hoʻoponopono</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">ʻIkepili /More…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Aia nā hoʻonohonoho ma kāu kelepona e ʻae i nā polokalamu e pāʻani auto a holo i ke kua. Kaomi ma aneʻi a hoʻohui i ka noi i nā ʻokoʻa (ʻae i ka autostart a pēlā aku) e ʻae iā ia e holo i ke kua a i ka wā e pio ai ka pale, inā pāpā ʻia.</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">ʻAe ʻia ka hana hope</string>
    <string name="prefs_language">ʻŌlelo</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">E wehe i ka palapala noi ke hoʻomaka ʻakomi ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">E hoʻokuʻu i ka polokalamu ke hoʻomaka ka hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Me ka Android 11 a kiʻekiʻe aʻe, ʻaʻole hiki iā ʻoe ke koho i kekahi o nā polokalamu i hoʻokomo ʻia ʻoiai ʻo ka ʻōnaehana ponoʻī e kaupalena i ka ʻike ʻana o ka app (kulekele pilikino)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">ʻAʻole i koho ʻia</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Pihi Hoʻolapa</string>
    <string name="prefs_location_manager">Luna Hoʻokele (ʻaʻole i hoʻohana ʻia)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Hoʻohou i ka wahi me ka GPS wale nō (mai hoʻohana i ka pūnaewele)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Inā maikaʻi ʻole nā ​​kumukūʻai wikiwiki, a laila e hoʻāʻo i ke ala kahiko. Inā ʻaʻohe a i ʻole ka hōʻano hou ʻia nā waiwai, a laila e hoʻāʻo i ke ʻano hou</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">ʻO ke kaulike ma waena o ka pololei o ka wahi (ka hoʻonohonoho), ka wikiwiki a me ka hoʻohana ʻana i ka mana pākaukau.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">ʻO ka wahi kūpono loa (ka hoʻonohonoho) a me ka wikiwiki ma muli o ka hoʻohana ʻana i ka mana pākaukau.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">ʻO ka pololei haʻahaʻa o ka wahi (ka hoʻonohonoho) a me ka wikiwiki ma muli o ka haʻahaʻa haʻahaʻa o ka mana pākaukau.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Ka Manaʻo GPS (Bateri a i ʻole ka pololei)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Pono e pio ka Mana no ka loaʻa ʻana o nā hōʻano hou o kahi (GPS) ma hope.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">ʻano loaʻa wahi (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Ka helu hoʻonui GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">mika o ka pololei</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Nā leka hoʻomaopopo</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Hoʻopiʻi Optical (Zoom) /Loihi Kūlana</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Landscape</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Hoʻohuli album</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Kiʻi</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">\'akomi</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Holoi ʻakomi i nā wikiō kahiko loa i ka wā e hoʻopaʻa ana inā ʻaʻole lawa ka wahi no nā wikiō hou</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Loop recording</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">No ke kākoʻo ʻana i kāu mau hoʻopaʻa ʻana, e hoʻokomo i nā polokalamu e like me Google Photos. E ʻimi i nā waihona hoʻopaʻa leo i kēia mau noi a hiki i ke koho hoʻihoʻi no lākou (e kaomi i ka kikokikona e ʻike i kahi laʻana).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">E hoʻololi i ke code PIN</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Alanui maʻamau</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">E koho i kahi ala ma kekahi o kāu mau wahi e mālama ai (mālama kūloko a i ʻole kāleka microSD)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">lā a me ka manawa</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">E waiho i ka pale</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">E mālama wale i ka pale i ka wā e hoʻopaʻa ai</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">E ho\'ā e hoʻohana i nā mile ma kahi o nā kilomika</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Hōʻike i nā mile, kapuaʻi</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">ʻAʻole i hoʻonohonoho ʻia ke ala hoʻopaʻa, kaomi ma aneʻi e hoʻonohonoho</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Kahi kiʻi (palapala /ala)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Wahi wikiō (palapala /ala)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Waihona pilikino</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">ʻAʻole ʻike ʻia nā hoʻopaʻa ʻana ma nā polokalamu ʻē aʻe, a hiki iā ʻoe ke hoʻonohonoho i kahi code PIN e laka i ke komo</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">\'Ōlelo Aʻo: E holoi ʻia nā hoʻopaʻa ʻana i loko o kahi waihona pilikino inā wehe ʻia ka app.\nʻAʻole hiki ke hoʻihoʻi me nā polokalamu waho (e like me Google Photos) i kēia hihia, no ka mea, ʻaʻole hiki i nā polokalamu ʻē aʻe ke komo i ka waihona pilikino o kēia app.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Wehe i ke code PIN</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">E hoʻonoho i ke code PIN</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Kahi e waiho ai (folder), ka lōʻihi o ka wikiō, ka hoʻopaʻa ʻana i ka loop, ka nui o ka faila, G-sensor, PIN code laka, hoʻomaka hou i ka wā ʻole</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Kahi e waiho ai (folder), ka lōʻihi o ka wikiō, ka hoʻopaʻa ʻana i ka loop, ka nui o ka faila, ka laka PIN code, hoʻomaka hou i ka hemahema.</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Hoʻonohonoho hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Helu wahi i kēia manawa</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Kiʻekiʻe ma luna o ka ʻilikai</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Hoʻohui</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Ka māmā holo o kēia manawa</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Nā mea e hōʻike ma ka pale</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Ka lōʻihi o ka wikiō - pehea ka manawa e mālama ai</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">E wehe i ka palapala noi</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Nā pihi /nā mea ma ka puka makani lana</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Pani i kahi pukaaniani</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Kauo pukaaniani</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Hōʻike wikiwiki</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">E wehe i ka pale wikiō</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Kaomi no ka ʻae ʻana</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Hoʻonui me nā manamana lima ʻelua</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">E ho\'ā i ka hoʻonui pale</string>
    <string name="prefs_policy_text">Kulekele pilikino</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">E helu i ka polokalamu ma ka Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Kuhikuhi</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">ʻIke ʻana i ka neʻe ʻana ma ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">E ālai i ka wikiō mai ka holoi ʻana (overwrite) ke ʻike ʻia ka pā</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">ʻO ka ʻike G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Haʻalulu ke ʻike ʻia ka haʻalulu</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">E hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana ke ʻike ʻia ka neʻe</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">No nā hanana Bluetooth hiki ke hiki ke hoʻopau ʻia ke koho \"hoʻopaʻa wale i ka wā e hoʻouka ai\".</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Mai hoʻomaka i ka lawelawe noi AutoStart e mālama i ka pākaukau i ka wā e kali ana i nā hanana e hoʻomaka koke i ka hoʻopaʻa ʻana. Ma ka Android 8 a ma luna aʻe, hiki kēia inā hiki ke hoʻohana ʻia nā hanana Bluetooth a pau nā hanana ʻē aʻe.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Hiki iā ʻoe ke hoʻopau i kēia koho no ka hoʻokō ʻana i ka hoʻopaʻa leo ʻakomi wale nō i ka wā e holo ana ka lawelawe hope o ka app (AutoStart).\n- Hiki ke hoʻopaʻa ʻia ka hoʻopaʻa ʻana no nā hanana e like me ke kau ʻana, Bluetooth a i ʻole AUX me ka pilikia ʻole a hiki i ka Android 7.1.\n- E hoʻomaka ana mai ka Android 8+, hiki ke hoʻopaʻa ʻia ka hoʻopaʻa ʻana me ka ʻole o kahi lawelawe noi hope (AutoStart) no nā hanana Bluetooth, a ma nā hihia ʻē aʻe (i ka wā e hoʻouka ai a i ʻole AUX) pono ʻoe e hoʻomaka mua i ka lawelawe noi hope (AutoStart) - ma ka hoʻomaka ʻana. ka palapala noi i hoʻokahi manawa.\n- E hoʻomaka me ka Android 11+, me ka ʻole o ka lawelawe ʻana i ka papa kuhikuhi (AutoStart), ke komo ʻana i ke kāmela me ka ʻole o ka hoʻohana ʻana i ka mea hoʻohana e hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana hiki ke hiki ke ʻae ʻia inā ʻae ʻia ka \"ma luna o nā polokalamu āpau\".</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Hoʻopaʻa ʻakomi inā ʻaʻole holo ka lawelawe hope (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">E hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana inā like ka wikiwiki /kiʻekiʻe (ma muli o GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">E hooki i ka hoʻopaʻa ʻana ma hope</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">E hooki i ka hoʻopaʻa ʻana inā ʻaʻohe neʻe</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">E ho\'ōki i ka hoʻopaʻa ʻana inā haʻahaʻa ka wikiwiki (ma muli o GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Hoʻopaʻa wale i ka wā e hoʻopaʻa ana ka hāmeʻa</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Ka mana hoʻomanaʻo kiʻekiʻe o nā wikiō a pau (hoʻopaʻa loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Ma ka hoʻomaka ʻana o ka app, ma ka hoʻopaʻa ʻana a hoʻopaʻa ʻia, ma ka hoʻopili ʻana i kahi hāmeʻa Bluetooth, AUX, ma ka pahu pahu</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Hoʻomaka ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">ʻO ka pololei o ka wikiwiki o ka GPS, ke ʻano o ka hāʻawi ʻana i ka wahi, ke alapine hou</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Wahi (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Paʻi wikiwiki /lōʻihi, pale ka pale, helu wahi a me ka hōʻike wikiwiki, pukaaniani popup, nā pihi a me nā mea hou aku</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">ʻO ka pōkole e hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana, kaomi wikiwiki a lōʻihi ma ka pale, pukaaniani pop-up, vibration i ka wā e hoʻopaʻa ai, hoʻolaha kani, vibration, pihi ma ka pale, hoʻopau i ka pale a me nā mea hou aku.</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Ikepili (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Hoʻololi ʻakomi i nā ʻano kāmela lā /pō i nā manawa kikoʻī</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Hoʻonohonoho ʻokoʻa i ka lā /pō</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">ʻOi aku ka nui bitrate - ʻoi aku ka maikaʻi, akā ʻoi aku ka nui o ka faila wikiō</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">FPS hou aku - wikiō ʻoi aku ka maʻalahi, akā ʻoi aku ka wikiwiki o ka pākaukau. ʻOi aku ka maikaʻi o ka hoʻonohonoho ʻana i ka waiwai mua i ka haʻahaʻa (ʻoi aku ka kiʻekiʻe o ka lua) no ka hoʻopaʻa ʻana i ka pōʻeleʻele</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Hiki i kekahi mau mea hana ke kaupalena i ka nui o ka faila i ka 4 GB, no laila pono ʻoe e koho i nā hoʻonohonoho (bitrate, lōʻihi, hoʻonā) i ʻole e ʻoi aku ka faila wikiō ma mua o 4 GB.</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">E hoʻouna i kēia polokalamu i kāu mau hoaaloha</string>
    <string name="prefs_share_text">Kaʻana like i kēia</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Ua hoʻohui ʻia ka pōkole (launcher).</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">No ka hoʻomaka/hooki ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana me ka hoʻokuʻu ʻole ʻana i ka pale nui</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Hoʻohui i ka ʻaoʻao pōkole (launcher)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Hoʻopaʻa /hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Nā pihi ma ka pale</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Hoʻololi kamera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">ʻO ke ao /pō /nā ʻano ʻokoʻa</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Hoʻopaʻa a paʻa paha</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Kāohi i nā wikiō mai ke kākau ʻia ʻana</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Hōʻike i kahi puka aniani me nā pihi mana ma luna o nā noi āpau</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Hōʻike i ka pukaaniani lana</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Hōʻike i ka pukaaniani lana wale i ka wā e paʻa ana ka hoʻopaʻa ʻana (a pani koke i ka wā e pau ai)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Hōʻike i ka pae kūlana ʻōnaehana</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">No ka hana ʻana i kiʻi</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">E hoʻokaʻawale i nā faila ma 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Inā ʻaʻole kākoʻo kāu waihona a i ʻole kāu hāmeʻa i nā faila ʻoi aku ka nui ma mua o 4 GB, hiki i kēia koho ke hoʻomaka ʻakomi i ka hoʻopaʻa ʻana i kahi faila hou ke hiki ka mea i kēia manawa i ka 4 GB. Hiki kēia pilikia me nā USB flash drive me ka hoʻohana ʻana i ka ʻōnaehana faila FAT32 a i ʻole ma nā mana Android kahiko.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">ʻAʻole kākoʻo ʻia e ka pahupaʻikiʻi o kēia manawa. Hoʻopaʻa pinepine nā mea hana i ka hoʻohana ʻana - aia wale nō ia ma ka noi Camera maʻamau</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Hōʻike i kahi memo ke hoʻomaka a hoʻōki paha i ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā e hoʻopaʻa ʻia ana</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Kani i ka hoʻomaka, hoʻōki a i ʻole ke hoʻopaʻa ʻana i hewa</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Ke kūlana hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">ʻO ka helu wahi</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">E koho i ka waihoʻoluʻu subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Hoʻohui</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Eia kekahi laʻana, he palapala laikini</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">kikokikona hou</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Hōʻano lā</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Lā manawa)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Pūnaehana</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Эти опции могут существенно потреблять батарею и нагревать устройство. Для видеозаписей главное информация о времени, поэтому все GPS опции вполне можно отключить, включая наистрой</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS hele</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX liʻiliʻi hōʻano hou</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Nā mea hou hoʻohui a pau</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - he schema XML i hoʻolālā ʻia ma ke ʻano he ʻano ʻikepili GPS maʻamau no nā polokalamu polokalamu. Hiki ke hoʻohana ʻia e wehewehe i nā ala ala, nā ala, a me nā ala</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">E hana i ka faila GPX no kēlā me kēia wikiō</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Nā huaʻōlelo Pelekane</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">E kau i nā huaʻōlelo ma lalo o ke wikiō</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Nā huaʻōlelo ma lalo</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Hoʻopili i nā manaʻo wikiō: Lā (manawa), wahi helu wahi, hoʻonohonoho a me ka wikiwiki</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Hoʻopili i nā huaʻōlelo ma nā wikiō: lā (pepa manawa), kikokikona maʻamau</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Nā hoʻonohonoho subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Hoʻonui i ka nui kikokikona</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Ka māmā holo</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opaque)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Hōʻano manawa</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">ʻAlohilohi o ka kikokikona</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">ʻO ka hoʻonui pinepine ʻana i nā mea hou, ʻoi aku ka wikiwiki o ka pau ʻana o ka pākaukau</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">helu helu helu helu</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">E hōʻike i ka hewa, hāʻule a hāʻawi i kahi hāʻawi</string>
    <string name="prefs_support_text">Kākoʻo (manaʻo manaʻo)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Pono nō hoʻi kēia no ka mālama ʻana i ka paʻa o ka hoʻopaʻa hoʻopaʻa ʻana i ke kua.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">E ʻae i kēia polokalamu e ʻike ʻia ma luna o nā polokalamu ʻē aʻe. Pono kēia e hoʻomaka /ho\'ōki i ka hoʻopaʻa wikiō a i ʻole e hōʻike i kahi puka lana</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">E ʻae i kēia polokalamu e ʻike ʻia ma luna o nā polokalamu ʻē aʻe. Pono kēia e hōʻike i ka puka makani lana</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Hōʻike ma luna o nā polokalamu ʻē aʻe</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Poʻomanaʻo ʻeleʻele</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Hoʻoikaika kino</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Kumuhana māmā</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">E like me ka ʻōnaehana (akomi)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">E hoʻi i ka ʻaoʻao home (nā hoʻopaʻa ʻana) e hoʻopili i kēia hoʻonohonoho a hoʻomaka i ka lawelawe ʻimi</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Nā hoʻonohonoho</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">E kōkua i ka hoʻomaikaʻi ʻana a i ʻole ka hoʻoponopono ʻana i ka unuhi ʻōlelo ma kāu ʻōlelo</string>
    <string name="prefs_translate_text">Unuhi noi</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">E hoʻololi i ka ikona a me ka inoa o ka noi ma ka ʻōnaehana</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Ma hope o ka hoʻololi, hiki ke pani ʻia ka noi, e hoʻoneʻe ʻia ke kiʻi kahiko ma ka ʻaoʻao nui o ke kelepona (a i ʻole ma ka papa inoa o nā noi āpau), a ʻike ʻia kahi mea hou.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">E hoʻonoho i ka ikona a me ka inoa o ka mea hoʻolaha</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Hoʻololi i ka ikona hoʻolaha a me ka inoa</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">E hōʻike i ka manaʻo pahupaʻikiʻi ma ka pale polokalamu nui</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Nāmua pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">ʻAʻohe mea e hana ai</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Hoʻomaka /ho\'ōki i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Piʻi wikiwiki i ka pale</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Paʻi lōʻihi ma ka pale</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">kekona</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">ka lua</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">kekona</string>
    <string name="prefs_version_text">Palapala noi</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">ʻO ka haʻalulu ke hoʻomaka a hoʻōki paha i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Laki bit (ka maikaʻi)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">ʻO ke ʻano o nā hiʻohiʻona o ka pahupaʻikiʻi (Pō)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">ʻO ke ʻano o ke ʻano o ke kiʻi kiʻi paʻi kiʻi (La)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Ua hūnā ʻia kēia pahupaʻikiʻi e ka mea hana a ʻaʻole hiki ke hana</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Hāʻawi nā codec H.265 HEVC a me AV1 i ka maikaʻi ʻoi aku ka maikaʻi ma nā bitrates haʻahaʻa ma mua o H.264 AVC, no laila hiki iā ʻoe ke mālama i ka lewa ma ka hōʻemi ʻana i ka bitrate. Akā ʻaʻole hiki ke pāʻani i nā wikiō i kekahi mau mea pāʻani wikiō</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Video codec</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Kahakai</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Nui /Makamua</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Lāʻiliʻili Kūʻē Kiʻekiʻe)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Pō (no nā kūlana māmā haʻahaʻa)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">hau</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Napoo ka lā</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Puka lā (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Ka wā napoʻo o ka lā (sunset)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">ʻO ke ao, ka pō a i ʻole ke ʻano kaʻa</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Hoʻopau inā makemake ʻoe e hoʻomalu lima i ka lōʻihi o ke kiʻi sensor, ka manawa hoʻolaha, ka ʻike, a me ka aperture</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">ʻAno hōʻike ʻokoʻa</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Ka uku hoʻolaha (pō)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Ka uku hoʻolaha (lā)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">ʻO ke aniani ʻeleʻele o ka wikiō. Hoʻololi wale ke kiʻi no ka hoʻopaʻa wikiō, ʻaʻole loli ka ʻike</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">E hoʻohuli i ka wikiō ma ka ʻaoʻao</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Kiʻi hoʻomau</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">wikiō hoʻomau (manaʻo ʻia i ka lā)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (manaʻo ʻia i ka pō)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Nānā pahupaʻikiʻi (pō)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Nānā pahupaʻikiʻi (lā)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Nā Paʻi no ke Kekona (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Hoʻonohonoho wikiō a me kelepona</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Hoʻoholo wikiō</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Hoʻoholo, bit rate, orientation, focus, camera, night mode</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Nā hoʻonohonoho wikiō</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Nui nui - ʻoi aku ka wikiwiki o ka hoʻoheheʻe ʻana i ka pākaukau</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">palena ʻole</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Hoʻopau manawa. Hoʻokahi kiʻi i kēlā me kēia N kekona</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">Hoʻopaʻa i hoʻokahi pahu pahupaʻikiʻi i kēlā me kēia N kekona. Hiki i ke ʻano manawa-lapse ke nalo i nā hōʻike koʻikoʻi! ʻAʻohe leo o nā wikiō hoʻopau manawa.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">ʻano hoʻopau manawa</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Mea hoʻopaʻa leo ma hope</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Pono kēia e kiʻi i ka wikiwiki e pili ana i ka GPS, a me ka helu wahi a me nā hoʻonohonoho. Kaomi e hoʻouna</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">ʻAe no kahi kikoʻī</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Pono e hiki ke hōʻike i ka lawelawe hoʻopaʻa hoʻopaʻa hope a me nā kūlana ma ka papa hoʻolaha. Kaomi e hoʻouna</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">ʻAe Hoʻolaha</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Pono ka ʻae ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana ma luna o nā pili Bluetooth. Kaomi ma aneʻi e hoʻouna</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">ʻAʻole ʻae ʻia ka ʻae Bluetooth</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Mālama Mana</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Nā ʻōlelo aʻo</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">No ke komo ʻana i ka pahupaʻikiʻi ultra wide-angle (lens), hiki iā ʻoe ke hoʻonohonoho i ke kumu zoom</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Hoʻonui kikohoʻe (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">I kēia manawa, ʻaʻole hiki ke hoʻopaʻa leo leo no ka mea ua keakea ʻia ka microphone e kahi noi ʻē aʻe</string>
    <string name="rec_available_space_text">Loaʻa</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">E hooponopono</string>
    <string name="rec_fix_text">E hooponopono</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">nā ukali</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">ukali</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">nā ukali</string>
    <string name="rec_gps_text">ʻO Gps</string>
    <string name="rec_location_text">Wahi</string>
    <string name="rec_network_text">Upena</string>
    <string name="rec_off_text">Paʻa</string>
    <string name="rec_on_text">Hoʻokomo ʻia</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Hoʻohana ka app i ka Firebase Analytics no ka ʻikepili inoa ʻole maʻamau (e ʻike i ka loulou ma lalo)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">Hoʻohanaʻo App i nā ADS Huawei Pepal AdS (e hōʻike i nā hoʻolaha) a me nā kūʻai aku ma App (e wehe i nā hoʻolaha). Eʻoluʻolu e kaomi i nā loulou kulekele pilikino no kaʻike hou aku.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Hoʻohana ka palapala noi i kēia mau ʻae:\n- Wehe i ka mea ʻike inoa ʻole OAID (no ka hoʻolaha pilikino)\n- CAMERA, AUDIO (no ka hoʻopaʻa wikiō)\n- STORAGE (no ka mālama ʻana i nā wikiō)\n- LOCATION (e kiʻi i ka helu o ka wahi o kēia manawa, nā hoʻonohonoho GPS, ka wikiwiki - e hōʻike ma ka ʻaoʻao nui o ka noi a hoʻopili i nā subtitles i ke wikiō)\n- hoʻolaha pūnaewele)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Palekana: E mālama ʻia nā wikiō a pau āu e hoʻopaʻa ai ma kāu kelepona kūloko. ʻAʻole mālama ka palapala noi i kāu mau wikiō (ʻaʻohe pili i nā kikowaena)\n\nE hoʻomau ka holo ʻana o ka app ma hope (ka lawelawe mua i ʻike ʻia ma ka pahu hoʻolaha) ʻoiai e hoʻopaʻa ʻia ana ka hoʻopaʻa ʻana, ke hoʻi ʻoe i ka pale home, e hoʻololi i kahi polokalamu ʻē aʻe a laka paha i kāu kelepona e hiki ai ke hoʻomau i ka hoʻopaʻa ʻana, a i ka wā E hoʻohuli ʻoe i nā hiʻohiʻona no ka hoʻopaʻa ʻana maʻalahi (inā ʻoe e pani i ka lawelawe hope, ʻaʻole e holo kēia mau hana).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefix no nā inoa waihona wikiō</string>
    <string name="recording_start_short_text">Hoʻomaka</string>
    <string name="recording_start_text">Hoʻomaka hoʻopaʻa</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Ua hewa ka hoʻomaka ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Ua hoʻomaka kahi hoʻopaʻa wikiō hou me ka hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="recording_started_with_text">hoʻomaka ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Hoʻomaka ka hoʻopaʻa wikiō hou me ka hoʻopaʻa leo ʻole</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">ʻAʻole lawa ka waiho ʻana. Wahi manuahi</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Kāohi</string>
    <string name="recording_stop_text">Hoʻopau i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">ʻAʻole hiki ke hoʻopau pono i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">hoʻopaʻa ʻia</string>
    <string name="recording_text">Hoʻopaʻa…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Ua hoʻomaka ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Ua kū ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Hoʻoponopono (ʻoki) ma \"Google Photos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Lā</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Ka lōʻihi</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Inoa</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Nui faila</string>
    <string name="records_file_upload_drive">E mālama iā \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Hoʻouka i YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">E hōʻoia i ka helu PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Inā poina ʻoe i kāu code PIN, ʻaʻole hiki iā ʻoe ke komo i kāu mau hoʻopaʻa leo a pono ʻoe e hoʻokomo hou i ka app a i ʻole e holoi i kāna ʻikepili.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">E hana i kahi code PIN hou</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">E hoʻokomo i ke code PIN e hoʻopau i ka laka hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">E hoʻokomo i ke code PIN o kēia manawa</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">E hoʻokomo i ke code PIN e wehe ai</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">ʻAʻole kūlike ka code PIN hōʻoia</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Kuhi hewa hewa</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Hoʻopaʻa ʻia ka laka paʻa</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Ua hoʻohana ʻia ka laka hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">Ua hoʻololi ʻia ke code PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Laka hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="reset">hoʻokuʻu</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Huna</string>
    <string name="storage_external_single">Kāleka MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Memo kelepona</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">ʻO nā hiʻohiʻona premium e hiki mai ana</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">ʻAʻohe hoʻolaha</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Hoʻopau i kēlā me kēia manawa ma Google Play.</string>
    <string name="subscription_close">Pani</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">Hoʻomaka ka hoʻopaʻa kālā ke pau kāu hoʻāʻo manuahi. Hoʻopau ma mua o ka pau ʻana o ka hoʻāʻo ʻana a ʻaʻole ʻoe e uku ʻia.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Loaʻa ka uku uku</string>
    <string name="subscription_monthly">ʻO kēlā me kēia mahina</string>
    <string name="subscription_premium">Premium</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Wehe i nā hoʻolaha</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">E hoʻololi hou kāu kau inoa i kēlā me kēia mahina ke ʻole ia e kāpae ʻia ma kahi o 24 mau hola ma mua o ka hopena o kēia manawa</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">E hoʻomaka i ka hoʻāʻo manuahi</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">Kau inoa ʻoe.\nMahalo i kou kākoʻo!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">Kau inoa</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Kau inoa</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Me ka hoʻāʻo manuahi</string>
    <string name="timer_auto_start">Ka manawa</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">E hoʻonoho i kahi manawa e hoʻomaka ai e hoʻopaʻa</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Nā lā āpau</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Pākahi</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Hoʻopau i ka hoʻopaʻa wikiō ʻakomi ma muli o ka manawa o kēia manawa?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Ua hoʻonohonoho ʻia ka manawa ma mua</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Ka lōʻihi o ka hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Hana manawa no ka hoʻomaka \'akomi i ka hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="to">mamua</string>
    <string name="unknown">ʻAʻole ʻike ʻia</string>
    <string name="videos_ask_which_player">E nīnau i ka mea pāʻani e pāʻani ai</string>
    <string name="videos_count_one">wikiō</string>
    <string name="videos_count_other">wikiō</string>
    <string name="videos_deleting_text">Ke holoi nei i nā faila… E ʻoluʻolu e kali!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Makemake ʻoe e holoi i kēia faila wikiō?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Makemake ʻoe e holoi i kēia mau faila wikiō?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Makemake ʻoe e holoi i kēia waihona wikiō?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Makemake ʻoe e holoi i ka ʻikepili waihona wikiō?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Holoi i nā faila wikiō</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Holoi i nā waihona wikiō</string>
    <string name="videos_empty_text">Nalo nā wikiō</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Kāohi i kēia wikiō mai ka holoi ʻana (overwrite)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Holoi ke ʻano</string>
    <string name="videos_file_item_share">Kaʻana like i kēia</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Nānā</string>
    <string name="videos_file_open_with">Wehe me</string>
    <string name="videos_file_repair">Hoʻoponopono i ka faila hewa/ʻaʻole hiki ke hoʻokani ʻia</string>
    <string name="videos_file_select">E koho no</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Hoʻokaʻawale Piʻi</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Hoʻokaʻawale i ka iho ʻana</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Ua hoʻoneʻe ʻia ka faila wikiō i kahi waihona i mālama ʻia</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Haʻalele i ke ʻano holoi</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Kāohi ʻia i pale ʻia</string>
    <string name="videos_menu_delete">Holoi</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Hōʻano hou</string>
    <string name="videos_menu_select_all">E koho i nā mea a pau</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Hoʻokaʻawale</string>
    <string name="videos_menu_storage">Hoʻomanaʻo</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">E ʻoluʻolu e wehe i nā hoʻonohonoho noiʻi a ʻae i ke komo ʻana i ka waihona ma ka hoʻomanaʻo kelepona</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">ʻAʻohe ʻae mālama</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">E ʻoluʻolu e koho i kahi waihona no nā moʻolelo</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">E koho i ka waihona wikiō</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Nā wikiō i hoʻopaʻa ʻia</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Nā hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="zoom_text">hoʻonui</string>
</resources>
