<resources>
    <string name="app_name">Droid Dashcam - Ke kalaiwa DVR</string>

    <string name="any_text">Kekahi</string>
    <string name="close">Pani</string>
    <string name="default_text">Default</string>
    <string name="disabled_text">Kinohi</string>
    <string name="no_ads_text">(Me ka hoʻolaha ʻole)</string>
    <string name="zoom_text">hoʻonui</string>
    <string name="reset">hoʻokuʻu</string>
    <string name="unknown">ʻAʻole ʻike ʻia</string>

    <string name="camera">Kāmeʻa</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Kāmeʻa hope</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Pono ʻoe e holo i ka polokalamu i hoʻokahi manawa e hiki ke komo i ke kāmela ma hope</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Ma ka Android 11+, ma mua o ka hoʻomaka ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana ma ke kua, pono e holo ka noi a ʻike ʻia ma ka liʻiliʻi hoʻokahi e hiki ke hoʻohana i ke kāmela ma ke kua. No laila, ma hope o ka hoʻomaka hou ʻana i ka hāmeʻa, e ʻike ʻia ka noi a ma hope o ka pani ʻana i ka lawelawe hoʻopaʻa leo, pono ia e noho i ke kikowaena hoʻolaha.</string>
    <string name="camera_error_busy">DroidDashcam: Ua oki ka hoʻopaʻa wikiō no ka mea ke hoʻohana ʻia nei ke kāmela e kekahi noi</string>
    <string name="camera_error_text">DroidDashcam: Ua oki ka hoʻopaʻa wikiō no ka mea ua pau ka hana ʻana o ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="camera_external">Kāmeʻa USB waho</string>
    <string name="camera_focal_length">Ka lōʻihi kiko</string>
    <string name="camera_fov_text">Nānā i nā kihi (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">kū pololei</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">paepae</string>
    <string name="camera_front">Kāmeʻa mua</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Ua hoʻohana ʻia ke kāmela e kekahi noi. Mai hoʻohana i nā polokalamu ʻē aʻe e hoʻohana ana i ka pahupaʻikiʻi i ka wā e hoʻopaʻa ana i ke wikiō. ʻAe wale ʻo Android i hoʻokahi polokalamu e hoʻohana i ka pahupaʻikiʻi i ka manawa</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">ʻAʻole loaʻa ka pahupaʻikiʻi no ka wehe ʻana ma kāu hāmeʻa (hewa ka ʻōnaehana kamera)</string>
    <string name="camera_support_error">Ua loaʻa ka hewa i ka hoʻohana ʻana i ka pahupaʻikiʻi.</string>

    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">ʻAʻohe pahupaʻikiʻi i kūkulu ʻia a ʻaʻole kākoʻo i nā pahu kiʻi waho. Ke pani nei…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">ʻAʻole i loaʻa ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">E wehe i nā hoʻonohonoho</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">E hōʻike i kahi ʻino</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">E koho i ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="dialog_skip_btn_title">Holoi</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Wehe i ka wikiō o kēia manawa mai ke kākau ʻia ʻana\?</string>

    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Mahalo nui i kāu kākoʻo!</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">No ka wehe ʻana i nā hoʻolaha, pono e hāʻawi ʻia a ʻoi aku paha.</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">ʻAʻohe āu hoʻolaha.</string>
    <string name="donation_level_text">ʻO kāu pae hāʻawi:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">ʻAʻole i hoʻouka ʻia ka ʻike kūʻai. Aia ʻoe ma ka pūnaewele a kau inoa i kāu moʻokāki Google\?</string>
    <string name="donation_subs_check_box_text">Mālama i kēlā me kēia mahina (ʻaʻohe hoʻolaha no kekahi nui)</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Unsubscribe</string>

    <string name="format_altitude">kiʻekiʻe</string>
    <string name="format_degrees">Hoʻohui</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_gps_speed">Ka māmā GPS</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km /h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>

    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">ʻAʻole hoʻokaʻawale ʻia ʻo Droid Dashcam mai ka loiloi pākaukau. Inā ʻaʻole e hana ana ke kāmela ma ke kua a i ʻole kekahi mea ʻē aʻe, a laila hoʻohui i kēia noi i nā ʻokoʻa o ke ʻano mālama mana.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Inā ʻoe i kau hou i ka noi ma ka Android 11, a laila pono e holoi lima ʻia nā faila kahiko</string>
    <string name="msg_app_has_lost_camera_control_text">Ua nalowale ka mana o ka pahupaʻikiʻi no DroidDashcam. E ʻoluʻolu e wehe hou iā DroidDashcam e loaʻa hou ka mana o ka pahupaʻikiʻi.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">ʻO ka hoʻonui ʻana i ka pākaukau -&gt; Nā polokalamu āpau -&gt; Droid Dashcam -&gt; Mai hoʻonui /mālama</string>
    <string name="msg_camera_died_text">DroidDashcam: Ua pau ka hana ʻana o ka kamera me ka manaʻo ʻole, hoʻomaka hou…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">ʻAʻole holo ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">E pani i nā koho noi ma mua o ka hoʻomaka ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">ʻAʻole hiki ke hoʻā i ka microphone, e hoʻomau ʻia ka hoʻopaʻa ʻana me ke kani ʻole</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">ʻAʻole hiki ke wehe i kēia mau hoʻonohonoho mai kēia palapala noi, e ʻoluʻolu e hoʻāʻo e ʻimi iā lākou me ka hoʻohana ʻana i ka palapala hoʻonohonoho paʻamau</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">ʻAʻole i wehe ʻia ka noi…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">ʻAʻole hiki ke hoʻomaka i ka puka makani lana</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Ua ʻike ʻo G-sensor i kahi haʻalulu, e ālai ʻia ke wikiō mai ke kākau ʻia ʻana</string>
    <string name="msg_dlg_found_old_videos_message">Me he mea lā ua kau hou ʻoe i ka polokalamu. Loaʻa iā ʻoe nā wikiō kahiko ʻaʻole hiki i ka app ke holoi i ka wā e hoʻopaʻa ana i ka loop. Wehe iā lākou me ka lima ma ka pale wikiō ma mua o ka hoʻopaʻa ʻana i nā wikiō hou. E hoʻomaka ana mai ka Android 11+, nalo ka noi i nā kuleana komo i nā faila kahiko ma hope o ka hoʻokomo hou ʻana. A i ʻole hiki iā ʻoe ke hāʻawi i ka ʻae kākau i ka waihona hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="msg_dlg_found_old_videos_title">Loaʻa nā faila wikiō kahiko</string>
    <string name="msg_dlg_incorrect_folder_path">Pono ʻole ka waihona. Mai hoʻololi i ke ala. Pono ʻoe e ʻae i kahi waihona kikoʻī. Hiki iā ʻoe ke hoʻololi i ka waihona hoʻopaʻa leo ma nā hoʻonohonoho.</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Ke hoʻomaka nei… E ʻoluʻolu e kali!</string>
    <string name="msg_no_browser">E ʻoluʻolu e hoʻokomo i kahi polokalamu pūnaewele e wehe i ka loulou</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">ʻAʻohe hōʻailona GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">ʻAʻohe pūnaewele e kiʻi i ka helu wahi, a i ʻole e hoʻāʻo e hoʻomaka hou i ka hāmeʻa</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">ʻAʻole hiki ke holoi i ka faila wikiō. Ua kau hou paha ʻoe i ka noi a ua nalowale ka ʻae faila, e ʻoluʻolu e hoʻāʻo e wehe iā ia me ka lima</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Hoʻokaʻawale i kahi wahi e hoʻomau i ka hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">ʻAʻole lawa ka hoʻomanaʻo</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">ʻAʻole i paʻi kiʻi</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Mālama ʻia ke kiʻi</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">E pani i nā noi ʻē aʻe me ka hoʻohana ʻana i ka pahupaʻikiʻi a hoʻomaka hou i kēia noi</string>
    <string name="msg_record_path_has_changed_text">Ua hoʻololi ʻia ka waihona hoʻopaʻa. No ka loaʻa ʻole a ʻaʻole ʻae ʻia e mālama (kākau).</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Holoi i nā wikiō kahiko, hōʻano i kāu kāleka SD, a i ʻole e hoʻāʻo i kekahi. Eia kekahi, e kaupalena i ka nui o ka leo wikiō (ʻoi aku ka maikaʻi). Hiki i ka nui o nā wikiō i mālama ʻia ke kumu i nā pilikia. E ʻike pū i ka FAQ e pili ana i nā kāleka SD ma nā ʻōkuhi /FAQ. Hiki iā ʻoe ke hoʻāʻo e kākau i ka hoʻomanaʻo kelepona ma kahi o kahi kāleka waho</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Hoʻopau i ka hoʻopaʻa ʻana. ʻAʻole lawa ka hoʻomanaʻo e hoʻomau</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Hoʻopau i ka hoʻopaʻa ʻana… (ua wehe ʻia nā hoʻonohonoho)</string>
    <string name="msg_should_stop_recording_before_closing_service">E ho\'ōki mua i ka hoʻopaʻa ʻana, a laila hiki iā ʻoe ke pani i ka lawelawe</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">E ʻoluʻolu e kali i kekona ma mua o ka hoʻōki ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana ma hope koke o ka hoʻomaka ʻana</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">No ka hoʻololi ʻana i ka pahupaʻikiʻi, pono ʻoe e hoʻōki i ka hoʻopaʻa ʻana o kēia manawa</string>
    <string name="msg_to_close_this_service_close_app">No ka pani ʻana i kēia lawelawe, e hōʻemi mua a pani paha i ka polokalamu Droid Dashcam</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Kāohi ʻia ke wikiō mai ke kākau ʻia ʻana.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Ka nui o nā wikiō a pau mai ka nui kiʻekiʻe i ʻae ʻia</string>
    <string name="msg_video_has_locked_text">Hoʻopaʻa ʻia ka wikiō a mālama ʻia, e hōʻailona ʻia ka wikiō aʻe e like me ka laka (hiki ke kāpae ʻia ma ke kaomi ʻana i ke pihi)</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">ʻAʻole lawa ka mana pākaukau ma ka hāmeʻa. E kau i ka uku a i ʻole e hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana inā ʻoi aku ka uku ma luna o 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Ua hewa kekahi mea me ka mea hoʻopaʻa wikiō.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">ʻAʻole hoʻokomo ʻia ka pūʻolo ʻōlelo no TTS (Android Text-to-Speech). E hoʻā i ka pūnaewele e hoʻomaka e hoʻoiho</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Ua hooki ʻoe i ka lawelawe ʻokoʻa wikiō hoʻomaka. E wehe i ka polokalamu DroidDashcam e hoʻomaka hou.</string>

    <string name="notification_service_aux_checker">jack leo (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_checker">kālailai</string>
    <string name="notification_service_power_checker">ka hoʻouka ʻana</string>
    <string name="notification_start_service_error_sub_text">Kaomi ma ka leka hoʻomaopopo e hoʻomaka i ka noi. ʻAʻohe ou ʻae ma luna o nā noi āpau a i ʻole ua laka ʻia ka hāmeʻa</string>
    <string name="notification_start_service_error_text">ʻAʻole hiki ke hoʻomaka i ka lawelawe hoʻopaʻa leo ʻana ma ka pahu pahu</string>
    <string name="notification_stop_text">Kāohi</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">No ka hoʻopaʻa ʻana a me ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">ʻAʻole i hoʻomaka ka lawelawe hoʻopaʻa ʻana. Kaomi no ka hoʻopau ʻana i ka loiloi pākaukau no kēia polokalamu</string>

    <string name="permission_audio_dlg_msg">Pono ka leo e hoʻopaʻa i kahi mele leo ke hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="permission_audio_dlg_title">Hoʻoholo leo</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Pono ka pahupaʻikiʻi no ka hoʻopaʻa wikiō a me ka nānā ʻana i ka pahupaʻikiʻi.</string>
    <string name="permission_camera_dlg_title">Hoʻoholo pahupaʻi</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Pono kēia palapala noi i ka ʻae e hoʻohana i ka pahupaʻikiʻi e hoʻopaʻa wikiō. Akā, ua hōʻole ʻoe. Ke pani nei… E ho\'āʻo e hāʻawi i ka ʻae i ka pahupaʻikiʻi ma nā ʻōnaehana ʻōnaehana o kēia noi</string>
    <string name="permission_location_dlg_explanation_msg">Ke hoʻemi ʻia, hoʻohana ʻo Droid Dashcam i ka wahi ma ke kua e kaha kiʻi i nā hoʻonohonoho, ʻōlelo a me ka wikiwiki ma ka wikiō i hoʻopaʻa ʻia.</string>
    <string name="permission_location_dlg_explanation_settings_msg">Ma ka Android 11 (R), pono ʻoe e koho lima \"I nā manawa āpau (kekahi mode)\" i nā koho ʻōnaehana e ʻae i ka wahi ma ke kua. E wehe ʻia nā hoʻonohonoho ma hope o kēia pukaaniani.</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Pono ka wahi e hoʻoholo ai i ka wikiwiki o ka lawe ʻana me ka hoʻohana ʻana i ka ʻikepili GPS, ka helu o kēia manawa a me nā hoʻonohonoho no ka hōʻike ʻana ma ka pale a no ka hoʻopaʻa ʻana i nā subtitles ma ke wikiō.</string>
    <string name="permission_location_dlg_title">ʻAe wahi</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Pono ka waiho ʻana no ka mālama ʻana i ke wikiō i kahi waihona like a no ke ʻano hoʻopaʻa leo loop</string>
    <string name="permission_storage_dlg_title">ʻAe mālama</string>
    <string name="permissions_audio_location_dlg_title">Hoʻoholo leo a me ka wahi</string>
    <string name="permissions_audio_location_storage_dlg_title">hale kūʻai leo, wahi a me ka ʻae</string>
    <string name="permissions_audio_storage_dlg_title">Hoʻopaʻa leo a me ka ʻae</string>
    <string name="permissions_camera_location_dlg_title">Paʻi kiʻi kiʻi a me ka wahi</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Hāʻawi i nā kuleana</string>
    <string name="permissions_location_storage_dlg_title">Wahi a me ka ʻae waiho ʻana</string>

    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Ua pio no ka mea ʻaʻole kākoʻo ka hāmeʻa i ka geocoding</string>
    <string name="prefs_animated_rec_circle_sum_text">E hōʻike i ka animation a puni ke pihi e hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="prefs_animated_rec_circle_text">Hoʻopaʻa ʻana i ka hana ʻoniʻoni</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Laki bit (ka maikaʻi)</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Laʻana pinepine</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">ʻO ka maikaʻi, hoʻopau /ma ka hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Nā hoʻonohonoho kani</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">E hoʻomaka i ka hoʻopaʻa wikiō i ka wā e hoʻomaka ai ka polokalamu</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Ke hoʻomaka i ka noi</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (leo leo)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">E koho i kahi mea Bluetooth a i ʻole kekahi</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Hoʻomaka ʻakomi i ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā e hoʻopili ʻia ai ka mea Bluetooth. I mea e hoʻomaka ai ka lawelawe ʻimi bluetooth ma hope o ka hoʻomaka hou ʻana o ka hāmeʻa, pono e wehe ʻia ka hāmeʻa (screen) inā loaʻa kahi ʻōlelo huna.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">E hoʻokuʻu i ka wā e hoʻopili ai i kahi hāmeʻa bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Hoʻomaka ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā e hoʻomaka ai ka ʻōnaehana, pono e wehe ʻia ka hāmeʻa (screen) inā loaʻa kahi ʻōlelo huna. Ma hope o ka hoʻouka ʻana, hiki i kekahi mau minuke ma mua o ka hoʻolaha ʻana o ka ʻōnaehana i ka polokalamu e hoʻomaka ana.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Ke hoʻomaka ka ʻōnaehana</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">I ka hoʻouka ʻana</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Hoʻomaka ʻakomi i ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā e hoʻouka ai. No ka hoʻomaka ʻana o ka lawelawe hoʻopaʻa ʻana ma hope o ka hoʻomaka ʻana o ka hāmeʻa, pono e wehe ʻia ka hāmeʻa (pale) inā loaʻa kahi ʻōlelo huna.</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">E hoʻomaka i ka wā e hoʻopili ʻia ai ke kau ʻana</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">E kū i ka wā e wehe ai i ka hāmeʻa Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">E ho\'ōki i ka wā e hoʻokuʻu ai</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Hoʻomaka ʻakomi i ka hoʻopaʻa ʻana i ka wā i hoʻopili ʻia i ka jack leo (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Holo i ka wā i hoʻopili ʻia ai i ka jack leo (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Kū i ka wā e hemo ai mai ka jack leo (AUX)</string>
    <string name="prefs_background_location_sum_text">ʻAʻole ʻae ʻia. Pono e hoʻonui i ka wikiwiki, ka helu a me ka hoʻonohonoho ʻana i ka wā e hoʻopaʻa ana i ka wikiō ma hope. Kaomi maanei e hoʻoponopono i kēia manawa</string>
    <string name="prefs_background_location_text">Kahi ma ke kua</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Hiki i ka hoʻonui ʻana i ka pākaukau ke pale aku i ka hana pono ʻana o ka polokalamu (no ka laʻana, me ka hoʻohana ʻana i ka pahupaʻikiʻi a i ʻole ka hoʻonui ʻana i kahi i ka wā e hoʻopaʻa ana i kahi wikiō ma ke kua). Kaomi ma aneʻi e hoʻopau iā ia no kēia noi i kēia manawa</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">ʻO ka loiloi ʻana i ka pākaukau</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Aunoa (lā /pō), ma ka manawa</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Lā</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Pō</string>
    <string name="prefs_donate_action_text">Hāʻawi</string>
    <string name="prefs_donate_disable_ads_text">Hāʻawi, Wehe i nā hoʻolaha</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Kākoʻo i ka hoʻomohala noi</string>
    <string name="prefs_donate_text">Hāʻawi</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Nīnau pinepine</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Ka nui o nā pihi ma ka puka makani lana</string>
    <string name="from">mai</string>
    <string name="to">mamua</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(lā wale nō, paʻa)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(ke ao a me ka po)</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(noi pūnaewele pinepine)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Kiʻekiʻe</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Haʻahaʻa</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Maʻamau</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Kiʻekiʻe loa</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Haahaa loa</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">E haʻalele i ka ʻikepili GPS me ka hewa ma luna</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">E hōʻike i ka ʻōlelo aʻo ke pio ka GPS a me Google geolocation</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">E hōʻike i ka ʻōlelo aʻo inā pio ka GPS</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Mai hōʻike i ke pihi ʻōlelo aʻo a hoʻoponopono</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">ʻO ka ʻōlelo aʻo ʻana o ka GPS, ke pihi hoʻoponopono</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">ʻIkepili /More…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Aia nā hoʻonohonoho ma kāu kelepona e ʻae i nā polokalamu e pāʻani auto a holo i ke kua. Kaomi ma aneʻi a hoʻohui i ka noi i nā ʻokoʻa (ʻae i ka autostart a pēlā aku) e ʻae iā ia e holo i ke kua a i ka wā e pio ai ka pale, inā pāpā ʻia.</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">ʻAe ʻia ka hana hope</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">ʻAʻole i koho ʻia</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Pihi Hoʻolapa</string>
    <string name="prefs_location_manager">Luna Hoʻokele (ʻaʻole i hoʻohana ʻia)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Hoʻohou i ka wahi me ka GPS wale nō (mai hoʻohana i ka pūnaewele)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Inā maikaʻi ʻole nā ​​kumukūʻai wikiwiki, a laila e hoʻāʻo i ke ala kahiko. Inā ʻaʻohe a i ʻole ka hōʻano hou ʻia nā waiwai, a laila e hoʻāʻo i ke ʻano hou</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">ʻano loaʻa wahi (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Ka helu hoʻonui GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">mika o ka pololei</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Hoʻopiʻi Optical (Zoom) /Loihi Kūlana</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Landscape</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Hoʻohuli album</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Kiʻi</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Holoi ʻakomi i nā wikiō kahiko loa i ka wā e hoʻopaʻa ana inā ʻaʻole lawa ka wahi no nā wikiō hou</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Loop recording</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">E waiho i ka pale</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">E ho\'ā e hoʻohana i nā mile ma kahi o nā kilomika</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Hōʻike i nā mile, kapuaʻi</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Kahi kiʻi (palapala /ala)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Wahi wikiō (palapala /ala)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Wahi wikiō (mālama waihona), ka lōʻihi o ka wikiō, ka hoʻopaʻa ʻana i ka loop, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Nā hoʻonohonoho ʻē aʻe</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Helu wahi i kēia manawa</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Kiʻekiʻe ma luna o ka ʻilikai</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Hoʻohui</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Ka māmā holo o kēia manawa</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Nā mea e hōʻike ma ka pale</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Ka lōʻihi o ka wikiō - pehea ka manawa e mālama ai</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">E wehe i ka palapala noi</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Nā pihi /nā mea ma ka puka makani lana</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Pani i kahi pukaaniani</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Kauo pukaaniani</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Hōʻike wikiwiki</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">E wehe i ka pale wikiō</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Hoʻonui me nā manamana lima ʻelua</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">E ho\'ā i ka hoʻonui pale</string>
    <string name="prefs_policy_text">Kulekele pilikino</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">E helu i ka polokalamu ma ka Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Kuhikuhi</string>
    <string name="prefs_recommendations_category_text">Nā Manaʻo</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">ʻIke ʻana i ka neʻe ʻana ma ka pahupaʻikiʻi</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">E ālai i ka wikiō mai ka holoi ʻana (overwrite) ke ʻike ʻia ka pā</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">ʻO ka ʻike G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Haʻalulu ke ʻike ʻia ka haʻalulu</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">E hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana ke ʻike ʻia ka neʻe</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">E hoʻomaka i ka hoʻopaʻa ʻana inā like ka wikiwiki /kiʻekiʻe (ma muli o GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">E hooki i ka hoʻopaʻa ʻana ma hope</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">E hooki i ka hoʻopaʻa ʻana inā ʻaʻohe neʻe</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">E ho\'ōki i ka hoʻopaʻa ʻana inā haʻahaʻa ka wikiwiki (ma muli o GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Ka mana hoʻomanaʻo kiʻekiʻe o nā wikiō a pau (hoʻopaʻa loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Ke hoʻomaka ʻoe i ka noi, hoʻohuli /hoʻopau i ka hoʻopiʻi ʻana, hoʻomaka i ka ʻōnaehana</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Hoʻomaka ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Paʻi wikiwiki /lōʻihi, pale ka pale, helu wahi a me ka hōʻike wikiwiki, pukaaniani popup, nā pihi a me nā mea hou aku</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Ikepili (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Hoʻololi ʻakomi i nā ʻano kāmela lā /pō i nā manawa kikoʻī</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Hoʻonohonoho ʻokoʻa i ka lā /pō</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">ʻOi aku ka nui bitrate - ʻoi aku ka maikaʻi, akā ʻoi aku ka nui o ka faila wikiō</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">FPS hou aku - wikiō ʻoi aku ka maʻalahi, akā ʻoi aku ka wikiwiki o ka pākaukau. ʻOi aku ka maikaʻi o ka hoʻonohonoho ʻana i ka waiwai mua i ka haʻahaʻa (ʻoi aku ka kiʻekiʻe o ka lua) no ka hoʻopaʻa ʻana i ka pōʻeleʻele</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">E hoʻouna i kēia polokalamu i kāu mau hoaaloha</string>
    <string name="prefs_share_text">Kaʻana like i kēia</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Hoʻopaʻa /hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_show_buttons_sum_text">Nā pihi no ka hoʻololi ʻana i nā kāmela, hoʻopaʻa a hoʻopaʻa i ka leo, uila, ke ʻano pō, kaohi ʻana i ka wikiō mai ke kākau ʻana.</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Nā pihi ma ka pale</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Hoʻololi kamera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">ʻO ke ao /pō /nā ʻano ʻokoʻa</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Hoʻopaʻa a paʻa paha</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Kāohi i nā wikiō mai ke kākau ʻia ʻana</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Hōʻike i kahi puka aniani me nā pihi mana ma luna o nā noi āpau</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Hōʻike i ka pukaaniani lana</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Hōʻike i ka pae kūlana ʻōnaehana</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">No ka hana ʻana i kiʻi</string>
    <string name="prefs_show_ui_elements_sum_text">Helu helu, ka māmā holo, nā hoʻonohonoho</string>
    <string name="prefs_stabilization_eis_text">Electronic (kikohoʻe, EIS) - paipai ʻia</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">ʻAʻole kākoʻo ʻia e ka pahupaʻikiʻi o kēia manawa. Hoʻopaʻa pinepine nā mea hana i ka hoʻohana ʻana - aia wale nō ia ma ka noi Camera maʻamau</string>
    <string name="prefs_stabilization_ois_text">Optical (OIS)</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Kani i ka hoʻomaka, hoʻōki a i ʻole ke hoʻopaʻa ʻana i hewa</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Ke kūlana hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">ʻO ka helu wahi</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">E koho i ka waihoʻoluʻu subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Hoʻohui</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Eia kekahi laʻana, he palapala laikini</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">kikokikona hou</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Hōʻano lā</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Lā manawa)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Pūnaehana</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Nā huaʻōlelo Pelekane</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Hoʻopili i nā manaʻo wikiō: Lā (manawa), wahi helu wahi, hoʻonohonoho a me ka wikiwiki</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Nā hoʻonohonoho subtitle</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Hoʻonui i ka nui kikokikona</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Ka māmā holo</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opaque)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Hōʻano manawa</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">ʻAlohilohi o ka kikokikona</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">ʻO ka hoʻonui pinepine ʻana i nā mea hou, ʻoi aku ka wikiwiki o ka pau ʻana o ka pākaukau</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">helu helu helu helu</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">E hōʻike i ka hewa, hāʻule a hāʻawi i kahi hāʻawi</string>
    <string name="prefs_support_text">Kākoʻo (manaʻo manaʻo)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">E ʻae i kēia polokalamu e ʻike ʻia ma luna o nā polokalamu ʻē aʻe. Pono kēia e hoʻomaka /ho\'ōki i ka hoʻopaʻa wikiō a i ʻole e hōʻike i kahi puka lana</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Hoʻoholo ma luna o nā puka makani a pau</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">E hoʻi i ka ʻaoʻao home (nā hoʻopaʻa ʻana) e hoʻopili i kēia hoʻonohonoho a hoʻomaka i ka lawelawe ʻimi</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Nā hoʻonohonoho</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">ʻAʻohe mea e hana ai</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Hoʻomaka /ho\'ōki i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Piʻi wikiwiki i ka pale</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Paʻi lōʻihi ma ka pale</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">kekona</string>
    <string name="prefs_value_secs_many_text">kekona</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">ka lua</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">kekona</string>
    <string name="prefs_version_text">Palapala noi</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Laki bit (ka maikaʻi)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">ʻO ke ʻano o nā hiʻohiʻona o ka pahupaʻikiʻi (Pō)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">ʻO ke ʻano o ke ʻano o ke kiʻi kiʻi paʻi kiʻi (La)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Nui /Makamua</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Lāʻiliʻili Kūʻē Kiʻekiʻe)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Pō (no nā kūlana māmā haʻahaʻa)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Puka lā (Sunrise)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Ka wā napoʻo o ka lā (sunset)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">ʻO ke ao, ka pō a i ʻole ke ʻano kaʻa</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Ka uku hoʻolaha (pō)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Ka uku hoʻolaha (lā)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">ʻO ke aniani ʻeleʻele o ka wikiō. Hoʻololi wale ke kiʻi no ka hoʻopaʻa wikiō, ʻaʻole loli ka ʻike</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">E hoʻohuli i ka wikiō ma ka ʻaoʻao</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Kiʻi hoʻomau</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">wikiō hoʻomau (manaʻo ʻia i ka lā)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (manaʻo ʻia i ka pō)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Nānā pahupaʻikiʻi (pō)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Nānā pahupaʻikiʻi (lā)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Nā Paʻi no ke Kekona (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_hevc_sum_text">E hoʻopaʻa i ka hōʻano HEVC (H.265) e mālama i ka hakahaka. ʻAʻole hiki iā ʻoe ke pāʻani i kēlā mau wikiō ma nā polokalamu pāʻani wikiō ʻē aʻe a i ʻole nā ​​noi. E hoʻoponopono hou i ka hoʻonā a me ka bitrate ma hope o ka hoʻololi</string>
    <string name="prefs_video_hevc_text">Kiʻi wikiō maikaʻi loa</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Hoʻonohonoho wikiō a me kelepona</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Hoʻoholo wikiō</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Hoʻoholo, bit rate, orientation, focus, camera, night mode</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Nā hoʻonohonoho wikiō</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Nui nui - ʻoi aku ka wikiwiki o ka hoʻoheheʻe ʻana i ka pākaukau</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">palena ʻole</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Hoʻopaʻa wikiō</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Hoʻonui kikohoʻe (zoom)</string>

    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">E hooponopono</string>
    <string name="rec_fix_text">E hooponopono</string>
    <string name="rec_free_space_text">Kuokoa</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">nā ukali</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_many_text">nā ukali</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">ukali</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">nā ukali</string>
    <string name="rec_location_text">Wahi</string>
    <string name="rec_gps_text">ʻO Gps</string>
    <string name="rec_network_text">Upena</string>
    <string name="rec_off_text">Paʻa</string>
    <string name="rec_on_text">Hoʻokomo ʻia</string>

    <string name="recording_start_text">Hoʻomaka hoʻopaʻa</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Ua hewa ka hoʻomaka ʻana i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Ua hoʻomaka kahi hoʻopaʻa wikiō hou me ka hoʻopaʻa leo</string>
    <string name="recording_started_with_text">hoʻomaka ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Hoʻomaka ka hoʻopaʻa wikiō hou me ka hoʻopaʻa leo ʻole</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">ʻAʻole lawa ka waiho ʻana. Wahi manuahi</string>
    <string name="recording_stop_text">Hoʻopau i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">ʻAʻole hiki ke hoʻopau pono i ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">hoʻopaʻa ʻia</string>
    <string name="recording_text">Hoʻopaʻa…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Ua hoʻomaka ka hoʻopaʻa ʻana</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Ua kū ka hoʻopaʻa ʻana</string>

    <string name="service_no_system_alert_window_granted_text">ʻAʻole hiki ke hoʻomaka i ka lawelawe ʻo Droid Dashcam e hoʻomaka a hoʻōki i ka hoʻopaʻa ʻana no ka mea ʻaʻole i hāʻawi ʻia ka ʻae SYSTEM_ALERT_WINDOW (hōʻike ma luna o nā puka makani āpau o nā noi ʻē aʻe). A i ʻole ua laka ʻia ka hāmeʻa i kēia manawa (ʻo ka palena ʻo Android e wehe mua ʻia ka hāmeʻa a pono e hoʻohuli ʻia kona pale ma mua o ka hoʻomaka ʻana o ka lawelawe no ka hoʻopaʻa wikiō maʻalahi)</string>
    <string name="service_watch_on_boot_completed_text">Ke hoʻā ʻia ka hāmeʻa</string>

    <string name="storage_external_single">Kāleka MicroSD</string>
    <string name="storage_external_single_free">Kāleka MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Memo kelepona</string>
    <string name="storage_phone_free">Memo kelepona</string>

    <string name="videos_count_one">wikiō</string>
    <string name="videos_count_other">wikiō</string>
    <string name="videos_deleting_text">Ke holoi nei i nā faila… E ʻoluʻolu e kali!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Makemake ʻoe e holoi i kēia faila wikiō\?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Makemake ʻoe e holoi i kēia mau faila wikiō\?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Makemake ʻoe e holoi i kēia waihona wikiō\?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Makemake ʻoe e holoi i ka ʻikepili waihona wikiō\?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Holoi i nā faila wikiō</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Holoi i nā waihona wikiō</string>
    <string name="videos_empty_text">Nalo nā wikiō</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Kāohi i kēia wikiō mai ka holoi ʻana (overwrite)\?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Holoi ke ʻano</string>
    <string name="videos_file_item_share">Kaʻana like i kēia</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Nānā</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Hoʻokaʻawale Piʻi</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Hoʻokaʻawale i ka iho ʻana</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Ua hoʻoneʻe ʻia ka faila wikiō i kahi waihona i mālama ʻia</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Haʻalele i ke ʻano holoi</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Kāohi ʻia i pale ʻia</string>
    <string name="videos_menu_delete">Holoi</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Hōʻano hou</string>
    <string name="videos_menu_select_all">E koho i nā mea a pau</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Hoʻokaʻawale</string>
    <string name="videos_menu_storage">Hoʻomanaʻo</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">E ʻoluʻolu e wehe i nā hoʻonohonoho noiʻi a ʻae i ke komo ʻana i ka waihona ma ka hoʻomanaʻo kelepona</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">ʻAʻohe ʻae mālama</string>
    <string name="videos_select_files_for_deleting">E koho i nā faila wikiō e holoi ai</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">E koho i ka waihona wikiō</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Nā wikiō i hoʻopaʻa ʻia</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Nā hoʻopaʻa wikiō</string>

	
    <string name="prefs_app_launch_list_loading_msg_text">E ʻoluʻolu e kali. Ke hoʻouka nei ka papa inoa noi…</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Nā ʻōlelo aʻo</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Hōʻailona ma ka hoʻomaka ʻana o ka hoʻopaʻa ʻana i ka faila wikiō aʻe</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Beep i ka wā e hoʻopaʻa ai</string>
    <string name="prefs_translate_text">Unuhi noi</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">E kōkua i ka hoʻomaikaʻi ʻana a i ʻole ka hoʻoponopono ʻana i ka unuhi ʻōlelo ma kāu ʻōlelo</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">E hoʻokuʻu i ka polokalamu ke hoʻomaka ka hoʻopaʻa wikiō</string>

    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Ua pilikia i ka wā e komo ana i ka pahupaʻikiʻi. Hoʻohana ʻia ka loiloi ʻana i ka pākaukau</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Hoʻopau i ka loiloi pākaukau no kēia app i kāu hoʻonohonoho hāmeʻa e pale aku i nā hewa pahupaʻikiʻi e hiki mai ana</string>
</resources>