<resources>
    <string name="accept_text">Tha mi a\' gabhail</string>
    <string name="any_text">Sam bith</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Fuaim</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Suidheachaidhean bataraidh</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Na meadhanan</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Cluicheadair mheadhanan</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Bhideo</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Clàradh bhidio cùl-fhiosrachaidh</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - A ’dràibheadh ​​DVR</string>
    <string name="camera">Camara</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Camara cùil</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Feumaidh tu an aplacaid a ruith aon uair gus am faigh thu cothrom air a ’chamara sa chùlaibh</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Air Android 11+, mus tòisich thu a ’clàradh air a’ chùl, feumaidh an aplacaid a bhith a ’ruith agus ri fhaicinn co-dhiù aon uair gus an urrainn dhut an camara a chleachdadh air a’ chùl. Mar sin, às deidh dhut an inneal ath-thòiseachadh, dèan an tagradh ri fhaicinn agus às deidh sin cha dùin an t-seirbheis clàraidh, bu chòir dha fuireach san ionad fios.</string>
    <string name="camera_error_busy">Tha clàradh bhidio air stad oir tha an camara ga chleachdadh le tagradh eile</string>
    <string name="camera_error_text">Sguir clàradh bhidio oir sguir camara an inneal a bhith ag obair</string>
    <string name="camera_external">Camara USB taobh a-muigh</string>
    <string name="camera_focal_length">Faid fòcas</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">chòmhnard</string>
    <string name="camera_fov_text">A ’coimhead ceàrnan (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">inghearach</string>
    <string name="camera_front">Camara aghaidh</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Bha an camara ga chleachdadh le tagradh eile. Feuch nach ruith thu tagraidhean eile a dh ’fhaodadh a bhith a’ cleachdadh a ’chamara fhad‘ s a tha thu a ’clàradh bhidio. Chan eil Android a ’leigeil ach le aon app an camara a chleachdadh aig aon àm</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Dh\'fhàillig fosgladh a\' chamara taghte. Tha e a’ tachairt mar sin nach urrainn a h-uile camara falaichte a bhith air a chleachdadh le tagradh sam bith. Bidh mòran de luchd-saothrachaidh a’ ceadachadh an cleachdadh anns na tagraidhean dùthchasach aca a-mhàin. Fosglaidh an camara bunaiteach.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Chan eil an camara ri fhaighinn airson ùine ghoirid (cha robh) ri fhosgladh air an inneal agad (mearachd siostam camara)</string>
    <string name="camera_support_error">Thachair mearachd fhad ‘s a bha thu a’ cleachdadh a ’chamara.</string>
    <string name="close">Dùin</string>
    <string name="days">làithean</string>
    <string name="default_text">Default</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Chan eil camara togte aig an inneal seo agus chan eil e a ’toirt taic do chamarathan taobh a-muigh. A ’dùnadh…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Cha deach an camara a lorg</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Fosgail roghainnean</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Dèan aithris air biast</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Tagh camara</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Fuasgail a ’bhidio gnàthach bho bhith air a sgrìobhadh thairis?</string>
    <string name="disabled_text">Ciorramaich</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Às aonais sanasachd)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Tabhartas, Thoir air falbh sanasan</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Mòran taing airson do thaic!</string>
    <string name="donate_text">Tabhartas</string>
    <string name="donation_any_amount_text">gun sanasachd airson suim sam bith</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Gus sanasan a thoirt air falbh, feumaidh tabhartas a bhith no barrachd.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Airson tabhartasan nas lugha, thèid sanasachd a thoirt air falbh a-mhàin air a’ phrìomh sgrion</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Chan eil sanasan agad.</string>
    <string name="donation_level_text">An ìre tabhartais agad:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Cha deach am fiosrachadh ceannach a luchdachadh suas fhathast. A bheil thu air-loidhne agus air logadh a-steach don chunntas Ghoogle agad?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Ma tha thu air tabhartas a thoirt seachad mu thràth, an uairsin gus do cheannach a thoirt air ais, feuch an ath-stàlaich thu an aplacaid air Google Play às deidh dhut an cunntas Google ceart a thaghadh</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Ma tha thu air tabhartas a thoirt seachad mu thràth, an uairsin gus ceannach a thoirt air ais, feuch an ath-stàlaich thu an tagradh ann an Samsung Galaxy Store às deidh dhut an cunntas ceart a thaghadh</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Thoir air falbh sanasan gu bràth le tabhartas aon-ùine de mheud sam bith.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Faodaidh tu cuideachd tabhartas mìosail a thoirt seachad gus sanasan a thoirt air falbh.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Thèid sanasachd a thoirt air falbh gu tur fhad ‘s a tha ballrachd airson suim sam bith gach mìos gnìomhach.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Gun chlàradh</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Chan eil an aplacaid a’ toirt seachad ùine deuchainn airson ballrachdan, leis gu bheil a h-uile gnìomh den aplacaid an-asgaidh mu thràth, cha toir ballrachd ach sanasachd air falbh</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Thèid sanasachd a thoirt air falbh gu tur fhad ‘s a tha an fho-sgrìobhadh gnìomhach.</string>
    <string name="donation_subs_text">Thoir seachad mìosail</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">Faodar an fho-sgrìobhadh a chuir dheth aig àm sam bith (bidh am putan “cuir dheth an fho-sgrìobhadh\" ri fhaighinn, faodaidh tu cuideachd a chuir dheth san tagradh Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Àirde</string>
    <string name="format_degrees">Co-chomharran</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">GPS Speed</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">msu</string>
    <string name="from">bho</string>
    <string name="hour">uair</string>
    <string name="hours">uairean</string>
    <string name="month">mìos</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Chan eil an tagradh air a thoirmeasg bho optimization bataraidh. Mura h-eil an camara a’ ruith air a’ chùl no rudeigin eile, cuir an aplacaid seo ris ach a-mhàin am modh sàbhalaidh cumhachd.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Ma chuir thu a-steach an aplacaid a-rithist air Android 11, feumar na seann fhaidhlichean a thoirt às le làimh</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Tha thu air stad a chuir air an t-seirbheis cùl-fhiosrachaidh airson tòiseachadh air clàradh bhidio gu fèin-ghluasadach. Fosgail an aplacaid gus a chuir air bhog a-rithist.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Optimization bataraidh -&gt; A h-uile aplacaid -&gt; Lorg an aplacaid -&gt; Na dèan an fheum as fheàrr /sàbhail</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Is e dreach beta den tagradh a tha seo, agus mar sin is dòcha nach obraich cuid de rudan no nach bi iad seasmhach.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Stàlaich an tionndadh seasmhach bhon stòr cluiche gus mearachdan a sheachnadh.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Sguir an camara ag obair gun dùil, ag ath-thòiseachadh…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Chan eil an camara a ’ruith</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Dùin roghainnean tagraidh mus tòisich thu a ’clàradh</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Dh ’fhàillig tionndadh air a’ mhaicreafòn, leanaidh an clàradh gun fhuaim</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Cha b ’urrainn dhuinn na roghainnean sin fhosgladh bhon tagradh seo, feuch an lorg thu iad a’ cleachdadh an aplacaid bunaiteach roghainnean siostam inneal</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Dh\'fhàillig an tagradh fhosgladh…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Dh\'fhàillig tòiseachadh air uinneag a \'fleòdradh</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Tha G-sensor air clisgeadh a lorg, thèid a ’bhidio a bhacadh bho bhith air a sgrìobhadh thairis</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Cuir à comas optimization bataraidh airson an aplacaid seo ann an roghainnean an uidheim agad gus mearachdan camara san àm ri teachd a sheachnadh</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Thachair mearachd fhad \'s a bha sinn a\' faighinn cothrom air a\' chamara. Optimization bataraidh air a chomasachadh</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">A ’tòiseachadh… Fuirich ort!</string>
    <string name="msg_no_browser">Feuch an stàlaich thu aplacaid lìn gus an ceangal fhosgladh</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Gun comharra GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Chan eil lìonra ann gus an seòladh fhaighinn, no feuch an inneal ath-thòiseachadh</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Dh\'fhàillig cuir às do fhaidhle bhidio. Is dòcha gu bheil thu air an tagradh ath-shuidheachadh agus gun deach cead an fhaidhle a chall, feuch ri dì-stàladh le làimh</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Saor suas beagan àite gus leantainn air adhart a ’clàradh bhidio</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Gun chuimhne gu leòr</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Cha b\' urrainn dhuinn prìomh sgrion an aplacaid a chur air bhog a chionn \'s nach deach an cead SYSTEM_ALERT_WINDOW (taisbeanadh a bharrachd air a h-uile uinneag aplacaid eile) a thoirt seachad no chaidh sgrion an inneil a chur dheth</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Cha b’ urrainn dhuinn an aplacaid ainmichte a chuir air bhog gus fosgladh gu fèin-ghluasadach leis nach deach an cead “show a bharrachd air a h-uile aplacaid” a thoirt seachad.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Cha b’ urrainn dhuinn an aplacaid fhosgladh leis gun deach an scrion a chuir dheth (glaiste).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Cha b’ urrainn dhuinn an aplacaid fhosgladh gus tòiseachadh air clàradh leis gun deach an scrion a chuir dheth (glaiste). Ruith seirbheis clàraidh cùl-fhiosrachaidh (AutoStart) gus seo a chàradh.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Cha b’ urrainn an aplacaid fhosgladh gus tòiseachadh air clàradh leis nach deach an cead “show on top of all apps” a thoirt seachad. Cliog gus a thoirt seachad</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Dh ’fhàillig an dealbh a thogail</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Dealbh air a shàbhaladh</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Dùin tagraidhean eile a ’cleachdadh a’ chamara agus ath-thòisich an aplacaid seo</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Thoir às seann bhideothan, cruth do chairt SD, no feuch fear eile. Cuideachd, cuir crìoch air an àite clàraidh bhidio as motha (tha nas lugha nas fheàrr). Faodaidh àireamh mhòr de bhideothan a chaidh a shàbhaladh duilgheadasan mar sin adhbhrachadh. Faic cuideachd na Ceistean Cumanta mu chairtean SD ann an Roghainnean /Ceistean Cumanta. Faodaidh tu cuideachd feuchainn ri sgrìobhadh chun chuimhne fòn an àite cairt taobh a-muigh</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Stad a chlàradh. Gun chuimhne gu leòr airson leantainn air adhart</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Stad a chlàradh… (chaidh roghainnean fhosgladh)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Fuirich diog mus stad thu a ’clàradh sa bhad às deidh tòiseachadh</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Gus an camara atharrachadh, feumaidh tu stad a chur air a ’chlàradh gnàthach</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Thèid casg a chuir air a ’bhidio bho bhith air a sgrìobhadh thairis.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Meud a h-uile bhidio bhon mheud as motha a tha ceadaichte</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Chan eil cumhachd bataraidh gu leòr air an inneal. Cuir air cosgais no tòisich a ’clàradh a bheil a’ chosgais os cionn 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Chaidh rudeigin ceàrr leis a ’chlàr bhidio.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Chan eil am pasgan cànain airson TTS (Android Text-to-Speech) air a chuir a-steach. Tionndaidh air an eadar-lìn gus tòiseachadh air luchdachadh sìos</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Cha do thòisich an t-seirbheis clàraidh. Tap air gus cuir às do optimization bataraidh airson an aplacaid seo</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">jack claisneachd (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">fiacail-gorm</string>
    <string name="notification_service_power_checker">cosgais</string>
    <string name="notification_stop_text">Stad</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Airson clàradh fèin-ghluasadach air /dheth</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Feumaidh claisneachd slighe claisneachd a chlàradh nuair a tha iad a ’clàradh bhidio</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Feumar an camara airson clàradh bhidio agus ro-shealladh camara.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Feumaidh an tagradh seo cead an camara a chleachdadh gus bhidio a chlàradh. Ach thionndaidh thu e. A ’dùnadh… Feuch ri cead a thoirt don chamara ann an roghainnean siostam an tagraidh seo</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Tha feum air an àite gus co-chomharran, seòladh agus astar a tharraing air a’ bhidio clàraichte, no an dàta seo a thaisbeanadh air a’ phrìomh sgrion (a rèir do roghainnean).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Feumaidh fiosan a bhith comasach air an t-seirbheis clàraidh cùl-fhiosrachaidh agus inbhe clàraidh a thaisbeanadh anns a’ phannal fios.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Tha feum air stòradh gus bhidio a shàbhaladh gu pasgan co-roinnte agus airson modh clàraidh lùb</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Feumaidh tu cead Innealan Faisg air làimh (Bluetooth) a thoirt seachad airson tachartas fèin-ghluasadach a chlàradh. Faodar seo a dhèanamh ann an roghainnean siostam an tagraidh.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Còraichean tabhartais</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Feuch an tagh thu slighe eile (stòras ionadail inneal)</string>
    <string name="photos_count_one">dealbh</string>
    <string name="photos_count_other">dealbhan</string>
    <string name="photos_folder_name">Dealbhan</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Ciorramach leis nach eil an inneal a ’toirt taic do geocoding</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Bitrate (càileachd)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Clàraich fuaim bho inneal Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Cleachd a-mhàin le fònaichean-cluaise Bluetooth. Ma cheanglas tu ris an aonad ceann (rèidio càr) tro Bluetooth, an uairsin airson adhbhar air choireigin faodaidh seo fios fòn a chuir gu fèin-ghluasadach chun àireamh àbhaisteach air an inneal seo</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Na cleachd le aonad ceann (rèidio càr)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Codec airson fuaim</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Chan eil cead clàraidh claisneachd air a thoirt seachad</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Ma tha e air a chomasachadh, cha bhith e comasach dha tagraidhean eile am micreofon a chleachdadh. Ma tha e ciorramach, is dòcha nach bi an aplacaid seo comasach air claisneachd a chlàradh nuair a bhios grunn thagraidhean a’ ruith a ’cleachdadh a’ mhaicreafòn (cha leig Android an-còmhnaidh am micreofon a chleachdadh aig an aon àm)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Cuir prìomhachas air fuaim don aplacaid seo</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Tricead samplachaidh</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Clàradh claisneachd</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Càileachd, dheth /air clàradh fuaim</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Suidhichidhean fuaim</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Is dòcha nach obraich clàradh claisneachd bho CAMCORDER air cuid de dh’ innealan, sa chùis seo feuch ri atharrachadh gu MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Stòr Fuaim</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Stereo</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Ath-thòisich gu fèin-ghluasadach ma thèid pròiseas an aplacaid a mharbhadh gu tur rè clàradh</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">Dh’fhaodadh e suas ri 15 mionaidean a thoirt gus clàradh a thòiseachadh a-rithist às dèidh don phròiseas aplacaid a bhith air a chuir dheth gu tur. Cuir dheth an roghainn seo ma thachras giùlan ris nach robh dùil.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">Ath-thòisich clàradh gu fèin-ghluasadach ma dh’fhàillig e</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Ma stadas clàradh gun dùil (air sgàth fàilligeadh camara, cùisean siostaim, msaa.), faodaidh an aplacaid feuchainn ri ath-thòiseachadh gu fèin-ghluasadach. Cuir dheth an roghainn seo ma thachras giùlan ris nach robh dùil.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Nì seo cinnteach gum fuirich an CPU (pròiseasar) gnìomhach gus tachartasan Bluetooth, cosgais, no AUX fhaighinn. Cùm an roghainn seo à comas gus cumhachd bataraidh a shàbhaladh nuair nach eil clàradh gnìomhach. Ann an cleachdadh, bu chòir don phròiseasar dùsgadh fhathast airson tachartasan, ach mura freagair an aplacaid ri tachartasan, feuch ris an roghainn seo a chomasachadh.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Cùm an CPU air (\"Wake Lock\") airson an t-seirbheis cùl \"Watcher\" (a \'cleachdadh barrachd cumhachd bataraidh).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Tòisich a ’clàradh bhidio gu fèin-ghluasadach nuair a thòisicheas an aplacaid</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Nuair a thòisicheas tu air an tagradh</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (claisneachd claisneachd)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">fiacail-gorm</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Tagh inneal Bluetooth no gin</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">A ’tòiseachadh gu fèin-ghluasadach a’ clàradh nuair a tha inneal bluetooth ceangailte. Gus an tòisich an t-seirbheis tracadh bluetooth às deidh an inneal ath-thòiseachadh, feumar an inneal (sgrion) fhuasgladh ma tha facal-faire ann</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Cuir air bhog nuair a tha thu a ’ceangal inneal bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">A ’tòiseachadh a’ clàradh gu fèin-ghluasadach nuair a thòisicheas an siostam, feumar an inneal (sgrion) fhuasgladh ma tha facal-faire ann. An dèidh a luchdachadh, dh ’fhaodadh gun toir e grunn mhionaidean mus toir an siostam fios don tagradh gu bheil e a’ cur air bhog.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Nuair a bhios an siostam a ’bòtadh</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Nuair a bhios tu a ’cur cosgais</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">A ’tòiseachadh a’ clàradh gu fèin-ghluasadach nuair a bhios tu a ’cur cosgais. Gus an t-seirbheis tracadh cosgais a thòiseachadh an dèidh don inneal ath-thòiseachadh, feumar an inneal (sgrion) fhuasgladh ma tha facal-faire ann</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Tòisich nuair a tha cosgais ceangailte</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Stad nuair a unplugging inneal bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Stad nuair a bhios tu a ’togail dì-cheangal</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">A ’tòiseachadh gu fèin-ghluasadach a’ clàradh nuair a thèid a phlugadh a-steach don jack claisneachd (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Ruith nuair a thèid a phlugadh a-steach don jack claisneachd (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Stad nuair a tha thu air do sgaradh bho jack claisneachd (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Faodaidh optimization bataraidh casg a chuir air an aplacaid bho bhith ag obair gu ceart (mar eisimpleir, a ’cleachdadh a’ chamara no ag ùrachadh an àite fhad ‘s a tha thu a’ clàradh bhidio air a ’chùl). Cliog an seo gus a chuir dheth airson an tagradh seo a-nis</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Faodaidh optimization bataraidh casg a chuir air an tagradh bho bhith ag obair gu ceart (mar eisimpleir, a ’cleachdadh a’ chamara agus am micreofon). Cliog an seo gus a chuir dheth airson an aplacaid seo a-nis</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Optimization bataraidh</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Comharradh aig toiseach clàradh an ath fhaidhle bhidio</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Beep nuair a bhios tu a’ clàradh</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Is dòcha nach toir neach-dèanamh an inneal cothrom air a h-uile camara, agus mar sin is dòcha nach fosgail cuid</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Is dòcha nach toir neach-dèanamh an inneal camara lionsa farsaing seachad airson a h-uile tagradh</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Roghainnean prìobhaideachd (fiosrachadh cead)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Fèin-ghluasadach (latha /oidhche), a rèir ùine</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Latha</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Oidhche</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Thoir taic do leasachadh tagradh</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Ceistean bitheanta</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Tionndaidh gu fèin-ghluasadach air an flashlight nuair a bhios tu a’ clàradh</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Meud putanan air uinneag a tha a ’fleòdradh</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(dìreach latha, seasmhach)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(latha is oidhche)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Chan fhaod neach-dèanamh an inneal 60 FPS a thoirt seachad airson a h-uile tagradh</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(iarrtasan lìonra tric)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Àrd</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Ìosal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Àbhaisteach</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Glè àrd</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Glè ìosal</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Mothaich dàta GPS le mearachd gu h-àrd</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Seall rabhadh nuair a tha GPS agus geolocation Google ciorramach</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Na seall rabhadh ach ma tha GPS ciorramach</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Na seall putan rabhaidh is càraidh</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Rabhadh ciorramach GPS, putan càraidh</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Fiosrachadh /Barrachd…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Tha roghainnean air an inneal agad gus leigeil le aplacaidean autoplay agus ruith air a ’chùl. Cliog an seo agus cuir an tagradh ris na h-eisgeachdan (leig le autostart agus mar sin air adhart) gus leigeil leis ruith air a ’chùl agus nuair a bhios an scrion dheth, ma tha e toirmisgte</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">A ’ceadachadh obair cùl-fhiosrachaidh</string>
    <string name="prefs_language">Cànain</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Iarrtas fosgailte nuair a thòisicheas clàradh gu fèin-ghluasadach</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Cuir air bhog app nuair a thòisicheas clàradh bhidio</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Le Android 11 agus nas àirde, is dòcha nach urrainn dhut gin de na h-aplacaidean stàlaichte a thaghadh leis gu bheil an siostam fhèin a’ cuingealachadh faicsinneachd app (poileasaidh prìobhaideachd)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Gun a thaghadh</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Iarrtas Launcher Putan</string>
    <string name="prefs_location_manager">Manaidsear Suidheachadh (air a mholadh)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Ùraich àite le bhith a ’cleachdadh GPS a-mhàin (na cleachd lìonra)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Ma tha na luachan astair dona, feuch an seann dòigh. Ma tha na luachan neoni no gur ann ainneamh a thèid an ùrachadh, feuch am modh ùr</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Cothromachadh eadar cruinneas àite (co-chomharran), astar agus caitheamh cumhachd bataraidh.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">An t-àite as cruinne (co-chomharran) agus astar mar thoradh air barrachd caitheamh cumhachd bataraidh.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Cruinneas ìosal de shuidheachadh (co-chomharran) agus astar mar thoradh air caitheamh cumhachd bataraidh ìosal.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Prìomhachas GPS (Bataraidh no Cruinneas)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Bu chòir Sàbhaladh Cumhachd a chuir dheth gus a bhith comasach air ùrachaidhean àite (GPS) fhaighinn air a’ chùl.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Modh togail àite (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Ìre ùrachadh GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">meatairean de mhearachd</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Sanasan le còd fosgailte</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Optical Zoom (Zoom) /Fad Fòcas</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Cruth-tìre</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Album air ais</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Dealbh</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">fèin-ghluasadach</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Cuir às gu fèin-ghluasadach na bhideothan as sine fhad ‘s a tha iad a’ clàradh mura h-eil àite gu leòr ann airson bhideothan ùra</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Clàradh lùb</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">Gus cùl-taic a dhèanamh de na clàraidhean agad, stàlaich aplacaidean mar Google Photos. Lorg na pasganan clàraidh anns na tagraidhean sin agus leig leis an roghainn cùl-taic dhaibh (cliog air an teacsa gus eisimpleir fhaicinn).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">Atharraich còd PIN</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Slighe gnàthaichte</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">Tagh slighe air gin de na h-àiteachan stòraidh agad (stòradh a-staigh no cairt microSD)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">ceann-latha agus uair</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Fàg an scrion air</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Cùm an scrion air adhart dìreach nuair a bhios tu a’ clàradh</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Tionndaidh air adhart gus mìltean a chleachdadh an àite cilemeatairean</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Taisbeanadh ann am mìltean, troighean</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Chan eil an t-slighe clàraidh air a shuidheachadh, cliog an seo gus a shuidheachadh</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Suidheachadh dealbh (pasgan /slighe)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Suidheachadh bhidio (pasgan /slighe)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Stòradh prìobhaideach</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">Cha bhi clàraidhean rim faicinn ann an aplacaidean eile, agus faodaidh tu còd PIN a shuidheachadh gus ruigsinneachd a ghlasadh</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">Rabhadh: thèid clàraidhean san stòradh prìobhaideach a dhubhadh às ma thèid an aplacaid a dhì-stàladh.\nChan eil e comasach cùl-taic a dhèanamh le aplacaidean taobh a-muigh (leithid Google Photos) sa chùis seo, oir chan urrainn dha aplacaidean eile faighinn gu stòradh prìobhaideach an aplacaid seo.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Thoir air falbh còd PIN</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">Suidhich còd PIN</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Àite stòraidh (pasgan), fad bhidio, clàradh lùb, meud faidhle as motha, G-sensor, glas còd PIN, ath-thòiseachadh gu fèin-ghluasadach ma dh’ fhailicheas</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Àite stòraidh (pasgan), fad bhidio, clàradh lùb, meud faidhle as motha, glas còd PIN, ath-thòiseachadh gu fèin-ghluasadach ma dh’ fhailicheas</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Roghainnean Clàraidh</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Seòladh suidheachaidh gnàthach</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Àirde os cionn ìre na mara</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Co-chomharran</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Astar gnàthach</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Rudan ri thaisbeanadh air an sgrion</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Fad bhidio - cho tric gus sàbhaladh</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Cuir air bhog an tagradh</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Putanan /eileamaidean air uinneag a tha a ’fleòdradh</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Dùin uinneag</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Slaod uinneag</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Seall astar</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Sgrion bhidio fosgailte</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Tap air gus an cead a thoirt seachad</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zoom le dà mheur</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Dèan comas air zoom sgrion</string>
    <string name="prefs_policy_text">Poileasaidh Dìomhaireachd</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Dèan measadh air an aplacaid anns a ’Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Tomhais</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Dearbhadh gluasad le camara</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Cuir bacadh air bhidio bho fèin-sguabadh às (sgrìobhadh thairis) nuair a lorgar hit</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensor (sensor clisgeadh)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Cugallachd G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibration nuair a lorgar clisgeadh</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Tòisich a ’clàradh nuair a lorgar gluasad</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Airson tachartasan Bluetooth chan eil e comasach ach ma tha an roghainn “clàr a-mhàin nuair a bhios tu a’ cur cosgais\" à comas.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Na cuir air bhog an t-seirbheis aplacaid AutoStart gus bataraidh a shàbhaladh fhad ’s a tha thu a’ feitheamh ri tachartasan tòiseachadh air clàradh gu fèin-ghluasadach. Air Android 8 agus nas àirde, tha seo comasach ma tha tachartasan Bluetooth a-mhàin air an comasachadh agus a h-uile tachartas eile air a dhì-chomasachadh.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Faodaidh tu an roghainn seo a chuir dheth gus am bi an aplacaid a ’dèanamh clàradh fèin-ghluasadach dìreach nuair a tha seirbheis cùl-fhiosrachaidh an aplacaid (AutoStart) a’ ruith.\n- Faodar clàradh fèin-ghluasadach airson tachartasan leithid cosgais, Bluetooth no AUX a dhèanamh gun duilgheadasan suas gu Android 7.1.\n- A’ tòiseachadh bho Android 8+, chan urrainnear clàradh fèin-ghluasadach às aonais seirbheis cùl-fhiosrachaidh (AutoStart) a dhèanamh ach airson tachartasan Bluetooth, agus ann an cùisean eile (nuair a bhios tu a’ cur cosgais no AUX) feumaidh tu an t-seirbheis cùl-fhiosrachaidh a thòiseachadh an-toiseach (AutoStart) - le bhith a’ cur air bhog an tagradh fhèin aon uair.\n- A’ tòiseachadh le Android 11+, às aonais an t-seirbheis app cùl-fhiosrachaidh (AutoStart), chan eil e comasach faighinn chun chamara gun eadar-obrachadh cleachdaiche gus tòiseachadh air clàradh ach ma thèid an cead “a bharrachd air a h-uile aplacaid” a thoirt seachad.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Clàradh fèin-ghluasadach eadhon ged nach eil an t-seirbheis cùl-fhiosrachaidh a’ ruith (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Tòisich a ’clàradh nuair a tha astar co-ionann /nas àirde (stèidhichte air GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Stad a chlàradh às deidh</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Stad a chlàradh nuair nach eil gluasad ann</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Stad a chlàradh nuair a tha an astar nas ìsle (stèidhichte air GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Clàradh a-mhàin nuair a tha an inneal a \'cur cosgais</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Comas cuimhne as àirde de gach bhidio (clàradh lùb)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Air tòiseachadh an aplacaid, air cosgais air /dheth, air ceangal inneal Bluetooth, AUX, air bròg an uidheim</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Clàradh autostart</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">Cruinneas astar GPS, dòigh solaraiche àite, tricead ùrachaidh</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Àite (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Sgrion preas luath /fada, sgrion dheth, taisbeanadh seòladh is astar, uinneag popup, putanan agus barrachd</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Ath-ghoirid gus tòiseachadh air clàradh, brùth luath is fada air an sgrion, uinneag pop-up, crathadh nuair a bhios tu a ’clàradh, fios fuaim, crathadh, putanan air an sgrion, cuir dheth an scrion agus barrachd</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Eadar-aghaidh (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Bidh e gu fèin-ghluasadach ag atharrachadh modhan latha /oidhche camara aig amannan sònraichte</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Suidhichidhean latha /oidhche fèin-ghluasadach</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Bitrate nas àirde - càileachd nas fheàrr, ach meud faidhle bhidio nas motha</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Barrachd FPS - bhidio nas socair, ach drèanadh bataraidh nas luaithe. Tha e nas fheàrr a ’chiad luach a shuidheachadh chun an ìre as ìsle (is dòcha gum bi an dàrna fear nas àirde) airson clàradh nas fheàrr anns an dorchadas</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Faodaidh cuid de dh’ innealan meud an fhaidhle as àirde a chuingealachadh gu 4 GB, mar sin feumaidh tu roghainnean a thaghadh (bitrate, fad, rùn) gus nach bi aon fhaidhle bhidio nas àirde na 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Cuir an aplacaid seo gu do charaidean</string>
    <string name="prefs_share_text">Roinn seo</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Chaidh shortcut (launcher) a chuir ris</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Gus clàradh a thòiseachadh /stad gun a bhith a \'cur air bhog a\' phrìomh sgrion</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Cuir ris shortcut (launcher)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Clàradh claisneachd air /dheth</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Putanan air an sgrion</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Atharrachadh camara</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Modhan Latha /Oidhche /Auto</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash air /dheth</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">A ’blocadh bhideothan bho bhith air an sgrìobhadh thairis</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">A ’taisbeanadh uinneag le putanan smachd air mullach gach tagradh</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Seall uinneag air bhog</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Seall uinneag air bhog a-mhàin nuair a tha clàradh gnìomhach (agus dùin gu fèin-ghluasadach nuair a stadas e)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Seall bàr inbhe siostam</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Gus dealbh a dhèanamh</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">Roinn faidhlichean aig 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Mura h-eil an stòradh no an inneal agad a’ toirt taic do fhaidhlichean nas motha na 4 GB, cuir an comas an roghainn seo gus tòiseachadh air clàradh gu fèin-ghluasadach gu faidhle ùr nuair a ruigeas am fear làithreach 4 GB. Faodaidh an duilgheadas seo tachairt le draibhearan USB flash a’ cleachdadh siostam faidhle FAT32 no air dreachan nas sine de Android.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Gun taic bhon chamara gnàthach. Bidh luchd-saothrachaidh gu tric a ’cuingealachadh cleachdadh - tha e ri fhaighinn a-mhàin san tagradh Camara àbhaisteach</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Seall teachdaireachd nuair a thòisicheas tu no nuair a stadas tu air clàradh aig àm clàradh cùl-fhiosrachaidh</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Fuaim aig toiseach tòiseachaidh, stad no clàradh mearachd</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Inbhe clàraidh fuaim</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">An seòladh</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Tagh dath fo-thiotalan</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Co-chomharran</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Mar eisimpleir, plàta ceadachais</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Teacs a bharrachd</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Cruth ceann-latha</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Ùine Ceann-latha)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Siostamach</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Bidh mi a’ faighinn a-mach mu bhith a’ faighinn grèim air bataraidh agus a’ faighinn thairis air an àrd-ùrlar. Mar a dhèiligeas tu ris an inneal-glanaidh airson an fhionnaire, an lorgar an GPS airson an inneal-adhair an t-saoghail</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">Geama gps</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">An ìre as ìsle GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">A h-uile co-òrdanachadh ùrachaidhean</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - sgeama XML air a dhealbhadh mar chruth dàta GPS cumanta airson tagraidhean bathar-bog. Faodar a chleachdadh airson cunntas a thoirt air slighean-slighe, frith-rathaidean agus slighean</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Cruthaich faidhle GPX airson gach bhidio</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Fo-thiotalan Beurla</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Cuir thairis fo-thiotalan aig bonn a’ bhidio</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Fo-thiotalan aig a’ bhonn</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Cuir a-steach fo-thiotalan bhidio: Ceann-latha (àm), seòladh àite, co-chomharran agus astar</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Fo-thiotalan ath-chòmhdach air bhideothan: ceann-latha (stampa ùine), teacsa àbhaisteach</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Suidhich fo-thiotalan</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Meudaich meud teacsa</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Astar</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(teodhachd)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Cruth ùine</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Follaiseachd teacsa</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Mar as trice na h-ùrachaidhean, is ann as luaithe a bhios am bataraidh a ’drèanadh</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Ìre ùrachadh seòlaidh</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Dèan aithris air bug, tubaist no dèan tairgse</string>
    <string name="prefs_support_text">Taic (fios air ais)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Tha seo riatanach cuideachd gus seasmhachd clàradh leantainneach a chumail air a \'chùl.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Leig leis an aplacaid seo nochdadh air mullach a h-uile aplacaid eile. Tha seo riatanach gus clàradh bhidio a thòiseachadh /stad gu fèin-ghluasadach no gus uinneag a tha a ’fleòdradh a thaisbeanadh</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Leig leis an aplacaid seo nochdadh air mullach gach aplacaid eile. Tha seo riatanach gus uinneag fleòdraidh a thaisbeanadh</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Taisbeanadh air mullach aplacaidean eile</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Cuspair dorcha</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">fiùghantach</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Cuspair aotrom</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Mar anns an t-siostam (fèin-ghluasadach)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Till air ais chun sgrion dachaigh (clàraidhean) gus an suidheachadh seo a chuir an gnìomh agus tòiseachadh air an t-seirbheis tracadh</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Suidhichidhean</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Cuidich le bhith ag adhartachadh no a’ càradh eadar-theangachadh teacsa sa chànan agad</string>
    <string name="prefs_translate_text">Eadar-theangachadh Iarrtais</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Atharraich ìomhaigh agus ainm an tagraidh san t-siostam</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Às deidh an atharrachadh, faodaidh an tagradh dùnadh, thèid an seann ìomhaigh a thoirt air falbh air prìomh scrion an fhòn (no anns an liosta de na h-aplacaidean gu lèir), agus nochdaidh fear ùr</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Suidhich ìomhaigh agus ainm an lannsair</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Atharraich ìomhaigh fios agus ainm</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Seall ro-shealladh camara air prìomh scrion an aplacaid</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Ro-shealladh camara</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Chan eil dad ri dhèanamh</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Tòisich /stad a ’clàradh</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Tap luath air an sgrion</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Brùth fada air an sgrion</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">diogan</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">an dàrna</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">diogan</string>
    <string name="prefs_version_text">Tionndadh tagraidh</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Crith nuair a thòisicheas tu no a stadas clàradh</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Bitrate (càileachd)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Modh Seallaidh Smachd Camara (Oidhche)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Modh Seallaidh Smachd Camara (Latha)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Tha an camara seo air a bhith falaichte leis an neach-dèanamh agus is dòcha nach obraich e</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Bidh codecs H.265 HEVC agus AV1 a’ toirt seachad càileachd nas fheàrr aig bitrates nas ìsle na H.264 AVC, gus an urrainn dhut àite a shàbhaladh le bhith a’ lughdachadh am bitrate. Ach is dòcha nach bi bhideothan a’ cluich ann an cuid de chluicheadairean bhidio</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Codec airson bhidio</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">tràigh (sìde shoilleir)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Prìomhachas Coitcheann /Aghaidh</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Raon Àrd Dynamic)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Oidhche (airson suidheachaidhean aotrom ìosal)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Sneachda</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Dol fodha na grèine</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Ùine èirigh na grèine (èirigh na grèine)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Ùine dol fodha na grèine (dol fodha na grèine)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Modh latha, oidhche no fèin-ghluasadach</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Cuir à comas ma tha thu airson smachd a chumail le làimh air fad frèam mothachaidh, ùine nochdaidh, cugallachd agus fosgladh</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Modh nochdaidh fèin-ghluasadach</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Airgead-dìolaidh nochdaidh (oidhche)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Airgead-dìolaidh nochdaidh (latha)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Sgàthan còmhnard de bhidio. Bidh an ìomhaigh ag atharrachadh a-mhàin airson clàradh bhidio, chan eil an ro-shealladh ag atharrachadh</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Dèan bhidio gu còmhnard</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Ìomhaigh leantainneach</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Bhidio leantainneach (air a mholadh tron ​​latha)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (air a mholadh air an oidhche)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Fòcas air a ’chamara (oidhche)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Fòcas camara (latha)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Frèamaichean gach diog (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Stiùireadh bhidio agus fòn</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Fuasgladh bhidio</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Fuasgladh, ìre bit, stiùireadh, fòcas, camara, modh oidhche</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Suidhichidhean bhidio</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Meud nas motha - drèanadh bataraidh nas luaithe</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Gun chrìoch</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Seasmhachd bhidio</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Ùine ùine. Aon fhrèam gach N diog</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">A’ clàradh aon fhrèam camara gach N diog ainmichte. Faodaidh modh ùine-tìm fianais chudromach a chall! Chan eil fuaim aig bhideothan ùine-ama.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">Modh ùine-ama</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Clàradh Guth ann an Cùl-fhiosrachadh</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Tha seo riatanach gus an astar GPS as ceart fhaighinn, a bharrachd air seòladh agus co-chomharran. Cliog gus a chuir a-steach</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Cead airson an dearbh àite</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">A dhìth gus a bhith comasach air an t-seirbheis clàraidh cùl-fhiosrachaidh agus na h-inbhean a thaisbeanadh air a’ phannal fios. Cliog gus a chuir a-steach</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Cead fios</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Feumaidh clàradh fèin-ghluasadach thairis air ceanglaichean Bluetooth cead. Cliog an seo gus a chuir a-steach</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Cha deach cead Bluetooth a thoirt seachad</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Sàbhaladh cumhachd</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Rabhaidhean</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Gus faighinn chun chamara ceàrn farsaing (lionsa), faodaidh tu am bàillidh zoom a shuidheachadh</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zoom didseatach (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Aig an àm seo, chan eil e comasach clàradh claisneachd leis gu bheil am micreofon air a ghlacadh le tagradh eile</string>
    <string name="rec_available_space_text">Ri fhaighinn</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Gus a cheartachadh</string>
    <string name="rec_fix_text">Gus a cheartachadh</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">saidealan</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">saideal</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">saidealan</string>
    <string name="rec_gps_text">Gps</string>
    <string name="rec_location_text">Àite</string>
    <string name="rec_network_text">Net</string>
    <string name="rec_off_text">Air falbh</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Bidh an aplacaid a’ cleachdadh Firebase Analytics airson mion-sgrùdadh bunaiteach gun urra (faic an ceangal gu h-ìosal)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">App a \'cleachdadh shanasan peata Huawei (gus sanasan a nochdadh) agus ann an ceannach app (gus sanasan a thoirt air falbh). Cliog air Poileasaidh Dìomhaireachd airson Barrachd fiosrachaidh.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Bidh an aplacaid a’ cleachdadh na ceadan a leanas:\n- Fosgail aithnichear inneal gun urra OAID (airson sanasachd pearsanaichte)\n- CAMERA, AUDIO (airson clàradh bhidio)\n- STORAGE (airson bhideothan a shàbhaladh)\n- AINM-ÀITE (gus seòladh an àite làithreach fhaighinn, co-chomharran GPS, astar - gus sealltainn air prìomh scrion an tagraidh agus cuir fo-thiotalan air a’ bhidio)\n- Sanasachd eadar-lìn)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Prìobhaideachd: Cha tèid a h-uile bhidio a chlàras tu a shàbhaladh ach air an inneal ionadail agad. Cha dèan an aplacaid cùl-taic de na bhideothan agad (chan eil ceanglaichean aige ri frithealaichean)\n\nLeanaidh an aplacaid a’ ruith air a’ chùl (an t-seirbheis aghaidh a tha a’ nochdadh anns a’ bhàr fios) fhad ‘s a tha clàradh gnìomhach, nuair a thilleas tu chun sgrion dachaigh, atharraich gu app eile no glasaidh am fòn agad gus an urrainn dhut leantainn air adhart a’ clàradh, agus cuin tionndaidhidh tu air feartan airson clàradh fèin-ghluasadach (ma dhùineas tu an t-seirbheis cùl-fhiosrachaidh, chan obraich na gnìomhan sin).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Ro-leasachan airson ainmean faidhle bhidio</string>
    <string name="recording_start_short_text">Tòisich</string>
    <string name="recording_start_text">Tòisich a ’clàradh</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Mearachd a ’tòiseachadh a’ clàradh</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Tha clàradh bhidio ùr le clàradh claisneachd air tòiseachadh</string>
    <string name="recording_started_with_text">thòisich clàradh</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Thòisich clàradh bhidio ùr às aonais clàradh claisneachd</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Gun stòradh gu leòr. Àite an-asgaidh</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Stad</string>
    <string name="recording_stop_text">Stad a chlàradh</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Cha b ’urrainn dhuinn an clàradh a chrìochnachadh gu ceart</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">stad an clàradh</string>
    <string name="recording_text">A ’clàradh…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Tha clàradh air tòiseachadh</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Sguir an clàradh</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Deasaich (Trim) ann an \"Google Photos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Ceann-latha</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Fad</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Ainm</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Meud an fhaidhle</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Sàbhail gu \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">A luchdachadh suas gu YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">Dearbhaich còd PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Mura dìochuimhnich thu do chòd PIN, cha bhith e comasach dhut faighinn chun na clàraidhean agad agus feumaidh tu an aplacaid ath-stàladh no an dàta aige a ghlanadh.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">Cruthaich còd PIN ùr</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">Cuir a-steach còd PIN gus glas chlàraidhean a dhì-cheadachadh</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">Cuir a-steach an còd PIN làithreach</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">Cuir a-steach an còd PIN gus fhuasgladh</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">Chan eil an còd PIN dearbhaidh a’ freagairt</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Còd PIN ceàrr</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Glasadh chlàraidhean à comas</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Glasadh chlàraidhean air a chomasachadh</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">Còd PIN air atharrachadh</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Glasadh chlàraidhean</string>
    <string name="reset">sgaoileadh</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Falaich</string>
    <string name="storage_external_single">Cairt MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Cuimhne fòn</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">Feartan àrd-inbhe sam bith san àm ri teachd</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">Gun sanasachd</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Sguir dheth aig àm sam bith air Google Play.</string>
    <string name="subscription_close">Dùin</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">Tòisichidh am bileachadh nuair a thig an deuchainn an-asgaidh agad gu crìch. Sguir dheth mus tig an deuchainn gu crìch agus cha tèid cosgais a chur ort.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Faigh prìomh-phrìs</string>
    <string name="subscription_monthly">Mìosail</string>
    <string name="subscription_premium">Prìomh-inbhe</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Thoir air falbh sanasan</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">Thèid an fho-sgrìobhadh agad ùrachadh gu fèin-ghluasadach gach mìos mura tèid a chur dheth co-dhiù 24 uair a thìde ron deireadh na h-ùine làithreach.</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">Tòisich deuchainn an-asgaidh</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">Tha thu fo-sgrìobhte.\nTapadh leibh airson ur taic!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">Fo-sgrìobhte</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Fo-sgrìobh</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Le deuchainn an-asgaidh</string>
    <string name="timer_auto_start">Uaireadair</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Suidhich timer gus tòiseachadh air clàradh</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Gach latha</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Aon uair</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Sguir dheth clàradh bhidio fèin-ghluasadach stèidhichte air an timer gnàthach?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Chaidh ùine a shuidheachadh san àm a dh\'fhalbh</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Fad clàradh bhidio</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Seirbheis timer airson tòiseachadh air clàradh bhidio gu fèin-ghluasadach</string>
    <string name="to">roimhe seo</string>
    <string name="unknown">Neo-aithnichte</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Faighnich dè an cluicheadair a chluicheas e</string>
    <string name="videos_count_one">bhidio</string>
    <string name="videos_count_other">bhidio</string>
    <string name="videos_deleting_text">A ’cuir às faidhlichean… Fuirich ort!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">A bheil thu cinnteach gu bheil thu airson am faidhle bhidio seo a dhubhadh às?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">A bheil thu cinnteach gu bheil thu airson na faidhlichean bhidio sin a dhubhadh às?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">A bheil thu cinnteach gu bheil thu airson am pasgan bhidio seo a dhubhadh às?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">A bheil thu cinnteach gu bheil thu airson an dàta pasgan bhidio a dhubhadh às?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Cuir às do fhaidhlichean bhidio</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Cuir às do phasganan bhidio</string>
    <string name="videos_empty_text">Bhideothan a dhìth</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Cuir casg air a ’bhidio seo bho dhubhadh às fèin-ghluasadach (ath-sgrìobhadh)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Cuir às do mhodh</string>
    <string name="videos_file_item_share">Roinn seo</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Coimhead</string>
    <string name="videos_file_open_with">Fosgail le</string>
    <string name="videos_file_repair">Dèan càradh air faidhle truaillidh /nach gabh a chluich</string>
    <string name="videos_file_select">Tagh airson</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Deasaich dìreadh</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Deasaich a ’teàrnadh</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Chaidh am faidhle bhidio a ghluasad gu pasgan dìon</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Modh sguabaidh às</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Overwrite air a dhìon</string>
    <string name="videos_menu_delete">Cuir às</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Ùraich</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Tagh a h-uile càil</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Deasachadh</string>
    <string name="videos_menu_storage">Cuimhne</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Feuch an fosgail thu roghainnean an tagraidh agus leig leat faighinn chun stòradh ann an cuimhne a ’fòn</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Gun chead stòraidh</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Feuch an tagh thu pasgan airson clàran</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Tagh stòradh bhidio</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Bhideothan tìmeil</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Clàran bhidio</string>
    <string name="zoom_text">zoom</string>
</resources>
