<resources>
    <string name="accept_text">eu aceito</string>
    <string name="any_text">Qualquer</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Áudio</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Configurações da bateria</string>
    <string name="app_alternative_name_media">meios de comunicação</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Reprodutor de mídia</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Vídeo</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Gravação de vídeo em segundo plano</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Conduzindo DVR</string>
    <string name="camera">Câmera</string>
    <string name="camera_aperture">Diafragma</string>
    <string name="camera_back">Câmera traseira</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Você precisa executar o aplicativo uma vez para acessar a câmera em segundo plano</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">No Android 11+, antes de iniciar a gravação em segundo plano, o aplicativo deve estar em execução e visível pelo menos uma vez para poder usar a câmera em segundo plano. Portanto, após reiniciar o aparelho, torne o aplicativo visível e depois não feche o serviço de gravação, ele deve permanecer na central de notificações.</string>
    <string name="camera_error_busy">a gravação de vídeo foi interrompida porque a câmera está sendo usada por outro aplicativo</string>
    <string name="camera_error_text">a gravação de vídeo foi interrompida porque a câmera do dispositivo parou de funcionar</string>
    <string name="camera_external">Câmera USB Externa</string>
    <string name="camera_focal_length">Comprimento focal</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">horizontal</string>
    <string name="camera_fov_text">Ângulos de visão (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">vertical</string>
    <string name="camera_front">Câmera frontal</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">A câmera estava sendo usada por outro aplicativo. Não execute outros aplicativos que possam estar usando a câmera durante a gravação de vídeo. O Android permite que apenas um aplicativo use a câmera por vez</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Falha ao abrir a câmera selecionada. Acontece que nem todas as câmeras ocultas podem ser usadas por qualquer aplicativo. Muitos fabricantes só permitem seu uso em seus aplicativos nativos. A câmera padrão será aberta.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">A câmera está temporariamente (não estava) disponível para abrir no seu dispositivo (erro do sistema da câmera)</string>
    <string name="camera_support_error">Ocorreu um erro ao usar a câmera.</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="days">dias</string>
    <string name="default_text">Padrão</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Este dispositivo não possui uma câmera embutida e não oferece suporte a câmeras externas. Fechando…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Câmera não encontrada</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Abrir configurações</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Reportar um erro</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Selecione a câmera</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Desbloquear o vídeo atual para não ser sobrescrito?</string>
    <string name="disabled_text">Desativado</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Sem publicidade)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Doação, remover anúncios</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Muito obrigado pelo seu apoio!</string>
    <string name="donate_text">Doação</string>
    <string name="donation_any_amount_text">sem publicidade de qualquer valor</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Para remover anúncios, a doação deve ser ou mais.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Para doações menores, a publicidade é removida apenas da tela principal</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Você não tem anúncios.</string>
    <string name="donation_level_text">Seu nível de doação:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">As informações de compras ainda não foram carregadas. Você está online e conectado à sua conta do Google?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Se você já fez uma doação, para restaurar suas compras, reinstale o aplicativo no Google Play após selecionar a conta do Google correta</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Remova os anúncios para sempre com uma doação única de qualquer valor.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">Você também pode doar mensalmente para remover anúncios.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">A publicidade é completamente removida enquanto uma assinatura de qualquer valor por mês estiver ativa.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Cancelar subscrição</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">O aplicativo não disponibiliza período de teste para assinaturas, pois todas as funções do aplicativo já são gratuitas, a assinatura apenas remove publicidade</string>
    <string name="donation_subs_one_text">A publicidade é completamente removida enquanto a assinatura estiver ativa.</string>
    <string name="donation_subs_text">Doe mensalmente</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">A assinatura pode ser cancelada a qualquer momento (o botão “cancelar assinatura” estará disponível, você também pode cancelar no aplicativo Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Altura</string>
    <string name="format_degrees">Coordenadas</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Velocidade GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">a partir de</string>
    <string name="hour">hora</string>
    <string name="hours">horas</string>
    <string name="month">mês</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">O aplicativo não está excluído da otimização da bateria. Se a câmera não estiver funcionando em segundo plano ou qualquer outra coisa, adicione este aplicativo às exceções do modo de economia de energia.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Se você reinstalou o aplicativo no Android 11, os arquivos antigos devem ser excluídos manualmente</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Você interrompeu o serviço em segundo plano para iniciar automaticamente a gravação de vídeo. Abra o aplicativo para iniciá-lo novamente.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Otimização da bateria -&gt; Todos os aplicativos -&gt; Encontre o aplicativo -&gt; Não otimizar/salvar</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Esta é uma versão beta do aplicativo, então algumas coisas podem não funcionar ou ficar instáveis.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Instale a versão estável da Play Store para evitar erros.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">a câmera parou de funcionar inesperadamente, reiniciando…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Câmera não está funcionando</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Feche as preferências do aplicativo antes de iniciar a gravação</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Falha ao ligar o microfone, a gravação continuará sem som</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Não foi possível abrir essas configurações a partir deste aplicativo, tente encontrá-las usando o aplicativo padrão de configurações do sistema do dispositivo padrão</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Falha ao abrir o aplicativo…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Falha ao iniciar janela flutuante</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">O sensor G detectou um choque, o vídeo será impedido de ser substituído</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Desative a otimização da bateria para este aplicativo nas configurações do seu dispositivo para evitar futuros erros da câmera</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Ocorreu um erro ao acessar a câmera. Otimização da bateria ativada</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Inicializando… Aguarde!</string>
    <string name="msg_no_browser">Instale um aplicativo da web para abrir o link</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Sem sinal GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Não há rede para obter o endereço ou tente reiniciar o dispositivo</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Falha ao excluir o arquivo de vídeo. Você pode ter reinstalado o aplicativo e a permissão do arquivo foi perdida, tente desinstalá-lo manualmente</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Libere espaço para continuar gravando o vídeo</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Memória insuficiente</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">A tela principal do aplicativo não pôde ser iniciada porque a permissão SYSTEM_ALERT_WINDOW (exibir em cima de todas as outras janelas do aplicativo) não foi concedida ou a tela do dispositivo foi desligada</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">O aplicativo especificado não pôde ser iniciado para abrir automaticamente porque a permissão \"mostrar no topo de todos os aplicativos\" não foi concedida.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Não foi possível abrir o aplicativo porque a tela estava desligada (bloqueada).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Não foi possível abrir o aplicativo para iniciar a gravação porque a tela estava desligada (bloqueada). Execute um serviço de gravação em segundo plano (AutoStart) para corrigir isso.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Não foi possível abrir o aplicativo para iniciar a gravação porque a permissão “mostrar no topo de todos os aplicativos” não foi concedida. Clique para fornecer</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Falha ao tirar foto</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Foto salva</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Feche outros aplicativos usando a câmera e reinicie este aplicativo</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Exclua vídeos antigos, formate seu cartão SD ou tente outro. Além disso, limite o espaço máximo de gravação de vídeo (quanto menos, melhor). Um grande número de vídeos salvos pode causar esses problemas. Veja também as perguntas frequentes sobre cartões SD em Configurações /Perguntas frequentes. Você também pode tentar gravar na memória do telefone em vez de em um cartão externo</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Pare de gravar. Memória insuficiente para continuar</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Parar a gravação… (as configurações foram abertas)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Aguarde um segundo antes de parar a gravação imediatamente após o início</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Para mudar a câmera, você deve parar a gravação atual</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">O vídeo será impedido de ser substituído.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Tamanho de todos os vídeos do tamanho máximo permitido</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Não há bateria suficiente no dispositivo. Coloque a carga ou comece a gravar se a carga estiver acima de 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Algo deu errado com o gravador de vídeo.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">O pacote de idioma para TTS (Android Text-to-Speech) não está instalado. Ligue a internet para iniciar o download</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">O serviço de gravação falhou ao iniciar. Toque para desativar a otimização da bateria para este aplicativo</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">conector de áudio (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">cobrando</string>
    <string name="notification_stop_text">Pare</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Para gravação de ligar /desligar automático</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">O áudio é necessário para gravar uma trilha de áudio ao gravar um vídeo</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">A câmera é necessária para gravação de vídeo e visualização da câmera.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Este aplicativo requer permissão para usar a câmera para gravar vídeo. Mas você recusou. Fechando… Tente conceder permissão para a câmera nas configurações do sistema deste aplicativo</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">A localização é necessária para desenhar coordenadas, endereço e velocidade no vídeo gravado, ou exibir esses dados na tela principal (dependendo de suas configurações).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">As notificações são necessárias para poder exibir o serviço de gravação em segundo plano e o status da gravação no painel de notificações.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">O armazenamento é necessário para salvar o vídeo em uma pasta compartilhada e para o modo de gravação em loop</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Você deve conceder permissão a Dispositivos próximos (Bluetooth) para gravação automática de eventos. Isso pode ser feito nas configurações do sistema do aplicativo.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Conceder direitos</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Tente selecionar um caminho diferente (armazenamento local do dispositivo)</string>
    <string name="photos_count_one">foto</string>
    <string name="photos_count_other">fotos</string>
    <string name="photos_folder_name">Fotos</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Desativado porque o dispositivo não suporta geocodificação</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Taxa de bits (qualidade)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Grave áudio de um dispositivo Bluetooth</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Use apenas com fones de ouvido Bluetooth. Se você se conectar à unidade principal (rádio do carro) via Bluetooth, por algum motivo isso poderá acionar automaticamente uma chamada telefônica para o número padrão neste dispositivo</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Não use com unidade principal (rádio de carro)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Codec de áudio</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">A permissão de gravação de áudio não foi concedida</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Se ativado, outros aplicativos não poderão usar o microfone. Se desativado, este aplicativo pode não conseguir gravar áudio quando vários aplicativos estiverem sendo executados usando o microfone (o Android nem sempre permite o uso simultâneo do microfone)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Priorizar o áudio para este app</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Frequência de amostragem</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Gravação de áudio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Qualidade, gravação de som desligada /ligada</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Definições de som</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">A gravação de áudio da CAMCORDER pode não funcionar em alguns dispositivos, neste caso tente mudar para MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Fonte de áudio</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Estéreo</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Isso garante que a CPU (processador) esteja funcionando (para receber eventos Bluetooth, carregamento ou AUX).\nVocê pode desativar esta opção para economizar bateria quando a gravação não estiver ativa. Na prática, o processador não deve adormecer, mas se isso acontecer no seu aparelho, deixe esta opção habilitada.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Mantenha a CPU ligada (\"Wake Lock\") para o serviço de segundo plano \"Watcher\" (usa mais energia da bateria).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Inicie a gravação de vídeo automaticamente quando o aplicativo for iniciado</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Ao iniciar o aplicativo</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (conector de áudio)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Selecione um dispositivo Bluetooth ou qualquer</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Começa a gravar automaticamente quando o dispositivo bluetooth é conectado. Para que o serviço de rastreamento bluetooth seja iniciado após o dispositivo ser reiniciado, é necessário que o dispositivo (tela) seja desbloqueado, caso haja uma senha</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Iniciar ao conectar um dispositivo bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Inicia a gravação automaticamente quando o sistema é inicializado, o dispositivo (tela) deve ser desbloqueado se houver uma senha. Após o carregamento, pode levar vários minutos até que o sistema informe o aplicativo que está sendo iniciado.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Quando o sistema inicializa</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Ao carregar</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Começa a gravar automaticamente durante o carregamento. Para que o serviço de rastreamento de cobrança comece após o dispositivo ser reiniciado, o dispositivo (tela) deve ser desbloqueado se houver uma senha</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Comece quando o carregamento estiver conectado</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Pare ao desconectar o dispositivo bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Pare quando o carregamento desconectar</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Começa a gravar automaticamente quando conectado à entrada de áudio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Executar quando conectado à entrada de áudio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Pare quando for desconectado do conector de áudio (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">A otimização da bateria pode impedir que o aplicativo funcione corretamente (por exemplo, usando a câmera ou atualizando o local enquanto grava um vídeo em segundo plano). Clique aqui para desativá-lo para este aplicativo agora</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">A otimização da bateria pode impedir que o aplicativo funcione corretamente (por exemplo, usando a câmera e o microfone). Clique aqui para desativá-lo para este aplicativo agora</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Otimização da bateria</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Sinal no início da gravação do próximo arquivo de vídeo</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Bip ao gravar</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">O fabricante do dispositivo pode não fornecer acesso a todas as câmeras, então algumas podem não abrir</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">O fabricante do dispositivo pode não fornecer uma câmera de lente ampla para todas as aplicações</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Opções de privacidade (informações de consentimento)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Automático (dia /noite), por hora</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Dia</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Noite</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Suporte ao desenvolvimento de aplicativos</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Perguntas frequentes</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Ligue automaticamente a lanterna durante a gravação</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Tamanho dos botões em uma janela flutuante</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(apenas dia, estável)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(dia e noite)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">O fabricante do dispositivo pode não fornecer 60 FPS para todos os aplicativos</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(solicitações de rede frequentes)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Alto</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Baixo</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Muito alto</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Muito baixo</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Ignorar dados GPS com erro acima</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Mostrar aviso quando GPS e geolocalização do Google estiverem desativados</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Mostrar aviso apenas se o GPS estiver desativado</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Não mostrar o botão de aviso e consertar</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Aviso de GPS desativado, botão de correção</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Informações /Mais…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Existem configurações em seu dispositivo para permitir que os aplicativos sejam reproduzidos automaticamente e executados em segundo plano. Clique aqui e adicione o aplicativo às exceções (permitir inicialização automática e assim por diante) para permitir sua execução em segundo plano e quando a tela estiver desligada, se proibido</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Permitindo trabalho em segundo plano</string>
    <string name="prefs_language">Linguagem</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Abra o aplicativo quando a gravação começar automaticamente</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Inicie o aplicativo quando a gravação de vídeo começar</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Com o Android 11 e superior, talvez você não consiga selecionar nenhum dos aplicativos instalados, pois o próprio sistema restringe a visibilidade do aplicativo (política de privacidade)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Não escolhido</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Aplicativo de iniciador de botão</string>
    <string name="prefs_location_manager">Gerente de localização (obsoleto)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Atualize a localização usando apenas GPS (não use rede)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Se os valores de velocidade forem ruins, tente o método antigo. Se os valores forem zero ou raramente forem atualizados, tente o novo método</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Equilíbrio entre precisão de localização (coordenadas), velocidade e consumo de energia da bateria.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">A localização (coordenadas) e velocidade mais precisas devido ao maior consumo de energia da bateria.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Baixa precisão de localização (coordenadas) e velocidade devido ao baixo consumo de energia da bateria.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Prioridade de GPS (bateria ou precisão)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">A economia de energia deve estar desativada para poder obter atualizações de localização (GPS) em segundo plano.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Método de aquisição de localização (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Taxa de atualização de GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metros de precisão</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Avisos de código aberto</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zoom óptico (zoom) /distância focal</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Paisagem</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Reverso do álbum</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Retrato</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Automático</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Exclua automaticamente os vídeos mais antigos durante a gravação, se não houver espaço suficiente para novos vídeos</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Gravação de loop</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">data e hora</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Deixe a tela ligada</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Mantenha a tela ligada apenas durante a gravação</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Ative para usar milhas em vez de quilômetros</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Exibir em milhas, pés</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">O caminho de gravação não está definido, clique aqui para defini-lo</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Local da foto (pasta /caminho)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Localização do vídeo (pasta /caminho)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Localização do vídeo (salvar pasta), duração do vídeo, gravação em loop, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Localização das gravações de vídeo (pasta para salvar), duração do vídeo, gravação em loop, tamanho máximo do vídeo</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Outros ajustes</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Endereço de localização atual</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Altura acima do nível do mar</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Coordenadas</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Velocidade atual</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Itens para exibir na tela</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Duração do vídeo - com que frequência salvar</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Inicie o aplicativo</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Botões /elementos em uma janela flutuante</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Feche uma janela</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Janela de arrastar</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Mostrar velocidade</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Abrir tela de vídeo</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Toque para dar permissão</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zoom com dois dedos</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Habilitar zoom da tela</string>
    <string name="prefs_policy_text">Política de Privacidade</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Avalie o aplicativo na Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Estimativa</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Detecção de movimento por câmera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Bloquear vídeo para exclusão automática (sobrescrever) quando o hit for detectado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">Sensor G (sensor de choque)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Sensibilidade do sensor G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibração quando o choque é detectado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Comece a gravar quando o movimento for detectado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Para eventos Bluetooth só é possível se a opção “gravar somente durante o carregamento” estiver desabilitada.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Não inicie o serviço do aplicativo AutoStart para economizar bateria enquanto espera que os eventos iniciem automaticamente a gravação. Para Android 8+, isso é possível se apenas os eventos Bluetooth estiverem ativados e o restante estiver desativado.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* Você pode desativar esta opção para que o aplicativo execute a gravação automática somente quando o serviço de segundo plano do aplicativo (AutoStart) estiver em execução.\n- A gravação automática de eventos como carregamento, Bluetooth ou AUX pode ser realizada sem problemas até Android 7.1.\n- A partir do Android 8+, a gravação automática sem serviço de aplicativo em segundo plano (AutoStart) só pode ser realizada para eventos Bluetooth e, em outros casos (ao carregar ou AUX), você precisa primeiro iniciar o serviço de aplicativo em segundo plano (AutoStart) - iniciando o próprio aplicativo uma vez.\n- A partir do Android 11+, sem o serviço de aplicativo em segundo plano (AutoStart), o acesso à câmera sem interação do usuário para iniciar a gravação só é possível se a permissão \"em cima de todos os aplicativos\" for concedida.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Gravação automática mesmo se o serviço em segundo plano não estiver em execução (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Comece a gravar quando a velocidade for igual /superior (com base no GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Pare de gravar depois</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Pare de gravar quando não houver movimento</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Pare de gravar quando a velocidade for mais baixa (com base no GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Gravando apenas quando o dispositivo está carregando</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Capacidade máxima de memória de todos os vídeos (gravação em loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Na inicialização do aplicativo, ao ligar/desligar o carregamento, ao conectar um dispositivo Bluetooth, AUX, na inicialização do dispositivo</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Gravação de inicialização automática</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Tela rápida /pressão longa, tela desligada, exibição de endereço e velocidade, janela pop-up, botões e muito mais</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Atalho para iniciar a gravação, toque rápido e longo na tela, janela pop-up, vibração durante a gravação, notificação sonora, vibração, botões na tela, desligamento da tela e muito mais</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interface (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Alterna automaticamente os modos diurno /noturno da câmera em horários específicos</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Configurações automáticas de dia /noite</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Taxa de bits mais alta - melhor qualidade, mas tamanho de arquivo de vídeo maior</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Mais FPS - vídeo mais uniforme, mas consumo de bateria mais rápido. É melhor definir o primeiro valor para o mais baixo (o segundo pode ser mais alto) para uma melhor gravação no escuro</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Alguns dispositivos podem limitar o tamanho máximo do arquivo a 4 GB, então você precisa selecionar as configurações (taxa de bits, duração, resolução) para que um arquivo de vídeo não exceda 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Envie este aplicativo para seus amigos</string>
    <string name="prefs_share_text">Compartilhar isso</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Atalho (lançador) foi adicionado</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Para iniciar/parar a gravação sem abrir a tela principal</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Adicionar atalho (iniciador)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Gravação de áudio ligada /desligada</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Botões na tela</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Mudança de câmera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Modos Dia /Noite /Automático</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash ligado /desligado</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Bloqueando vídeos de serem substituídos</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Exibe uma janela com botões de controle na parte superior de todos os aplicativos</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Mostrar janela flutuante</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Mostrar janela flutuante apenas quando a gravação estiver ativa (e fechar automaticamente quando parar)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Mostrar barra de status do sistema</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Para fazer uma foto</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Não compatível com a câmera atual. Os fabricantes costumam restringir seu uso - está disponível apenas no aplicativo de câmera padrão</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Exibir uma mensagem ao iniciar ou parar a gravação durante a gravação em segundo plano</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Som no início, parada ou erro de gravação</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Status de gravação de som</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">O endereço</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Selecione a cor da legenda</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Coordenadas</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Por exemplo, uma placa de carro</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Texto adicional</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Formato de data</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Data hora)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sistêmico</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Esta opção pode ser usada com sucesso para bater e salvar o uso. Para visualizar informações importantes sobre o momento, verifique se o GPS está disponível para que você possa abrir, ativar e desativar interfera</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Taxa mínima de atualização GPX</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Todas as atualizações de coordenadas</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - um esquema XML projetado como um formato de dados GPS comum para aplicativos de software. Ele pode ser usado para descrever waypoints, trilhas e rotas</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Criar arquivo GPX para cada vídeo</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Legendas em inglês</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Sobreponha legendas na parte inferior do vídeo</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Legendas na parte inferior</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Sobrepor legendas de vídeo: data (hora), endereço de localização, coordenadas e velocidade</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Sobreposição de legendas em vídeos: data (carimbo de hora), texto personalizado</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Configurações de legenda</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Aumentar o tamanho do texto</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Velocidade</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opaco)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Formato de hora</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Transparência do texto</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Quanto mais frequentes forem as atualizações, mais rápido a bateria irá descarregar</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Taxa de atualização de endereço</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Reportar um bug, travar ou fazer uma oferta</string>
    <string name="prefs_support_text">Suporte (feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Permita que este aplicativo apareça acima de todos os outros aplicativos. Isso é necessário para iniciar /parar automaticamente a gravação de vídeo ou para exibir uma janela flutuante</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Permita que este aplicativo apareça acima de todos os outros aplicativos. Isto é necessário para exibir uma janela flutuante</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Exibir em cima de outros aplicativos</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Tema escuro</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Dinâmico</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Tema claro</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Como no sistema (automático)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Retorne à tela inicial (gravações) para aplicar esta configuração e iniciar o serviço de rastreamento</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Configurações</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Ajude a melhorar ou corrigir a tradução de texto em seu idioma</string>
    <string name="prefs_translate_text">Tradução do aplicativo</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Altere o ícone e o nome do aplicativo no sistema</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Após a alteração, o aplicativo poderá fechar, o ícone antigo será removido da tela principal do telefone (ou da lista de todos os aplicativos) e um novo aparecerá</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Defina o ícone e o nome do iniciador</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Alterar ícone e nome de notificação</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Mostrar visualização da câmera na tela principal do aplicativo</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Visualização da câmera</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Nada para fazer</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Iniciar /parar a gravação</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Toque rápido na tela</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Pressione e segure na tela</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">segundos</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">segundo</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">segundos</string>
    <string name="prefs_version_text">Versão do aplicativo</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Vibração ao iniciar ou parar a gravação</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Taxa de bits (qualidade)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Modo de cena de controle da câmera (noite)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Modo de cena de controle da câmera (dia)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Esta câmera foi ocultada pelo fabricante e pode não funcionar</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Os codecs H.265 HEVC e AV1 oferecem melhor qualidade com taxas de bits mais baixas do que H.264 AVC, para que você possa economizar espaço reduzindo a taxa de bits. Mas os vídeos podem não ser reproduzidos em alguns players de vídeo</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Codec de vídeo</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Praia (tempo claro)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Prioridade geral /facial</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (High Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Noite (para condições de pouca luz)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Neve</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Pôr do sol</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Hora do nascer do sol (nascer do sol)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Hora do pôr do sol (pôr do sol)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Dia, noite ou modo automático</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Desative se quiser controlar manualmente a duração do quadro do sensor, o tempo de exposição, a sensibilidade e a abertura</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Modo de exposição automática</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Compensação de exposição (noite)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Compensação de exposição (dia)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Espelhamento horizontal de vídeo. A imagem muda apenas para gravação de vídeo, a visualização não muda</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Virar o vídeo horizontalmente</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Imagem contínua</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Vídeo contínuo (recomendado durante o dia)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (recomendado à noite)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Foco da câmera (noite)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Foco da câmera (dia)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Quadros por segundo (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Orientação de vídeo e telefone</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Resolução de vídeo</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Resolução, taxa de bits, orientação, foco, câmera, modo noturno</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Configurações de vídeo</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Tamanho maior - consumo de bateria mais rápido</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Ilimitado</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Estabilização de vídeo</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Gravador de voz em segundo plano</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Isso é necessário para obter a velocidade baseada em GPS mais precisa, bem como o endereço e as coordenadas. Clique para enviar</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Permissão para localização exata</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Necessário para poder exibir o serviço de gravação em segundo plano e os status no painel de notificação. Clique para enviar</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Permissão de Notificação</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">A gravação automática através de conexões Bluetooth requer permissão. Clique aqui para enviar</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Permissão Bluetooth não concedida</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Economia de energia</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Avisos</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Para acessar a câmera ultra grande angular (lente), você pode definir o fator de zoom</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zoom digital (zoom)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">No momento, a gravação de áudio não é possível porque o microfone é interceptado por outro aplicativo</string>
    <string name="rec_available_space_text">Disponível</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Corrigir</string>
    <string name="rec_fix_text">Corrigir</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satélites</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satélite</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satélites</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Localização</string>
    <string name="rec_network_text">Internet</string>
    <string name="rec_off_text">Fora</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">O aplicativo usa Firebase Analytics para análises anônimas básicas (veja o link abaixo)</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">O aplicativo usa as seguintes permissões:\n- Abra o identificador de dispositivo anônimo OAID (para publicidade personalizada)\n- CÂMERA, ÁUDIO (para gravação de vídeo)\n- ARMAZENAMENTO (para salvar vídeos)\n- LOCALIZAÇÃO (para obter o endereço da localização atual, coordenadas GPS, velocidade - para mostrar na tela principal do aplicativo e aplicar legendas ao vídeo)\n- Publicidade na internet)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Privacidade: todos os vídeos que você gravar serão salvos apenas no seu dispositivo local. O aplicativo não faz backup de seus vídeos (não possui conexões com servidores)\n\nO aplicativo continuará sendo executado em segundo plano (o serviço em primeiro plano que aparece na barra de notificação) enquanto a gravação estiver ativa, quando você retornar à tela inicial, mudar para outro aplicativo ou bloquear seu telefone para continuar gravando e quando você ligar recursos para gravação automática (se você fechar o serviço em segundo plano, essas funções não funcionarão).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefixo para nomes de arquivos de vídeo</string>
    <string name="recording_start_text">Comece a gravar</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Erro ao iniciar a gravação</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Uma nova gravação de vídeo com gravação de áudio começou</string>
    <string name="recording_started_with_text">gravação iniciada</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Nova gravação de vídeo iniciada sem gravação de áudio</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Sem espaço de armazenamento suficiente. Lugar livre</string>
    <string name="recording_stop_text">Pare de gravar</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Não foi possível completar a gravação corretamente</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">gravação parada</string>
    <string name="recording_text">Gravando…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">A gravação começou</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Gravação parada</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Editar (cortar) no \"Google Fotos\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Data</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Duração</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Nome</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Tamanho do arquivo</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Salvar no \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Carregar para o YouTube</string>
    <string name="reset">descarga</string>
    <string name="storage_external_single">Cartão microSD</string>
    <string name="storage_phone">Memória do telefone</string>
    <string name="timer_auto_start">Cronômetro</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Defina um cronômetro para iniciar a gravação</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Diariamente</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Uma vez</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Cancelar a gravação automática de vídeo com base no cronômetro atual?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">O tempo foi definido no passado</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Duração da gravação de vídeo</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Serviço de timer para iniciar automaticamente a gravação de vídeo</string>
    <string name="to">antes de</string>
    <string name="unknown">Desconhecido</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Pergunte em qual jogador jogar</string>
    <string name="videos_count_one">vídeo</string>
    <string name="videos_count_other">vídeo</string>
    <string name="videos_deleting_text">Excluindo arquivos… Aguarde!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Tem certeza que deseja excluir este arquivo de vídeo?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Tem certeza de que deseja excluir estes arquivos de vídeo?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Tem certeza que deseja excluir esta pasta de vídeo?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Tem certeza de que deseja excluir os dados da pasta de vídeo?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Excluir arquivos de vídeo</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Excluir pastas de vídeo</string>
    <string name="videos_empty_text">Vídeos faltando</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Bloquear a exclusão automática (sobrescrever) deste vídeo?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Modo de exclusão</string>
    <string name="videos_file_item_share">Compartilhar isso</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Ver</string>
    <string name="videos_file_open_with">Abrir com</string>
    <string name="videos_file_repair">Reparar arquivo corrompido/não reproduzível</string>
    <string name="videos_file_select">Selecione para</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Ordernar ascendente</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Classificar em ordem decrescente</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">O arquivo de vídeo foi movido para uma pasta protegida</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Sair do modo de exclusão</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Sobrescrever protegido</string>
    <string name="videos_menu_delete">Excluir</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Refrescar</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Escolha tudo</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Ordenação</string>
    <string name="videos_menu_storage">Memória</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Abra as configurações do aplicativo e permita o acesso ao armazenamento na memória do telefone</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Sem permissão de armazenamento</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Selecione uma pasta para registros</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Selecione o armazenamento de vídeo</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Vídeos cronometrados</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Gravações de vídeo</string>
    <string name="zoom_text">ampliação</string>
</resources>
