<resources>
    <string name="app_name">Droid Dashcam - Conduzindo DVR</string>

    <string name="any_text">Qualquer</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="default_text">Padrão</string>
    <string name="disabled_text">Desativado</string>
    <string name="no_ads_text">(Sem publicidade)</string>
    <string name="zoom_text">ampliação</string>
    <string name="reset">descarga</string>
    <string name="unknown">Desconhecido</string>

    <string name="camera">Câmera</string>
    <string name="camera_aperture">Diafragma</string>
    <string name="camera_back">Câmera traseira</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Você precisa executar o aplicativo uma vez para acessar a câmera em segundo plano</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">No Android 11+, antes de iniciar a gravação em segundo plano, o aplicativo deve estar em execução e visível pelo menos uma vez para poder usar a câmera em segundo plano. Portanto, após reiniciar o aparelho, torne o aplicativo visível e depois não feche o serviço de gravação, ele deve permanecer na central de notificações.</string>
    <string name="camera_error_busy">DroidDashcam: a gravação de vídeo foi interrompida porque a câmera está sendo usada por outro aplicativo</string>
    <string name="camera_error_text">DroidDashcam: a gravação de vídeo foi interrompida porque a câmera do dispositivo parou de funcionar</string>
    <string name="camera_external">Câmera USB Externa</string>
    <string name="camera_focal_length">Comprimento focal</string>
    <string name="camera_fov_text">Ângulos de visão (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">vertical</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">horizontal</string>
    <string name="camera_front">Câmera frontal</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">A câmera estava sendo usada por outro aplicativo. Não execute outros aplicativos que possam estar usando a câmera durante a gravação de vídeo. O Android permite que apenas um aplicativo use a câmera por vez</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">A câmera está temporariamente (não estava) disponível para abrir no seu dispositivo (erro do sistema da câmera)</string>
    <string name="camera_support_error">Ocorreu um erro ao usar a câmera.</string>

    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Este dispositivo não possui uma câmera embutida e não oferece suporte a câmeras externas. Fechando…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Câmera não encontrada</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Abrir configurações</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Reportar um erro</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Selecione a câmera</string>
    <string name="dialog_skip_btn_title">Pular</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Desbloquear o vídeo atual para não ser sobrescrito\?</string>

    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Muito obrigado pelo seu apoio!</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Para remover anúncios, a doação deve ser ou mais.</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Você não tem anúncios.</string>
    <string name="donation_level_text">Seu nível de doação:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">As informações de compras ainda não foram carregadas. Você está online e conectado à sua conta do Google\?</string>
    <string name="donation_subs_check_box_text">Manter mensalmente (sem anúncios de qualquer valor)</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Cancelar subscrição</string>

    <string name="format_altitude">Altura</string>
    <string name="format_degrees">Coordenadas</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_gps_speed">Velocidade GPS</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km /h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>

    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">O Droid Dashcam não foi excluído da otimização da bateria. Se a câmera não estiver funcionando em segundo plano ou outra coisa, adicione este aplicativo às exceções do modo de economia de energia.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Se você reinstalou o aplicativo no Android 11, os arquivos antigos devem ser excluídos manualmente</string>
    <string name="msg_app_has_lost_camera_control_text">O controle da câmera foi perdido para DroidDashcam. Abra o DroidDashcam novamente para recuperar o controle da câmera.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Otimização da bateria -&gt; Todos os aplicativos -&gt; Droid Dashcam -&gt; Não otimizar /salvar</string>
    <string name="msg_camera_died_text">DroidDashcam: a câmera parou de funcionar inesperadamente, reiniciando…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Câmera não está funcionando</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Feche as preferências do aplicativo antes de iniciar a gravação</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Falha ao ligar o microfone, a gravação continuará sem som</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Não foi possível abrir essas configurações a partir deste aplicativo, tente encontrá-las usando o aplicativo padrão de configurações do sistema do dispositivo padrão</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Falha ao abrir o aplicativo…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Falha ao iniciar janela flutuante</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">O sensor G detectou um choque, o vídeo será impedido de ser substituído</string>
    <string name="msg_dlg_found_old_videos_message">Parece que você reinstalou o aplicativo. Você tem vídeos antigos que o aplicativo não pode excluir durante a gravação em loop. Remova-os manualmente na tela de vídeo antes de gravar novos vídeos. A partir do Android 11+, o aplicativo perde os direitos de acesso aos arquivos antigos após a reinstalação. Ou você pode dar permissão de gravação para a pasta de gravação</string>
    <string name="msg_dlg_found_old_videos_title">Arquivos de vídeo antigos encontrados</string>
    <string name="msg_dlg_incorrect_folder_path">Pasta inválida. Por favor, não mude o caminho. Você deve conceder permissão para uma pasta específica. Você pode alterar a pasta de gravação nas configurações.</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Inicializando… Aguarde!</string>
    <string name="msg_no_browser">Instale um aplicativo da web para abrir o link</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Sem sinal GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Não há rede para obter o endereço ou tente reiniciar o dispositivo</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Falha ao excluir o arquivo de vídeo. Você pode ter reinstalado o aplicativo e a permissão do arquivo foi perdida, tente desinstalá-lo manualmente</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Libere espaço para continuar gravando o vídeo</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Memória insuficiente</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Falha ao tirar foto</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Foto salva</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Feche outros aplicativos usando a câmera e reinicie este aplicativo</string>
    <string name="msg_record_path_has_changed_text">A pasta de gravação foi alterada. Porque indisponível ou nenhuma permissão para armazenar (gravar) foi concedida</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Exclua vídeos antigos, formate seu cartão SD ou tente outro. Além disso, limite o espaço máximo de gravação de vídeo (quanto menos, melhor). Um grande número de vídeos salvos pode causar esses problemas. Veja também as perguntas frequentes sobre cartões SD em Configurações /Perguntas frequentes. Você também pode tentar gravar na memória do telefone em vez de em um cartão externo</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Pare de gravar. Memória insuficiente para continuar</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Parar a gravação… (as configurações foram abertas)</string>
    <string name="msg_should_stop_recording_before_closing_service">Primeiro pare a gravação e depois feche o serviço</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Aguarde um segundo antes de parar a gravação imediatamente após o início</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Para mudar a câmera, você deve parar a gravação atual</string>
    <string name="msg_to_close_this_service_close_app">Para fechar este serviço, primeiro minimize ou feche o aplicativo Droid Dashcam</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">O vídeo será impedido de ser substituído.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Tamanho de todos os vídeos do tamanho máximo permitido</string>
    <string name="msg_video_has_locked_text">O vídeo é bloqueado e salvo, o próximo vídeo também será marcado como bloqueado (pode ser cancelado clicando no botão)</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Não há bateria suficiente no dispositivo. Coloque a carga ou comece a gravar se a carga estiver acima de 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Algo deu errado com o gravador de vídeo.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">O pacote de idioma para TTS (Android Text-to-Speech) não está instalado. Ligue a internet para iniciar o download</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Você interrompeu o serviço de início automático de vídeo em segundo plano. Abra o aplicativo DroidDashcam para iniciá-lo novamente.</string>

    <string name="notification_service_aux_checker">conector de áudio (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">Bluetooth</string>
    <string name="notification_service_checker">análise</string>
    <string name="notification_service_power_checker">cobrando</string>
    <string name="notification_start_service_error_sub_text">Clique na notificação para iniciar o aplicativo. Você não tem permissão para todos os aplicativos ou o aparelho foi bloqueado</string>
    <string name="notification_start_service_error_text">Falha ao iniciar serviço de gravação na inicialização do dispositivo</string>
    <string name="notification_stop_text">Pare</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Para gravação de ligar /desligar automático</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">O serviço de gravação falhou ao iniciar. Toque para desativar a otimização da bateria para este aplicativo</string>

    <string name="permission_audio_dlg_msg">O áudio é necessário para gravar uma trilha de áudio ao gravar um vídeo</string>
    <string name="permission_audio_dlg_title">Resolução de áudio</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">A câmera é necessária para gravação de vídeo e visualização da câmera.</string>
    <string name="permission_camera_dlg_title">Resolução da câmera</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Este aplicativo requer permissão para usar a câmera para gravar vídeo. Mas você recusou. Fechando… Tente conceder permissão para a câmera nas configurações do sistema deste aplicativo</string>
    <string name="permission_location_dlg_explanation_msg">Quando minimizado, o Droid Dashcam usa a localização no fundo para desenhar coordenadas, endereço e velocidade no vídeo gravado.</string>
    <string name="permission_location_dlg_explanation_settings_msg">No Android 11 (R), você precisa selecionar manualmente \"O tempo todo (qualquer modo)\" nas preferências do sistema para permitir a localização em segundo plano. As configurações serão abertas após esta janela.</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">A localização é necessária para determinar a velocidade de transporte usando dados de GPS, o endereço atual e as coordenadas para exibição na tela e para gravação de legendas em vídeo</string>
    <string name="permission_location_dlg_title">Permissão de localização</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">O armazenamento é necessário para salvar o vídeo em uma pasta compartilhada e para o modo de gravação em loop</string>
    <string name="permission_storage_dlg_title">Permissão de armazenamento</string>
    <string name="permissions_audio_location_dlg_title">Resolução de áudio e localização</string>
    <string name="permissions_audio_location_storage_dlg_title">Loja de áudio, localização e permissão</string>
    <string name="permissions_audio_storage_dlg_title">Armazenamento de áudio e permissão</string>
    <string name="permissions_camera_location_dlg_title">Resolução de câmera e localização</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Conceder direitos</string>
    <string name="permissions_location_storage_dlg_title">Permissões de localização e armazenamento</string>

    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Desativado porque o dispositivo não suporta geocodificação</string>
    <string name="prefs_animated_rec_circle_sum_text">Mostre a animação ao redor do botão para iniciar a gravação</string>
    <string name="prefs_animated_rec_circle_text">Gravando animação</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Taxa de bits (qualidade)</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Frequência de amostragem</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Gravação de áudio</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Qualidade, gravação de som desligada /ligada</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Definições de som</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Estéreo</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Inicie a gravação de vídeo automaticamente quando o aplicativo for iniciado</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Ao iniciar o aplicativo</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (conector de áudio)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Selecione um dispositivo Bluetooth ou qualquer</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Começa a gravar automaticamente quando o dispositivo bluetooth é conectado. Para que o serviço de rastreamento bluetooth seja iniciado após o dispositivo ser reiniciado, é necessário que o dispositivo (tela) seja desbloqueado, caso haja uma senha</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Iniciar ao conectar um dispositivo bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Inicia a gravação automaticamente quando o sistema é inicializado, o dispositivo (tela) deve ser desbloqueado se houver uma senha. Após o carregamento, pode levar vários minutos até que o sistema informe o aplicativo que está sendo iniciado.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Quando o sistema inicializa</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Ao carregar</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Começa a gravar automaticamente durante o carregamento. Para que o serviço de rastreamento de cobrança comece após o dispositivo ser reiniciado, o dispositivo (tela) deve ser desbloqueado se houver uma senha</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Comece quando o carregamento estiver conectado</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Pare ao desconectar o dispositivo bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Pare quando o carregamento desconectar</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Começa a gravar automaticamente quando conectado à entrada de áudio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Executar quando conectado à entrada de áudio (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Pare quando for desconectado do conector de áudio (AUX)</string>
    <string name="prefs_background_location_sum_text">Sem permissão concedida. É necessário atualizar a velocidade, endereço e coordenadas durante a gravação de vídeo em segundo plano. Clique aqui para consertar agora</string>
    <string name="prefs_background_location_text">Localização em segundo plano</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">A otimização da bateria pode impedir que o aplicativo funcione corretamente (por exemplo, usando a câmera ou atualizando o local enquanto grava um vídeo em segundo plano). Clique aqui para desativá-lo para este aplicativo agora</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Otimização da bateria</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Automático (dia /noite), por hora</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Dia</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Noite</string>
    <string name="prefs_donate_action_text">Doar</string>
    <string name="prefs_donate_disable_ads_text">Doação, remover anúncios</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Suporte ao desenvolvimento de aplicativos</string>
    <string name="prefs_donate_text">Doação</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Perguntas frequentes</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Tamanho dos botões em uma janela flutuante</string>
    <string name="from">a partir de</string>
    <string name="to">antes de</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(apenas dia, estável)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(dia e noite)</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(solicitações de rede frequentes)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Alto</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Baixo</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Normal</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Muito alto</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Muito baixo</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Ignorar dados GPS com erro acima</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Mostrar aviso quando GPS e geolocalização do Google estiverem desativados</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Mostrar aviso apenas se o GPS estiver desativado</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Não mostrar o botão de aviso e consertar</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Aviso de GPS desativado, botão de correção</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Informações /Mais…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Existem configurações em seu dispositivo para permitir que os aplicativos sejam reproduzidos automaticamente e executados em segundo plano. Clique aqui e adicione o aplicativo às exceções (permitir inicialização automática e assim por diante) para permitir sua execução em segundo plano e quando a tela estiver desligada, se proibido</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Permitindo trabalho em segundo plano</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Não escolhido</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Aplicativo de iniciador de botão</string>
    <string name="prefs_location_manager">Gerente de localização (obsoleto)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Atualize a localização usando apenas GPS (não use rede)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Se os valores de velocidade forem ruins, tente o método antigo. Se os valores forem zero ou raramente forem atualizados, tente o novo método</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Método de aquisição de localização (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Taxa de atualização de GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">metros de precisão</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Zoom óptico (zoom) /distância focal</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Paisagem</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Reverso do álbum</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Retrato</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Exclua automaticamente os vídeos mais antigos durante a gravação, se não houver espaço suficiente para novos vídeos</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Gravação de loop</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Deixe a tela ligada</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Ative para usar milhas em vez de quilômetros</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Exibir em milhas, pés</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Local da foto (pasta /caminho)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Localização do vídeo (pasta /caminho)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Localização do vídeo (salvar pasta), duração do vídeo, gravação em loop, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Outros ajustes</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Endereço de localização atual</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Altura acima do nível do mar</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Coordenadas</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Velocidade atual</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Itens para exibir na tela</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Duração do vídeo - com que frequência salvar</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Inicie o aplicativo</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Botões /elementos em uma janela flutuante</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Feche uma janela</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Janela de arrastar</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Mostrar velocidade</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Abrir tela de vídeo</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Zoom com dois dedos</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Habilitar zoom da tela</string>
    <string name="prefs_policy_text">Política de Privacidade</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Avalie o aplicativo na Play Store</string>
    <string name="prefs_rate_text">Estimativa</string>
    <string name="prefs_recommendations_category_text">Recomendações</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Detecção de movimento por câmera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Bloquear vídeo para exclusão automática (sobrescrever) quando o hit for detectado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">Sensor G (sensor de choque)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Sensibilidade do sensor G</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Vibração quando o choque é detectado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Comece a gravar quando o movimento for detectado</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Comece a gravar quando a velocidade for igual /superior (com base no GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Pare de gravar depois</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Pare de gravar quando não houver movimento</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Pare de gravar quando a velocidade for mais baixa (com base no GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Capacidade máxima de memória de todos os vídeos (gravação em loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Ao iniciar o aplicativo, ligue /desligue o carregamento e inicialize o sistema</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Gravação de inicialização automática</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Tela rápida /pressão longa, tela desligada, exibição de endereço e velocidade, janela pop-up, botões e muito mais</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Interface (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Alterna automaticamente os modos diurno /noturno da câmera em horários específicos</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Configurações automáticas de dia /noite</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Taxa de bits mais alta - melhor qualidade, mas tamanho de arquivo de vídeo maior</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">Mais FPS - vídeo mais uniforme, mas consumo de bateria mais rápido. É melhor definir o primeiro valor para o mais baixo (o segundo pode ser mais alto) para uma melhor gravação no escuro</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Envie este aplicativo para seus amigos</string>
    <string name="prefs_share_text">Compartilhar isso</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Gravação de áudio ligada /desligada</string>
    <string name="prefs_show_buttons_sum_text">Botões para trocar de câmeras, ligar /desligar a gravação de áudio, flash, modo noturno, bloqueando a substituição de vídeo</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Botões na tela</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Mudança de câmera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Modos Dia /Noite /Automático</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Flash ligado /desligado</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Bloqueando vídeos de serem substituídos</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Exibe uma janela com botões de controle na parte superior de todos os aplicativos</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Mostrar janela flutuante</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Mostrar barra de status do sistema</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Para fazer uma foto</string>
    <string name="prefs_show_ui_elements_sum_text">Endereço, velocidade, coordenadas</string>
    <string name="prefs_stabilization_eis_text">Eletrônico (digital, EIS) - recomendado</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Não compatível com a câmera atual. Os fabricantes costumam restringir seu uso - está disponível apenas no aplicativo de câmera padrão</string>
    <string name="prefs_stabilization_ois_text">Ótico (OIS)</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Som no início, parada ou erro de gravação</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Status de gravação de som</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">O endereço</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Selecione a cor da legenda</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Coordenadas</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Por exemplo, uma placa de carro</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Texto adicional</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Formato de data</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Data hora)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Sistêmico</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">Legendas em inglês</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Sobrepor legendas de vídeo: data (hora), endereço de localização, coordenadas e velocidade</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Configurações de legenda</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Aumentar o tamanho do texto</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Velocidade</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opaco)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Formato de hora</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Transparência do texto</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Quanto mais frequentes forem as atualizações, mais rápido a bateria irá descarregar</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Taxa de atualização de endereço</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Reportar um bug, travar ou fazer uma oferta</string>
    <string name="prefs_support_text">Suporte (feedback)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Permita que este aplicativo apareça acima de todos os outros aplicativos. Isso é necessário para iniciar /parar automaticamente a gravação de vídeo ou para exibir uma janela flutuante</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Resolução em cima de todas as janelas</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Retorne à tela inicial (gravações) para aplicar esta configuração e iniciar o serviço de rastreamento</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Configurações</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Nada para fazer</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Iniciar /parar a gravação</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Toque rápido na tela</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Pressione e segure na tela</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">segundos</string>
    <string name="prefs_value_secs_many_text">segundos</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">segundo</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">segundos</string>
    <string name="prefs_version_text">Versão do aplicativo</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Taxa de bits (qualidade)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Modo de cena de controle da câmera (noite)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Modo de cena de controle da câmera (dia)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Prioridade geral /facial</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (High Dynamic Range)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Noite (para condições de pouca luz)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Hora do nascer do sol (nascer do sol)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Hora do pôr do sol (pôr do sol)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Dia, noite ou modo automático</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Compensação de exposição (noite)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Compensação de exposição (dia)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Espelhamento horizontal de vídeo. A imagem muda apenas para gravação de vídeo, a visualização não muda</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Virar o vídeo horizontalmente</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Imagem contínua</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Vídeo contínuo (recomendado durante o dia)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (recomendado à noite)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Foco da câmera (noite)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Foco da câmera (dia)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Quadros por segundo (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_hevc_sum_text">Grave no formato HEVC (H.265) para economizar espaço. Você pode não conseguir reproduzir esses vídeos em outros dispositivos ou aplicativos de reprodução de vídeo. Irá redefinir a resolução e a taxa de bits após a mudança</string>
    <string name="prefs_video_hevc_text">Codificação de vídeo altamente eficiente</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Orientação de vídeo e telefone</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Resolução de vídeo</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Resolução, taxa de bits, orientação, foco, câmera, modo noturno</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Configurações de vídeo</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Tamanho maior - consumo de bateria mais rápido</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Ilimitado</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Estabilização de vídeo</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Zoom digital (zoom)</string>

    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Auto</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Corrigir</string>
    <string name="rec_fix_text">Corrigir</string>
    <string name="rec_free_space_text">Livre</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">satélites</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_many_text">satélites</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satélite</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">satélites</string>
    <string name="rec_location_text">Localização</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_network_text">Internet</string>
    <string name="rec_off_text">Fora</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>

    <string name="recording_start_text">Comece a gravar</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Erro ao iniciar a gravação</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Uma nova gravação de vídeo com gravação de áudio começou</string>
    <string name="recording_started_with_text">gravação iniciada</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Nova gravação de vídeo iniciada sem gravação de áudio</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Sem espaço de armazenamento suficiente. Lugar livre</string>
    <string name="recording_stop_text">Pare de gravar</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Não foi possível completar a gravação corretamente</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">gravação parada</string>
    <string name="recording_text">Gravando…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">A gravação começou</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Gravação parada</string>

    <string name="service_no_system_alert_window_granted_text">Falha ao iniciar o serviço Droid Dashcam para iniciar /parar a gravação automaticamente porque a permissão SYSTEM_ALERT_WINDOW (exibir em todas as janelas de outros aplicativos) não foi concedida. Ou o dispositivo estava bloqueado neste ponto (a restrição do Android é que o dispositivo deve primeiro ser desbloqueado e sua tela deve ser ligada antes que o serviço de gravação automática de vídeo possa ser iniciado)</string>
    <string name="service_watch_on_boot_completed_text">Ao ligar o dispositivo</string>

    <string name="storage_external_single">Cartão microSD</string>
    <string name="storage_external_single_free">Cartão microSD</string>
    <string name="storage_phone">Memória do telefone</string>
    <string name="storage_phone_free">Memória do telefone</string>

    <string name="videos_count_one">vídeo</string>
    <string name="videos_count_other">vídeo</string>
    <string name="videos_deleting_text">Excluindo arquivos… Aguarde!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Tem certeza que deseja excluir este arquivo de vídeo\?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Tem certeza de que deseja excluir estes arquivos de vídeo\?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Tem certeza que deseja excluir esta pasta de vídeo\?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Tem certeza de que deseja excluir os dados da pasta de vídeo\?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Excluir arquivos de vídeo</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Excluir pastas de vídeo</string>
    <string name="videos_empty_text">Vídeos faltando</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Bloquear a exclusão automática (sobrescrever) deste vídeo\?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Modo de exclusão</string>
    <string name="videos_file_item_share">Compartilhar isso</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Ver</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Ordernar ascendente</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Classificar em ordem decrescente</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">O arquivo de vídeo foi movido para uma pasta protegida</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Sair do modo de exclusão</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Sobrescrever protegido</string>
    <string name="videos_menu_delete">Excluir</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Refrescar</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Escolha tudo</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Ordenação</string>
    <string name="videos_menu_storage">Memória</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Abra as configurações do aplicativo e permita o acesso ao armazenamento na memória do telefone</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Sem permissão de armazenamento</string>
    <string name="videos_select_files_for_deleting">Selecione os arquivos de vídeo para excluir</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Selecione o armazenamento de vídeo</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Vídeos cronometrados</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Gravações de vídeo</string>

	
    <string name="prefs_app_launch_list_loading_msg_text">Por favor, aguarde. Lista de aplicativos ainda carregando…</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Avisos</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Sinal no início da gravação do próximo arquivo de vídeo</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Bip ao gravar</string>
    <string name="prefs_translate_text">Tradução do aplicativo</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Ajude a melhorar ou corrigir a tradução de texto em seu idioma</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Inicie o aplicativo quando a gravação de vídeo começar</string>

    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Ocorreu um erro ao acessar a câmera. Otimização da bateria ativada</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Desative a otimização da bateria para este aplicativo nas configurações do seu dispositivo para evitar futuros erros da câmera</string>
</resources>