<resources>
    <string name="accept_text">Ka whakaae ahau</string>
    <string name="any_text">Tetahi</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Ororongo</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Tautuhinga Pūhiko</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Kaipāho pāpāho</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Ataata</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Te tuhi ataata papamuri</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Te taraiwa DVR</string>
    <string name="camera">Kāmera</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Te kāmera o muri</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">Kia kotahi te whakahaere i te taupānga kia uru atu koe ki te kamera kei muri</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">I runga i te Android 11+, i mua i te tiimata ki te tuhi i te papamuri, me rere te tono me te kitea i te iti rawa kia kotahi te wa e taea ai te whakamahi i te kaamera i muri. Na reira, i muri i te whakaara ano i te taputapu, kia kitea te tono, a muri iho kaua e kati i te ratonga rekoata, me noho tonu ki te pokapu whakamohiotanga.</string>
    <string name="camera_error_busy">Kua mutu te hopu ataata na te mea kei te whakamahia te kamera e tetahi atu tono</string>
    <string name="camera_error_text">I mutu te hopu ataata na te mea ka mutu te mahi a te kamera o te taputapu</string>
    <string name="camera_external">Kāmera USB waho</string>
    <string name="camera_focal_length">Roa arotahi</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">whakapae</string>
    <string name="camera_fov_text">Tiro koki (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">poutū</string>
    <string name="camera_front">Kamera o mua</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">I whakamahia te kamera e tetahi atu tono. Tena koa kaua e whakahaere etahi atu tono kei te whakamahi i te kamera i te wa e hopu ana i te ataata. Ka taea e Android anake te whakamahi i tetahi taupānga ki te whakamahi i te kamera i te wa kotahi</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">I rahua te whakatuwhera i te kamera kua tohua. Ko te mea kaore e taea te whakamahi i nga kamera huna katoa e tetahi tono. He maha nga kaihanga ka whakaae noa ki te whakamahi i a raatau tono taketake. Ka tuwhera te kamera taunoa.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Ko te kaamera mo te wa poto (kaore) e waatea ki te whakatuwhera i runga i to taputapu (he hapa te punaha kamera)</string>
    <string name="camera_support_error">Kua puta he hapa i te wa e whakamahi ana i te kamera.</string>
    <string name="close">Katia</string>
    <string name="days">nga ra</string>
    <string name="default_text">Taunoa</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Ko tenei taputapu karekau he kamera i roto, kaore hoki e tautoko i nga kamera o waho. Kati…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Kāre i kitea te kāmera</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Whakatuwherahia nga tautuhinga</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Pūrongo he bug</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Tīpakohia te kāmera</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Wewetehia te ataata onāianei kei tuhiruatia?</string>
    <string name="disabled_text">Kua haua</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Kare he panui)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Koha, Tango Panui</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">Nga mihi nui mo to tautoko!</string>
    <string name="donate_text">Koha</string>
    <string name="donation_any_amount_text">kahore he panui mo tetahi moni</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Hei tango i nga panui, me nui ake ranei te koha.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Mo nga takoha iti ake, ka tangohia nga panui i runga i te mata matua anake</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">Karekau he panui.</string>
    <string name="donation_level_text">To taumata takoha:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Ko nga korero hokohoko kaore ano kia tukuna. Kei te ipurangi koe me te haina ki to putea Google?</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Tangohia nga panui mo ake tonu atu me te koha kotahi te waa ahakoa te nui. Ka taea hoki e koe te koha ia marama ki te tango panui</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Ka whakakorehia te panui i te wa e kaha ana te ohaurunga mo ia moni mo ia marama.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Wetekina te ohauru</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Kaore te tono e whakarato i te waa whakamatautau mo nga ohaurunga, na te mea he kore utu nga mahi katoa o te tono, ka tangohia noa e te ohaurunga nga panui</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Ka whakakorehia te panui i te wa e kaha ana te ohaurunga.</string>
    <string name="donation_subs_text">Koha ia marama</string>
    <string name="format_altitude">Teitei</string>
    <string name="format_degrees">Taururuku</string>
    <string name="format_gb">Kikapaita</string>
    <string name="format_gps_speed">Tere GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">mai</string>
    <string name="hour">haora</string>
    <string name="hours">haora</string>
    <string name="month">marama</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Ko te tono kaore i te whakakorehia mai i te arotautanga pākahiko. Mena kaore te kamera e rere ana i te papamuri, i tetahi atu mea ranei, katahi ka taapirihia tenei tono ki nga tuunga o te aratau penapena hiko.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Mena kua whakauruhia e koe te tono ki runga i te Android 11, me whakakorehia nga konae tawhito</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">Kua whakamutua e koe te ratonga papamuri mo te tiimata aunoa i te rekoata ataata. Whakatuwheratia te tono kia whakarewa ano.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Te arotautanga o te pākahiko -&gt; Nga tono katoa -&gt; Rapua te taupānga -&gt; Kaua e arotau /penapena</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">He putanga beta tenei o te tono, no reira kare pea etahi mea e mahi, karekau ranei.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Tāutahia te putanga pūmau mai i te toa tākaro hei karo i ngā hapa.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">I mutu ohorere te mahi a te kamera, ka timata ano…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Kaore te kamera e rere</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Katia nga manakohanga tono i mua i te tiimata o te rekoata</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">I rahua ki te whakaka i te hopuoro, ka haere tonu te hopu me te kore tangi</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Kaore i taea te whakatuwhera i enei tautuhinga mai i tenei tono, me kimihia ma te whakamahi i te tono taunoa nga tautuhinga punaha taputapu</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">I rahua te whakatuwhera i te tono…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">I rahua te tiimata i te matapihi maanu</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">Kua kitea e te G-sensor he ohorere, ka aukatihia te ataata kia kore e tuhia</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Monokia te arotautanga o te pākahiko mo tenei taupānga i roto i o tautuhinga taputapu kia kore ai e hapa nga kamera a muri ake nei</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">I puta he hapa i te wa e uru ana ki te kamera. Kua whakahohea te arotautanga o te pākahiko</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">E timata ana… Tatari koa!</string>
    <string name="msg_no_browser">Tāutahia he taupānga tukutuku hei whakatuwhera i te hono</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Kaore he tohu GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Karekau he whatunga hei tiki i te wahitau, ka ngana ranei ki te whakaara ano i te taputapu</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">I rahua te muku i te konae ataata. Kua whakauruhia ano e koe te tono ka ngaro te whakaaetanga konae, me ngana ki te tango a ringa</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Whakawāteahia he waahi ki te haere tonu ki te tuhi ataata</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">He iti rawa te mahara</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">Ko te mata matua o te tono kaore i taea te whakarewa na te mea kaore te SYSTEM_ALERT_WINDOW (whakaatu ki runga ake o nga matapihi tono katoa) kaore i whakaaetia, i whakawetohia ranei te mata o te taputapu.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Ko te tono kua tauwhāitihia kaore i taea te whakarewa kia tuwhera aunoa na te mea kaore te whakaaetanga \"whakaatu ki runga ake o nga tono katoa\" i whakaaetia.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Kaore i taea te whakatuwhera i te tono na te mea kua weto te mata (maukati).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Kaore i taea te whakatuwhera i te tono kia timata te tuhi na te mea kua weto te mata (maukati). Whakahaerehia he ratonga tuhi papamuri (TīmataAunoa) hei whakatika i tenei.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Kaore i taea te whakatuwhera i te taupānga ki te timata ki te tuhi na te mea kaore te whakaaetanga \"whakaatu ki runga ake o nga taupānga katoa\" i whakaaetia. Pāwhiri ki te whakarato</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">I rahua te tango whakaahua</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">I tiakina te whakaahua</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Katia etahi atu tono ma te kamera ka whakaara ano i tenei tono</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Mukua nga ataata tawhito, whakahōputuhia to kaari SD, whakamatau ranei i tetahi atu. Ano, whakawhāitihia te mokowā tuhi ataata mōrahi (he iti ake te pai). Ko te maha o nga riipene whakaata kua tiakina ka raru pea. Tirohia hoki te FAQ mo nga kaari SD i roto i nga Tautuhinga /FAQ. Ka taea hoki te ngana ki te tuhi ki te mahara waea kaua ki te kaari o waho</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Kati te tuhi. He iti rawa te mahara ki te haere tonu</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Kati te tuhi… (i whakatuwherahia nga tautuhinga)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Tena koa tatari mo te tuarua i mua i te whakamutu i te rekoata i muri tonu i te tiimata</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Hei huri i te kaamera, me whakamutu te rekoata o naianei</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Ka aukatihia te ataata kia kore e tuhiruatia.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Rahi o nga ataata katoa mai i te rahinga morahi e whakaaetia ana</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">He iti rawa te mana pākahiko i runga i te taputapu. Whakaorangia te utu, ka tiimata ranei te tuhi mena kei runga ake i te 1%% te utu.</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">I raru te kaiwhakamahara ataata.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Ko te kete reo mo TTS (Android Text-to-Speech) kaore i whakauruhia. Whakakāhia te ipurangi kia timata te tango</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">I rahua te mahi tuhi i te tiimata. Pato ki te whakakore i te arotautanga pākahiko mo tenei taupānga</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">Jack ororongo (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">te utu</string>
    <string name="notification_stop_text">Kati</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Mo te tuhi aunoa /whakakore</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">Ka hiahiatia te ororongo ki te tuhi riu oro i te wa e hopu ana i te ataata</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">Ko te kamera e hiahiatia ana mo te tuhi ataata me te arokite kamera.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Me whakaae tenei tono ki te whakamahi i te kamera ki te tuhi ataata. Engari i whakakorea e koe. Kati… Ngana ki te tuku whakaaetanga ki te kamera i roto i nga tautuhinga punaha o tenei tono</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">Ko te waahi e hiahiatia ana hei tuhi i nga taunga, te wahitau me te tere i runga i te ataata kua tuhia, ka whakaatu ranei i enei raraunga ki te mata matua (i runga i o tautuhinga).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Ko nga whakamohiotanga e hiahiatia ana kia kaha ki te whakaatu i te ratonga rekoata papamuri me te mana rekoata ki te papa panui.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">Me penapena hei penapena ataata ki te kōpaki tiritahi me te aratau hopu rekoata</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">Me tuku whakaaetanga mo nga Pūrere Tata (Nihokikorangi) mo te tuhi takahanga aunoa. Ka taea tenei i roto i nga tautuhinga punaha o te tono.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Mana tuku</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Me ngana koa ki te kowhiri i tetahi ara rereke (puera rokiroki rohe)</string>
    <string name="photos_count_one">whakaahua</string>
    <string name="photos_count_other">whakaahua</string>
    <string name="photos_folder_name">Whakaahua</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Kua monokia na te mea karekau te taputapu e tautoko i te weowaewae</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Auaumoka (kounga)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Tuhia ororongo mai i te taputapu Nihokikorangi</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Whakamahia me nga taringa Nihokikorangi anake. Mena ka hono koe ki te waeine upoko (irirangi motoka) ma te Nihokikorangi, na etahi take ka puta te waea waea ki te nama paerewa kei runga i tenei taputapu.</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Kaua e whakamahi me te waeine upoko (irirangi motoka)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Kotēkē ororongo</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Ki te whakahohea, ka kore e taea e etahi atu tono te whakamahi i te hopuoro. Mena kua monokia, kare pea e taea e tenei tono te tuhi oro i te wa e rere ana nga tono maha ma te hopuoro (kaore e whakaaehia e te Android te whakamahi tukutahi o te hopuoro)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Whakaritea te ororongo ki tenei taupānga</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Te auau tauira</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Te hopu ororongo</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Kounga, weto /i runga i te rekoata oro</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Tautuhinga oro</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Ko te rekoata oro mai i CAMCORDER kare pea e mahi i runga i etahi taputapu, i tenei keehi me huri ki te MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Puna Ororongo</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Tirooro</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Tīmata aunoatia te tuhi ataata ina timata te taupānga</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Ina timata te tono</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (koki ororongo)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Nihokikorangi</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Tīpakohia he taputapu Nihokikorangi tetahi atu ranei</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Ka timata te tuhi i te wa e hono ana te taputapu Nihokikorangi. Kia timata ai te ratonga aroturuki Nihokikorangi i muri i te whakaara ano o te taputapu, me wetekina te taputapu (mata) mena he kupuhipa.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Whakarewa i te wa e hono ana i tetahi taputapu Nihokikorangi</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Ka timata te tuhi aunoa ina timata te punaha, me whakawete te taputapu (mata) mena he kupuhipa. Whai muri i te utaina, ka roa pea etahi meneti i mua i te korero a te punaha ki te tono kei te whakarewahia.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">I te wa e pupuhi ana te punaha</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">I te wa e utu ana</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Ka timata te tuhi i te wa e utu ana. Kia timata te ratonga aroturuki utu i muri i te whakaara ano o te taputapu, me wetekina te taputapu (mata) mena he kupuhipa.</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Tīmatahia ina hono ana te utu</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Kati ina wetewetehia te taputapu Nihokikorangi</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Kati i te wa ka tohatohahia te momotu</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Ka timata te tuhi i te wa e honoa ana ki te jack ororongo (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Ka oma ina honoa ki roto i te jack ororongo (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Kati ina momotuhia mai i te jack ororongo (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Ka taea e te arotautanga o te pākahiko te aukati i te mahi tika o te taupānga (hei tauira, te whakamahi i te kaamera, te whakahou ranei i te waahi i te wa e hopu ana i tetahi ataata ki muri). Paatohia a konei hei whakakore mo tenei tono inaianei</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Ko te arotautanga o te pākahiko ka aukati i te mahi tika (hei tauira, te whakamahi i te kamera me te hopuoro). Paatohia a konei kia whakakorehia mo tenei tono inaianei</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Te arotautanga o te pākahiko</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Waitohu i te timatanga o te tuhi o te konae ataata e whai ake nei</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Pao i te wa e hopu ana</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Kaore pea te kaihanga taputapu e tuku uru ki nga kamera katoa, na reira kare pea etahi e tuwhera</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Kaore pea te kaihanga taputapu e whakarato i tetahi kaamera arotahi whanui mo nga tono katoa</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Aunoa (ao /po), i te wa</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Ra</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Po</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Tautoko i te whanaketanga tono</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Pātai auau</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Whakakā aunoatia te rama rama i te wa e hopu ana</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Te rahi o nga patene i runga i te matapihi maanu</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(ra anake, u)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(te ao me te po)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Kaore pea te kaihanga taputapu e whakarato 60 FPS mo nga tono katoa</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(nga tono whatunga auau)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Teitei</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Iti</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Pūnoa</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">Tino teitei</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">Tino iti</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Waiho nga raraunga GPS me te hapa i runga ake nei</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Whakaaturia te whakatupato ina ka monokia te GPS me te Google geolocation</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Whakaaturia te whakatupato mena ka monokia te GPS</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Kaua e whakaatu i te paatene whakatupato me te whakatika</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Ko te whakatupato kua monokia te GPS, te paatene whakatika</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Mōhiohio /Anō…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">He tautuhinga kei runga i to taputapu hei tuku i nga taupānga ki te purei aunoa me te whakahaere i te papamuri. Paatohia a konei ka taapirihia te tono ki nga tuunga (whakaaehia te tiimata aunoa me etahi atu) kia taea ai te haere ki muri me te wa ka weto te mata, mena ka aukati</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Whakaaetia te mahi papamuri</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Whakatuwherahia te tono ina ka tiimata te rekoata</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Whakarewahia te taupānga ina timata te tuhi ataata</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Ma te Android 11 me te teitei ake, kare pea koe e kaha ki te kowhiri i tetahi o nga taupānga kua whakauruhia na te mea ka aukati te punaha i te tirohanga o te taupānga (kaupapa herenga)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Kaore i whiriwhiria</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Taupānga Whakarewa Patene</string>
    <string name="prefs_location_manager">Kaiwhakahaere Tauwāhi (kua mutu)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Whakahoutia te waahi ma te whakamahi GPS anake (kaua e whakamahi whatunga)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Mena he kino nga uara tere, katahi ka whakamatau i te tikanga tawhito. Mena he kore noa nga uara, he uaua ranei te whakahou, katahi ka whakamatau i te tikanga hou</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Taurite i waenga i te tika o te waahi (taunga), te tere me te paunga hiko o te pākahiko.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Ko te waahi tino tika (taunga) me te tere na te nui ake o te whakapau hiko o te pākahiko.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">He iti te tika o te waahi (taunga) me te tere na te iti o te whakapau hiko o te pākahiko.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">GPS Matua (Pikohiko, Tika ranei)</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Tikanga whiwhi waahi (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Reiti whakahou GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">mita o te tika</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Topa Optical (Topa) /Roa Arotahi</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Whenua</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Pukaemi whakamuri</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Whakaahua</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Aunoa</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Mukua aunoa nga riipene ataata tawhito i te wa e hopu ana mena karekau he waahi mo nga riipene ataata hou</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Roopu tuhi</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">rā me te wā</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Waiho te mata</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Kia mau tonu te mata i te wa e tuhi ana</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Whakakāhia hei whakamahi maero hei utu kiromita</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Whakaatu i roto i te maero, waewae</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Ko te ara rekoata kaore i whakaritea, paatohia a konei ki te tautuhi</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Tauwāhi whakaahua (kōpaki /ara)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Tauwāhi ataata (kōpaki /ara)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Wāhi ataata (tiaki kōpaki), te roanga o te riipene whakaata, te hopu rekoata, G-sensor, GPS</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Te waahi o nga rekoata ataata (kopaki hei penapena), te roanga o te riipene whakaata, te rekoata riipene, te rahi o te ataata</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Ētahi atu tautuhinga</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Wāhitau wāhi o nāianei</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Te teitei i runga ake i te taumata o te moana</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Taururuku</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Te tere o naianei</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Ko nga mea hei whakaatu ki te mata</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Te roanga o te ataata - pehea te maha o te penapena</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Whakarewahia te tono</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Patene /huānga kei runga i te matapihi maanu</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Katia he matapihi</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Toia te matapihi</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Whakaatuhia te tere</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Tuwhera te mata ataata</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Topa me nga maihao e rua</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Whakahohe topa mata</string>
    <string name="prefs_policy_text">Kaupapahere Tūmataiti</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Whakatauria te taupānga i te Toa Play</string>
    <string name="prefs_rate_text">Te whakatau tata</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Te kitenga nekehanga ma te kamera</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Aukati i te ataata mai i te muku-aunoa (tuhia) ina kitea te pa</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-pūoko (pūoko ru)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">Te tairongo G-sensor</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Wiri ina kitea te ru</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Tīmatahia te tuhi ina kitea te nekehanga</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Tīmatahia te tuhi ina rite /teitei ake te tere (i runga i te GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_without_service_sum_text">* Ka taea e koe te whakaweto i tenei whiringa kia mahia e te taupānga te rekoata aunoa i te wa e rere ana te ratonga papamuri o te taupānga (TīmataAunoa).\n- Ko te rekoata aunoa mo nga huihuinga penei i te utu, Nihokikorangi, AUX ranei ka taea te mahi kaore he raru ki te Android 7.1.\n- Mai i te Android 8, ko te rekoata aunoa kaore he ratonga tono papamuri (AutoStart) ka taea anake te mahi mo nga huihuinga Nihokikorangi, a i etahi atu keehi (i te wa e utu ana, AUX ranei) me tiimata tuatahi koe i te ratonga tono papamuri (AutoStart) - ma te whakarewa i te tono ano kotahi.\n- Ka tiimata me te Android 11 kaore he ratonga tono papamuri (AutoStart), ka taea te uru ki te kaamera me te kore te taunekeneke a te kaiwhakamahi mena ka wetekina te waea (mata ki runga) me te whakaaetanga \"i runga ake o nga taupānga katoa\" ka whakaaetia.\n- No reira, mo te Android 11 me te teitei ake, me whakarewahia e koe te tono kia kotahi te wa ka tiimata te ratonga papamuri o te tono (AutoStart) mo te tuhi aunoa i nga huihuinga me te wa ka weto te mata waea.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_without_service_text">Te tuhi aunoa ahakoa kaore te ratonga papamuri e haere ana (Tīmata Aunoa)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Kati te tuhi i muri</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Kati te tuhi i te wa kaore he nekehanga</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Kati te tuhi ina he iti te tere (i runga i te GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Te tuhi i te wa e utu ana te taputapu</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Te kaha mahara morahi o nga riipene ataata katoa</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Ka tiimata ana koe i te tono, whakahurihia /whakawetohia te utu, whakaohohia te punaha</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Tīmata Aunoa te tuhi</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Te panui tere /roa te mata, ka mutu te mata, te wahitau me te whakaaturanga tere, te matapihi pahū-ake, nga paatene me etahi atu</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Pokatata ki te timata ki te tuhi, tere me te roa te pehi i runga i te mata, te matapihi pakū-ake, te wiri i te wa e tuhi ana, te whakamohiotanga oro, te wiri, nga paatene i runga i te mata, te whakaweto i te mata me te maha atu.</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Atanga (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Ka huri aunoa i nga ahuatanga o te kamera i te ao /po i nga waa motuhake</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Tautuhinga Ra /Po Aunoa</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Te tere moka - he pai ake te kounga, engari he rahi ake te rahi o te konae ataata</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">He nui ake te FPS - he ataata maeneene, engari he tere ake te rere o te pākahiko. He pai ake te whakarite i te uara tuatahi ki te iti rawa (kei runga ake pea te tuarua) mo te pai ake o te tuhi i roto i te pouri</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Tukuna tenei taupānga ki o hoa</string>
    <string name="prefs_share_text">A faaite i tenei</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Ko te pokatata (whakarewa) kua taapirihia</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Hei timata/mutu te tuhi me te kore e whakarewahia te mata matua</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Tāpiri pokatata (whakarewa)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Whakaweto/whakaweto te rekoata ororongo</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Patene i runga i te mata</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Huringa kamera</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Ra /Po /Aratau Aunoa</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Kohiko on/off</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Te aukati i nga ataata kia kore e tuhiruatia</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Ka whakaatu i te matapihi me nga paatene mana ki runga ake o nga tono katoa</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Whakaatuhia te matapihi maanu</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Whakaatuhia te matapihi rewa ina timata te rekoata</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Whakaatu pae tūnga pūnaha</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Hei hanga whakaahua</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Kaore i te tautokohia e te kamera o naianei. He maha nga wa e aukati ana nga Kaihanga i tana whakamahinga - kei te waatea noa i roto i te tono Camera paerewa</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Whakaatuhia he karere ka timata, ka mutu ranei te rekoata i te wa e hopu ana i te papamuri</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Oro i te tiimatanga, ka mutu, ka hapa ranei te tuhi</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Te mana hopu oro</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Te wāhi noho</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Tīpakohia te tae taitararoto</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Taururuku</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Hei tauira, he pereti raihana</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Kuputuhi taapiri</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Hōputu rā</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Rā Wā)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Pūnaha</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX reiti whakahou iti</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Ko nga whakahōu ruruku katoa</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX - he kaupapa XML i hangaia hei whakatakotoranga raraunga GPS noa mo nga tono rorohiko. Ka taea te whakamahi hei whakaahua i nga tohu ara, ara, me nga huarahi</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Waihangahia te konae GPX mo ia ataata</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">kupu hauraro Ingarihi</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Whakakikoruatia nga kupu hauraro ki raro o te ataata</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Nga kupu hauraro kei raro</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Whakakikoruatia nga tapanga ataata: Te ra (wa), te waahi waahi, nga taunga me te tere</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Whakakikoruatia nga tapanga i runga i nga riipene ataata: te ra (waahi tohu wa), tuhinga ritenga</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Tautuhinga taitararoto</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Whakanuia te rahi o te kupu</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Te tere</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(puapua)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Hōputu wā</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Puataata o te kuputuhi</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Ko te nui ake o nga whakahoutanga, ka tere ake te pau o te pākahiko</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Reeti whakahōu wāhitau</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Ripoata i te bug, tukinga, tuku tuku ranei</string>
    <string name="prefs_support_text">Tautoko (urupare)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Tukua tenei taupānga kia puta ki runga ake o era atu taupānga katoa. He mea tika tenei ki te tiimata /whakamutu i te rekoata ataata, ki te whakaatu ranei i te matapihi maanu</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Tukua tenei taupānga kia puta ki runga ake o era atu taupānga katoa. He mea tika tenei hei whakaatu i te matapihi maanu</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Te whakatau i runga ake o nga matapihi katoa</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Kaupapa pouri</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Hihiko</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Kaupapa marama</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Ka rite ki te punaha (aunoa)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Hoki atu ki te mata o te kainga (nga rekoata) ki te tono i tenei tautuhinga ka timata te ratonga aroturuki</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Tautuhinga</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Awhina ki te whakapai ake, ki te whakatika ranei i te whakamaoritanga o nga tuhinga i to reo</string>
    <string name="prefs_translate_text">Whakamaori Tono</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Hurihia te ata me te ingoa o te tono i roto i te punaha</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">I muri i te huringa, ka kati te tono, ka tangohia te tohu tawhito i runga i te mata matua o te waea (kei te raarangi ranei o nga tono katoa), ka puta mai he mea hou.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Tautuhia te ata me te ingoa o te kaiwhakarewa</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Hurihia te tohu panui me te ingoa</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Whakaatuhia te arokite kamera ki te mata o te taupānga matua</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Arokite kamera</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Karekau he mahi</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Tīmata /whakamutu te tuhi</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Pato tere i runga i te mata</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Paa roa i te mata</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">hēkona</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">tuarua</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">hēkona</string>
    <string name="prefs_version_text">Putanga tono</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Te wiri i te wa ka timata, ka mutu ranei te rekoata</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Auaumoka (kounga)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Aratau Whakaaturanga Mana Kamera (Po)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Aratau Whakaaturanga Mana Kamera (Ra)</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">Ko nga kotēkē H.265 HEVC me te AV1 he pai ake te kounga ki nga reiti moka iti ake i te H.264 AVC, na reira ka taea e koe te penapena waahi ma te whakaiti i te tere moka. Engari karekau pea nga riipene e purei i etahi kaitoro ataata</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Kotēkē ataata</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Takutai (maramarama)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Whānui /Matamua</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Te Awhe Hihiko Teitei)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Po (mo nga ahuatanga marama iti)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Hukarere</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Toto o te ra</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Te whitinga o te ra (Ka whiti te ra)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Wā tō te rā (pō)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Ra, po, aratau aunoa ranei</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Monokia ki te hiahia koe ki te whakahaere a-ringa i te roanga o te anga pukoro, te wa puaretanga, te tairongo, me te tuwhera</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Aratau whakaatu aunoa</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Kapeneheihana (po)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Kapeneheihana (ra)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Te whakaata whakapae o te ataata. Ka huri noa te ahua mo te tuhi ataata, kaore te arokite e huri</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Pore ​​whakapae whakapae</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Whakaahua tonu</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Ataata haere tonu (e taunakitia ana i te ra)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Mutu (e taunakitia ana i te po)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Arotahi kamera (po)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Arotahi kamera (ra)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Tāpare Ia Hekona (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Te whakatakotoranga ataata me te waea</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Taumira ataata</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Resolution, reiti moka, takotoranga, arotahi, kamera, aratau po</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Tautuhinga ataata</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Rahi nui ake - tere ake te rere o te pākahiko</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">He mutunga kore</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Whakapumautanga ataata</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Kaituhi reo i te Papamuri</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">He mea tika tenei ki te tiki i te tere-a-GPS tino tika, me te wahitau me nga taunga. Pāwhiri ki te tuku</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Whakaaetanga mo te waahi tika</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Me kaha ki te whakaatu i te ratonga rekoata papamuri me nga mana i runga i te panui panui. Pāwhiri ki te tuku</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Whakaaetanga Whakamōhiotanga</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Ko te tuhi aunoa i runga i nga hononga Nihokikorangi me whakaae. Paatohia a konei ki te tuku</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">Karekau te whakaaetanga Nihokikorangi i tukuna</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Whakatupato</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Hei uru atu ki te kamera koki-nui-whanui (arotahi), ka taea e koe te tautuhi i te tauwehe topa</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Topa matihiko (topa)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">I tenei wa, kaore e taea te hopu ororongo na te mea ka haukotia te hopuoro e tetahi atu tono</string>
    <string name="rec_available_space_text">Kei te waatea</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Aunoa</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Hei whakatika</string>
    <string name="rec_fix_text">Hei whakatika</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">amiorangi</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">amiorangi</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">amiorangi</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Tauwāhi</string>
    <string name="rec_network_text">Kupenga</string>
    <string name="rec_off_text">Wehe</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_service_msg">Tūmataitinga: Ko nga ataata katoa ka tuhia e koe ka tiakina ki to taputapu rohe anake. Karekau te tono i te taapiri i o ataata (kaore he hononga ki nga kaitoro)\n\nKa haere tonu te taupānga i te papamuri (te ratonga papamua ka puta ki te pae whakamohiotanga) i te wa e kaha ana te rekoata, ka hoki koe ki te mata o te kaainga, huri ki tetahi atu taupānga, maukati ranei to waea kia mau tonu te rekoata, a ka huri koe. nga ahuatanga mo te tuhi aunoa (mehemea ka kati koe i te ratonga papamuri, kaore enei mahi e mahi). Ka whakamahia e te taupānga Firebase Analytics mo nga tātaritanga ingoamuna (tirohia te hono i raro)</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Prefix mo nga ingoa kōnae ataata</string>
    <string name="recording_start_text">Tīmatahia te tuhi</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Hapa timata te tuhi</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">He rekoata ataata hou me te hopu oro kua timata</string>
    <string name="recording_started_with_text">i timata te tuhi</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">I timata te rekoata ataata hou kaore he rekoata oro</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">He iti rawa te rokiroki. Te waahi kore utu</string>
    <string name="recording_stop_text">Kati te tuhi</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Kaore i taea te whakaoti tika te rekoata</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">ka mutu te tuhi</string>
    <string name="recording_text">Te hopu…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Kua timata te tuhi</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Ka mutu te tuhi</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Rā</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Roanga</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Ingoa</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Rahi kōnae</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Tiaki ki \"Google Drive\"</string>
    <string name="reset">tukunga</string>
    <string name="storage_external_single">kāri MicroSD</string>
    <string name="storage_phone">Te mahara waea</string>
    <string name="timer_auto_start">Matawā</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Whakatakotoria he matawā ki te tīmata te hopu</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Ia ra</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Kotahi</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Whakakorehia te rekoata ataata aunoa i runga i te taima o naianei?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">I whakaritea te wa i mua</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Te roanga o te tuhi ataata</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Ratonga taima mo te tiimata aunoa i te rekoata ataata</string>
    <string name="to">mua</string>
    <string name="unknown">Kaore i te mohiotia</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Tonoa ko wai te kaitakaro hei takaro</string>
    <string name="videos_count_one">ataata</string>
    <string name="videos_count_other">ataata</string>
    <string name="videos_deleting_text">Kei te muku i nga konae… Tatari koa!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Kei te tino hiahia koe ki te muku i tenei konae ataata?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Kei te tino hiahia koe ki te muku i enei konae ataata?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Kei te tino hiahia koe ki te muku i tenei kōpaki ataata?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Kei te tino hiahia koe ki te muku i te raraunga kōpaki ataata?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Mukua nga konae ataata</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Mukua nga kōpaki ataata</string>
    <string name="videos_empty_text">Kei te ngaro nga ataata</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Aukati i tenei ataata mai i te whakakore aunoa (tuhirua)?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Mukua te aratau</string>
    <string name="videos_file_item_share">A faaite i tenei</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Matakitaki</string>
    <string name="videos_file_open_with">Tuwhera me</string>
    <string name="videos_file_select">Tīpakohia mō</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Kōmaka Whakapiki</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Kōmaka heke</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Kua nukuhia te konae ataata ki tetahi kōpaki kua parea</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Puta i te aratau muku</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Kua parea te tuhirua</string>
    <string name="videos_menu_delete">Mukua</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Tāmata</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Whiriwhiria te katoa</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Kōmaka</string>
    <string name="videos_menu_storage">Maharahara</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Whakatuwheratia nga tautuhinga tono ka tuku uru ki te rokiroki i roto i te mahara waea</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Kaore he whakaaetanga rokiroki</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Tīpakohia he kōpaki mō ngā rekoata</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Tīpakohia te rokiroki ataata</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Nga riipene whakaata</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Nga rekoata ataata</string>
    <string name="zoom_text">topa</string>
</resources>
