<resources>
    <string name="accept_text">मुझे स्वीकार है</string>
    <string name="any_text">कोई</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">ऑडियो</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">बैटरी सेटिंग्स</string>
    <string name="app_alternative_name_media">मिडिया</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">मीडिया प्लेयर</string>
    <string name="app_alternative_name_video">वीडियो</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">पृष्ठभूमि वीडियो रिकॉर्डिंग</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid डैशकैम - ड्राइविंग DVR</string>
    <string name="camera">कैमरा</string>
    <string name="camera_aperture">डायाफ्राम</string>
    <string name="camera_back">पीछे का कैमरा</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">पृष्ठभूमि में कैमरे तक पहुंचने में सक्षम होने के लिए आपको एक बार ऐप चलाने की आवश्यकता है</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">एंड्रॉइड 11+ पर, बैकग्राउंड में रिकॉर्डिंग शुरू करने से पहले, एप्लिकेशन चलना चाहिए और बैकग्राउंड में कैमरे का उपयोग करने में सक्षम होने के लिए कम से कम एक बार दिखाई देना चाहिए। इसलिए, डिवाइस को पुनरारंभ करने के बाद, एप्लिकेशन को दृश्यमान बनाएं और उसके बाद रिकॉर्डिंग सेवा को बंद न करें, इसे अधिसूचना केंद्र में रहना चाहिए।</string>
    <string name="camera_error_busy">वीडियो रिकॉर्डिंग बंद हो गई है क्योंकि कैमरे का उपयोग किसी अन्य एप्लिकेशन द्वारा किया जा रहा है</string>
    <string name="camera_error_text">वीडियो रिकॉर्डिंग बंद हो गई क्योंकि डिवाइस के कैमरे ने काम करना बंद कर दिया</string>
    <string name="camera_external">बाहरी यूएसबी कैमरा</string>
    <string name="camera_focal_length">फोकल लम्बाई</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">क्षैतिज</string>
    <string name="camera_fov_text">देखने के कोण (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">खड़ा</string>
    <string name="camera_front">सामने का कैमरा</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">कैमरे का इस्तेमाल किसी अन्य एप्लिकेशन द्वारा किया जा रहा था। कृपया अन्य एप्लिकेशन न चलाएं जो वीडियो रिकॉर्ड करते समय कैमरे का उपयोग कर रहे हों। Android एक समय में केवल एक ऐप को कैमरे का उपयोग करने की अनुमति देता है</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">चयनित कैमरा खोलने में विफल. ऐसा होता है कि सभी छिपे हुए कैमरों का उपयोग किसी भी एप्लिकेशन द्वारा नहीं किया जा सकता है। कई निर्माता केवल अपने मूल अनुप्रयोगों में ही इनके उपयोग की अनुमति देते हैं। डिफ़ॉल्ट कैमरा खुल जाएगा.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">कैमरा अस्थायी रूप से (था) आपके डिवाइस पर खोलने के लिए अनुपलब्ध है (कैमरा सिस्टम त्रुटि)</string>
    <string name="camera_support_error">कैमरे का उपयोग करते समय एक त्रुटि हुई है।</string>
    <string name="close">बंद करे</string>
    <string name="days">दिन</string>
    <string name="default_text">चूक</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">इस डिवाइस में बिल्ट-इन कैमरा नहीं है और यह बाहरी कैमरों को सपोर्ट नहीं करता है। समापन…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">कैमरा नहीं मिला</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">खुली सेटिंग</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">गलती सूचित करें</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">कैमरा चुनें</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">वर्तमान वीडियो को अधिलेखित होने से अनलॉक करें?</string>
    <string name="disabled_text">विकलांग</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(विज्ञापन के बिना)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">दान करें, विज्ञापन हटाएं</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">आपकी सहायता के लिए धन्यवाद!</string>
    <string name="donate_text">दान</string>
    <string name="donation_any_amount_text">किसी भी राशि का कोई विज्ञापन नहीं</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">विज्ञापनों को हटाने के लिए दान या अधिक होना चाहिए।</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">छोटे दान के लिए, विज्ञापन केवल मुख्य स्क्रीन से हटा दिया जाता है</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">आपके पास कोई विज्ञापन नहीं है।</string>
    <string name="donation_level_text">आपका दान स्तर:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">खरीदारी की जानकारी अभी तक अपलोड नहीं की गई है। क्या आप ऑनलाइन हैं और अपने Google खाते में साइन इन हैं?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">यदि आपने पहले ही दान कर दिया है, तो अपनी खरीदारी बहाल करने के लिए, कृपया सही Google खाता चुनने के बाद Google Play पर एप्लिकेशन को पुनः इंस्टॉल करें</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">किसी भी राशि के एकमुश्त दान से विज्ञापनों को हमेशा के लिए हटा दें।</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">आप विज्ञापन हटाने के लिए मासिक दान भी कर सकते हैं।</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">प्रति माह किसी भी राशि की सदस्यता सक्रिय होने पर विज्ञापन पूरी तरह हटा दिया जाता है।</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">सदस्यता रद्द</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">एप्लिकेशन सदस्यता के लिए परीक्षण अवधि प्रदान नहीं करता है, क्योंकि एप्लिकेशन के सभी कार्य पहले से ही निःशुल्क हैं, सदस्यता केवल विज्ञापन हटाती है</string>
    <string name="donation_subs_one_text">सदस्यता सक्रिय होने पर विज्ञापन पूरी तरह हटा दिया जाता है।</string>
    <string name="donation_subs_text">मासिक दान करें</string>
    <string name="donation_subscribtions_can_be_cancelled_any_time_text">सदस्यता किसी भी समय रद्द की जा सकती है (\"सदस्यता रद्द करें\" बटन उपलब्ध होगा, आप इसे Google Play एप्लिकेशन में भी रद्द कर सकते हैं)</string>
    <string name="format_altitude">कद</string>
    <string name="format_degrees">COORDINATES</string>
    <string name="format_gb">गीगाबाइट</string>
    <string name="format_gps_speed">जीपीएस स्पीड</string>
    <string name="format_hz">हर्ट्ज</string>
    <string name="format_kbits">केबीपीएस</string>
    <string name="format_mbits">एमबीपीएस</string>
    <string name="format_meters">एम</string>
    <string name="format_minutes">मि.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">किमी /घंटा</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">मील प्रति घंटा</string>
    <string name="from">से</string>
    <string name="hour">घंटा</string>
    <string name="hours">घंटे</string>
    <string name="month">महीना</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">एप्लिकेशन को बैटरी अनुकूलन से बाहर नहीं रखा गया है। यदि कैमरा बैकग्राउंड में नहीं चल रहा है या कुछ और है, तो इस एप्लिकेशन को पावर सेविंग मोड के अपवादों में जोड़ें।</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">यदि आपने Android 11 पर एप्लिकेशन को फिर से इंस्टॉल किया है, तो पुरानी फ़ाइलों को मैन्युअल रूप से हटा दिया जाना चाहिए</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">आपने स्वचालित रूप से वीडियो रिकॉर्डिंग प्रारंभ करने के लिए पृष्ठभूमि सेवा बंद कर दी है. एप्लिकेशन को दोबारा लॉन्च करने के लिए उसे खोलें.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">बैटरी अनुकूलन -&gt; सभी ऐप्स -&gt; ऐप ढूंढें -&gt; ऑप्टिमाइज़/सेव न करें</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">यह एप्लिकेशन का बीटा संस्करण है, इसलिए कुछ चीजें काम नहीं कर सकती हैं या अस्थिर हो सकती हैं।</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">त्रुटियों से बचने के लिए प्ले स्टोर से स्थिर संस्करण स्थापित करें।</string>
    <string name="msg_camera_died_text">कैमरा ने अप्रत्याशित रूप से काम करना बंद कर दिया, फिर से शुरू हो रहा है…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">कैमरा नहीं चल रहा</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">रिकॉर्डिंग शुरू करने से पहले एप्लिकेशन प्राथमिकताएं बंद करें</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">माइक्रोफ़ोन चालू करने में विफल, रिकॉर्डिंग ध्वनि के बिना जारी रहेगी</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">इस एप्लिकेशन से इन सेटिंग्स को नहीं खोल सका, कृपया डिफ़ॉल्ट डिवाइस सिस्टम सेटिंग्स डिफ़ॉल्ट एप्लिकेशन का उपयोग करके उन्हें खोजने का प्रयास करें</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">एप्लिकेशन को खोलने में विफल…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">फ़्लोटिंग विंडो प्रारंभ करने में विफल</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">जी-सेंसर ने एक झटके का पता लगाया है, वीडियो को ओवरराइट होने से रोक दिया जाएगा</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">भविष्य में कैमरा त्रुटियों से बचने के लिए अपनी डिवाइस सेटिंग में इस ऐप के लिए बैटरी अनुकूलन अक्षम करें</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">कैमरा एक्सेस करते समय एक त्रुटि हुई। बैटरी अनुकूलन सक्षम</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">प्रारंभ हो रहा है… कृपया प्रतीक्षा करें!</string>
    <string name="msg_no_browser">लिंक खोलने के लिए कृपया एक वेब ऐप इंस्टॉल करें</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">कोई जीपीएस सिग्नल नहीं</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">पता प्राप्त करने के लिए कोई नेटवर्क नहीं है, या डिवाइस को पुनरारंभ करने का प्रयास करें</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">वीडियो फ़ाइल हटाने में विफल. हो सकता है कि आपने एप्लिकेशन को फिर से इंस्टॉल किया हो और फ़ाइल अनुमति खो गई हो, कृपया इसे मैन्युअल रूप से अनइंस्टॉल करने का प्रयास करें</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">वीडियो रिकॉर्ड करना जारी रखने के लिए कुछ जगह खाली करें</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">पर्याप्त स्मृति नहीं</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">एप्लिकेशन की मुख्य स्क्रीन लॉन्च नहीं की जा सकी क्योंकि SYSTEM_ALERT_WINDOW (अन्य सभी एप्लिकेशन विंडो के शीर्ष पर प्रदर्शित) की अनुमति नहीं दी गई थी या डिवाइस की स्क्रीन बंद कर दी गई थी</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">निर्दिष्ट एप्लिकेशन को स्वचालित रूप से खोलने के लिए लॉन्च नहीं किया जा सका क्योंकि \"सभी एप्लिकेशन के शीर्ष पर दिखाएं\" की अनुमति नहीं दी गई थी।</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">स्क्रीन बंद (लॉक) होने के कारण एप्लिकेशन खोला नहीं जा सका।</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">रिकॉर्डिंग प्रारंभ करने के लिए एप्लिकेशन को खोला नहीं जा सका क्योंकि स्क्रीन बंद (लॉक) थी। इसे ठीक करने के लिए बैकग्राउंड रिकॉर्डिंग सेवा (ऑटोस्टार्ट) चलाएँ।</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">रिकॉर्डिंग शुरू करने के लिए ऐप को नहीं खोला जा सका क्योंकि \"सभी ऐप्स के शीर्ष पर दिखाएं\" की अनुमति नहीं दी गई थी। उपलब्ध कराने के लिए क्लिक करें</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">फ़ोटो लेने में विफल</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">फोटो सहेजा गया</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">कैमरे का उपयोग करके अन्य एप्लिकेशन बंद करें और इस एप्लिकेशन को पुनरारंभ करें</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">पुराने वीडियो हटाएं, अपना एसडी कार्ड प्रारूपित करें, या दूसरा प्रयास करें। साथ ही, अधिकतम वीडियो रिकॉर्डिंग स्थान को सीमित करें (कम बेहतर है)। बड़ी संख्या में सहेजे गए वीडियो ऐसी समस्याएं पैदा कर सकते हैं। सेटिंग्स /अक्सर पूछे जाने वाले प्रश्नों में एसडी कार्ड के बारे में अक्सर पूछे जाने वाले प्रश्न भी देखें। आप बाहरी कार्ड के बजाय फ़ोन मेमोरी में लिखने का भी प्रयास कर सकते हैं</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">रिकॉर्डिंग बंद करें। जारी रखने के लिए पर्याप्त स्मृति नहीं है</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">रिकॉर्डिंग बंद करो… (सेटिंग्स खोली गईं)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">कृपया शुरू करने के तुरंत बाद रिकॉर्डिंग बंद करने से पहले एक सेकंड प्रतीक्षा करें</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">कैमरा बदलने के लिए, आपको वर्तमान रिकॉर्डिंग बंद करनी होगी</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">वीडियो को ओवरराइट होने से ब्लॉक कर दिया जाएगा।</string>
    <string name="msg_video_folder_size">अनुमत अधिकतम आकार से सभी वीडियो का आकार</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">डिवाइस पर पर्याप्त बैटरी पावर नहीं है। अगर चार्ज 1%% से ऊपर है तो चार्ज करें या रिकॉर्डिंग शुरू करें</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">वीडियो रिकॉर्डर में कुछ गड़बड़ी हुई.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">टीटीएस (एंड्रॉइड टेक्स्ट-टू-स्पीच) के लिए भाषा पैक स्थापित नहीं है। डाउनलोड करना शुरू करने के लिए इंटरनेट चालू करें</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">रिकॉर्डिंग सेवा प्रारंभ करने में विफल। इस ऐप के लिए बैटरी ऑप्टिमाइजेशन को अक्षम करने के लिए टैप करें</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">ऑडियो जैक (औक्स)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">ब्लूटूथ</string>
    <string name="notification_service_power_checker">चार्ज</string>
    <string name="notification_stop_text">विराम</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">ऑटो ऑन /ऑफ रिकॉर्डिंग के लिए</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">वीडियो रिकॉर्ड करते समय ऑडियो ट्रैक रिकॉर्ड करने के लिए ऑडियो की आवश्यकता होती है</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">वीडियो रिकॉर्डिंग और कैमरा पूर्वावलोकन के लिए कैमरा आवश्यक है।</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">इस एप्लिकेशन को वीडियो रिकॉर्ड करने के लिए कैमरे का उपयोग करने की अनुमति की आवश्यकता है। लेकिन आपने इसे ठुकरा दिया। बंद हो रहा है… इस एप्लिकेशन की सिस्टम सेटिंग्स में कैमरे को अनुमति देने का प्रयास करें</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">रिकॉर्ड किए गए वीडियो पर निर्देशांक, पता और गति खींचने या इस डेटा को मुख्य स्क्रीन पर प्रदर्शित करने के लिए स्थान की आवश्यकता होती है (आपकी सेटिंग्स के आधार पर)।</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">अधिसूचनाओं को अधिसूचना पैनल में पृष्ठभूमि रिकॉर्डिंग सेवा और रिकॉर्डिंग स्थिति प्रदर्शित करने में सक्षम होना आवश्यक है।</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">वीडियो को साझा फ़ोल्डर में सहेजने के लिए और लूप रिकॉर्डिंग मोड के लिए संग्रहण की आवश्यकता है</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">स्वचालित ईवेंट रिकॉर्डिंग के लिए आपको आस-पास के डिवाइस (ब्लूटूथ) की अनुमति देनी होगी। यह एप्लिकेशन की सिस्टम सेटिंग्स में किया जा सकता है।</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">अनुदान अधिकार</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">कृपया कोई भिन्न पथ चुनने का प्रयास करें (डिवाइस स्थानीय संग्रहण)</string>
    <string name="photos_count_one">तस्वीर</string>
    <string name="photos_count_other">तस्वीरें</string>
    <string name="photos_folder_name">तस्वीरें</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">अक्षम किया गया क्योंकि डिवाइस जियोकोडिंग का समर्थन नहीं करता</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">बिटरेट (गुणवत्ता)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">ब्लूटूथ डिवाइस से ऑडियो रिकॉर्ड करें</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">केवल ब्लूटूथ हेडफ़ोन के साथ उपयोग करें। यदि आप ब्लूटूथ के माध्यम से हेड यूनिट (कार रेडियो) से कनेक्ट होते हैं, तो किसी कारण से इस डिवाइस पर मानक नंबर पर फोन कॉल स्वचालित रूप से ट्रिगर हो सकती है</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">हेड यूनिट (कार रेडियो) के साथ प्रयोग न करें!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">ऑडियो कोडेक</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">ऑडियो रिकॉर्डिंग की अनुमति नहीं दी गई है</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">यदि सक्षम है, तो अन्य एप्लिकेशन माइक्रोफ़ोन का उपयोग नहीं कर पाएंगे। यदि अक्षम है, तो यह एप्लिकेशन तब ऑडियो रिकॉर्ड करने में सक्षम नहीं हो सकता है जब माइक्रोफ़ोन का उपयोग करके कई एप्लिकेशन चल रहे हों (एंड्रॉइड हमेशा माइक्रोफ़ोन के एक साथ उपयोग की अनुमति नहीं देता है)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">इस ऐप में ऑडियो को प्राथमिकता दें</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">नमूनाचयन आवृत्ति</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">ऑडियो रिकॉर्डिंग</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">गुणवत्ता, बंद /ध्वनि रिकॉर्डिंग पर</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">ध्वनि सेटिंग</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">कैमकॉर्डर से ऑडियो रिकॉर्डिंग कुछ डिवाइस पर काम नहीं कर सकती है, इस स्थिति में एमआईसी में बदलने का प्रयास करें</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">ऑडियो स्रोत</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">स्टीरियो</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">यह सुनिश्चित करता है कि सीपीयू (प्रोसेसर) चल रहा है (ब्लूटूथ, चार्जिंग या औक्स इवेंट प्राप्त करने के लिए)।\nरिकॉर्डिंग सक्रिय न होने पर आप बैटरी पावर बचाने के लिए इस विकल्प को अक्षम कर सकते हैं। व्यवहार में, प्रोसेसर को सो नहीं जाना चाहिए, लेकिन यदि आपके डिवाइस पर ऐसा होता है, तो इस विकल्प को सक्षम छोड़ दें।</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">पृष्ठभूमि सेवा \"वॉचर\" के लिए सीपीयू (\"वेक लॉक\") चालू रखें (अधिक बैटरी पावर का उपयोग करता है)।</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">ऐप शुरू होने पर वीडियो रिकॉर्डिंग अपने आप शुरू हो जाती है</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">आवेदन शुरू करते समय</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">औक्स (ऑडियो जैक)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">ब्लूटूथ</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">ब्लूटूथ डिवाइस या कोई भी चुनें</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">ब्लूटूथ डिवाइस कनेक्ट होने पर स्वचालित रूप से रिकॉर्डिंग शुरू हो जाती है। डिवाइस के पुनरारंभ होने के बाद ब्लूटूथ ट्रैकिंग सेवा शुरू करने के लिए, यह आवश्यक है कि पासवर्ड होने पर डिवाइस (स्क्रीन) को अनलॉक किया जाए</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">ब्लूटूथ डिवाइस कनेक्ट करते समय लॉन्च करें</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">सिस्टम शुरू होने पर स्वचालित रूप से रिकॉर्डिंग शुरू करता है, पासवर्ड होने पर डिवाइस (स्क्रीन) को अनलॉक किया जाना चाहिए। लोड होने के बाद, सिस्टम द्वारा एप्लिकेशन को लॉन्च होने की सूचना देने में कई मिनट लग सकते हैं।</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">जब सिस्टम बूट होता है</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">चार्ज करते समय</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">चार्ज करते समय स्वचालित रूप से रिकॉर्डिंग शुरू हो जाती है। डिवाइस के पुनरारंभ होने के बाद चार्जिंग ट्रैकिंग सेवा शुरू करने के लिए, पासवर्ड होने पर डिवाइस (स्क्रीन) को अनलॉक किया जाना चाहिए</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">चार्जिंग कनेक्ट होने पर प्रारंभ करें</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">ब्लूटूथ डिवाइस को अनप्लग करते समय रोकें</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">डिस्कनेक्ट चार्ज करते समय रोकें</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">ऑडियो जैक (AUX) में प्लग करने पर स्वचालित रूप से रिकॉर्डिंग शुरू हो जाती है</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">ऑडियो जैक (AUX) में प्लग किए जाने पर चलाएं</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">ऑडियो जैक (AUX) से डिस्कनेक्ट होने पर रुकें</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">बैटरी अनुकूलन ऐप को ठीक से काम करने से रोक सकता है (उदाहरण के लिए, कैमरे का उपयोग करना या पृष्ठभूमि में वीडियो रिकॉर्ड करते समय स्थान को अपडेट करना)। इस एप्लिकेशन के लिए इसे अभी अक्षम करने के लिए यहां क्लिक करें</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">बैटरी अनुकूलन एप्लिकेशन को सही ढंग से काम करने से रोक सकता है (उदाहरण के लिए, कैमरा और माइक्रोफ़ोन का उपयोग करना)। इस एप्लिकेशन के लिए इसे अभी अक्षम करने के लिए यहां क्लिक करें</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">बैटरी अनुकूलन</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">अगली वीडियो फ़ाइल की रिकॉर्डिंग की शुरुआत में संकेत</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">रिकॉर्डिंग करते समय बीप करें</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">डिवाइस निर्माता सभी कैमरों तक पहुंच प्रदान नहीं कर सकता है, इसलिए कुछ कैमरे नहीं खुलेंगे</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">डिवाइस निर्माता सभी अनुप्रयोगों के लिए एक विस्तृत लेंस कैमरा प्रदान नहीं कर सकता है</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">गोपनीयता विकल्प (सहमति जानकारी)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">स्वचालित (दिन /रात), समय के अनुसार</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">दिन</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">रात</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">समर्थन अनुप्रयोग विकास</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">अक्सर पूछे जाने वाले प्रश्नों</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">रिकॉर्डिंग करते समय स्वचालित रूप से टॉर्च चालू करें</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">फ्लोटिंग विंडो पर बटनों का आकार</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(केवल दिन, स्थिर)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(दिन और रात)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">डिवाइस निर्माता सभी अनुप्रयोगों के लिए 60 एफपीएस प्रदान नहीं कर सकता है</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(लगातार नेटवर्क अनुरोध)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">उच्च</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">कम</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">साधारण</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">बहुत ऊँचा</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">बहुत कम</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">ऊपर त्रुटि के साथ GPS डेटा पर ध्यान न दें</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">GPS और Google भौगोलिक स्थान अक्षम होने पर चेतावनी दिखाएं</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">GPS अक्षम होने पर ही चेतावनी दिखाएं</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">चेतावनी न दिखाएं और बटन ठीक करें</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">GPS अक्षम चेतावनी, फिक्स बटन</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">सूचना /अधिक…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">ऐप्स को ऑटोप्ले और बैकग्राउंड में चलने की अनुमति देने के लिए आपके डिवाइस पर सेटिंग्स हैं। यहां क्लिक करें और एप्लिकेशन को अपवादों में जोड़ें (ऑटोस्टार्ट की अनुमति दें और इसी तरह) इसे पृष्ठभूमि में चलाने की अनुमति दें और जब स्क्रीन बंद हो, यदि निषिद्ध हो</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">पृष्ठभूमि कार्य की अनुमति देना</string>
    <string name="prefs_language">भाषा</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">रिकॉर्डिंग स्वचालित रूप से शुरू होने पर एप्लिकेशन खोलें</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">वीडियो रिकॉर्डिंग शुरू होने पर ऐप लॉन्च करें</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">एंड्रॉइड 11 और उच्चतर के साथ, आप किसी भी इंस्टॉल किए गए ऐप का चयन करने में सक्षम नहीं हो सकते हैं क्योंकि सिस्टम स्वयं ऐप दृश्यता (गोपनीयता नीति) को प्रतिबंधित करता है।</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">चुना नहीं गया</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">बटन लॉन्चर एप्लीकेशन</string>
    <string name="prefs_location_manager">स्थान प्रबंधक (बहिष्कृत)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">केवल GPS का उपयोग करके स्थान अपडेट करें (नेटवर्क का उपयोग न करें)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">यदि गति मान खराब हैं, तो पुरानी पद्धति का प्रयास करें। यदि मान शून्य हैं या शायद ही कभी अपडेट किए जाते हैं, तो नई विधि का प्रयास करें</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">स्थान सटीकता (निर्देशांक), गति और बैटरी बिजली की खपत के बीच संतुलन।</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">अधिक बैटरी बिजली की खपत के कारण सबसे सटीक स्थान (निर्देशांक) और गति।</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">कम बैटरी बिजली खपत के कारण स्थान (निर्देशांक) और गति की कम सटीकता।</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">जीपीएस प्राथमिकता (बैटरी या सटीकता)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">पृष्ठभूमि में स्थान (जीपीएस) अपडेट प्राप्त करने के लिए पावर सेविंग को बंद कर देना चाहिए।</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">स्थान अधिग्रहण विधि (जीपीएस)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">जीपीएस अद्यतन दर</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">सटीकता के मीटर</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">ओपन सोर्स नोटिस</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">ऑप्टिकल ज़ूम (ज़ूम) /फोकल लंबाई</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">परिदृश्य</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">एल्बम उल्टा</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">चित्र</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">स्वचालित</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">यदि नए वीडियो के लिए पर्याप्त जगह नहीं है तो रिकॉर्डिंग करते समय सबसे पुराने वीडियो को स्वचालित रूप से हटा दें</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">लूप रिकॉर्डिंग</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">तिथि और समय</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">स्क्रीन को चालू रखें</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">रिकॉर्डिंग करते समय ही स्क्रीन ऑन रखें</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">किलोमीटर के बजाय मील का उपयोग करने के लिए चालू करें</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">मीलों, फ़ीट में प्रदर्शित करें</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">रिकॉर्डिंग पथ सेट नहीं है, इसे सेट करने के लिए यहां क्लिक करें</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">फोटो स्थान (फ़ोल्डर /पथ)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">वीडियो स्थान (फ़ोल्डर /पथ)</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">वीडियो स्थान (फ़ोल्डर सहेजें), वीडियो अवधि, लूप रिकॉर्डिंग, जी-सेंसर, जीपीएस</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">वीडियो रिकॉर्डिंग का स्थान (सहेजने के लिए फ़ोल्डर), वीडियो अवधि, लूप रिकॉर्डिंग, अधिकतम वीडियो आकार</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">अन्य सेटिंग</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">वर्तमान स्थान का पता</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">समुद्र तल से ऊँचाई</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">COORDINATES</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">वर्तमान गति</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">स्क्रीन पर प्रदर्शित करने के लिए आइटम</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">वीडियो अवधि - कितनी बार सहेजना है</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">एप्लिकेशन लॉन्च करें</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">फ़्लोटिंग विंडो पर बटन /तत्व</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">एक विंडो बंद करें</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">खिड़की खींचें</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">गति दिखाएं</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">वीडियो स्क्रीन खोलें</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">अनुमति देने के लिए टैप करें</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">दो अंगुलियों से ज़ूम करें</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">स्क्रीन ज़ूम सक्षम करें</string>
    <string name="prefs_policy_text">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Play Store में ऐप को रेट करें</string>
    <string name="prefs_rate_text">आकलन</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">कैमरा द्वारा मोशन डिटेक्शन</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">हिट का पता चलने पर वीडियो को ऑटो-डिलीट (ओवरराइट) से ब्लॉक करें</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">जी-सेंसर (शॉक सेंसर)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">जी-सेंसर संवेदनशीलता</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">झटके का पता चलने पर कंपन</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">गति का पता चलने पर रिकॉर्डिंग प्रारंभ करें</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">ब्लूटूथ इवेंट के लिए यह तभी संभव है जब \"केवल चार्ज करते समय रिकॉर्ड करें\" विकल्प अक्षम हो।</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">रिकॉर्डिंग के ऑटोस्टार्ट होने की घटनाओं की प्रतीक्षा करते समय बैटरी बचाने के लिए ऑटोस्टार्ट एप्लिकेशन सेवा लॉन्च न करें। एंड्रॉइड 8+ के लिए यह तभी संभव है जब केवल ब्लूटूथ इवेंट सक्षम हों और बाकी अक्षम हों।</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* आप इस विकल्प को बंद कर सकते हैं ताकि ऐप केवल तभी स्वचालित रिकॉर्डिंग कर सके जब ऐप की पृष्ठभूमि सेवा (ऑटोस्टार्ट) चल रही हो।\n- एंड्रॉइड 7.1 तक चार्जिंग, ब्लूटूथ या औक्स जैसी घटनाओं के लिए स्वचालित रिकॉर्डिंग बिना किसी समस्या के की जा सकती है।\n- एंड्रॉइड 8+ से शुरू होकर, पृष्ठभूमि एप्लिकेशन सेवा (ऑटोस्टार्ट) के बिना स्वचालित रिकॉर्डिंग केवल ब्लूटूथ इवेंट के लिए की जा सकती है, और अन्य मामलों में (चार्जिंग या औक्स के दौरान) आपको पहले पृष्ठभूमि एप्लिकेशन सेवा (ऑटोस्टार्ट) शुरू करने की आवश्यकता है - लॉन्च करके आवेदन स्वयं एक बार।\n- एंड्रॉइड 11+ से शुरू करके, बैकग्राउंड ऐप सेवा (ऑटोस्टार्ट) के बिना, रिकॉर्डिंग शुरू करने के लिए उपयोगकर्ता इंटरेक्शन के बिना कैमरे तक पहुंच केवल तभी संभव है जब \"सभी ऐप्स के शीर्ष पर\" अनुमति दी गई हो।</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">पृष्ठभूमि सेवा न चलने पर भी स्वचालित रिकॉर्डिंग (ऑटोस्टार्ट)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">गति समान/उच्च होने पर रिकॉर्डिंग प्रारंभ करें (जीपीएस पर आधारित)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">इसके बाद रिकॉर्डिंग बंद करें</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">जब कोई हलचल न हो तो रिकॉर्डिंग बंद कर दें</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">गति कम होने पर रिकॉर्डिंग बंद कर दें (जीपीएस पर आधारित)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">डिवाइस चार्ज होने पर ही रिकॉर्डिंग</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">सभी वीडियो की अधिकतम मेमोरी क्षमता (लूप रिकॉर्डिंग)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">ऐप शुरू होने पर, चार्जिंग चालू/बंद होने पर, ब्लूटूथ डिवाइस कनेक्ट करने पर, AUX, डिवाइस बूट पर</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">ऑटोस्टार्ट रिकॉर्डिंग</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">स्क्रीन तेज /लंबी प्रेस, स्क्रीन बंद, पता और गति प्रदर्शन, पॉपअप विंडो, बटन और बहुत कुछ</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">रिकॉर्डिंग शुरू करने के लिए शॉर्टकट, स्क्रीन पर त्वरित और लंबे समय तक प्रेस, पॉप-अप विंडो, रिकॉर्डिंग करते समय कंपन, ध्वनि अधिसूचना, कंपन, स्क्रीन पर बटन, स्क्रीन बंद करना और बहुत कुछ</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">इंटरफ़ेस (यूआई)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">विशिष्ट समय पर कैमरा दिन /रात मोड स्वचालित रूप से स्विच करता है</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">ऑटो दिन /रात सेटिंग्स</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">उच्च बिटरेट - बेहतर गुणवत्ता, लेकिन बड़ा वीडियो फ़ाइल आकार</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">अधिक FPS - स्मूथ वीडियो, लेकिन तेज़ बैटरी ड्रेन। अंधेरे में बेहतर रिकॉर्डिंग के लिए पहले मान को निम्नतम (दूसरा अधिक हो सकता है) पर सेट करना बेहतर है</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">कुछ डिवाइस अधिकतम फ़ाइल आकार को 4 जीबी तक सीमित कर सकते हैं, इसलिए आपको सेटिंग्स (बिटरेट, अवधि, रिज़ॉल्यूशन) का चयन करना होगा ताकि एक वीडियो फ़ाइल 4 जीबी से अधिक न हो</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">इस ऐप को अपने दोस्तों को भेजें</string>
    <string name="prefs_share_text">इसे साझा करें</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">शॉर्टकट (लांचर) जोड़ा गया है</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">मुख्य स्क्रीन लॉन्च किए बिना रिकॉर्डिंग शुरू/बंद करने के लिए</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">शॉर्टकट जोड़ें (लॉन्चर)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">ऑडियो रिकॉर्डिंग चालू /बंद</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">स्क्रीन पर बटन</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">कैमरा परिवर्तन</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">दिन /रात /ऑटो मोड</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">फ्लैश ऑन /ऑफ</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">वीडियो को ओवरराइट होने से रोकना</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">सभी अनुप्रयोगों के शीर्ष पर नियंत्रण बटन वाली एक विंडो प्रदर्शित करता है</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">फ़्लोटिंग विंडो दिखाएं</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">रिकॉर्डिंग सक्रिय होने पर ही फ़्लोटिंग विंडो दिखाएं (और रुकने पर स्वचालित रूप से बंद करें)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">सिस्टम स्थिति बार दिखाएं</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">फोटो बनाने के लिए</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">वर्तमान कैमरे द्वारा समर्थित नहीं है। निर्माता अक्सर इसके उपयोग को प्रतिबंधित करते हैं - यह केवल मानक कैमरा एप्लिकेशन में उपलब्ध है</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">पृष्ठभूमि रिकॉर्डिंग के दौरान रिकॉर्डिंग प्रारंभ या बंद करते समय एक संदेश प्रदर्शित करें</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">प्रारंभ, स्टॉप या रिकॉर्डिंग त्रुटि पर ध्वनि</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">ध्वनि रिकॉर्डिंग स्थिति</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">पता</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">उपशीर्षक रंग चुनें</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">COORDINATES</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">उदाहरण के लिए, एक लाइसेंस प्लेट</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">अतिरिक्त पाठ</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">तारिख का प्रारूप</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">दिनांक और समय)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">प्रणालीगत</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">इस लेख में आप एक लैपटॉप या लैपटॉप खरीद सकते हैं। एक मोबाइल फोन में जीपीएस विकल्प की आपूर्ति की जाती है अधिक जानकारी के लिए, अधिक पढ़ें</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">जीपीएस दिन</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">GPX न्यूनतम अद्यतन दर</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">सभी समन्वय अद्यतन</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">जीपीएक्स - एक एक्सएमएल स्कीमा जिसे सॉफ्टवेयर अनुप्रयोगों के लिए एक सामान्य जीपीएस डेटा प्रारूप के रूप में डिज़ाइन किया गया है। इसका उपयोग वेपॉइंट, ट्रैक और मार्गों का वर्णन करने के लिए किया जा सकता है</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">प्रत्येक वीडियो के लिए GPX फ़ाइल बनाएँ</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">अंग्रेजी उपशीर्षक</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">वीडियो के नीचे उपशीर्षक उपशीर्षक</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">नीचे उपशीर्षक</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">ओवरले वीडियो कैप्शन: दिनांक (समय), स्थान का पता, निर्देशांक और गति</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">वीडियो पर ओवरले कैप्शन: दिनांक (समय टिकट), कस्टम टेक्स्ट</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">उपशीर्षक सेटिंग्स</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">टेक्स्ट का आकार बढ़ाएँ</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">स्पीड</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(अस्पष्ट)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">समय प्रारूप</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">पाठ की पारदर्शिता</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">जितनी बार-बार अपडेट होंगे, बैटरी उतनी ही तेजी से खत्म होगी</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">पता अद्यतन दर</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">बग की रिपोर्ट करें, क्रैश करें या ऑफ़र करें</string>
    <string name="prefs_support_text">समर्थन (प्रतिक्रिया)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">इस ऐप को अन्य सभी ऐप में सबसे ऊपर दिखने दें। वीडियो रिकॉर्डिंग को स्वचालित रूप से शुरू /बंद करने या फ्लोटिंग विंडो प्रदर्शित करने के लिए यह आवश्यक है</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">इस ऐप को अन्य सभी ऐप्स के शीर्ष पर प्रदर्शित होने दें। फ्लोटिंग विंडो प्रदर्शित करने के लिए यह आवश्यक है</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">अन्य अनुप्रयोगों के शीर्ष पर प्रदर्शित करें</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">डार्क थीम</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">गतिशील</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">प्रकाश विषय</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">सिस्टम में के रूप में (स्वचालित)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">इस सेटिंग को लागू करने और ट्रैकिंग सेवा शुरू करने के लिए होम स्क्रीन (रिकॉर्डिंग) पर वापस लौटें</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">समायोजन</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">अपनी भाषा में टेक्स्ट के अनुवाद को सुधारने या ठीक करने में सहायता करें</string>
    <string name="prefs_translate_text">आवेदन अनुवाद</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">सिस्टम में एप्लिकेशन का आइकन और नाम बदलें</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">परिवर्तन के बाद, एप्लिकेशन बंद हो सकता है, पुराना आइकन फ़ोन की मुख्य स्क्रीन पर (या सभी एप्लिकेशन की सूची में) हटा दिया जाएगा, और एक नया दिखाई देगा</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">लॉन्चर का आइकन और नाम सेट करें</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">अधिसूचना आइकन और नाम बदलें</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">मुख्य ऐप स्क्रीन पर कैमरा पूर्वावलोकन दिखाएं</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">कैमरा पूर्वावलोकन</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">कुछ भी नहीं करना</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">रिकॉर्डिंग शुरू /बंद करो</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">स्क्रीन पर तुरंत टैप करें</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">स्क्रीन पर देर तक दबाएं</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">सेकंड</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">दूसरा</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">सेकंड</string>
    <string name="prefs_version_text">एप्लिकेशन वर्जन</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">रिकॉर्डिंग शुरू या बंद करते समय कंपन</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">बिटरेट (गुणवत्ता)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">कैमरा नियंत्रण दृश्य मोड (रात)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">कैमरा नियंत्रण दृश्य मोड (दिन)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">यह कैमरा निर्माता द्वारा छिपा दिया गया है और हो सकता है कि यह काम न करे</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">H.265 HEVC और AV1 कोडेक्स, H.264 AVC की तुलना में कम बिटरेट पर बेहतर गुणवत्ता प्रदान करते हैं, इसलिए आप बिटरेट को कम करके स्थान बचा सकते हैं। लेकिन हो सकता है कि कुछ वीडियो प्लेयर में वीडियो न चलें</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">वीडियो कोडेक</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">समुद्र तट (उज्ज्वल मौसम)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">सामान्य /चेहरा प्राथमिकता</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">एचडीआर (उच्च गतिशील रेंज)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">रात (कम रोशनी की स्थिति के लिए)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">बर्फ</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">सूर्यास्त</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">सूर्योदय का समय (सूर्योदय)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">सूर्यास्त का समय (सूर्यास्त)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">दिन, रात या ऑटो मोड</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">यदि आप मैन्युअल रूप से सेंसर फ़्रेम अवधि, एक्सपोज़र समय, संवेदनशीलता और एपर्चर को नियंत्रित करना चाहते हैं तो अक्षम करें</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">ऑटो एक्सपोजर मोड</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">एक्सपोजर मुआवजा (रात)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">एक्सपोजर मुआवजा (दिन)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">वीडियो का क्षैतिज मिररिंग। छवि केवल वीडियो रिकॉर्डिंग के लिए बदलती है, पूर्वावलोकन नहीं बदलता है</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">वीडियो को क्षैतिज रूप से फ़्लिप करें</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">सतत छवि</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">निरंतर वीडियो (दिन के दौरान अनुशंसित)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">अनंत (रात में अनुशंसित)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">कैमरा फोकस (रात)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">कैमरा फोकस (दिन)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">फ्रेम्स प्रति सेकेंड (एफपीएस)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">वीडियो और फोन अभिविन्यास</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">वीडियो संकल्प</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">रिज़ॉल्यूशन, बिट रेट, ओरिएंटेशन, फ़ोकस, कैमरा, नाइट मोड</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">वीडियो सेटिंग्स</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">बड़ा आकार - तेज बैटरी ड्रेन</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">असीमित</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">वीडियो स्थिरीकरण</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">बैकग्राउंड में वॉयस रिकॉर्डर</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">यह सबसे सटीक GPS-आधारित गति, साथ ही पता और निर्देशांक प्राप्त करने के लिए आवश्यक है। सबमिट करने के लिए क्लिक करें</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">सटीक स्थान के लिए अनुमति</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">अधिसूचना पैनल पर पृष्ठभूमि रिकॉर्डिंग सेवा और स्थिति प्रदर्शित करने में सक्षम होने के लिए आवश्यक है। सबमिट करने के लिए क्लिक करें</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">अधिसूचना अनुमति</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">ब्लूटूथ कनेक्शन पर स्वचालित रिकॉर्डिंग के लिए अनुमति की आवश्यकता होती है। सबमिट करने के लिए यहां क्लिक करें</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">ब्लूटूथ की अनुमति नहीं दी गई</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">बिजली की बचत</string>
    <string name="prefs_warnings_text">चेतावनी</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">अल्ट्रा वाइड-एंगल कैमरा (लेंस) एक्सेस करने के लिए, आप ज़ूम फ़ैक्टर सेट कर सकते हैं</string>
    <string name="prefs_zoom_text">डिजिटल ज़ूम (ज़ूम)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">फिलहाल, ऑडियो रिकॉर्डिंग संभव नहीं है क्योंकि माइक्रोफ़ोन को किसी अन्य एप्लिकेशन द्वारा इंटरसेप्ट किया गया है</string>
    <string name="rec_available_space_text">उपलब्ध</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">ऑटो</string>
    <string name="rec_fix_short_text">सही करने के लिए</string>
    <string name="rec_fix_text">सही करने के लिए</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">उपग्रहों</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">उपग्रह</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">उपग्रहों</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">स्थान</string>
    <string name="rec_network_text">जाल</string>
    <string name="rec_off_text">बंद</string>
    <string name="rec_on_text">सहित</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">ऐप बुनियादी अनाम विश्लेषण के लिए फायरबेस एनालिटिक्स का उपयोग करता है (नीचे लिंक देखें)</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">एप्लिकेशन निम्नलिखित अनुमतियों का उपयोग करता है:\n- अनाम डिवाइस पहचानकर्ता OAID खोलें (व्यक्तिगत विज्ञापन के लिए)\n- कैमरा, ऑडियो (वीडियो रिकॉर्डिंग के लिए)\n- भंडारण (वीडियो सहेजने के लिए)\n- स्थान (वर्तमान स्थान का पता, जीपीएस निर्देशांक, गति प्राप्त करने के लिए - एप्लिकेशन की मुख्य स्क्रीन पर दिखाने के लिए और वीडियो पर उपशीर्षक लागू करने के लिए)\n- इंटरनेट विज्ञापन)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">गोपनीयता: आपके द्वारा रिकॉर्ड किए गए सभी वीडियो केवल आपके स्थानीय डिवाइस पर सहेजे जाएंगे। एप्लिकेशन आपके वीडियो का बैकअप नहीं लेता है (सर्वर से कोई कनेक्शन नहीं है)\n\nरिकॉर्डिंग सक्रिय होने पर ऐप पृष्ठभूमि में चलता रहेगा (अधिसूचना पट्टी में दिखाई देने वाली अग्रभूमि सेवा), जब आप होम स्क्रीन पर लौटते हैं, तो किसी अन्य ऐप पर स्विच करें या रिकॉर्डिंग जारी रखने के लिए अपने फोन को लॉक करें, और जब आप चालू करें स्वचालित रिकॉर्डिंग के लिए सुविधाएँ (यदि आप पृष्ठभूमि सेवा बंद करते हैं, तो ये फ़ंक्शन काम नहीं करेंगे)।</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">वीडियो फ़ाइल नामों के लिए उपसर्ग</string>
    <string name="recording_start_text">रिकॉर्डिंग शुरू</string>
    <string name="recording_started_failed_text">रिकॉर्डिंग शुरू करने में त्रुटि</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">ऑडियो रिकॉर्डिंग के साथ एक नई वीडियो रिकॉर्डिंग शुरू हो गई है</string>
    <string name="recording_started_with_text">रिकॉर्डिंग शुरू हुई</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">बिना ऑडियो रिकॉर्डिंग के शुरू हुई नई वीडियो रिकॉर्डिंग</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">पर्याप्त स्टोरेज नहीं है। खाली जगह</string>
    <string name="recording_stop_text">रिकॉर्डिंग बंद करें</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">रिकॉर्डिंग सही ढंग से पूरी नहीं हो सकी</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">रिकॉर्डिंग बंद हो गई</string>
    <string name="recording_text">रिकॉर्डिंग…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">रिकॉर्डिंग शुरू हो गई है</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">रिकॉर्डिंग बंद हो गई</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">\"Google फ़ोटो\" में संपादित करें (ट्रिम करें)</string>
    <string name="records_file_sorting_date">तारीख</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">अवधि</string>
    <string name="records_file_sorting_name">नाम</string>
    <string name="records_file_sorting_size">फ़ाइल का साइज़</string>
    <string name="records_file_upload_drive">\"Google ड्राइव\" में सहेजें</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">यूट्यूब पर अपलोड करें</string>
    <string name="reset">मुक्ति</string>
    <string name="storage_external_single">माइक्रो एसडी कार्ड</string>
    <string name="storage_phone">फोन की मेमोरी</string>
    <string name="timer_auto_start">घड़ी</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">रिकॉर्डिंग शुरू करने के लिए टाइमर सेट करें</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">रोज रोज</string>
    <string name="timer_auto_start_once">एक बार</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">वर्तमान टाइमर के आधार पर स्वचालित वीडियो रिकॉर्डिंग रद्द करें?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">समय पूर्व में निर्धारित किया गया था</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">वीडियो रिकॉर्डिंग की अवधि</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">स्वचालित रूप से वीडियो रिकॉर्डिंग शुरू करने के लिए टाइमर सेवा</string>
    <string name="to">इससे पहले</string>
    <string name="unknown">अनजान</string>
    <string name="videos_ask_which_player">पूछें कि किस खिलाड़ी को खेलना है</string>
    <string name="videos_count_one">वीडियो</string>
    <string name="videos_count_other">वीडियो</string>
    <string name="videos_deleting_text">फ़ाइलें हटाई जा रही हैं… कृपया प्रतीक्षा करें!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">क्या आप वाकई इस वीडियो फ़ाइल को हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">क्या आप वाकई इन वीडियो फ़ाइलों को हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">क्या आप वाकई इस वीडियो फ़ोल्डर को हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">क्या आप वाकई वीडियो फ़ोल्डर डेटा हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">वीडियो फ़ाइलें हटाएं</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">वीडियो फ़ोल्डर हटाएं</string>
    <string name="videos_empty_text">वीडियो गायब</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">इस वीडियो को स्वचालित (ओवरराइट) हटाने से ब्लॉक करें?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">मोड हटाएं</string>
    <string name="videos_file_item_share">इसे साझा करें</string>
    <string name="videos_file_item_watch">घड़ी</string>
    <string name="videos_file_open_with">के साथ खोलें</string>
    <string name="videos_file_repair">दूषित/न चलाए जा सकने वाली फ़ाइल को सुधारें</string>
    <string name="videos_file_select">के लिए चयन करें</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">छोटे से बड़े क्रम में क्रमबद्ध करें</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">अवरोही छांट</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">वीडियो फ़ाइल को एक सुरक्षित फ़ोल्डर में ले जाया गया है</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">डिलीट मोड से बाहर निकलें</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">अधिलेखित संरक्षित</string>
    <string name="videos_menu_delete">हटाएं</string>
    <string name="videos_menu_refresh">ताज़ा करना</string>
    <string name="videos_menu_select_all">सभी चुनिए</string>
    <string name="videos_menu_sorting">छंटाई</string>
    <string name="videos_menu_storage">स्मृति</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">कृपया एप्लिकेशन सेटिंग खोलें और फ़ोन मेमोरी में संग्रहण तक पहुंच की अनुमति दें</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">कोई भंडारण अनुमति नहीं</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">कृपया रिकॉर्ड के लिए एक फ़ोल्डर चुनें</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">वीडियो भंडारण का चयन करें</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">समयबद्ध वीडियो</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">वीडियो रिकॉर्डिंग</string>
    <string name="zoom_text">ज़ूम</string>
</resources>
