<resources>
    <string name="accept_text">Mo gba</string>
    <string name="any_text">Eyikeyi</string>
    <string name="app_alternative_name_audio">Ohun</string>
    <string name="app_alternative_name_battery">Awọn Eto Batiri</string>
    <string name="app_alternative_name_media">Media</string>
    <string name="app_alternative_name_media_player">Media Player</string>
    <string name="app_alternative_name_video">Fidio</string>
    <string name="app_name_backgroundvideorecorder">Gbigbasilẹ fidio abẹlẹ</string>
    <string name="app_name_droid_dashcam">Droid Dashcam - Wiwakọ DVR</string>
    <string name="camera">Kamẹra</string>
    <string name="camera_aperture">Diaphragm</string>
    <string name="camera_back">Kamẹra ẹhin</string>
    <string name="camera_background_permission_error_msg">O nilo lati ṣiṣẹ app ni ẹẹkan lati ni anfani lati wọle si kamẹra ni abẹlẹ</string>
    <string name="camera_error_background_tried_use_text">Lori Android 11+, ṣaaju ki o to bẹrẹ gbigbasilẹ ni abẹlẹ, ohun elo naa gbọdọ ṣiṣẹ ati han ni o kere ju ẹẹkan lati ni anfani lati lo kamẹra ni abẹlẹ. Nitorinaa, lẹhin ti ẹrọ naa tun bẹrẹ, jẹ ki ohun elo han ati lẹhin iyẹn maṣe pa iṣẹ igbasilẹ naa, o yẹ ki o wa ni ile-iṣẹ iwifunni.</string>
    <string name="camera_error_busy">Gbigbasilẹ fidio ti duro nitori kamẹra ti wa ni lilo nipasẹ ohun elo miiran</string>
    <string name="camera_error_text">Gbigbasilẹ fidio duro nitori kamẹra ẹrọ naa duro ṣiṣẹ</string>
    <string name="camera_external">Kamẹra USB ita</string>
    <string name="camera_focal_length">Ipari idojukọ</string>
    <string name="camera_fov_horbizonal_text">petele</string>
    <string name="camera_fov_text">Awọn igun wiwo (16: 9)</string>
    <string name="camera_fov_vertical_text">inaro</string>
    <string name="camera_front">Kamẹra iwaju</string>
    <string name="camera_msg_error_in_use_text">Kamẹra naa jẹ lilo nipasẹ ohun elo miiran. Jọwọ maṣe ṣiṣẹ awọn ohun elo miiran ti o le ma nlo kamẹra lakoko gbigbasilẹ fidio. Android nikan ngbanilaaye app kan lati lo kamẹra ni akoko kan</string>
    <string name="camera_msg_error_non_exposed_error">Kuna lati ṣii kamẹra ti o yan. O ṣẹlẹ pe kii ṣe gbogbo awọn kamẹra ti o farapamọ le ṣee lo nipasẹ eyikeyi ohun elo. Ọpọlọpọ awọn aṣelọpọ nikan gba laaye lilo wọn ni awọn ohun elo abinibi wọn. Kamẹra aiyipada yoo ṣii.</string>
    <string name="camera_msg_error_unknown_text">Kamẹra ko si fun igba diẹ (ko si) lati ṣii lori ẹrọ rẹ (aṣiṣe eto kamẹra)</string>
    <string name="camera_support_error">Aṣiṣe ti ṣẹlẹ lakoko lilo kamẹra.</string>
    <string name="close">Sunmọ</string>
    <string name="days">awọn ọjọ</string>
    <string name="default_text">Aiyipada</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_msg_text">Ẹrọ yii ko ni kamẹra ti a ṣe sinu ati pe ko ṣe atilẹyin awọn kamẹra ita. Tilekun…</string>
    <string name="dialog_camera_not_found_text">Kamẹra ko ri</string>
    <string name="dialog_go_to_settings_text">Ṣii awọn eto</string>
    <string name="dialog_report_the_error_text_btn">Jabo kokoro kan</string>
    <string name="dialog_select_camera_text">Yan kamẹra</string>
    <string name="dialog_unlock_video_text">Ṣii fidio lọwọlọwọ lati kọkọ kọ bi?</string>
    <string name="disabled_text">Alaabo</string>
    <string name="donate_dialog_item_no_ads_text">(Laisi ipolowo)</string>
    <string name="donate_disable_ads_text">Ẹbun, Yọ Awọn ipolowo</string>
    <string name="donate_success_thanks_msg_text">O ṣeun pupọ fun atilẹyin rẹ!</string>
    <string name="donate_text">Ẹbun</string>
    <string name="donation_any_amount_text">ko si ipolongo fun eyikeyi iye</string>
    <string name="donation_dlg_has_ads_text">Lati yọ awọn ipolowo kuro, ẹbun gbọdọ jẹ tabi diẹ sii.</string>
    <string name="donation_dlg_limited_ads_message_text">Fun awọn ẹbun kekere, a yọ ipolowo kuro ni oju iboju akọkọ nikan</string>
    <string name="donation_dlg_no_ads_text">O ko ni ipolowo.</string>
    <string name="donation_level_text">Ipele ẹbun rẹ:</string>
    <string name="donation_purchase_info_loading_text">Alaye rira naa ko tii gbejade sibẹsibẹ. Ṣe o wa lori ayelujara o si wọle si akọọlẹ Google rẹ?</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases">Ti o ba ti ṣe ẹbun tẹlẹ, lẹhinna lati mu pada awọn rira rẹ pada, jọwọ tun fi ohun elo naa sori Google Play lẹhin yiyan akọọlẹ Google ti o pe</string>
    <string name="donation_reinstall_app_from_correct_account_to_restore_purchases_galaxy_store">Ti o ba ti ṣe ẹbun tẹlẹ, lẹhinna lati mu pada awọn rira pada, jọwọ tun fi ohun elo naa sori ẹrọ ni itaja itaja Samusongi Agbaaiye lẹhin yiyan akọọlẹ to pe</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_any_amount_text">Yọ awọn ipolowo kuro lailai pẹlu ẹbun akoko-ọkan ti iye eyikeyi.</string>
    <string name="donation_remove_ads_by_subscribing_text">O tun le ṣetọrẹ loṣooṣu lati yọ awọn ipolowo kuro.</string>
    <string name="donation_subs_any_amount_text">Ipolowo ti yọkuro patapata lakoko ṣiṣe alabapin fun eyikeyi iye fun oṣu kan n ṣiṣẹ.</string>
    <string name="donation_subs_manage_btn_text">Yọọ alabapin</string>
    <string name="donation_subs_no_free_trial_explanation_text">Ohun elo naa ko pese akoko idanwo fun ṣiṣe alabapin, nitori gbogbo awọn iṣẹ ti ohun elo ti jẹ ọfẹ tẹlẹ, ṣiṣe alabapin yoo yọ ipolowo kuro nikan</string>
    <string name="donation_subs_one_text">Ipolowo ti yọkuro patapata nigba ti ṣiṣe alabapin n ṣiṣẹ.</string>
    <string name="donation_subs_text">Ṣetọrẹ loṣooṣu</string>
    <string name="donation_subscriptions_can_be_cancelled_any_time_text">Ṣiṣe alabapin naa le fagile nigbakugba (bọtini “fagile ṣiṣe alabapin” yoo wa, o tun le fagilee ninu ohun elo Google Play)</string>
    <string name="format_altitude">Giga</string>
    <string name="format_degrees">Awọn ipoidojuko</string>
    <string name="format_gb">Gigabyte</string>
    <string name="format_gps_speed">Iyara GPS</string>
    <string name="format_hz">Hz</string>
    <string name="format_kbits">kbps</string>
    <string name="format_mbits">Mbps</string>
    <string name="format_meters">m</string>
    <string name="format_minutes">min.</string>
    <string name="format_speed_measure_kilometers">km/h</string>
    <string name="format_speed_measure_miles">mph</string>
    <string name="from">lati</string>
    <string name="hour">wakati</string>
    <string name="hours">wakati</string>
    <string name="month">osu</string>
    <string name="msg_activity_battery_is_not_ignoring_msg_text">Ohun elo naa ko yọkuro lati iṣapeye batiri. Ti kamẹra ko ba ṣiṣẹ ni abẹlẹ tabi nkan miiran, lẹhinna ṣafikun ohun elo yii si awọn imukuro ti ipo fifipamọ agbara.</string>
    <string name="msg_android_r_deleting_manual_tip_text">Ti o ba tun fi ohun elo sori Android 11, lẹhinna awọn faili atijọ gbọdọ paarẹ pẹlu ọwọ</string>
    <string name="msg_auto_recording_service_was_stopped">O ti da iṣẹ abẹlẹ duro fun bibẹrẹ gbigbasilẹ fidio laifọwọyi. Ṣii ohun elo lati ṣe ifilọlẹ lẹẹkansi.</string>
    <string name="msg_battery_optimization_tip_text">Batiri ti o dara ju -&gt; Gbogbo awọn ohun elo -&gt; Wa ohun elo -&gt; Ma ṣe mu ki/fipamọ</string>
    <string name="msg_beta_version_warning">Eyi jẹ ẹya beta ti ohun elo, nitorinaa awọn nkan le ma ṣiṣẹ tabi jẹ riru.</string>
    <string name="msg_beta_version_warning_sum">Fi ẹya iduroṣinṣin sori ẹrọ lati ibi itaja itaja lati yago fun awọn aṣiṣe.</string>
    <string name="msg_camera_died_text">Kamẹra duro ṣiṣẹ lairotẹlẹ, tun bẹrẹ…</string>
    <string name="msg_camera_not_opened">Kamẹra ko ṣiṣẹ</string>
    <string name="msg_close_settings_before_recording_text">Pa awọn ayanfẹ ohun elo šaaju ki o to bẹrẹ gbigbasilẹ</string>
    <string name="msg_could_not_enable_microphone">Kuna lati tan gbohungbohun, gbigbasilẹ yoo tẹsiwaju laisi ohun</string>
    <string name="msg_could_not_found_autostart_settings_text">Ko le ṣi awọn eto wọnyi lati inu ohun elo yii, jọwọ gbiyanju lati wa wọn nipa lilo ohun elo aiyipada eto ẹrọ aiyipada</string>
    <string name="msg_could_not_open_text">Kuna lati ṣii ohun elo…</string>
    <string name="msg_could_not_start_floating_window_text">Kuna lati bẹrẹ ferese lilefoofo</string>
    <string name="msg_detected_impact_text">G-sensọ ti rii iyalẹnu kan, fidio naa yoo dina mọ lati kọkọ kọ</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_subtitle">Pa batiri ti o dara ju fun ohun elo yii ninu awọn eto ẹrọ rẹ lati yago fun awọn aṣiṣe kamẹra iwaju</string>
    <string name="msg_dialog_camera_battery_optimization_title">Aṣiṣe waye lakoko ti o n wọle si kamẹra. Imudara batiri ṣiṣẹ</string>
    <string name="msg_initializing_please_wait">Bibẹrẹ… Jọwọ duro!</string>
    <string name="msg_no_browser">Jọwọ fi sori ẹrọ ohun elo wẹẹbu kan lati ṣii ọna asopọ naa</string>
    <string name="msg_no_gps_signal">Ko si ifihan GPS</string>
    <string name="msg_no_network_to_fetch_address_text">Ko si nẹtiwọki lati gba adirẹsi, tabi gbiyanju lati tun ẹrọ naa bẹrẹ</string>
    <string name="msg_no_permission_to_delete_file">Kuna lati pa faili fidio rẹ. O le ti tun ohun elo naa sori ẹrọ ati pe igbanilaaye faili ti sọnu, jọwọ gbiyanju lati yọkuro pẹlu ọwọ</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_free_some_text">Fi aaye diẹ silẹ lati tẹsiwaju gbigbasilẹ fidio</string>
    <string name="msg_not_enough_memory_text">Ko to iranti</string>
    <string name="msg_notification_could_launch_app_activity">A ko le ṣe ifilọlẹ iboju akọkọ ohun elo naa nitori SYSTEM_ALERT_WINDOW (ifihan lori gbogbo awọn ferese ohun elo miiran) ko funni ni igbanilaaye tabi ti wa ni pipa iboju ẹrọ naa.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_other_app_without_appear_on_top_permission">Ohun elo pàtó kan ko le ṣe ifilọlẹ lati ṣii laifọwọyi nitori “ifihan lori oke gbogbo awọn ohun elo” ko gba laaye.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_open_with_locked_screen">Ohun elo naa ko le ṣii nitori iboju ti wa ni pipa (ni titiipa).</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_with_locked_screen">Ohun elo naa ko le ṣii lati bẹrẹ gbigbasilẹ nitori iboju ti wa ni pipa (titiipa). Ṣiṣe iṣẹ igbasilẹ lẹhin (AutoStart) lati ṣatunṣe eyi.</string>
    <string name="msg_notification_could_not_start_recording_without_appear_on_top_permission">Ohun elo naa ko le ṣii lati bẹrẹ gbigbasilẹ nitori “ifihan lori oke gbogbo awọn lw” ko gba laaye. Tẹ lati pese</string>
    <string name="msg_photo_failed_to_take">Kuna lati ya fọto</string>
    <string name="msg_photo_was_saved">Fọto ti a fipamọ</string>
    <string name="msg_photos_edit_only_works_with_public_media_files">Ṣatunkọ Awọn fọto Google ṣiṣẹ nikan pẹlu awọn faili media gbangba.</string>
    <string name="msg_please_close_other_app_and_restart_text">Pa awọn ohun elo miiran pa nipa lilo kamẹra ki o tun ohun elo yii bẹrẹ</string>
    <string name="msg_recorder_init_error_file_not_found">Pa awọn fidio atijọ rẹ, ṣe ọna kika kaadi SD rẹ, tabi gbiyanju ọkan miiran. Paapaa, idinwo aaye gbigbasilẹ fidio ti o pọju (kere si dara julọ). Nọmba nla ti awọn fidio ti o fipamọ le fa iru awọn iṣoro bẹ. Wo tun FAQ nipa awọn kaadi SD ni Eto /FAQ. O tun le gbiyanju kikọ si iranti foonu dipo kaadi ita</string>
    <string name="msg_recording_stopping_not_enough_memory_text">Duro gbigbasilẹ. Ko si iranti to lati tẹsiwaju</string>
    <string name="msg_settings_opened_stopped_recording_text">Duro gbigbasilẹ duro… (awọn eto ti ṣii)</string>
    <string name="msg_stop_rec_too_fast_text">Jọwọ duro iṣẹju diẹ ṣaaju ki o to da gbigbasilẹ duro lẹsẹkẹsẹ lẹhin ti o bẹrẹ</string>
    <string name="msg_stop_recording_to_change_camera_text">Lati yi kamẹra pada, o gbọdọ da gbigbasilẹ lọwọlọwọ duro</string>
    <string name="msg_video_become_locked_text">Fidio naa yoo dina mọ lati kọkọ silẹ.</string>
    <string name="msg_video_folder_size">Iwọn gbogbo awọn fidio lati iwọn ti o pọju ti o gba laaye</string>
    <string name="msg_video_rec_battery_not_enough_text">Ko si agbara batiri ti o to lori ẹrọ naa. Fi sori idiyele tabi bẹrẹ gbigbasilẹ ti idiyele ba ga ju 1%%</string>
    <string name="msg_video_recorder_error">Ohun kan ti ko tọ pẹlu fidio agbohunsilẹ.</string>
    <string name="msg_voice_tts_lang_data_missing_text">Ididi ede fun TTS (Android Text-to-Speech) ko fi sii. Tan intanẹẹti lati bẹrẹ gbigba lati ayelujara</string>
    <string name="notification_could_not_start_recording_service">Iṣẹ igbasilẹ kuna lati bẹrẹ. Fọwọ ba lati mu iṣapeye batiri ṣiṣẹ fun app yii</string>
    <string name="notification_service_aux_checker">jaketi ohun afetigbọ (Aux)</string>
    <string name="notification_service_bl_checker">bluetooth</string>
    <string name="notification_service_power_checker">gbigba agbara</string>
    <string name="notification_stop_text">Duro</string>
    <string name="notification_subtitle_to_auto_start_stop_rec_text">Fun adaṣe titan /pipa gbigbasilẹ</string>
    <string name="permission_audio_dlg_msg">O nilo ohun lati gbasilẹ orin ohun nigba gbigbasilẹ fidio</string>
    <string name="permission_camera_dlg_msg">A nilo kamẹra fun gbigbasilẹ fidio ati awotẹlẹ kamẹra.</string>
    <string name="permission_camera_request_canceled">Ohun elo yii nilo igbanilaaye lati lo kamẹra lati ṣe igbasilẹ fidio. Ṣugbọn o kọ. Tilekun… Gbiyanju lati fun ni igbanilaaye si kamẹra ni awọn eto eto ohun elo yii</string>
    <string name="permission_location_dlg_msg">A nilo ipo lati fa awọn ipoidojuko, adirẹsi ati iyara lori fidio ti o gbasilẹ, tabi ṣafihan data yii lori iboju akọkọ (da lori awọn eto rẹ).</string>
    <string name="permission_notifications_dlg_msg">Awọn iwifunni ni a nilo lati ni anfani lati ṣe afihan iṣẹ igbasilẹ isale ati ipo gbigbasilẹ ni igbimọ iwifunni.</string>
    <string name="permission_storage_dlg_msg">O nilo ibi ipamọ lati fipamọ fidio si folda ti o pin ati fun ipo gbigbasilẹ lupu</string>
    <string name="permissions_bluetooth_missing_msg_text">O gbọdọ funni ni igbanilaaye Awọn ẹrọ to wa nitosi (Bluetooth) fun gbigbasilẹ iṣẹlẹ aifọwọyi. Eyi le ṣee ṣe ni awọn eto eto ohun elo naa.</string>
    <string name="permissions_grant_storage_btn_text">Awọn ẹtọ fifunni</string>
    <string name="permissions_saf_incorrect_path">Jọwọ gbiyanju lati yan ọna miiran (ibi ipamọ agbegbe ẹrọ)</string>
    <string name="photos_count_one">aworan</string>
    <string name="photos_count_other">awọn fọto</string>
    <string name="photos_folder_name">Awọn fọto</string>
    <string name="prefs_address_geocoding_no_support_text">Alaabo nitori ẹrọ naa ko ṣe atilẹyin geocoding</string>
    <string name="prefs_audio_bitrate_text">Iwọn Bitrate (didara)</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_text">Gba ohun silẹ lati ẹrọ Bluetooth kan</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_message_text">Lo pẹlu awọn agbekọri Bluetooth nikan. Ti o ba sopọ si ẹyọ ori (redio ọkọ ayọkẹlẹ) nipasẹ Bluetooth, lẹhinna fun idi kan eyi le ṣe okunfa ipe foonu kan laifọwọyi si nọmba boṣewa lori ẹrọ yii.</string>
    <string name="prefs_audio_bt_recording_warning_title_text">Maṣe lo pẹlu ẹyọ ori (redio ọkọ ayọkẹlẹ)!</string>
    <string name="prefs_audio_codec_title">Kodẹki ohun</string>
    <string name="prefs_audio_permission_not_granted_title">Gbigbasilẹ iwe ohun ko gba laaye</string>
    <string name="prefs_audio_priority_sum">Ti o ba ṣiṣẹ, awọn ohun elo miiran kii yoo ni anfani lati lo gbohungbohun. Ti o ba jẹ alaabo, ohun elo yii le ma ni anfani lati ṣe igbasilẹ ohun nigbati ọpọlọpọ awọn ohun elo nṣiṣẹ nipa lilo gbohungbohun (Android ko gba laaye nigbagbogbo lilo gbohungbohun nigbakanna)</string>
    <string name="prefs_audio_priority_title">Ṣeto ohun afetigbọ si ohun elo yii</string>
    <string name="prefs_audio_rate_text">Igbohunsafẹfẹ iṣapẹẹrẹ</string>
    <string name="prefs_audio_recording_text">Gbigbasilẹ ohun</string>
    <string name="prefs_audio_settings_sum_text">Didara, pipa/lori gbigbasilẹ ohun</string>
    <string name="prefs_audio_settings_text">Eto ohun</string>
    <string name="prefs_audio_source_camcorder_text">Gbigbasilẹ ohun lati CAMCORDER le ma ṣiṣẹ lori diẹ ninu awọn ẹrọ, ninu ọran yii gbiyanju iyipada si MIC</string>
    <string name="prefs_audio_source_text">Orisun ohun</string>
    <string name="prefs_audio_stereo_text">Sitẹrio</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill">Laifọwọyi tun bẹrẹ ti ilana app ba ti pa ni kikun lakoko gbigbasilẹ</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_app_kill_desc">Le gba to iṣẹju 15 lati bẹrẹ igbasilẹ lẹhin ti ilana app ti wa ni pipa ni kikun. Pa aṣayan yii kuro ti ihuwasi airotẹlẹ ba waye.</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure">Ni adaṣe tun bẹrẹ gbigbasilẹ lori ikuna</string>
    <string name="prefs_auto_restart_recording_on_failure_desc">Ti gbigbasilẹ ba duro lairotẹlẹ (nitori ikuna kamẹra, awọn ọran eto, ati bẹbẹ lọ), ohun elo naa le gbiyanju lati tun bẹrẹ laifọwọyi. Pa aṣayan yii kuro ti ihuwasi airotẹlẹ ba waye.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_sum_text">Eyi ṣe idaniloju pe Sipiyu (isise) duro lọwọ lati gba Bluetooth, gbigba agbara, tabi awọn iṣẹlẹ AUX. Jeki aṣayan yii di alaabo lati fi agbara batiri pamọ nigbati gbigbasilẹ ko ṣiṣẹ. Ni iṣe, ero isise yẹ ki o tun ji fun awọn iṣẹlẹ, ṣugbọn ti ohun elo naa ko ba dahun si awọn iṣẹlẹ, gbiyanju mu aṣayan yii ṣiṣẹ.</string>
    <string name="prefs_auto_service_wake_lock_text">Jeki Sipiyu lori (\"Titiipa Ji\") fun iṣẹ abẹlẹ \"Oluṣọ\" (nlo agbara batiri diẹ sii).</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_sum_text">Bẹrẹ gbigbasilẹ fidio laifọwọyi nigbati ohun elo ba bẹrẹ</string>
    <string name="prefs_auto_start_app_launch_text">Nigbati o ba bẹrẹ ohun elo</string>
    <string name="prefs_auto_start_aux_category_text">AUX (jack ogbohun)</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_category_text">Bluetooth</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_device_text">Yan ẹrọ Bluetooth tabi eyikeyi</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_sum_text">Ni aifọwọyi bẹrẹ gbigbasilẹ nigbati ẹrọ Bluetooth ba ti sopọ. Ni ibere fun iṣẹ titele bluetooth lati bẹrẹ lẹhin ti ẹrọ naa ti tun bẹrẹ, o jẹ dandan pe ẹrọ naa (iboju) wa ni ṣiṣi silẹ ti ọrọ igbaniwọle ba wa.</string>
    <string name="prefs_auto_start_bl_text">Lọlẹ nigbati o ba so ẹrọ Bluetooth kan pọ</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_sum_text">Bẹrẹ gbigbasilẹ laifọwọyi nigbati eto ba bẹrẹ, ẹrọ naa (iboju) gbọdọ wa ni ṣiṣi silẹ ti ọrọ igbaniwọle ba wa. Lẹhin ikojọpọ, o le gba awọn iṣẹju pupọ ṣaaju ki eto naa sọ ohun elo naa pe o n ṣe ifilọlẹ.</string>
    <string name="prefs_auto_start_boot_text">Nigbati eto bata</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_category_text">Nigbati gbigba agbara</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_sum_text">Ni aifọwọyi bẹrẹ gbigbasilẹ nigba gbigba agbara. Fun iṣẹ ṣiṣe gbigba agbara lati bẹrẹ lẹhin ti ẹrọ naa ti tun bẹrẹ, ẹrọ naa (iboju) gbọdọ wa ni ṣiṣi silẹ ti ọrọ igbaniwọle ba wa.</string>
    <string name="prefs_auto_start_power_text">Bẹrẹ nigbati gbigba agbara ti sopọ</string>
    <string name="prefs_auto_stop_bl_text">Duro nigbati o ba yọ ohun elo Bluetooth kuro</string>
    <string name="prefs_auto_stop_power_text">Duro nigbati gbigba agbara ge asopọ</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_sum_text">Ni aifọwọyi bẹrẹ gbigbasilẹ nigbati o ba ṣafọ sinu jaketi ohun (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_start_text">Ṣiṣe nigbati o ba ṣafọ sinu jaketi ohun (AUX)</string>
    <string name="prefs_aux_auto_stop_text">Duro nigbati o ba ge asopọ lati inu jaketi ohun (AUX)</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text">Batiri ti o dara ju le ṣe idiwọ ohun elo lati ṣiṣẹ bi o ti tọ (fun apẹẹrẹ, lilo kamẹra tabi mimu ipo ipo dojuiwọn lakoko gbigbasilẹ fidio ni abẹlẹ). Tẹ ibi lati mu ṣiṣẹ fun ohun elo yii ni bayi</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_sum_text_bvr">Imudara batiri le ṣe idiwọ ohun elo lati ṣiṣẹ bi o ti tọ (fun apẹẹrẹ, lilo kamẹra ati gbohungbohun). Tẹ ibi lati mu ṣiṣẹ fun ohun elo yii ni bayi</string>
    <string name="prefs_battery_optimization_text">Batiri ti o dara ju</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_sum_text">Ifihan agbara ni ibẹrẹ ti gbigbasilẹ ti nigbamii ti fidio faili</string>
    <string name="prefs_beep_each_start_recording_text">Beep nigba gbigbasilẹ</string>
    <string name="prefs_camera_why_not_all_non_exposed_camera_can_be_opened">Olupese ẹrọ le ma pese iraye si gbogbo awọn kamẹra, nitorina diẹ ninu le ma ṣii</string>
    <string name="prefs_camera_why_wide_lens_not_available_sum">Olupese ẹrọ le ma pese kamẹra lẹnsi jakejado fun gbogbo awọn ohun elo</string>
    <string name="prefs_consent_information_privacy_options">Awọn aṣayan ikọkọ (alaye igbanilaaye)</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_auto_text">Laifọwọyi (ọjọ /alẹ), nipasẹ akoko</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_day_text">Ojo</string>
    <string name="prefs_day_night_mode_night_text">Oru</string>
    <string name="prefs_donate_sum_text">Ṣe atilẹyin idagbasoke ohun elo</string>
    <string name="prefs_every_n_time">Ni gbogbo igba N</string>
    <string name="prefs_faq_sum_text">Awon ibeere ti awon eniyan saaba ma n beere</string>
    <string name="prefs_flashlight_turn_on_recording_automatically">Tan ina filaṣi laifọwọyi nigbati o ba gbasilẹ</string>
    <string name="prefs_float_size_increase_text">Iwọn awọn bọtini lori ferese lilefoofo kan</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_stable_text">(ọjọ nikan, iduroṣinṣin)</string>
    <string name="prefs_fps_value_from_to_text">(osan ati loru)</string>
    <string name="prefs_fps_why_fps_60_not_available_sum">Olupese ẹrọ le ma pese 60 FPS fun gbogbo awọn ohun elo</string>
    <string name="prefs_frequent_network_requests_text">(awọn ibeere nẹtiwọki loorekoore)</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_high">Ga</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_low">Kekere</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_normal">Deede</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_high">O ga pupọ</string>
    <string name="prefs_g_sensor_force_very_low">O kere pupọ</string>
    <string name="prefs_gps_accuracy_text">Foju data GPS pẹlu aṣiṣe loke</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_and_google_text">Ṣe afihan ikilọ nigbati GPS ati agbegbe agbegbe Google jẹ alaabo</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_gps_only_text">Ṣe afihan ikilọ nikan ti GPS ba jẹ alaabo</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_no_warning_text">Maṣe ṣe afihan ikilọ ati bọtini atunṣe</string>
    <string name="prefs_gps_disabled_warning_text">Ikilọ alaabo GPS, bọtini atunṣe</string>
    <string name="prefs_info_more_category_text">Alaye /Die e sii…</string>
    <string name="prefs_kill_services_sum_text">Awọn eto wa lori ẹrọ rẹ lati gba awọn ohun elo laaye lati ṣe adaṣe ati ṣiṣẹ ni abẹlẹ. Tẹ ibi ki o ṣafikun ohun elo si awọn imukuro (gba autostart ati bẹbẹ lọ) lati gba laaye lati ṣiṣẹ ni abẹlẹ ati nigbati iboju ba wa ni pipa, ti o ba jẹ eewọ.</string>
    <string name="prefs_kill_services_text">Gbigba iṣẹ abẹlẹ</string>
    <string name="prefs_language">Ede</string>
    <string name="prefs_launch_activity_on_auto_rec_start_text">Ṣii ohun elo nigbati gbigbasilẹ ba bẹrẹ laifọwọyi</string>
    <string name="prefs_launch_app_auto_text">Lọlẹ app nigbati fidio gbigbasilẹ bẹrẹ</string>
    <string name="prefs_launch_app_limitation_text">Pẹlu Android 11 ati ti o ga julọ, o le ma ni anfani lati yan eyikeyi ninu awọn ohun elo ti a fi sori ẹrọ bi eto funrararẹ ṣe ihamọ hihan app (eto imulo ipamọ)</string>
    <string name="prefs_launch_app_none_text">Ko yan</string>
    <string name="prefs_launch_app_text">Ohun elo ifilọlẹ bọtini</string>
    <string name="prefs_location_manager">Alákóso ibi (ìsọrí)</string>
    <string name="prefs_location_manager_gps_only_text">Ṣe imudojuiwọn ipo nipa lilo GPS nikan (maṣe lo nẹtiwọki)</string>
    <string name="prefs_location_method_provider_sum_text">Ti awọn iye iyara ba buru, lẹhinna gbiyanju ọna atijọ. Ti awọn iye ba jẹ odo tabi ko ni imudojuiwọn, lẹhinna gbiyanju ọna tuntun</string>
    <string name="prefs_location_mode_balanced_text">Iwontunwonsi laarin deede ipo (awọn ipoidojuko), iyara ati agbara batiri.</string>
    <string name="prefs_location_mode_high_accuracy_text">Ipo deede julọ (awọn ipoidojuko) ati iyara nitori agbara batiri ti o tobi julọ.</string>
    <string name="prefs_location_mode_low_power_text">Iduro kekere ti ipo (awọn ipoidojuko) ati iyara nitori agbara batiri kekere.</string>
    <string name="prefs_location_mode_text">Pataki GPS (Batiri tabi Yiye)</string>
    <string name="prefs_location_power_saving_to_get_updates_in_background">Ifipamọ agbara yẹ ki o wa ni pipa lati ni anfani lati gba awọn imudojuiwọn ipo (GPS) ni abẹlẹ.</string>
    <string name="prefs_location_provider_method_text">Ọna gbigba ipo (GPS)</string>
    <string name="prefs_location_update_frequency_text">Oṣuwọn imudojuiwọn GPS</string>
    <string name="prefs_meters_accuracy_value_text">mita ti deede</string>
    <string name="prefs_open_source_notices_text">Ṣii awọn akiyesi orisun</string>
    <string name="prefs_optical_zoom_text">Sun-un Optical (Sun) /Gigun Idojukọ</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape">Ala-ilẹ</string>
    <string name="prefs_orientation_landscape_reversed">Album yiyipada</string>
    <string name="prefs_orientation_portrait">Aworan</string>
    <string name="prefs_orientation_sensor_automatic">Laifọwọyi</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_sum_text">Paarẹ awọn fidio ti atijọ julọ ni adaṣe ni adaṣe ti ko ba si aaye to fun awọn fidio tuntun</string>
    <string name="prefs_other_auto_deleting_text">Gbigbasilẹ loop</string>
    <string name="prefs_other_backup_records_tip">Lati ṣe afẹyinti awọn igbasilẹ rẹ, fi sori ẹrọ awọn ohun elo bii Awọn fọto Google. Wa awọn folda gbigbasilẹ ninu awọn ohun elo wọnyi ki o mu aṣayan afẹyinti ṣiṣẹ fun wọn (tẹ ọrọ naa lati wo apẹẹrẹ).</string>
    <string name="prefs_other_change_pin">Yi koodu PIN pada</string>
    <string name="prefs_other_custom_path">Ona aṣa</string>
    <string name="prefs_other_custom_path_desc">Yan ọna kan lori eyikeyi awọn ipo ibi ipamọ rẹ (ibi ipamọ inu tabi kaadi microSD)</string>
    <string name="prefs_other_date_time_text">ọjọ ati akoko</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_text">Fi iboju naa silẹ</string>
    <string name="prefs_other_keep_screen_on_while_recording_only_text">Jeki iboju titan nikan nigbati igbasilẹ</string>
    <string name="prefs_other_miles_sum_text">Tan-an lati lo awọn maili dipo awọn ibuso</string>
    <string name="prefs_other_miles_text">Ṣe afihan ni awọn maili, awọn ẹsẹ</string>
    <string name="prefs_other_path_not_set">Ọna gbigbasilẹ ko ṣeto, tẹ ibi lati ṣeto rẹ</string>
    <string name="prefs_other_path_photo_text">Ipo Fọto (folda /ọna)</string>
    <string name="prefs_other_path_text">Ipo fidio (folda /ọna)</string>
    <string name="prefs_other_private_storage">Ikọkọ ipamọ</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_desc">Awọn igbasilẹ kii yoo han ni awọn ohun elo miiran, ati pe o le ṣeto koodu PIN kan lati tii iwọle si</string>
    <string name="prefs_other_private_storage_warning_tip">Ikilọ: awọn gbigbasilẹ ni ibi ipamọ ikọkọ yoo paarẹ ti ohun elo naa ba ti yọkuro.\nAfẹyinti pẹlu awọn ohun elo ita (bii Awọn fọto Google) ko ṣee ṣe ninu ọran yii, nitori awọn ohun elo miiran ko le wọle si ibi ipamọ ikọkọ ti app yii.</string>
    <string name="prefs_other_remove_pin">Yọ koodu PIN kuro</string>
    <string name="prefs_other_set_pin">Ṣeto koodu PIN</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text">Ipo ibi ipamọ (folda), iye akoko fidio, gbigbasilẹ lupu, iwọn faili ti o pọju, G-sensọ, titiipa koodu PIN, tun bẹrẹ laifọwọyi lori ikuna</string>
    <string name="prefs_other_settings_sum_text_bvr">Ipo ibi ipamọ (folda), iye akoko fidio, gbigbasilẹ lupu, iwọn faili ti o pọju, titiipa koodu PIN, tun bẹrẹ laifọwọyi lori ikuna</string>
    <string name="prefs_other_settings_text">Gbigbasilẹ Eto</string>
    <string name="prefs_other_show_address_text">Adirẹsi ipo lọwọlọwọ</string>
    <string name="prefs_other_show_altitude_text">Giga loke ipele okun</string>
    <string name="prefs_other_show_coordinates_text">Awọn ipoidojuko</string>
    <string name="prefs_other_show_speed_text">Iyara lọwọlọwọ</string>
    <string name="prefs_other_show_ui_elements_text">Awọn ohun kan lati han loju iboju</string>
    <string name="prefs_other_video_duration_text">Iye akoko fidio - iye igba lati fipamọ</string>
    <string name="prefs_overlay_app_btn_text">Lọlẹ awọn ohun elo</string>
    <string name="prefs_overlay_buttons_text">Awọn bọtini /awọn eroja lori ferese lilefoofo kan</string>
    <string name="prefs_overlay_close_btn_text">Pa ferese kan</string>
    <string name="prefs_overlay_drag_btn_text">Fa ferese</string>
    <string name="prefs_overlay_speed_text">Ṣe afihan iyara</string>
    <string name="prefs_overlay_videos_btn_text">Ṣii iboju fidio</string>
    <string name="prefs_permission_tap_to_grant">Fọwọ ba lati fun igbanilaaye</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_sum_text">Sun-un pẹlu ika meji</string>
    <string name="prefs_pinch_to_zoom_text">Mu sun-un iboju ṣiṣẹ</string>
    <string name="prefs_policy_text">Asiri Afihan</string>
    <string name="prefs_rate_sum_text">Ṣe oṣuwọn app ni Play itaja</string>
    <string name="prefs_rate_text">Iṣiro</string>
    <string name="prefs_rules_auto_category_camera_motion_text">Wiwa išipopada nipasẹ kamẹra</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_sum_text">Dina fidio lati idojukọ-paarẹ (akọkọ) nigbati o ba ti ri lilu</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_text">G-sensọ (sensọ mọnamọna)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_threshold_text">G-sensọ ifamọ</string>
    <string name="prefs_rules_auto_lock_file_vibrate_text">Gbigbọn nigbati mọnamọna ba ri</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_camera_motion_text">Bẹrẹ gbigbasilẹ nigbati a ba ri išipopada</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_sum_text">Fun awọn iṣẹlẹ Bluetooth o ṣee ṣe nikan ti “igbasilẹ nikan nigbati gbigba agbara” aṣayan jẹ alaabo.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_do_not_start_service_text">Maṣe ṣe ifilọlẹ iṣẹ ohun elo AutoStart lati fi batiri pamọ lakoko ti o nduro fun awọn iṣẹlẹ lati bẹrẹ gbigbasilẹ laifọwọyi. Lori Android 8 ati loke, eyi ṣee ṣe ti awọn iṣẹlẹ Bluetooth nikan ba ṣiṣẹ ati gbogbo awọn iṣẹlẹ miiran jẹ alaabo.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_sum_text">* O le pa aṣayan yii lati jẹ ki ohun elo naa ṣe gbigbasilẹ adaṣe nikan nigbati iṣẹ abẹlẹ app (AutoStart) n ṣiṣẹ.\n- Gbigbasilẹ aifọwọyi fun awọn iṣẹlẹ bii gbigba agbara, Bluetooth tabi AUX le ṣee ṣe laisi awọn iṣoro to Android 7.1.\n- Bibẹrẹ lati Android 8+, gbigbasilẹ adaṣe laisi iṣẹ ohun elo isale (AutoStart) le ṣee ṣe fun awọn iṣẹlẹ Bluetooth nikan, ati ni awọn ọran miiran (nigbati o ba ngba agbara tabi AUX) o nilo lati kọkọ bẹrẹ iṣẹ ohun elo lẹhin (AutoStart) - nipa ifilọlẹ ohun elo funrararẹ lẹẹkan.\n- Bibẹrẹ pẹlu Android 11+, laisi iṣẹ ohun elo isale (AutoStart), iraye si kamẹra laisi ibaraenisepo olumulo lati bẹrẹ gbigbasilẹ ṣee ṣe nikan ti “lori gbogbo awọn ohun elo” ba funni ni aṣẹ.</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_on_system_events_without_autostart_service_text">Gbigbasilẹ aifọwọyi paapaa ti iṣẹ abẹlẹ ko ba ṣiṣẹ (AutoStart)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_start_speed_text">Bẹrẹ gbigbasilẹ nigbati iyara ba dọgba /ga julọ (da lori GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_after_specific_time_text">Duro gbigbasilẹ lẹhin</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_camera_motion_text">Da gbigbasilẹ duro nigbati ko si gbigbe</string>
    <string name="prefs_rules_auto_stop_speed_text">Da gbigbasilẹ duro nigbati iyara ba dinku (da lori GPS)</string>
    <string name="prefs_rules_bl_auto_start_only_if_charging_text">Gbigbasilẹ nikan nigbati ẹrọ ba ngba agbara</string>
    <string name="prefs_rules_video_space_text">Agbara iranti ti o pọju ti gbogbo awọn fidio (igbasilẹ loop)</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_sum_text">Lori ohun elo bẹrẹ, ni gbigba agbara si tan/pa, lori sisopọ ẹrọ Bluetooth kan, AUX, lori bata ẹrọ</string>
    <string name="prefs_screen_autostart_text">Gbigbasilẹ laifọwọyi</string>
    <string name="prefs_screen_gps_summary">Ipeye iyara GPS, ọna olupese ipo, igbohunsafẹfẹ imudojuiwọn</string>
    <string name="prefs_screen_gps_title">Ibi (GPS)</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text">Iboju yara /titẹ gigun, pipa iboju, adirẹsi ati ifihan iyara, window agbejade, awọn bọtini ati diẹ sii</string>
    <string name="prefs_screen_ui_summary_text_bvr">Ọna abuja lati bẹrẹ gbigbasilẹ, iyara ati gigun lori iboju, window agbejade, gbigbọn nigba gbigbasilẹ, iwifunni ohun, gbigbọn, awọn bọtini loju iboju, pipa iboju ati diẹ sii.</string>
    <string name="prefs_screen_ui_title">Ni wiwo (UI)</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_sum_text">Yipada kamẹra laifọwọyi ni awọn ipo ọjọ /alẹ ni awọn akoko kan pato</string>
    <string name="prefs_screen_video_day_night_mode_text">Auto Day /Night Eto</string>
    <string name="prefs_settings_bitrate_sum_text">Odiwọn biiti ti o ga julọ - didara to dara julọ, ṣugbọn iwọn faili fidio ti o tobi julọ</string>
    <string name="prefs_settings_fps_sum_text">FPS diẹ sii - fidio didan, ṣugbọn sisan batiri yiyara. O dara lati ṣeto iye akọkọ si isalẹ (keji le jẹ ti o ga julọ) fun gbigbasilẹ to dara julọ ninu okunkun</string>
    <string name="prefs_settings_max_file_tip_sum_text">Diẹ ninu awọn ẹrọ le ṣe idinwo iwọn faili ti o pọju si 4 GB, nitorinaa o nilo lati yan awọn eto (bitrate, iye akoko, ipinnu) ki faili fidio kan ko kọja 4 GB</string>
    <string name="prefs_share_sum_text">Firanṣẹ ohun elo yii si awọn ọrẹ rẹ</string>
    <string name="prefs_share_text">Pin eyi</string>
    <string name="prefs_shortcut_launcher_has_been_added">Ọna abuja (olupilẹṣẹ) ti ṣafikun</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_sum">Lati bẹrẹ /da gbigbasilẹ duro laisi ifilọlẹ iboju akọkọ</string>
    <string name="prefs_shortcut_rec_start_launcher_title">Ṣafikun ọna abuja (olupilẹṣẹ)</string>
    <string name="prefs_show_audio_btn_text">Titan/paa gbigbasilẹ ohun</string>
    <string name="prefs_show_buttons_text">Awọn bọtini lori iboju</string>
    <string name="prefs_show_camera_change_btn_text">Iyipada kamẹra</string>
    <string name="prefs_show_day_night_mode_btn_text">Ọjọ /Alẹ /Awọn ipo Aifọwọyi</string>
    <string name="prefs_show_flash_btn_text">Filaṣi tan /pipa</string>
    <string name="prefs_show_lock_btn_text">Idilọwọ awọn fidio lati kọ</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_sum_text">Ṣe afihan window kan pẹlu awọn bọtini iṣakoso lori gbogbo awọn ohun elo</string>
    <string name="prefs_show_overlay_btn_text">Ṣe afihan ferese lilefoofo</string>
    <string name="prefs_show_overlay_on_recording_text">Ṣe afihan ferese lilefoofo nikan nigbati gbigbasilẹ ba ṣiṣẹ (ati sunmọ laifọwọyi nigbati o ba duro)</string>
    <string name="prefs_show_status_bar_text">Ṣe afihan ọpa ipo eto</string>
    <string name="prefs_show_take_photo_btn_text">Lati ṣe fọto kan</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb">Pin awọn faili ni 4 GB</string>
    <string name="prefs_split_files_at_4gb_desc">Ti ibi ipamọ tabi ẹrọ rẹ ko ba ṣe atilẹyin awọn faili ti o tobi ju 4 GB, mu aṣayan yii ṣiṣẹ lati bẹrẹ gbigbasilẹ laifọwọyi si faili titun nigbati eyi ti o wa lọwọlọwọ ba de 4 GB. Ọrọ yii le waye pẹlu awọn awakọ filasi USB nipa lilo eto faili FAT32 tabi lori awọn ẹya Android agbalagba.</string>
    <string name="prefs_stabilization_not_supported_by_camera_or_device_text">Ko ṣe atilẹyin nipasẹ kamẹra lọwọlọwọ. Awọn aṣelọpọ nigbagbogbo ni ihamọ lilo rẹ - o wa nikan ni ohun elo Kamẹra boṣewa</string>
    <string name="prefs_start_stop_toast_message_text">Ṣe afihan ifiranṣẹ kan nigbati o ba bẹrẹ tabi da gbigbasilẹ duro lakoko gbigbasilẹ lẹhin</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_sum_text">Ohun ni ibere, da tabi gbigbasilẹ aṣiṣe</string>
    <string name="prefs_start_stop_voice_text">Ipo gbigbasilẹ ohun</string>
    <string name="prefs_subtitles_address_text">Adirẹsi naa</string>
    <string name="prefs_subtitles_color_text">Yan awọ atunkọ</string>
    <string name="prefs_subtitles_coords_text">Awọn ipoidojuko</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_sum_text">Fun apẹẹrẹ, awo-aṣẹ kan</string>
    <string name="prefs_subtitles_custom_text_text">Afikun ọrọ</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_format_text">Ọjọ kika</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_text">Àkókò Ọjọ́)</string>
    <string name="prefs_subtitles_date_time_system_text">Eto eto</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_subtitle">Awọn aṣayan wọnyi le jẹ batiri ni pataki ati ki o gbona ẹrọ naa. Fun awọn igbasilẹ fidio, alaye akọkọ jẹ akoko, nitorinaa gbogbo awọn aṣayan GPS le jẹ alaabo, pẹlu awọn eto wiwo</string>
    <string name="prefs_subtitles_gps_info_category_title">GPS danыe</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_delay_title">Oṣuwọn imudojuiwọn GPX kere julọ</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_no_delay_entry">Gbogbo ipoidojuko awọn imudojuiwọn</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_sum">GPX – ero XML ti a ṣe bi ọna kika data GPS ti o wọpọ fun awọn ohun elo sọfitiwia. O le ṣee lo lati ṣe apejuwe awọn aaye ọna, awọn orin, ati awọn ipa-ọna</string>
    <string name="prefs_subtitles_gpx_title">Ṣẹda faili GPX fun fidio kọọkan</string>
    <string name="prefs_subtitles_in_english_text">English atunkọ</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_sum_text">Bojuto awọn atunkọ ni isalẹ fidio naa</string>
    <string name="prefs_subtitles_position_bottom_text">Awọn atunkọ ni isalẹ</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text">Awọn akọle fidio apọju: Ọjọ (akoko), adirẹsi ipo, awọn ipoidojuko ati iyara</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_sum_text_bvr">Awọn akọle agbekọja lori awọn fidio: ọjọ (aami akoko), ọrọ aṣa</string>
    <string name="prefs_subtitles_settings_text">Eto atunkọ</string>
    <string name="prefs_subtitles_size_text">Mu iwọn ọrọ pọ si</string>
    <string name="prefs_subtitles_speed_text">Iyara</string>
    <string name="prefs_subtitles_sum_non_transparent_text">(opaque)</string>
    <string name="prefs_subtitles_time_format_text">Aago kika</string>
    <string name="prefs_subtitles_transparency_text">Itumọ ọrọ</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_sum_text">Awọn imudojuiwọn loorekoore diẹ sii, yiyara batiri naa yoo fa</string>
    <string name="prefs_subtitles_update_address_frequency_text">Oṣuwọn imudojuiwọn adirẹsi</string>
    <string name="prefs_support_sum_text">Jabọ kokoro kan, jamba tabi ṣe ipese</string>
    <string name="prefs_support_text">Atilẹyin (awọn esi)</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_recording_stability_sum_text">Eyi tun jẹ pataki lati ṣetọju iduroṣinṣin ti igbasilẹ lemọlemọfún ni abẹlẹ.</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text">Gba app yii laaye lati han lori gbogbo awọn ohun elo miiran. Eyi jẹ pataki lati bẹrẹ laifọwọyi /da gbigbasilẹ fidio duro tabi lati ṣafihan window lilefoofo kan</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_sum_text_bvr">Gba app yii laaye lati han lori gbogbo awọn ohun elo miiran. Eyi jẹ pataki lati ṣafihan ferese lilefoofo kan</string>
    <string name="prefs_system_alert_window_text">Ifihan lori oke ti awọn ohun elo miiran</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dark">Akori dudu</string>
    <string name="prefs_theme_mode_dynamic">Ìmúdàgba</string>
    <string name="prefs_theme_mode_light">Akori imole</string>
    <string name="prefs_theme_mode_system_auto">Bi ninu eto (laifọwọyi)</string>
    <string name="prefs_tip_apply_auto_rec_on_text">Pada si iboju ile (awọn igbasilẹ) lati lo eto yii ki o bẹrẹ iṣẹ titele</string>
    <string name="prefs_toolbar_title_setting">Ètò</string>
    <string name="prefs_translate_sum_text">Ṣe iranlọwọ ilọsiwaju tabi ṣatunṣe itumọ ọrọ ni ede rẹ</string>
    <string name="prefs_translate_text">Itumọ Ohun elo</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change">Yi aami ati orukọ ohun elo pada ninu eto naa</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_change_sum">Lẹhin iyipada, ohun elo le tii, aami atijọ yoo yọ kuro lori iboju akọkọ ti foonu (tabi ninu atokọ gbogbo awọn ohun elo), ati pe tuntun yoo han.</string>
    <string name="prefs_ui_app_icon_and_label_launcher_recording">Ṣeto aami ati orukọ ifilọlẹ</string>
    <string name="prefs_ui_app_notification_icon_and_label_change">Yi aami iwifunni pada ati orukọ</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_sum_text">Ṣe afihan awotẹlẹ kamẹra lori iboju app akọkọ</string>
    <string name="prefs_ui_camera_preview_text">Awotẹlẹ kamẹra</string>
    <string name="prefs_ui_click_none_text">Aini nkan nse</string>
    <string name="prefs_ui_click_start_stop_rec_text">Bẹrẹ /da gbigbasilẹ duro</string>
    <string name="prefs_ui_click_text">Fọwọ ba ni iyara loju iboju</string>
    <string name="prefs_ui_long_click_text">Gun tẹ loju iboju</string>
    <string name="prefs_value_minute_few_text">iseju</string>
    <string name="prefs_value_minute_one_text">iseju</string>
    <string name="prefs_value_minute_other_text">iseju</string>
    <string name="prefs_value_secs_few_text">iṣẹju-aaya</string>
    <string name="prefs_value_secs_one_text">keji</string>
    <string name="prefs_value_secs_other_text">iṣẹju-aaya</string>
    <string name="prefs_version_text">Ẹya ohun elo</string>
    <string name="prefs_vibrate_rec_start_stop_text">Gbigbọn nigbati o ba bẹrẹ tabi da gbigbasilẹ duro</string>
    <string name="prefs_vibration_strength">Agbara gbigbọn</string>
    <string name="prefs_video_bitrate_text">Iwọn Bitrate (didara)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_night_text">Ipo Iboju Iṣakoso kamẹra (Alẹ)</string>
    <string name="prefs_video_camera_control_scene_mode_text">Ipo Iboju Iṣakoso kamẹra (Ọjọ)</string>
    <string name="prefs_video_camera_hidden_by_manufacture_tip">Kamẹra yii ti pamọ nipasẹ olupese ati pe o le ma ṣiṣẹ</string>
    <string name="prefs_video_codec_sum_text">H.265 HEVC ati AV1 codecs pese didara to dara julọ ni awọn bitrates kekere ju H.264 AVC, nitorina o le fi aaye pamọ nipasẹ didin bitrate. Ṣugbọn awọn fidio le ma ṣiṣẹ ni diẹ ninu awọn ẹrọ orin fidio</string>
    <string name="prefs_video_codec_text">Kodẹki fidio</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_beach_text">Okun (ojo didan)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_face_priority_text">Gbogbogbo /Oju ayo</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_hdr_text">HDR (Iwọn Yiyi to gaju)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_night_text">Alẹ (fun awọn ipo ina kekere)</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_snow_text">Òjò dídì</string>
    <string name="prefs_video_control_scene_mode_sunset_text">Iwọoorun</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_day_start_time_text">Akoko Ilaorun (Ilaorun)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_auto_mode_night_start_time_text">Àkókò ìwọ̀ oòrùn (Ìwọ̀ oòrùn)</string>
    <string name="prefs_video_day_night_mode_text">Ọjọ, alẹ tabi ipo aifọwọyi</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_sum_text">Pa ti o ba fẹ lati ṣakoso pẹlu ọwọ iye akoko fireemu sensọ, akoko ifihan, ifamọ, ati iho</string>
    <string name="prefs_video_exposure_auto_mode_text">Ipo ifihan aifọwọyi</string>
    <string name="prefs_video_exposure_night_text">Ẹsan ifihan (alẹ)</string>
    <string name="prefs_video_exposure_text">Ẹsan ifihan (ọjọ)</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_sum_text">Petele mirroring ti fidio. Aworan yi pada fun gbigbasilẹ fidio nikan, awotẹlẹ ko yipada</string>
    <string name="prefs_video_flip_x_text">Yi fidio nâa</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_picture_text">Aworan ti o tẹsiwaju</string>
    <string name="prefs_video_focus_continuous_video_text">Fidio ti o tẹsiwaju (ṣeduro lakoko ọjọ)</string>
    <string name="prefs_video_focus_infinity_text">Infinity (a ṣeduro ni alẹ)</string>
    <string name="prefs_video_focus_night_text">Idojukọ kamẹra (alẹ)</string>
    <string name="prefs_video_focus_text">Idojukọ kamẹra (ọjọ)</string>
    <string name="prefs_video_fps_range_text">Awọn fireemu Ni iṣẹju-aaya (FPS)</string>
    <string name="prefs_video_orientation_text">Fidio ati foonu iṣalaye</string>
    <string name="prefs_video_resolution_text">Ipinnu fidio</string>
    <string name="prefs_video_settings_sum_text">Ipinnu, oṣuwọn bit, iṣalaye, idojukọ, kamẹra, ipo alẹ</string>
    <string name="prefs_video_settings_text">Awọn eto fidio</string>
    <string name="prefs_video_size_sum_text">Tobi iwọn - yiyara batiri sisan</string>
    <string name="prefs_video_space_unlimited">Kolopin</string>
    <string name="prefs_video_stabilization_text">Video idaduro</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_seconds_text">Ipari akoko. Ọkan fireemu gbogbo N aaya</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_sum_text">Ṣe igbasilẹ fireemu kamẹra kan ni gbogbo iṣẹju-aaya N pato. Ipo akoko-akoko le padanu ẹri pataki! Awọn fidio-akoko ko ni ohun.</string>
    <string name="prefs_video_time_lapse_mode_text">Ipo-akoko</string>
    <string name="prefs_voice_recorder_app">Agbohunsile ni abẹlẹ</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_sum_text">Eyi jẹ pataki lati gba iyara orisun-GPS deede julọ, bakanna bi adirẹsi ati awọn ipoidojuko. Tẹ lati fi silẹ</string>
    <string name="prefs_warning_location_precise_text">Igbanilaaye fun gangan ipo</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_sum_text">Ti a beere lati ni anfani lati ṣe afihan iṣẹ igbasilẹ isale ati awọn ipo lori igbimọ iwifunni. Tẹ lati fi silẹ</string>
    <string name="prefs_warning_notifications_text">Gbigbanilaaye iwifunni</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_sum_text">Gbigbasilẹ aifọwọyi lori awọn asopọ Bluetooth nilo igbanilaaye. Tẹ ibi lati fi silẹ</string>
    <string name="prefs_warning_permission_bluetooth_text">A ko funni ni igbanilaaye Bluetooth</string>
    <string name="prefs_warning_power_saving">Nfi agbara pamọ</string>
    <string name="prefs_warnings_text">Ikilo</string>
    <string name="prefs_zoom_out_desc_text">Lati wọle si kamẹra onigun nla (lẹnsi), o le ṣeto ifosiwewe sisun</string>
    <string name="prefs_zoom_text">Sun-un oni nọmba (sun)</string>
    <string name="rec_audio_silence_text">Ni akoko yii, gbigbasilẹ ohun ko ṣee ṣe nitori gbohungbohun ti wa ni idilọwọ nipasẹ ohun elo miiran</string>
    <string name="rec_available_space_text">Wa</string>
    <string name="rec_day_night_btn_auto_text">Aifọwọyi</string>
    <string name="rec_fix_short_text">Lati ṣe atunṣe</string>
    <string name="rec_fix_text">Lati ṣe atunṣe</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_few_text">awọn satẹlaiti</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_one_text">satẹlaiti</string>
    <string name="rec_gps_status_satellites_other_text">awọn satẹlaiti</string>
    <string name="rec_gps_text">GPS</string>
    <string name="rec_location_text">Ipo</string>
    <string name="rec_network_text">Apapọ</string>
    <string name="rec_off_text">Paa</string>
    <string name="rec_on_text">Incl.</string>
    <string name="rec_privacy_analytics_msg">Ìfilọlẹ naa nlo Awọn atupale Firebase fun awọn atupale alailorukọ ipilẹ (wo ọna asopọ ni isalẹ)</string>
    <string name="rec_privacy_appgallery_ads_iap">Ìfilọlẹ nlo awọn ipolowo teawei ti Huawei (lati fi ipolowo han) ati ninu awọn rira app (lati yọ awọn ipolowo kuro). Jọwọ tẹ ọna asopọ Asiri Afihan fun alaye diẹ sii.</string>
    <string name="rec_privacy_permissions_msg">Ohun elo naa nlo awọn igbanilaaye wọnyi:\n- Ṣii idanimọ ẹrọ ailorukọ OAID (fun ipolowo ti ara ẹni)\n- CAMERA, AUDIO (fun gbigbasilẹ fidio)\n- Ipamọ (fun fifipamọ awọn fidio)\n- LOCATION (lati gba adirẹsi ti ipo lọwọlọwọ, awọn ipoidojuko GPS, iyara - lati ṣafihan loju iboju akọkọ ti ohun elo ati lo awọn atunkọ si fidio)\n- Ipolowo Intanẹẹti)</string>
    <string name="rec_privacy_service_msg">Aṣiri: Gbogbo awọn fidio ti o gbasilẹ yoo wa ni fipamọ sori ẹrọ agbegbe rẹ nikan. Ohun elo naa ko ṣe afẹyinti awọn fidio rẹ (ko ni awọn asopọ si awọn olupin)\n\nÌfilọlẹ naa yoo tẹsiwaju lati ṣiṣẹ ni abẹlẹ (iṣẹ iwaju ti o han ninu ọpa ifitonileti) lakoko ti gbigbasilẹ ṣiṣẹ, nigbati o ba pada si iboju ile, yipada si ohun elo miiran tabi tii foonu rẹ lati tẹsiwaju gbigbasilẹ, ati nigbati o ba tan-an. awọn ẹya ara ẹrọ fun gbigbasilẹ aifọwọyi (ti o ba pa iṣẹ isale, awọn iṣẹ wọnyi kii yoo ṣiṣẹ).</string>
    <string name="recording_file_name_prefix">Apejuwe fun awọn orukọ faili fidio</string>
    <string name="recording_start_short_text">Bẹrẹ</string>
    <string name="recording_start_text">Bẹrẹ gbigbasilẹ</string>
    <string name="recording_started_failed_text">Aṣiṣe bibẹrẹ gbigbasilẹ</string>
    <string name="recording_started_with_audio_text">Igbasilẹ fidio titun pẹlu gbigbasilẹ ohun ti bẹrẹ</string>
    <string name="recording_started_with_text">gbigbasilẹ bẹrẹ</string>
    <string name="recording_started_without_audio_text">Gbigbasilẹ fidio titun bẹrẹ laisi gbigbasilẹ ohun</string>
    <string name="recording_stop_not_enough_space_msg">Ko to ipamọ. Ibi ọfẹ</string>
    <string name="recording_stop_short_text">Duro</string>
    <string name="recording_stop_text">Duro gbigbasilẹ</string>
    <string name="recording_stopped_failed_text">Ko le pari gbigbasilẹ daradara</string>
    <string name="recording_stopped_with_text">gbigbasilẹ duro</string>
    <string name="recording_text">Gbigbasilẹ…</string>
    <string name="recording_voice_started_text">Gbigbasilẹ ti bẹrẹ</string>
    <string name="recording_voice_stopped_text">Gbigbasilẹ duro</string>
    <string name="records_file_edit_trim_crop">Ṣatunkọ (Gẹ) ni \"Awọn fọto Google\"</string>
    <string name="records_file_sorting_date">Ọjọ</string>
    <string name="records_file_sorting_duration">Iye akoko</string>
    <string name="records_file_sorting_name">Oruko</string>
    <string name="records_file_sorting_size">Iwọn faili</string>
    <string name="records_file_upload_drive">Fipamọ si \"Google Drive\"</string>
    <string name="records_file_upload_youtube">Po si YouTube</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_pin">Jẹrisi koodu PIN</string>
    <string name="records_pin_lock_confirm_warning">Ti o ba gbagbe koodu PIN rẹ, iwọ kii yoo ni anfani lati wọle si awọn igbasilẹ rẹ ati pe yoo ni lati tun fi sori ẹrọ app tabi ko data rẹ kuro.</string>
    <string name="records_pin_lock_create_a_new_pin">Ṣẹda koodu PIN titun kan</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_pin_to_disable">Tẹ koodu PIN sii lati mu titiipa awọn gbigbasilẹ ṣiṣẹ</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_current_pin">Tẹ koodu PIN ti isiyi sii</string>
    <string name="records_pin_lock_enter_the_pin_to_unlock_the_app">Tẹ koodu PIN sii lati ṣii</string>
    <string name="records_pin_lock_error_confirmation_pin_do_not_match">Koodu idaniloju ko baramu</string>
    <string name="records_pin_lock_error_incorrect_pin_code">Koodu PIN ti ko tọ</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_disabled">Titiipa awọn igbasilẹ jẹ alaabo</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_enabled">Titiipa awọn igbasilẹ ṣiṣẹ</string>
    <string name="records_pin_lock_msg_pin_changed">Koodu PIN ti yipada</string>
    <string name="records_pin_lock_top_bar_title">Titiipa awọn gbigbasilẹ</string>
    <string name="reset">idasilẹ</string>
    <string name="snackbar_dismiss">Tọju</string>
    <string name="storage_external_single">MicroSD kaadi</string>
    <string name="storage_phone">Iranti foonu</string>
    <string name="subscription_benefit_all_premium_features">Eyikeyi ojo iwaju Ere awọn ẹya ara ẹrọ</string>
    <string name="subscription_benefit_no_advertisement">Ko si ipolowo</string>
    <string name="subscription_cancel_any_time">Fagilee nigbakugba lori Google Play.</string>
    <string name="subscription_close">Sunmọ</string>
    <string name="subscription_free_trial_explanation">Idiyele bẹrẹ nigbati idanwo ọfẹ rẹ ba pari. Fagilee ṣaaju ki idanwo naa pari ati pe iwọ kii yoo gba owo lọwọ.</string>
    <string name="subscription_get_premium">Gba Ere</string>
    <string name="subscription_monthly">Oṣooṣu</string>
    <string name="subscription_premium">Ere</string>
    <string name="subscription_remove_ads">Yọ awọn ipolowo kuro</string>
    <string name="subscription_renew_explanation">Ṣiṣe alabapin rẹ yoo tunse laifọwọyi loṣooṣu ayafi ti o ba fagilee o kere ju wakati 24 ṣaaju opin akoko lọwọlọwọ</string>
    <string name="subscription_start_free_trial">Bẹrẹ idanwo ọfẹ</string>
    <string name="subscription_status_subscribed">O ti ṣe alabapin.\nO ṣeun fun atilẹyin rẹ!</string>
    <string name="subscription_status_subscribed_short">Alabapin</string>
    <string name="subscription_subscribe_text">Alabapin</string>
    <string name="subscription_with_free_trial">Pẹlu idanwo ọfẹ</string>
    <string name="timer_auto_start">Aago</string>
    <string name="timer_auto_start_dlg_type_title">Ṣeto aago kan lati bẹrẹ gbigbasilẹ</string>
    <string name="timer_auto_start_every_day_text">Lojojumo</string>
    <string name="timer_auto_start_once">Lẹẹkan</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_cancel_message_text">Fagilee gbigbasilẹ fidio laifọwọyi ti o da lori aago lọwọlọwọ bi?</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_datetime_past_error_text">Akoko ti ṣeto ni igba atijọ</string>
    <string name="timer_auto_start_recording_duration_text">Iye akoko gbigbasilẹ fidio</string>
    <string name="timer_auto_start_service_notification_subtitle_text">Iṣẹ aago fun gbigbasilẹ fidio laifọwọyi bẹrẹ</string>
    <string name="to">ṣaaju ki o to</string>
    <string name="unknown">Aimọ</string>
    <string name="videos_ask_which_player">Beere iru ẹrọ orin lati mu ṣiṣẹ ninu</string>
    <string name="videos_count_one">fidio</string>
    <string name="videos_count_other">fidio</string>
    <string name="videos_deleting_text">Npa awọn faili rẹ kuro… Jọwọ duro!</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_one">Ṣe o da ọ loju pe o fẹ pa faili fidio yii rẹ bi?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_file_confirm_subtitle_other">Ṣe o da ọ loju pe o fẹ pa awọn faili fidio wọnyi rẹ bi?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_one">Ṣe o da ọ loju pe o fẹ pa folda fidio yii rẹ bi?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_folder_confirm_subtitle_other">Ṣe o da ọ loju pe o fẹ pa data folda fidio rẹ bi?</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_files_title">Pa awọn faili fidio rẹ</string>
    <string name="videos_dialog_delete_multiple_folders_title">Pa awọn folda fidio rẹ</string>
    <string name="videos_empty_text">Awọn fidio sonu</string>
    <string name="videos_file_action_lock_dlg_title">Dina fidio yi lati piparẹ adaaṣe (kọkọ) bi?</string>
    <string name="videos_file_deletion_mode">Pa mode rẹ</string>
    <string name="videos_file_item_share">Pin eyi</string>
    <string name="videos_file_item_watch">Ṣọra</string>
    <string name="videos_file_open_with">Ṣii pẹlu</string>
    <string name="videos_file_repair">Ṣe atunṣe faili ti o bajẹ/ti ko ṣiṣẹ</string>
    <string name="videos_file_select">Yan fun</string>
    <string name="videos_file_sort_asc">Too Igoke</string>
    <string name="videos_file_sort_desc">Too sokale</string>
    <string name="videos_file_was_locked_text">Faili fidio naa ti gbe lọ si folda to ni aabo</string>
    <string name="videos_item_mode_deletion_exit_text">Jade kuro ni ipo piparẹ</string>
    <string name="videos_locked_folder_text">Kọ ni idaabobo</string>
    <string name="videos_menu_delete">Paarẹ</string>
    <string name="videos_menu_move_file">Gbe faili lọ</string>
    <string name="videos_menu_refresh">Tuntun</string>
    <string name="videos_menu_select_all">Yan gbogbo rẹ</string>
    <string name="videos_menu_sorting">Tito lẹsẹẹsẹ</string>
    <string name="videos_menu_storage">Iranti</string>
    <string name="videos_moving_files_text">Gbigbe awọn faili… Jọwọ duro!</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_msg_text">Jọwọ ṣii awọn eto ohun elo ati ki o gba iraye si ibi ipamọ inu iranti foonu</string>
    <string name="videos_no_storage_permission_dlg_title_text">Ko si igbanilaaye ipamọ</string>
    <string name="videos_no_storage_saf_permission_dlg_msg_text">Jọwọ yan folda kan fun awọn igbasilẹ</string>
    <string name="videos_storage_select_dlg_title">Yan ibi ipamọ fidio</string>
    <string name="videos_temporary_folder_text">Awọn fidio ti akoko</string>
    <string name="videos_toolbar_subtitle">Awọn igbasilẹ fidio</string>
    <string name="widget_start_stop_recording_transparent">Bọtini ti o han gbangba lati bẹrẹ/da gbigbasilẹ duro</string>
    <string name="zoom_text">sun-un</string>
</resources>
